{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de salas com 90m\u00b2 no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e salas individuais com 30m\u00b2.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859026", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Apartamento Salas 718 719 E 720", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5999", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "price": "1950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "94fb7c8d184a49ca6dec42c7ad748f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fb7c8d184a49ca6dec42c7ad748f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281b20b8e926856b53e010cf44cc83ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281b20b8e926856b53e010cf44cc83ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ea3e3e11068f5b613e7d74eb3d2655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ea3e3e11068f5b613e7d74eb3d2655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS1950-id-2547859026/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima loja na Aboli\u00e7\u00e3o, 70[m2], quase esquina c/ Via Expressa, 2 salas, copa, lavabo", "title": "\u00d3tima loja na Aboli\u00e7\u00e3o, 70[m2], quase esquina c/ Via Expressa, 2 salas, copa, lavabo", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343556", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4034", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48123, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723841}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1922", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "4ee692e600dd4312868a25b8fe0a090d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee692e600dd4312868a25b8fe0a090d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85fd92bd8c88e68eed45ac9a2e289a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fd92bd8c88e68eed45ac9a2e289a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f65e33bc7c777f96d966a77e8b795cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f65e33bc7c777f96d966a77e8b795cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3646b823f5ab5b081762f4ad661f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3646b823f5ab5b081762f4ad661f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d132d1f26a75590fdf02ca9515621886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d132d1f26a75590fdf02ca9515621886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83aad17e1021a11112d98adc52ce9124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83aad17e1021a11112d98adc52ce9124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2cad73df4f6a577e07e85ad2f9c1bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2cad73df4f6a577e07e85ad2f9c1bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c32a2827aa388fcc47523ab8cef49fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c32a2827aa388fcc47523ab8cef49fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8667ad2232256fe65d3efab33e35008e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8667ad2232256fe65d3efab33e35008e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4034"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1500-id-2548343556/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["RECEPTION", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala comercial tem 33 metros quadrados est\u00e1 localizado no bairro Centro. Pr\u00f3ximo aos correios.<br><br>Sala e Wc. <br>.", "title": "Sala comercial para alugar de 33 metros quadrados no bairro Centro - Fortaleza - CE.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "73746489", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "286", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526326, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725158}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7c169b", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "514"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "164"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "6826995e05bdb29af1b4907efa02dbf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6826995e05bdb29af1b4907efa02dbf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e66c0bebbad3ecc8821265e5673248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e66c0bebbad3ecc8821265e5673248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ebf730b14dd7622a88af69f0dd0ec5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ebf730b14dd7622a88af69f0dd0ec5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0ae1b801276876b184aad7cd233988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0ae1b801276876b184aad7cd233988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "258eb320a8f073a136c9a4c7f32996e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/258eb320a8f073a136c9a4c7f32996e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd029a12903ae60ace7e4e1453dc0e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd029a12903ae60ace7e4e1453dc0e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683fa303ee117c89ec4675ea3557570d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683fa303ee117c89ec4675ea3557570d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34fa8566e3238cb961613c354ae2ab11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34fa8566e3238cb961613c354ae2ab11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0312347d493492d454fd08c10ca33a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0312347d493492d454fd08c10ca33a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dae63206a3973610980ef5476c2bc49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dae63206a3973610980ef5476c2bc49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db33689487966ba874d852c2c7fe1548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db33689487966ba874d852c2c7fe1548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "286", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS350-id-73746489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["125"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Tr\u00eas lojas com banheiro, a poucos metros da Pra\u00e7a do Carlito Pamplona.<br><br>Localizadas pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso.<br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358861", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 1009 997 Apartamento 999", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2846", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f0b0a396212a2c46c108298a3af4de27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0b0a396212a2c46c108298a3af4de27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ac7be73816bfb332c60b1ffd415371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ac7be73816bfb332c60b1ffd415371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec72d90a9eb0a10579d7f07da57097a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec72d90a9eb0a10579d7f07da57097a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec7c509aa6852a657345581762b1af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec7c509aa6852a657345581762b1af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f5d0b48221545765152b741b230bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f5d0b48221545765152b741b230bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6143d12c77af7c969b960b08f723e13c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6143d12c77af7c969b960b08f723e13c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6966ce042cf0944cacd052c4d1f51e6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6966ce042cf0944cacd052c4d1f51e6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11f5dee0d08218df23718a79043734e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11f5dee0d08218df23718a79043734e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e9954418e420f3e02a4574b1fd5338a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e9954418e420f3e02a4574b1fd5338a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2a480bbec56d00b8bc624b030b2491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2a480bbec56d00b8bc624b030b2491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26c7f583beadeb5b1d37749fe5418b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26c7f583beadeb5b1d37749fe5418b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2e652e4a6a952e4d6ec73e8dd393069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2e652e4a6a952e4d6ec73e8dd393069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8051a76e513a6b88ac85946ebd848bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8051a76e513a6b88ac85946ebd848bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00119290bd1228f89727d43240487466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00119290bd1228f89727d43240487466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d76634cebeada3bf7ccf12d0e86fd40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d76634cebeada3bf7ccf12d0e86fd40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 125m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-125m2-aluguel-RS3300-id-2530358861/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta Sala Comercial, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Carlito Pamplona<br><br>- 2 salas<br>- copa<br>- 2 banheiro <br>- 01 escrit\u00f3rio<br>- 01 despensa<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a postos de combustivel, restaurantes, Pra\u00e7a da Castanhola, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558953931", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Loja 1009", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2844", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "yearlyIptu": "155", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b17c1cd8620c30543e2ddf4efde013ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17c1cd8620c30543e2ddf4efde013ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52c97bd818251a8df1e00731dfbad3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52c97bd818251a8df1e00731dfbad3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b539c4afb8cda70f6f64b64b5ebd1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b539c4afb8cda70f6f64b64b5ebd1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5de2e759810d0dfddda1fa5c2f664a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5de2e759810d0dfddda1fa5c2f664a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8346189b6526ac77ff5e7a41560a5815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8346189b6526ac77ff5e7a41560a5815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ebb19479b6ee59849dfdd615e0c637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ebb19479b6ee59849dfdd615e0c637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11cf12c836b1f91876d14b03ee06c2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11cf12c836b1f91876d14b03ee06c2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1caccee8fdb2c501208c42317f7b62e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1caccee8fdb2c501208c42317f7b62e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e8135d1de16280e33ea80229500ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e8135d1de16280e33ea80229500ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "567126db0ebfd7143111d499e1cb3172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/567126db0ebfd7143111d499e1cb3172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c42dfd9fbbea3033dd764d362532a44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c42dfd9fbbea3033dd764d362532a44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef657a2e9c1ceb36395861a8df507d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef657a2e9c1ceb36395861a8df507d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc7e50a62ac19bc28b69bb780dde5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc7e50a62ac19bc28b69bb780dde5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cc7802631dbaad643d5d25bb47d37c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cc7802631dbaad643d5d25bb47d37c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "228c65ef9381c2e87d5b71e613e0746d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/228c65ef9381c2e87d5b71e613e0746d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d811a4fce4a16c84074968b95937433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d811a4fce4a16c84074968b95937433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c7c93233d2d6ceaebafccdf41263e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c7c93233d2d6ceaebafccdf41263e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9695187962ed264a041b1e2f7cb5d63d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9695187962ed264a041b1e2f7cb5d63d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f50f3e0671b8d313e8ce1a58e37f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f50f3e0671b8d313e8ce1a58e37f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee07c9309f1283375df205f63a19a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee07c9309f1283375df205f63a19a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "972d88075dc4acd341f7f55ccf378fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972d88075dc4acd341f7f55ccf378fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS2100-id-2558953931/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 2 quartos, wc social, 1 vaga, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, sal\u00e3o de festa, playground, \u00e1rea privativa 40m\u00b2", "title": "Excelente apartamento com 2 quartos, wc social, 1 vaga, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, sal\u00e3o de", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342703", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "342", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507303, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833565}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Flor\u00eancio Fontenele", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Padaria Alice", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "Edif\u00edcio L Edif\u00edcio Res Caxang\u00e1 Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2748", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "14df2e8faad18ee82e72fd65b0463f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14df2e8faad18ee82e72fd65b0463f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "826c5d6e01bebe9c7f7fea9d26c44789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/826c5d6e01bebe9c7f7fea9d26c44789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "753b278c22057ad1573d093a50ed4532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753b278c22057ad1573d093a50ed4532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecad7f0ed16157ed0883cd2d8598ddbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecad7f0ed16157ed0883cd2d8598ddbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29e23272fe80a390eea23de6a073ac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29e23272fe80a390eea23de6a073ac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67b271654232710a168ef7a9ee5f6d0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67b271654232710a168ef7a9ee5f6d0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff69f4fef399c7c1b25f72aa00c5f07b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff69f4fef399c7c1b25f72aa00c5f07b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad407f0dff35bf185e46572fd37fc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad407f0dff35bf185e46572fd37fc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fad2e1581f3da30753e01a1bf6ec017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fad2e1581f3da30753e01a1bf6ec017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8851126cd4f41a8079f1f0b1ee1b8f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8851126cd4f41a8079f1f0b1ee1b8f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb5581912c0845d9906335ed4e61c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb5581912c0845d9906335ed4e61c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Flor\u00eancio Fontenele", "streetNumber": "342", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS550-id-2548342703/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, com piso 100% cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, wc social, 35m\u00b2. <br>Condom\u00ednio R$ 500,00 (Sujeito a altera\u00e7\u00f5es) + Iptu.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, c", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201283", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Rocha Aguiar Sala 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1310", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "183103c89923cb859164d73534f3d5e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183103c89923cb859164d73534f3d5e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ad78a57507e09b3ddda6a275c591b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ad78a57507e09b3ddda6a275c591b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "648f4ae3a1e61bb03eba2c5a3b7f6fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/648f4ae3a1e61bb03eba2c5a3b7f6fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b866077d4b472ebd55451471d39dbcb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b866077d4b472ebd55451471d39dbcb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2512201283/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA ALUGAR NO BAIRRO DIONISIO TORRES REF.: 10289<br><br> Excelente apartamento, de 28,63 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br> <br><br> Sala ampla com divis\u00f3ria , 1 banheiro, recep\u00e7\u00e3o <br><br> <br><br> Valor de venda: R$ 900,00.<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 369,00.<br> Valor de IPTU/Mensal: R$ 262,28<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Dionisio Torres Fortaleza-CE - 10289", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2520597140", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125071", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10289", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1269"}, "yearlyIptu": "262", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "369"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "50718554f2a43c3e2e01f4cda37851d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50718554f2a43c3e2e01f4cda37851d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed5cd11075a643ab695ddafdf25c890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed5cd11075a643ab695ddafdf25c890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae54a9cfe61cdb54d0b6124fad946c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae54a9cfe61cdb54d0b6124fad946c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf410e25f0358dd1023058e243260927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf410e25f0358dd1023058e243260927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caed6860a93859becd440159108e79bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caed6860a93859becd440159108e79bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6589eca8fe12509561530fd32cd37e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6589eca8fe12509561530fd32cd37e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f1407eeb75db0b5d7a328cf5b788db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f1407eeb75db0b5d7a328cf5b788db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75c3c5adeea6f000325204ce64cb98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75c3c5adeea6f000325204ce64cb98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ff34e959ed47b4cc148f14678c8be64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ff34e959ed47b4cc148f14678c8be64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19b2959967212e18b6f0cca31f25090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19b2959967212e18b6f0cca31f25090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf3f0674161e8e2bd4a3ba35a2f46e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf3f0674161e8e2bd4a3ba35a2f46e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad45b00ede53873b6c5108c157c250db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad45b00ede53873b6c5108c157c250db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "573f1db4dc5e6e214449c3de36ddf237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/573f1db4dc5e6e214449c3de36ddf237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a766f93f065a9e1bdf7aba1df92fdb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a766f93f065a9e1bdf7aba1df92fdb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS900-id-2520597140/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["474"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O pr\u00e9dio/edificio inteiro est\u00e1 localizado no bairro Meireles tem 474 metros quadrados e 4 banheiros", "title": "Pr\u00e9dio/Edificio inteiro para aluguel possui 474 metros quadrados em Meireles - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563711178", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "400", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496679, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733487}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "80567E", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["474"], "advertiserId": "46fa34a7-5e51-32ae-f340-6c5f289a413c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "40000"}, "price": "40000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85991557933"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991557933", "stamps": []}, "account": {"id": "46fa34a7-5e51-32ae-f340-6c5f289a413c", "name": "PAULO LUIZ OLIVEIRA SOUZA", "licenseNumber": "17072-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 287695, "phones": {"primary": "85991557933", "mobile": "85991557933"}}, "medias": [{"id": "44063670cef6dc43a21ffaec986be508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44063670cef6dc43a21ffaec986be508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73f7a38df8931ca794f5c851a72660d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73f7a38df8931ca794f5c851a72660d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "PAULO LUIZ OLIVEIRA SOUZA", "href": "/287695/paulo-luiz-oliveira-souza/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "400", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 474m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-474m2-aluguel-RS40000-id-2563711178/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, esquina com Rua Isac Meyer.<br><br>Pr\u00e9dio com recep\u00e7\u00e3o e elevadores.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros do supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Luiza T\u00e1vora, farm\u00e1cias, restaurantes, academias, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360382", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4188", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "930"}, "yearlyIptu": "210", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "19214889bfc000248ec8c24f2424cc0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19214889bfc000248ec8c24f2424cc0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c13523fcec7834a82091f303d5ad65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c13523fcec7834a82091f303d5ad65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e6c3cb8d8e4d678ef1e87292b4ae89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e6c3cb8d8e4d678ef1e87292b4ae89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ef734864f1cb4532f1f56b775e9dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ef734864f1cb4532f1f56b775e9dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f066e25353d5902f1270c781d087ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f066e25353d5902f1270c781d087ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eeee0ea29fe479d166c191e12cc6fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eeee0ea29fe479d166c191e12cc6fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7be1bd2a68657b99cae2de9e81b52da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be1bd2a68657b99cae2de9e81b52da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3ef40aa22153324c53c57889932f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d3ef40aa22153324c53c57889932f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c5468edaf8598403dcd9501b72c794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c5468edaf8598403dcd9501b72c794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e638f40a24b1b3f31df7f4658b077c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e638f40a24b1b3f31df7f4658b077c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581d60c1df985d7aa24cb82b516c05f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581d60c1df985d7aa24cb82b516c05f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS650-id-2530360382/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 3 su\u00edtes, a poucos minutos da Lagoa do Jangurussu.<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- sala<br>- 1 su\u00edte revers\u00edvel<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a mercadinhos, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Jangurussu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539334322", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3739", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "380", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "5c526234a2e4c733f13ee4a144ff27d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c526234a2e4c733f13ee4a144ff27d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd7325de693b975d95098e327d716f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd7325de693b975d95098e327d716f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e420a880facdde82e78bc01853adef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e420a880facdde82e78bc01853adef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5527cf7fd687275ae1b87f7aea73d81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5527cf7fd687275ae1b87f7aea73d81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1583d94756ebeaf6732ec779ee5f09e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1583d94756ebeaf6732ec779ee5f09e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d206b5e52d9e5d50685937171855a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d206b5e52d9e5d50685937171855a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce371fed02bc217523b5bd0e1c6f8c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce371fed02bc217523b5bd0e1c6f8c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e84f82fe5732b5bde6feac8ec403f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e84f82fe5732b5bde6feac8ec403f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d4c25d9443ed2efaa1f43346add353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d4c25d9443ed2efaa1f43346add353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad186e212442df3e29195a51822c9a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad186e212442df3e29195a51822c9a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf991f33953f52dd06dd7bd30d8a7067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf991f33953f52dd06dd7bd30d8a7067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4077d71e22f3ab2618212e368c184e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4077d71e22f3ab2618212e368c184e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a153661f66e167a3404499259d68cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a153661f66e167a3404499259d68cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f351c769a712f9f2ad31ee518a0d14eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f351c769a712f9f2ad31ee518a0d14eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665dbdbe540f08d183349160bc407d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665dbdbe540f08d183349160bc407d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f8c70ff421661b3354229b2e3440cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8c70ff421661b3354229b2e3440cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e909c46f95538583c95e64cd1c9d4bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e909c46f95538583c95e64cd1c9d4bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba605f9907ce2fad6050742d56c14af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba605f9907ce2fad6050742d56c14af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72252762c402aeb6bb848e64f8ec6ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72252762c402aeb6bb848e64f8ec6ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62e41bf055dd6a69bfeb579ed6bb7ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62e41bf055dd6a69bfeb579ed6bb7ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b2b637733b5899f5937f21fbf24e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b2b637733b5899f5937f21fbf24e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d42ab9c99c8ba429766a163a5ec69d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d42ab9c99c8ba429766a163a5ec69d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf31ea725d499a5c492c0f41333ef752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf31ea725d499a5c492c0f41333ef752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5d50a19d6f8ca4b8309b23ed9c52eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5d50a19d6f8ca4b8309b23ed9c52eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5789d4a2cd6e1d47a96af8c320f54ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5789d4a2cd6e1d47a96af8c320f54ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44f038732c54aacf9ae4089c71ec629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44f038732c54aacf9ae4089c71ec629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89706bf8e6d59c86dc62d827880a3688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89706bf8e6d59c86dc62d827880a3688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e90163b5a7780064dc6384c11d054b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e90163b5a7780064dc6384c11d054b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46cfc5c27d9691ed5c8f4f7c25502935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46cfc5c27d9691ed5c8f4f7c25502935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1300-id-2539334322/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO \u00c0 VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO MONTE CASTELO REF.: 10348<br> <br><br> Excelente apartamento, de 90 m\u00b2, dispon\u00edvel para venda e loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br>O apartamento conta com 3 dormit\u00f3rios, 1 su\u00edte, 2 banheiros, sala de estar e jantar, cozinha, Elevador, 1 vaga de garagem <br><br><br><br> <br> Valor de venda: R$ 330.000,00.<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 453,50<br>Valor de Aluguel: R$ 2.300,00<br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em Monte Castelo Fortaleza-CE - 10348", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2527372047", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Drumond", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10348", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2754"}, "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "454"}, {"price": "330000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "454"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "442ce86183555d9e571db1bbc9860663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/442ce86183555d9e571db1bbc9860663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d95a9a14b51e2765a065552ffb98c37e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d95a9a14b51e2765a065552ffb98c37e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a8fd06346ed72a5cce76c517f52d3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a8fd06346ed72a5cce76c517f52d3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1655c16b21b3ede7f28d8b7dc1d019a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1655c16b21b3ede7f28d8b7dc1d019a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4e190d1be7ce5964566a09f03b58036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4e190d1be7ce5964566a09f03b58036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f622dc5ff3634d42d44cc94364e58e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f622dc5ff3634d42d44cc94364e58e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7305fd81a1b7349f312cd2a60950fba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7305fd81a1b7349f312cd2a60950fba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6d5bdfcc15a2ef21b19830f38c4e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6d5bdfcc15a2ef21b19830f38c4e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e688e0d38eab421349a43f2f73a3abb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e688e0d38eab421349a43f2f73a3abb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae4f941d4f71612e8ce027359c62f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae4f941d4f71612e8ce027359c62f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16cc16976822f7da6dde71becf2060d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16cc16976822f7da6dde71becf2060d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4f52d405a070a01019e8794ec4a24f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4f52d405a070a01019e8794ec4a24f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5621ba35cfcca5d56b9e6d0260893d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5621ba35cfcca5d56b9e6d0260893d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d46277c8c3075589605a22268e0810a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d46277c8c3075589605a22268e0810a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9c90bc8159b6045e6c02b589636bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9c90bc8159b6045e6c02b589636bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7730b08dedd1d61a30c7c60e2d21bf1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7730b08dedd1d61a30c7c60e2d21bf1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c04ce352d27b9a07ec771cbef5477a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04ce352d27b9a07ec771cbef5477a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ca3e2dce7d810983efce51dc7e60d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ca3e2dce7d810983efce51dc7e60d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8a235591f6238b50009665bc9547453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8a235591f6238b50009665bc9547453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Ant\u00f4nio Drumond", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-venda-RS330000-id-2527372047/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["790"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Av. Contorno Leste, n\u00ba 1077 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, avenida movimentada excelente para montar seu neg\u00f3cio.<br><br>Terreno medindo xx com dimens\u00f5es 10,00 x 30,00, todo murado e com port\u00e3o preto de alum\u00ednio.<br><br>Aluguel: R$1.000,00<br>IPTU: R$68,73 - 8 parcelas -", "title": "Terreno para alugar, 789 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557312515", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60866580", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1077", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521389, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829917}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua \u00c1lef de Souza Cavalcante", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:DePrimeira", "SC:Banca Ramos", "SC:Destak Modas", "SC:O Marcos", "SC:bora fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0209", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["790"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "48169f8487fd01eec0bfce6a94322ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48169f8487fd01eec0bfce6a94322ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6664b5f13c376e4b470fc8907e119429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6664b5f13c376e4b470fc8907e119429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f9deae7164bbcea6b0ed7463ff19fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f9deae7164bbcea6b0ed7463ff19fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce86cebad401a8f55dfc5f9679e381a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce86cebad401a8f55dfc5f9679e381a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4affcf59a551ac5ff4ea8e237a5e7c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4affcf59a551ac5ff4ea8e237a5e7c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1077", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua \u00c1lef de Souza Cavalcante"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 790m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jangurussu-bairros-fortaleza-790m2-aluguel-RS1000-id-2557312515/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 QUARTO, 01 WC", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859726", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "117", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521085, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725107}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13685", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "58e63effbe8d8f0c7175888455db64b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e63effbe8d8f0c7175888455db64b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac6a01960b2a50a6f190ee033d83c95b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac6a01960b2a50a6f190ee033d83c95b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7157c17d93592b25db13e7c0cba42e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7157c17d93592b25db13e7c0cba42e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640b90a1fe786347b03e1df5e663b04f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640b90a1fe786347b03e1df5e663b04f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b32124d056e2950ad7c84310cda8b47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b32124d056e2950ad7c84310cda8b47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636faa1acfccacfdbb5e72aefb6fb728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636faa1acfccacfdbb5e72aefb6fb728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59007f3c161d5b37e1635c7406833ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59007f3c161d5b37e1635c7406833ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "117", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2547859726/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada ao lado do Cart\u00f3rio Aguiar, Shopping Aldeota, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com 2 ambientes e banheiro social, esquina com Avenida Desembargador Moreira.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358319", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1647", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4900"}, "yearlyIptu": "74", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6302aa1818062b190bf9a825325a7bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6302aa1818062b190bf9a825325a7bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "960b8cda1a8756c24207bafd41650cba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960b8cda1a8756c24207bafd41650cba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c92ad976b2515d06706a16beba3515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c92ad976b2515d06706a16beba3515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f7f5f5079f4677d099ddec35b6269ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f7f5f5079f4677d099ddec35b6269ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a72a04d40133ae3c11a228e084bbaf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a72a04d40133ae3c11a228e084bbaf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52499ea248343b2f9c246d149a1f6113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52499ea248343b2f9c246d149a1f6113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d41042dc0be894df2912213d720f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d41042dc0be894df2912213d720f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fa08c4a8803a3c447e09e71fe37a7ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fa08c4a8803a3c447e09e71fe37a7ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d175fa59adf5958ad3b57f830d4afa0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d175fa59adf5958ad3b57f830d4afa0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c403ec6cfda7a045640a1aed065258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c403ec6cfda7a045640a1aed065258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2527425948b5837e7482d974e87e7ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2527425948b5837e7482d974e87e7ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a379709f25d61616fbb3e830387bc617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a379709f25d61616fbb3e830387bc617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3526c3392dea1dd620b2c026106e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3526c3392dea1dd620b2c026106e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1fdde28fdcd3b5444c92f37a17de09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1fdde28fdcd3b5444c92f37a17de09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53222d98573b7303ee9c2c3d2a1b6e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53222d98573b7303ee9c2c3d2a1b6e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "161b24cc43bb356f0ec3a1adbf67aed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/161b24cc43bb356f0ec3a1adbf67aed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213d60c3f2aa99a375c96899b89b469a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213d60c3f2aa99a375c96899b89b469a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902b7cc7e297fc01fbd3ffb2cc632297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902b7cc7e297fc01fbd3ffb2cc632297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bf3b4c4ea9d0c95ea83f1fd52175e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bf3b4c4ea9d0c95ea83f1fd52175e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d0ffbf1eb0a9dcdf5e12b65030c23c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d0ffbf1eb0a9dcdf5e12b65030c23c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS4500-id-2530358319/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja esquina com Monsenhor Bruno<br><br>- sala<br>- lavabo<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Carna\u00faba Supermercados - Loja Aldeota, farm\u00e1cias, banco Bradesco, entre outros. <br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556843738", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1665", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "129", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "b7eb8c2b8cd83bc17c5bde575658d88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7eb8c2b8cd83bc17c5bde575658d88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b65d0f98fe9c7fa0472104c46ec087e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b65d0f98fe9c7fa0472104c46ec087e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50fdeedb6daf31335b8964b15747a3b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50fdeedb6daf31335b8964b15747a3b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f1977ec3e9ffb255e1fe068de6e7401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1977ec3e9ffb255e1fe068de6e7401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11c0f74263c8f4c01fc819b7cb1eedd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11c0f74263c8f4c01fc819b7cb1eedd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "305af59d17065ef2667bcca571d521ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/305af59d17065ef2667bcca571d521ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d1aae82ad82ffaba06405cbbd99670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d1aae82ad82ffaba06405cbbd99670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b89d09892ae2d0186f961eb55c358bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b89d09892ae2d0186f961eb55c358bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94c0ea3261165dc59821405a661aad61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94c0ea3261165dc59821405a661aad61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS4200-id-2556843738/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Minist\u00e9rio do Trabalho, no Centro de Fortaleza.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo as ruas S\u00e3o Paulo, Castro e Silva e Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves, Shopping Metr\u00f4, lanchonetes, farm\u00e1cias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358321", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1441", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "71", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d090605b570ed592a227dde75ff7f638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d090605b570ed592a227dde75ff7f638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f4c041c72312b3d13c8b835954ec3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f4c041c72312b3d13c8b835954ec3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a8fe57193d6489d6dd006de4bc9a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a8fe57193d6489d6dd006de4bc9a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705668d146d3a597bba3c984dc76be0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705668d146d3a597bba3c984dc76be0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb6438621eff013bbc9084bf2f17f0d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6438621eff013bbc9084bf2f17f0d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420f6d59b337c2d4b6049775bcda027d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420f6d59b337c2d4b6049775bcda027d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32523aa7df41ca6339e886bf5432ec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32523aa7df41ca6339e886bf5432ec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbb63b4bbb638b6286f9866e845f51b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbb63b4bbb638b6286f9866e845f51b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e503ce198c7e74ae756ef50c12fcefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e503ce198c7e74ae756ef50c12fcefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2530358321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Minist\u00e9rio do Trabalho, no Centro de Fortaleza.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo as ruas S\u00e3o Paulo, Castro e Silva e Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves, Shopping Metr\u00f4, lanchonetes, farm\u00e1cias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360691", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1439", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "75", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "12e1a736afb925c14e78fc0282853089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e1a736afb925c14e78fc0282853089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be388bd239d6f4ba83ea17f40550d1c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be388bd239d6f4ba83ea17f40550d1c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d6a76244f3ae271edd1037efdab097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d6a76244f3ae271edd1037efdab097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e76ce595505fbb1398ced66200b7e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e76ce595505fbb1398ced66200b7e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214e4e12fa3bbdb0b0059050bf653234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214e4e12fa3bbdb0b0059050bf653234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26122a8730e1bad2252fe0f1ea73e2c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26122a8730e1bad2252fe0f1ea73e2c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26bbe6989be3a819d8455f25ce8f217b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26bbe6989be3a819d8455f25ce8f217b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e8e5ab8d89eab3edb78b3f1b93afd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e8e5ab8d89eab3edb78b3f1b93afd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62275518f0669471ec8ccc5d16d88693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62275518f0669471ec8ccc5d16d88693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2530360691/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Minist\u00e9rio do Trabalho, no Centro de Fortaleza.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo as ruas S\u00e3o Paulo, Castro e Silva e Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves, Shopping Metr\u00f4, lanchonetes, farm\u00e1cias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358322", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1443", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "79", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "56fa2765f17588cf5f431ea929e57445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56fa2765f17588cf5f431ea929e57445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e14877c9ee16281a0ccd6a2cd5c207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e14877c9ee16281a0ccd6a2cd5c207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d016e28cf18daceee2416874e31d844", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d016e28cf18daceee2416874e31d844/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c500d2886db8003cb5a50a1877b3fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c500d2886db8003cb5a50a1877b3fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70a42fab838b1e4b0bf1034dcf61e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70a42fab838b1e4b0bf1034dcf61e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849ea1ef2c9727c3efe22b28f8e12372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849ea1ef2c9727c3efe22b28f8e12372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e0149bdbfb8aa7269b6a0b6dcf8dee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e0149bdbfb8aa7269b6a0b6dcf8dee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e26a2b4e497317e46830de433276458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e26a2b4e497317e46830de433276458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12189a4d58fe1d8f10975390141a5c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12189a4d58fe1d8f10975390141a5c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2530358322/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["2063"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE GALP\u00c3O COMERCIAL PARA VENDA NA MESSEJANA<br><br> Excelente Galp\u00e3o comercial na , com \u00e1rea total de 2.062,50 m\u00b2, composto por um escrit\u00f3rios no piso e andar superior e um galp\u00e3o enorme para diversos fins, um estacionamento para carros de diversos tamanhos.<br><br> \u00c9 um Im\u00f3vel ideal para uma empresa que tem necessidade e precisa de espa\u00e7o para estocagem de mercadorias, espa\u00e7o para pessoal e facilidade para estacionar ve\u00edculos com seguran\u00e7a.<br> <br> Valor de Venda: R$ 3.700.000,00<br>Valor de Aluguel: R$ 10.000,00<br><br><br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Industrial para Venda e Aluguel em Messejana Fortaleza-CE - 10146", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2500291754", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60842030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Tinto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10146", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2063"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "3700000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "ba20cda770cf027936dcfaee14e3b2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba20cda770cf027936dcfaee14e3b2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e4041b695f2ed0af7de750c36a83017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4041b695f2ed0af7de750c36a83017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59819eec6e63bc75e7beb1ae3a726d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59819eec6e63bc75e7beb1ae3a726d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74dddb718e9418cf1dcc553a4611ddc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74dddb718e9418cf1dcc553a4611ddc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e9dde00d03c2a69ff1af1edd12b67dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e9dde00d03c2a69ff1af1edd12b67dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50bf5ca68ecfd461ae1778024198fe05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50bf5ca68ecfd461ae1778024198fe05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a75dd96c6c660c0f08892d6021f861f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a75dd96c6c660c0f08892d6021f861f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe0f13ae44dc7b19edbcd0f8c824c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe0f13ae44dc7b19edbcd0f8c824c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43cff9e6038279bdbd38141136e72109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43cff9e6038279bdbd38141136e72109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c9a77acef73d56b56ce230d48995366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9a77acef73d56b56ce230d48995366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c0fbec4bef98906927e078449252b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c0fbec4bef98906927e078449252b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e51e15c90820859c80bcb8c8285b2cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e51e15c90820859c80bcb8c8285b2cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca1b5731c59d2fb5d003f5dcb0c2b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca1b5731c59d2fb5d003f5dcb0c2b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6498549f49cff3ca7aac1dbcad2445e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6498549f49cff3ca7aac1dbcad2445e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5a19d467d6cd572df5007b939052b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5a19d467d6cd572df5007b939052b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a082c4689d32516cd8d1f9ec85cde92b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a082c4689d32516cd8d1f9ec85cde92b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db9cfe7dfdf99bb1cadd19d77543e901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db9cfe7dfdf99bb1cadd19d77543e901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f273b538b654a419e8976cffab3fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f273b538b654a419e8976cffab3fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44cea21d609fffe42075d43881989cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cea21d609fffe42075d43881989cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "127b41e103cb6a166690d3066339e087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/127b41e103cb6a166690d3066339e087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8064c6ffd0ac66bf417ee0c7dfb73827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8064c6ffd0ac66bf417ee0c7dfb73827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d008077cd52831891eb3d6249f9623d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d008077cd52831891eb3d6249f9623d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd8a32d365c95f7af410f9fb0a925489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd8a32d365c95f7af410f9fb0a925489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e31845aa0711237a69dddbd2e75b6c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e31845aa0711237a69dddbd2e75b6c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1b80f98a030f78666ab6fb18208ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1b80f98a030f78666ab6fb18208ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa5a40bb7df211bc25d3d7c6703570f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa5a40bb7df211bc25d3d7c6703570f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc27ffef162526e5ae61ed0d844ab88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc27ffef162526e5ae61ed0d844ab88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23240625b48b88e7d555f653075a5a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23240625b48b88e7d555f653075a5a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd19fbf33ffc1894bd2c5e04d9331aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd19fbf33ffc1894bd2c5e04d9331aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382d25cbb890f0bc8cf3c35b37227b3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382d25cbb890f0bc8cf3c35b37227b3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c054ee56f06fe57d3eb2085940ca4f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c054ee56f06fe57d3eb2085940ca4f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27c503c3e7148f68c0608591cc7a6744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27c503c3e7148f68c0608591cc7a6744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f540973911e132225d45abbf5276f820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f540973911e132225d45abbf5276f820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec0a9273478e3f80d6d71299a4ff21b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec0a9273478e3f80d6d71299a4ff21b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982175d54243c0944ac19ba2cfd21472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982175d54243c0944ac19ba2cfd21472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a10a512523b746625b618f7fd74e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a10a512523b746625b618f7fd74e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c437e572f5e9ab1207df9aef3295aefa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c437e572f5e9ab1207df9aef3295aefa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f80bfbc2318fa2fcd101eabc5f5a4fee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f80bfbc2318fa2fcd101eabc5f5a4fee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38873800e4d864f7c8a9f32f7f7c505e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38873800e4d864f7c8a9f32f7f7c505e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Rio Tinto"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 2063m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-2063m2-venda-RS3700000-id-2500291754/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "GOURMET_BALCONY", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 950/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE.<br>com 02 quartos sendo 01 su\u00edte, 45m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, sala de estar e jantar, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem.<br><br>Condom\u00ednio com piscina adulto e infantil, deck com churrasqueira, playground, portaria 24 horas.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557979819", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "204", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832492}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio Blc 1 Apartamento 416", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1268", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1207"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "257"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "fcdd06be62677667e1b546af92b07b76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdd06be62677667e1b546af92b07b76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff0135c4939265d6f9ab50b6804b402b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff0135c4939265d6f9ab50b6804b402b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d862fd494a76602567012f42b6eedf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d862fd494a76602567012f42b6eedf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d14d5bb42173fc4715481ca1508dec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d14d5bb42173fc4715481ca1508dec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "147cb637ff2ebc52afd9d9e3e01a6af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/147cb637ff2ebc52afd9d9e3e01a6af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f914e6b034aaec00a5841bc1a5f78bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f914e6b034aaec00a5841bc1a5f78bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7d53c16d9fc39ced168848e203e497e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7d53c16d9fc39ced168848e203e497e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6fec6048792ba6ec4de992c78adae49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fec6048792ba6ec4de992c78adae49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eba6ab8919615f268428a8bfd82dc79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eba6ab8919615f268428a8bfd82dc79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "745c723a4ba992f3a4ffb629eb400cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/745c723a4ba992f3a4ffb629eb400cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c61f83502d6a42cb92a7f4a5ed8a872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c61f83502d6a42cb92a7f4a5ed8a872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76079b25727aa170f6a429e19aa82cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76079b25727aa170f6a429e19aa82cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "204", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua 08H"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS950-id-2557979819/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto comercial, salas possuem piso em cer\u00e2mica, fica ao lado do Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860327", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1570", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537461, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731493}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L792", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b99f64be7d70ea568e9a80137149912c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99f64be7d70ea568e9a80137149912c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c8791714e6eebe39a17d56751d5aa54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c8791714e6eebe39a17d56751d5aa54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b03ce849cc4a9ab601d8c68752bcb30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b03ce849cc4a9ab601d8c68752bcb30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec6e70c322a7c8e83561a3a2f60b402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec6e70c322a7c8e83561a3a2f60b402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be8f3fc537606e8674944111d61611a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be8f3fc537606e8674944111d61611a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143a2e37482fe6edcce95807df9dcb7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143a2e37482fe6edcce95807df9dcb7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0ea1ffba990300eb44efefb022d565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0ea1ffba990300eb44efefb022d565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1570", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1100-id-2547860327/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "GARDEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["298"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para loca\u00e7\u00e3o situada na Rua Pascoal de Castro Alves, 515 - Papicu. (Entre as ruas Valdet\u00e1rio Mota e J\u00falio Azevedo) Ao lado do Buffet Folia Kids.<br><br>Terreno : 48,00 x 33,00 : 1.584m\u00b2 / Constru\u00e7\u00e3o: 298m\u00b2<br>- Varandas externas, ampla \u00e1rea verde, 3 salas e jardins de inverno, gabinete, lavabo, 3 su\u00edtes casal com closet, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e D.C.E.<br><br>Aluguel: R$3.500,00 -", "title": "Casa, 298 m\u00b2 - venda por R$ 2.100.000,00 ou aluguel por R$ 3.500,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541082389", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477231, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732627}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Portugalia", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0381", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1584"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2100000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "3c9e29694dc189a612a50f5733128995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9e29694dc189a612a50f5733128995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3596136f8fd4fed63070d91e57b875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3596136f8fd4fed63070d91e57b875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f06cdf9759a1b0bfdecaa26c8826864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f06cdf9759a1b0bfdecaa26c8826864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a7a5050724376e41009da0abc0d7255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7a5050724376e41009da0abc0d7255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4da530beb51a34f5b5cc0a647e99be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4da530beb51a34f5b5cc0a647e99be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0575209f49908d52b24b18d94b3e7e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0575209f49908d52b24b18d94b3e7e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9813c2e3a1b3b5ac9afbaab9159dc202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9813c2e3a1b3b5ac9afbaab9159dc202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2177c578ffd2c22862a9f64f959f0535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2177c578ffd2c22862a9f64f959f0535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77e48090d47928354ea2dee64da62670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77e48090d47928354ea2dee64da62670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9c11452b6691ffcd98c164fb305403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9c11452b6691ffcd98c164fb305403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45eaf570d1570430f493e301a6421a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45eaf570d1570430f493e301a6421a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b31eb94ab1112aade6de9c42d7b9aeef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b31eb94ab1112aade6de9c42d7b9aeef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478b8a9ee338b88dd16af24e4c0fe8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478b8a9ee338b88dd16af24e4c0fe8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fadfbeee57149915b835c6da9f9ef234", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fadfbeee57149915b835c6da9f9ef234/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61493c870d004a6445469a61649a13ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61493c870d004a6445469a61649a13ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47369efded8778a4483eb1afa614e6da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47369efded8778a4483eb1afa614e6da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e803d6a1abde25b0b98ba107a4cbda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e803d6a1abde25b0b98ba107a4cbda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e6722ac1bc2a8210c589858aeefe4e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e6722ac1bc2a8210c589858aeefe4e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaa0f3f3192841bcc3389fb76ab83a19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaa0f3f3192841bcc3389fb76ab83a19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f41c75e593c817c5514b7879612a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f41c75e593c817c5514b7879612a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe94c4cc5b67cbdb141fefefbb2274b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe94c4cc5b67cbdb141fefefbb2274b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92bacbd8d950fc6812501c2d4f9bfeda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92bacbd8d950fc6812501c2d4f9bfeda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0847a397bc50768e6ca847d7b126b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0847a397bc50768e6ca847d7b126b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970c292d57466ebe9649bb087e596389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970c292d57466ebe9649bb087e596389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "streetNumber": "515", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para venda ou aluguel, 298m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-298m2-venda-RS2100000-id-2541082389/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["460"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE GALP\u00c3O NA PRAIA DE IRACEMA com 460m\u00b2", "title": "GALP\u00c3O NA PRAIA DE IRACEMA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547255694", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060188", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "174", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521489, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721229}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pessoa Anta", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Deli Carnes", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6038", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["460"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8500"}, "price": "8500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "f8e37c1025b6755eb5b4a19cfc096e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e37c1025b6755eb5b4a19cfc096e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beed1bc818d30e5f64685744435a2c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beed1bc818d30e5f64685744435a2c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29df7cf7b617bf5a7c7e9a23ae0c759f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29df7cf7b617bf5a7c7e9a23ae0c759f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74d3e3b164dfc405345e282abdcf4957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74d3e3b164dfc405345e282abdcf4957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ee1300c790f7ce7673738e6e1eb0b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ee1300c790f7ce7673738e6e1eb0b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9ddd23f7146670dcbeb870be3c82d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9ddd23f7146670dcbeb870be3c82d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Pessoa Anta", "streetNumber": "174", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 460m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-460m2-aluguel-RS8500-id-2547255694/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, a poucos minutos do Cometa Supermercados - Pinto Madeira.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, unidade de sa\u00fade, supermercados, Gin\u00e1sio Paulo Sarasate entre outros. <br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554913183", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6403", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "251", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "4451ee3c3c653ec17758826b6d8f99a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4451ee3c3c653ec17758826b6d8f99a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f09178d7193d823ce5efc19c9e4eaed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f09178d7193d823ce5efc19c9e4eaed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45414f1c81e4bca9be96c8d0d03ef2df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45414f1c81e4bca9be96c8d0d03ef2df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc483f152c7a8fc029a596eb64df0243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc483f152c7a8fc029a596eb64df0243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b42cf9cf09b4c38c9d40553c553590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b42cf9cf09b4c38c9d40553c553590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9f887a82b2c43532c7c21d40a4d68e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9f887a82b2c43532c7c21d40a4d68e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25faf84f0c356d8da7fce0c9394af48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25faf84f0c356d8da7fce0c9394af48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bccc05ae455c29269cab6ed6964ae763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bccc05ae455c29269cab6ed6964ae763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf7fee8378637adbfcbddc791033a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf7fee8378637adbfcbddc791033a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "318470a46fb6bdf03792af0d78b81cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/318470a46fb6bdf03792af0d78b81cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ecb7cb290061c914038de1b1e6e8960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ecb7cb290061c914038de1b1e6e8960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "662ba1918f141cf0cbf67f9c59f6699f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/662ba1918f141cf0cbf67f9c59f6699f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d2c315b80d3509c87ab0cbb85c9330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d2c315b80d3509c87ab0cbb85c9330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS800-id-2554913183/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 60,09m\u00b2, w/c,.Ed Vital Rolim.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860469", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "77", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728468}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Comandante Vital Rolim Sala 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10758", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1382"}, "price": "1382", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "bdc4bd2a60a4560c0394dbdfe5af10ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc4bd2a60a4560c0394dbdfe5af10ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfbee1364560073b623d15d18c5ba83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfbee1364560073b623d15d18c5ba83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6cc8d1d260c730803906a28310527c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6cc8d1d260c730803906a28310527c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb07cfd6f96e2d0d5301db406709d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb07cfd6f96e2d0d5301db406709d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd355abc380951c69d854e92b13ad3ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd355abc380951c69d854e92b13ad3ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua do Ros\u00e1rio", "streetNumber": "77", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1382-id-2547860469/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo as ruas S\u00e3o Paulo, Castro e Silva e Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves, Shopping Metr\u00f4, lanchonetes, farm\u00e1cias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso. Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com banheiro, a poucos metros do Minist\u00e9rio do Trabalho, no Centro de Fortaleza.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360686", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1444", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "79", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a09de6466fb13ada7a572c530d1f9422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09de6466fb13ada7a572c530d1f9422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a79ae96b378154135a323eae7b8792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a79ae96b378154135a323eae7b8792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467e78f794e4b6cec6d03640ebcbd505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467e78f794e4b6cec6d03640ebcbd505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1a67b2cd00738f8f8689aaab6c8894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1a67b2cd00738f8f8689aaab6c8894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7f405a0c14df366dd5d3b49bfdd1a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7f405a0c14df366dd5d3b49bfdd1a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0349c982d17801410c34d2286a68b476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0349c982d17801410c34d2286a68b476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4df36f4c775613244ec024bc2272fe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4df36f4c775613244ec024bc2272fe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d34be79372eba92ab257cf4676a368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d34be79372eba92ab257cf4676a368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2530360686/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- galp\u00e3o<br>- 4 salas<br>- 1 banheiro<br>- 3 lavabos<br><br>Localizado a poucos metros do Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, Via Sul Shopping, ag\u00eancia Santander, supermercados Carna\u00faba e S\u00e3o Luiz, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Terreno esquina com Rua Trinta de Junho.", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359809", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Quadra 3 Lote 22", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3133", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["260"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "190", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "16c6837832f1de58a333d6ac18f111e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c6837832f1de58a333d6ac18f111e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "147fdbe2c60a244579a69a75a4015037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/147fdbe2c60a244579a69a75a4015037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d6eae61b186033ddea3661a63b2a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d6eae61b186033ddea3661a63b2a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b5d9df20bcba979b1f9f4d51086f763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b5d9df20bcba979b1f9f4d51086f763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad15b73ff37efc82125808061e199263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad15b73ff37efc82125808061e199263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "626f1d38c06b9094bbfc465348101c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626f1d38c06b9094bbfc465348101c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69150469220c831b0985463bff26086f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69150469220c831b0985463bff26086f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "826292b34dd77fd92c72e479bf5fb3ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/826292b34dd77fd92c72e479bf5fb3ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616e27e10ecfe33ec47aee3bb29a11bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616e27e10ecfe33ec47aee3bb29a11bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae55d9c757131ba2b2b0493b96c2ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae55d9c757131ba2b2b0493b96c2ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f819a495100a61e9da08402dd6b72e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f819a495100a61e9da08402dd6b72e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee571211d6283b7ce15b0f5ca512847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee571211d6283b7ce15b0f5ca512847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e65d60e158cde69e7c9d6633848db34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e65d60e158cde69e7c9d6633848db34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1570fe3da03a927e451237a88297eb28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1570fe3da03a927e451237a88297eb28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b76b1d153e110567e1003552ed85e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b76b1d153e110567e1003552ed85e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d67a6758119da134af282fba6e2d9ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d67a6758119da134af282fba6e2d9ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": ""}, "name": "para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/edson-queiroz-bairros-fortaleza-260m2-aluguel-RS4000-id-2530359809/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-100) Im\u00f3vel bem localizado, n\u00e3o perca est\u00e1 oportunidade!<br>Situado na Rua Rui Monte n 700 - Antonio Bezerra, pr\u00f3ximo a Avenida Perimetral, com sala, quarto, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O: ALUGAMOS COM 01 CAU\u00c7\u00c3O!!!<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade! Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h.<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br><br>* O cadastro do cliente ficar\u00e1 sujeito \u00e0 analise pelo setor respons\u00e1vel para ser concedida a promo\u00e7\u00e3o. *<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 58 m\u00b2 por R$ 309,00/m\u00eas - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965474", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada da Topique 757", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "309"}, "yearlyIptu": "0", "price": "309", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "e631a8738c913e1d498c9992b4cc49fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e631a8738c913e1d498c9992b4cc49fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd94fbda6488a50eb839cf94f902537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd94fbda6488a50eb839cf94f902537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c7c28080145d164b5580ea0d6185e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c7c28080145d164b5580ea0d6185e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa0502b55aaef20fa89916e7f0ea774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa0502b55aaef20fa89916e7f0ea774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0277f6844940a9c721de2b3b5572f9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0277f6844940a9c721de2b3b5572f9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a992ed75c27dc3e98bee4e123eb36dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a992ed75c27dc3e98bee4e123eb36dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69660a200a98449070dc34d3534d3da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69660a200a98449070dc34d3534d3da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9cb730ddf60e042ba99da8d10688bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9cb730ddf60e042ba99da8d10688bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e3b27016001937f94da87c4e27f304b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e3b27016001937f94da87c4e27f304b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bae4f2d8a8d039ce702550003d01969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bae4f2d8a8d039ce702550003d01969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd76d1eff5af5c8374a9ddcecb17bd86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd76d1eff5af5c8374a9ddcecb17bd86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS309-id-2529965474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 BANHEIRO,FORRADA, 1 SALA", "title": "MONTE SUA LOJA PR\u00d3XIMO A AVENIDA DE GRANDE MOVIMENTO, AV.EMILIO DE MENEZES, EM FRENTE A MADEIREIRA G", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546938333", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60545350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "561", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.588623, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781115}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Verbena", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:ML Balas", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3902", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "0d5c221eb37551bdaee90354c34e81eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5c221eb37551bdaee90354c34e81eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bonsucesso", "street": "Rua Verbena", "streetNumber": "561", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-bonsucesso-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1800-id-2546938333/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a chance de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, ao lado do supermercado Big Bompre\u00e7o.<br><br>- sala<br>- ar condicionado<br>- wc social.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Academia Cearense de T\u00eanis, Smart Fit, farm\u00e1cias, correios, posto de combust\u00edvel, Sam's Club Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359907", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3730", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "2928", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "abc8760017d77f76ad5674100e6c8892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc8760017d77f76ad5674100e6c8892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52db0faf707ae85169c7e9932f03524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52db0faf707ae85169c7e9932f03524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55eee486809772671568da4869cb0ff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55eee486809772671568da4869cb0ff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f392ae5c20b3e497401904d67c9964b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f392ae5c20b3e497401904d67c9964b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f0dbc8cb80de3e3b7deb1e5a9585e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0dbc8cb80de3e3b7deb1e5a9585e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6bf1e774c62787de9d4894bba87cc54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6bf1e774c62787de9d4894bba87cc54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8d7054b22b164333f63b41bbe680b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8d7054b22b164333f63b41bbe680b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a4fe08a6da418d2a1173418bb23355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a4fe08a6da418d2a1173418bb23355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1acf79e64fdaa3f61a3dd01ef0c2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1acf79e64fdaa3f61a3dd01ef0c2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-66m2-aluguel-RS1500-id-2530359907/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["255"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis vende ou aluga im\u00f3vel comercial bem localizado.<br><br>Com 255 metros\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e rendimento mensal de R$ 4.700,00 (contrato 10 anos corrigido pelo igpm). <br>Rua altamente comercial em uma das feiras mais antigas de Fortaleza, no Planalto Ayrton Sena.<br><br><br>Obs.: Venda apenas do pr\u00e9dio, a loja est\u00e1 alugada e o inquilino atual n\u00e3o cogita venda. <br>Motivo da venda: mudan\u00e7a de pa\u00eds.<br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: WhatsApp Comercial .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Ponto comercial para venda, com rendimento mensal, \u00f3timo investimento - PO7137", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551234888", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760405", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1109", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.570968, "source": "GOOGLE", "lat": -3.83005}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Quixad\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PO7137", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["255"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6221"}, "yearlyIptu": "80", "price": "6221", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "80", "price": "1300000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "006af352a428f2a200c0eca4bfe1faeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/006af352a428f2a200c0eca4bfe1faeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df8e686d564b25eb34d6e2d9de6e0ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df8e686d564b25eb34d6e2d9de6e0ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f25eb445588a5d86c5a27331e48481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f25eb445588a5d86c5a27331e48481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4de4d82c11c93bd329acb8da244a7fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4de4d82c11c93bd329acb8da244a7fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2028d4991c5c7d695eb7c1f633faabf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2028d4991c5c7d695eb7c1f633faabf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "444f80e19c6d5aaabd3a9aeb3d178656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/444f80e19c6d5aaabd3a9aeb3d178656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "413aca1a9c75a67e1bde714ade965869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/413aca1a9c75a67e1bde714ade965869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46098fed34f36d615724327b8fcd426f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46098fed34f36d615724327b8fcd426f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81ffd12cf4f55a25b2e02f10b2b83766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81ffd12cf4f55a25b2e02f10b2b83766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee31fed37592a7151bf74f1eb86d77ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee31fed37592a7151bf74f1eb86d77ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c356f1b1709857ad9a806b0c7e5f1be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c356f1b1709857ad9a806b0c7e5f1be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c0a9a7551f4e19915ebd6cdb77b5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c0a9a7551f4e19915ebd6cdb77b5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1109", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Vila Quixad\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para venda ou aluguel, 255m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-255m2-venda-RS1300000-id-2551234888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala Comercial, pr\u00f3ximo a Secretaria do Meio Ambiente do Cear\u00e1<br><br>- sala divida, formando 3 ambientes<br>- 2 banheiros<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, unidade de sa\u00fade, farm\u00e1cias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557932394", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135237", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6575", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3150"}, "yearlyIptu": "957", "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c14d82e04e34afeb2296af60581edcc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14d82e04e34afeb2296af60581edcc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150fc52085510e46a7812a2ba232161b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150fc52085510e46a7812a2ba232161b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11175fc57c729e898f3bf90d11ebee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11175fc57c729e898f3bf90d11ebee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7310f5e6f42d40c09f240edee8fb384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7310f5e6f42d40c09f240edee8fb384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab85f72a89510ca9643ef60cb66a6c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab85f72a89510ca9643ef60cb66a6c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be0c13380ff278e8abc13129c83a306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be0c13380ff278e8abc13129c83a306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5288d8a3af1875e39314d70140bba559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5288d8a3af1875e39314d70140bba559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bb022780f5ca4002ebfe286d48d4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bb022780f5ca4002ebfe286d48d4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2e33f1ca7a2d0c6ea169e3a74df792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2e33f1ca7a2d0c6ea169e3a74df792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9dd579af7b46ddc5c45658989f3d5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9dd579af7b46ddc5c45658989f3d5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e9304167a572196cfaf8f2fa6b66802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e9304167a572196cfaf8f2fa6b66802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09040ab89a85f8a73367aefb1787ec12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09040ab89a85f8a73367aefb1787ec12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243245a327817c60676d78dce956f08f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243245a327817c60676d78dce956f08f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df1473f67621198bb0cbca7681f3991d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df1473f67621198bb0cbca7681f3991d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ef5aea5551fe765927124dc2fbeec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ef5aea5551fe765927124dc2fbeec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eed382226d5cd7401fd2146e6e69d827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed382226d5cd7401fd2146e6e69d827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f5aea7ad18800f11d91ed3bb024bc46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5aea7ad18800f11d91ed3bb024bc46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc2912f41d461b8a3cfe90764601bcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc2912f41d461b8a3cfe90764601bcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS1050-id-2557932394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 01 quarto, sala, cozinha, wc, pr\u00f3ximo ao Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Cear\u00e1(IFCE), na Treze de Maio.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860190", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "57", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534739, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741964}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L74", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "54e7bc8272f243ecc35e6ea78f9dd58e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e7bc8272f243ecc35e6ea78f9dd58e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "885bd5fc3f21f4c470b8009b3387cb14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/885bd5fc3f21f4c470b8009b3387cb14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9920da4bebef6deb5264432435c086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9920da4bebef6deb5264432435c086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "432acf4a83838b7af84079a6cbfa9cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/432acf4a83838b7af84079a6cbfa9cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c830221fa2fdc11fcea3c93c7ab33a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c830221fa2fdc11fcea3c93c7ab33a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a8f0dbefdd3a407f5d2aabb1272461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a8f0dbefdd3a407f5d2aabb1272461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37091baa6929ad69339609253992c717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37091baa6929ad69339609253992c717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d4e880c7158e2d935f3a2698ae08f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d4e880c7158e2d935f3a2698ae08f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Aracati", "streetNumber": "57", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS650-id-2547860190/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["380"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta maravilhosa loja, a poucos metros da Avenida dos Expedicion\u00e1rios.<br><br>- 4 vagas de garagem externa<br>- 1 loja<br>- 1 sala<br>- 3 banheiros <br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo, restaurantes, posto de combust\u00edvel, supermercados, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, 4 vagas, Montese - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548763067", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420314", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6052", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["380"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "1708", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "915abc4735e15ddd4250811413bbe067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915abc4735e15ddd4250811413bbe067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "318c7db2cc5f2978fc43f151da541e22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/318c7db2cc5f2978fc43f151da541e22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "504461e161e88f6beb24be21b3b24d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/504461e161e88f6beb24be21b3b24d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f51aabef93f64b66858ddc4d5afdf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f51aabef93f64b66858ddc4d5afdf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe8b49bab9c7ca9efc38ed2defbcb08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe8b49bab9c7ca9efc38ed2defbcb08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc3070d2754753bb8495f178be48fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc3070d2754753bb8495f178be48fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd9bceb3f2a80feeb851de6fe81b8648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd9bceb3f2a80feeb851de6fe81b8648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd9898b97fa3e1129ed2f40e6231052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd9898b97fa3e1129ed2f40e6231052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc3870f803adab307ecafdb48b1b4ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc3870f803adab307ecafdb48b1b4ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49bf962cc098dc54b8dce53f3d383790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49bf962cc098dc54b8dce53f3d383790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4409b3e07843ce8ef9d24d1e54ee98c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4409b3e07843ce8ef9d24d1e54ee98c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a8ea73f5f4055bda70bd4d7d596ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a8ea73f5f4055bda70bd4d7d596ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5615fa693548728bc31201790f24efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5615fa693548728bc31201790f24efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530b1968fed6a0cebd54cce3ec9f381d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530b1968fed6a0cebd54cce3ec9f381d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0681574783bd913aeb80f8ac8edc4e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0681574783bd913aeb80f8ac8edc4e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd4581f9976984cd713a7eaecc6a701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd4581f9976984cd713a7eaecc6a701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17584da9912856191cf6a82b3b3d90b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17584da9912856191cf6a82b3b3d90b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b63c3989d6df175d06cdadae93986a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b63c3989d6df175d06cdadae93986a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b010c224c425d88c9ae48d16483ae68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b010c224c425d88c9ae48d16483ae68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2779924cbaaf58bdd10036ce5242092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2779924cbaaf58bdd10036ce5242092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4ba9d5baeb6dcadffde31e3f8a2d6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4ba9d5baeb6dcadffde31e3f8a2d6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc3e85d74ba80e0777b38d7c5f9f709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc3e85d74ba80e0777b38d7c5f9f709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74de70d1400e80533d97fbf356145584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74de70d1400e80533d97fbf356145584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d7ff743b92ec5035a25672e373ee0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d7ff743b92ec5035a25672e373ee0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 380m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-380m2-aluguel-RS3300-id-2548763067/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "POOL", "SPORTS_COURT", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["602"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex reformada localizada na rua Douglas Marshall, 300 - De Lourdes.<br><br>602,80m\u00b2 constru\u00eddo, 1.290,00m\u00b2 terreno - vista mar, toda no porcelanato, garagem para 8 carros, piscina, deck e quadra poliesportiva.<br>Varanda frontal no t\u00e9rreo, sala para 4 ambientes, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, cozinha c/ dispensa projetada, \u00e1rea de servi\u00e7o e D.C.E.<br>Piso superior: 3 su\u00edtes c/ varanda, su\u00edte m\u00e1ster com closet e ar-condicionado.<br>Cerca el\u00e9trica, foto presen\u00e7a e alarme.<br><br>Aluguel: R$6.000,00<br><br>** Propriet\u00e1rio aceita proposta ** -", "title": "Casa para alugar, 602 m\u00b2 por R$ 6.000,00/m\u00eas - De Lourdes - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530822106", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.469903, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Douglas Marshall", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>De Lourdes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:SPecial", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Santur Viagens", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0378", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1290"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "9beb384b124a9e64f89dface43f74549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9beb384b124a9e64f89dface43f74549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9e72349db299b1c47f01e3f9fcc056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9e72349db299b1c47f01e3f9fcc056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4f909b300859abbe69dfa808095254e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4f909b300859abbe69dfa808095254e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d67b4e76e6e79f492b2c668fc12a4c4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d67b4e76e6e79f492b2c668fc12a4c4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8bf3e502c56e572bc06607253e921c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8bf3e502c56e572bc06607253e921c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b25f2d3df3ec4820808dd0692478d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b25f2d3df3ec4820808dd0692478d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c8bbe83ec4f705a480681a6e9ae17c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c8bbe83ec4f705a480681a6e9ae17c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83706507e4a89f948ec779c574c20f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83706507e4a89f948ec779c574c20f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73c12444100f8a66659edb9f76c5bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73c12444100f8a66659edb9f76c5bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4667e9e1f6479327ee31ed9dbba7a2c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4667e9e1f6479327ee31ed9dbba7a2c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f05a7c11574b1f60224aa9f218ed50f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f05a7c11574b1f60224aa9f218ed50f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d03abf34a47c4dbb106713f699545f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d03abf34a47c4dbb106713f699545f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57cd45031a1bf32dfabd4cf6ba7054c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57cd45031a1bf32dfabd4cf6ba7054c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd577318d01e2b61d64f36741cc4e1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd577318d01e2b61d64f36741cc4e1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94df7cb8947e4c53211f850d6985a3ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94df7cb8947e4c53211f850d6985a3ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8731db6fc263c3fe9d8979633cf5ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8731db6fc263c3fe9d8979633cf5ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62377be4c14d2475f5f9aeb835774010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62377be4c14d2475f5f9aeb835774010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e6f99dafeee0b438c582e42a3855b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e6f99dafeee0b438c582e42a3855b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9711ca0d69a1a86f2f167e9f325744d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9711ca0d69a1a86f2f167e9f325744d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aabfbffad24ef849d3f2a336f4bf84d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aabfbffad24ef849d3f2a336f4bf84d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc9e1c4f6e4612f2f3fb237bf45093a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc9e1c4f6e4612f2f3fb237bf45093a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6eeedd14461e8717f03b433e1fa29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6eeedd14461e8717f03b433e1fa29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a608170bab03dfb7411c0a7df7637a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a608170bab03dfb7411c0a7df7637a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a9c6a1a2843b4f373e4db2ae04d127a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a9c6a1a2843b4f373e4db2ae04d127a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6771b307167f0fca8b6c8b1583104104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6771b307167f0fca8b6c8b1583104104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df8ca710120d11f01ecf0eef8d1b36c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df8ca710120d11f01ecf0eef8d1b36c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189c39a1397ff341a7d024836559c51a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189c39a1397ff341a7d024836559c51a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca49ed48db0aa054b51a2e9f0cfda200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca49ed48db0aa054b51a2e9f0cfda200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72249f5d3e8171259113dd3e8d67a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72249f5d3e8171259113dd3e8d67a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32081a7c2d41703af38b31534fbbbcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32081a7c2d41703af38b31534fbbbcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8bb31b21f0ca91e51a19133fa4610a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8bb31b21f0ca91e51a19133fa4610a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2449fd431742b9c86579ec51556977df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2449fd431742b9c86579ec51556977df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8da221a5d87dc9a16938ae84a93542a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8da221a5d87dc9a16938ae84a93542a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb3404fef6171eda119c4f216d16553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb3404fef6171eda119c4f216d16553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3dccb8567bae006f7ccf053d492d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3dccb8567bae006f7ccf053d492d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd64a03dadaa5b8b295c804724f530b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd64a03dadaa5b8b295c804724f530b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbef730a8926fc750c213813365a1595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbef730a8926fc750c213813365a1595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c9d80e8038916cc84a3e06357b275c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c9d80e8038916cc84a3e06357b275c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f56ef8d1023fe10b3da06fb61feba93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f56ef8d1023fe10b3da06fb61feba93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6291c2554c8a820ad7907296a9aacdaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6291c2554c8a820ad7907296a9aacdaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb930704ed21b40155c3a09de16b7541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb930704ed21b40155c3a09de16b7541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "De Lourdes", "street": "Rua Douglas Marshall"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 602m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-de-lourdes-bairros-fortaleza-com-garagem-602m2-aluguel-RS6000-id-2530822106/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["159"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento norte nascente na Aldeota, medindo 159,18m\u00b2, piso em granito, com de sala de estar p/ 2 ambientes, lavabo, gabinete, 03 su\u00edtes sendo 02 com varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os e DCE. Arm\u00e1rios nos banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542927238", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Apartamento 1200", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8677", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["159"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "2250", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1700"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "d45e19344da9846c6203a659609eee73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45e19344da9846c6203a659609eee73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7d168080ef5d7be4c7550856c0700c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7d168080ef5d7be4c7550856c0700c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc4fc8284edc0abcac7a1db54a49a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc4fc8284edc0abcac7a1db54a49a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a290b9ca431a7ca2d2b57787053e35de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a290b9ca431a7ca2d2b57787053e35de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b64936286f0142a4ce008aef1ba841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b64936286f0142a4ce008aef1ba841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29714f5cdbda39ea13371dbf452b63c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29714f5cdbda39ea13371dbf452b63c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8b04384662c2a1067d2b4f78b4a556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8b04384662c2a1067d2b4f78b4a556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ef3b6b818ea1f0f80e7abe748b720c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ef3b6b818ea1f0f80e7abe748b720c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b91160745386c75f761c602e4854722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b91160745386c75f761c602e4854722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6df9966efda274f3d49d4dd713c57e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6df9966efda274f3d49d4dd713c57e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba597b61e7b914db86d2a0b990b62e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba597b61e7b914db86d2a0b990b62e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "582693f07416101941f73593227e71d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/582693f07416101941f73593227e71d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f824949a633135da7d83804c29521b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f824949a633135da7d83804c29521b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032ba5116f9949851fd759d19ac4c396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032ba5116f9949851fd759d19ac4c396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8cc8c1dce8aadc26d2bd48cd808f8a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8cc8c1dce8aadc26d2bd48cd808f8a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1357887b404d8a56596db5764eec91e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1357887b404d8a56596db5764eec91e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea517c46b1f25acbd10545105ac32ade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea517c46b1f25acbd10545105ac32ade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2333781f8b12fd404d484cbe6486a956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2333781f8b12fd404d484cbe6486a956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df89a510b5544693090f5d753d22500e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df89a510b5544693090f5d753d22500e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8872368c9e637928e7cb7cce6f5cf66a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8872368c9e637928e7cb7cce6f5cf66a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d0cce1ed00989adc7c69b39f0562cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d0cce1ed00989adc7c69b39f0562cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3673d03ad84bd5f2710eb0862c7607d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3673d03ad84bd5f2710eb0862c7607d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f1f111ef760e513ff16e183bb92adfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1f111ef760e513ff16e183bb92adfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cb6525094cf002d908a38877d2a16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cb6525094cf002d908a38877d2a16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b240b2d7c001c6702ffb8ae611fd953c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b240b2d7c001c6702ffb8ae611fd953c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f9eaac572afaaa44256c6d7f1701444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f9eaac572afaaa44256c6d7f1701444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df209d71ca3e0ab2cbd1a4392ee9a237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df209d71ca3e0ab2cbd1a4392ee9a237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 159m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-159m2-aluguel-RS2500-id-2542927238/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["425"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O E VENDA NO BAIRRO MEIRELES REF.: 10111<br><br>CONDOMINIO EDIFICIO BEIRA MAR TRADE CENTER - MEIRELES<br><br>Excelente sala comercial, de 424,83 m\u00b2, no Edif\u00edcio Beira Mar Trade Center , dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, SALA VISTA MAR, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br> Valor do Aluguel R$ 15.000,00<br> Valor do venda R$ 3.500.000,00<br><br> Valor do Condom\u00ednio R$ 5.877,62<br> Valor do IPTU mensal R$ 825,00<br> Taxa de foro mensal R$ 100,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10117", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2497513258", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Napadaria", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10117", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["425"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20878"}, "yearlyIptu": "825", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "5878"}, {"yearlyIptu": "825", "price": "3500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "5878"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "9487a4b1cd466277032d349fa80f3e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9487a4b1cd466277032d349fa80f3e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbe8138c9e448b4f51f0777b0a386d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbe8138c9e448b4f51f0777b0a386d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0311bf226436d64b6a4981403153877f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0311bf226436d64b6a4981403153877f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf3943523fdc8d13ae3f3c95f5f2464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf3943523fdc8d13ae3f3c95f5f2464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236012b768be0213d7b2fb5e407be843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236012b768be0213d7b2fb5e407be843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f707b6fc3ecbfdb2fa1dabffb6506d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f707b6fc3ecbfdb2fa1dabffb6506d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ae8f0b0584db2b75d57f153b7b1919c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ae8f0b0584db2b75d57f153b7b1919c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e3f24654eda4c4015cc6a5b2274c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e3f24654eda4c4015cc6a5b2274c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ef60e978f5f8ef65d5a60c2ef76757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ef60e978f5f8ef65d5a60c2ef76757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bb583cffb88b3cbbc9e027f90f749e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb583cffb88b3cbbc9e027f90f749e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3873e653fed7466db8835260bd3e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3873e653fed7466db8835260bd3e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38f68de31474ef17ca672cda4a78667e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38f68de31474ef17ca672cda4a78667e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aec2c52c8f9377ce1b2effe20b64e89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aec2c52c8f9377ce1b2effe20b64e89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee2fa07e0b631a9a37b3e3f229c742c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee2fa07e0b631a9a37b3e3f229c742c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a016720fd4808d04ac4b7b1c009b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a016720fd4808d04ac4b7b1c009b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19044c3f06fe1d5bf3806a625e53fdc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19044c3f06fe1d5bf3806a625e53fdc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c3c2b15bf8cea650fe1c2e301ace81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c3c2b15bf8cea650fe1c2e301ace81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099e455685b249ff19477c1f93ce124c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099e455685b249ff19477c1f93ce124c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51edb45e179232e2b80fe48e673185ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51edb45e179232e2b80fe48e673185ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 425m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-425m2-venda-RS3500000-id-2497513258/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento com 3 quartos, a poucos minutos do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua?<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 3 quartos (sendo 2 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- quadra<br>- playground<br>- sal\u00e3o de festas<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao restaurante Chico do Caranguejo Sul, Academia Smart Fit - Washington Soares, grandes Shoppings, Unifor, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235676", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Orion Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6639", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "yearlyIptu": "73", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "895b751f5cc65e5b31283d8ea5f2fd99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/895b751f5cc65e5b31283d8ea5f2fd99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5196a89e74212466a917fe6fefbe2e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5196a89e74212466a917fe6fefbe2e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98410354c9143e1d6ae0f022ed2b590b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98410354c9143e1d6ae0f022ed2b590b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b19dc1e446e6b1557ec04e898d9a44ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b19dc1e446e6b1557ec04e898d9a44ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4dc3089134f826186373805a20a7fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4dc3089134f826186373805a20a7fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c2c11f2073d4486eef9823333a01f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c2c11f2073d4486eef9823333a01f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f4f0f50edd2eee97c65a9d549b54f78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4f0f50edd2eee97c65a9d549b54f78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0488a560e6a1efb92958433fd5f5b610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0488a560e6a1efb92958433fd5f5b610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5697403ebee30f57988c2447cdee481b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5697403ebee30f57988c2447cdee481b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51e127fa6d20306fa6d0ad26c842d14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51e127fa6d20306fa6d0ad26c842d14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34186dbc8c01a20f6977cf56262d2adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34186dbc8c01a20f6977cf56262d2adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec96c2f2808659e640e20e1f85a77eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec96c2f2808659e640e20e1f85a77eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e54770815e539c2b6cc12dcf38374f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e54770815e539c2b6cc12dcf38374f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a6d438e344695d46610368f04e35fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6d438e344695d46610368f04e35fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1449aa857d42dd46889fde3cc9fb258c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1449aa857d42dd46889fde3cc9fb258c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ef2a31d245fee933369477cd747ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ef2a31d245fee933369477cd747ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917483861bb819231b81631636743bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917483861bb819231b81631636743bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e59a01dc7cbb0557aed431651bfd15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e59a01dc7cbb0557aed431651bfd15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203de92b52260755f48c48304e85953f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203de92b52260755f48c48304e85953f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "398a058521b133dcbfcc42d49a635388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/398a058521b133dcbfcc42d49a635388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a99153df904822863a1d088bd5f7db61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a99153df904822863a1d088bd5f7db61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86618f9368de5c10f1b436cf83672f0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86618f9368de5c10f1b436cf83672f0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d0832c8feea96b40137269ea80ea834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d0832c8feea96b40137269ea80ea834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d44fcc5a15949ca005317303e895d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d44fcc5a15949ca005317303e895d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49407e66908d366fbe9ec2325837930f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49407e66908d366fbe9ec2325837930f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91b23aaa0b56e46f6dee0ab380ea1b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91b23aaa0b56e46f6dee0ab380ea1b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "117d21f039dd32a9f821d3ad4f0202aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/117d21f039dd32a9f821d3ad4f0202aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3137f65655d9eef438d14fe6262a90d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3137f65655d9eef438d14fe6262a90d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2560235676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["138"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(F-100) Loja comercial no Ed\u00edficio Antares em uma das avenidas mais movimentadas de Fortaleza de aproximadamente 138m\u00b2 localizada a Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00ba 318, Meireles, Fortaleza-CE.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Artur - <br><br>Sede - Fortaleza: (. WhatsApp //Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Nath\u00e1lia 99910.3003<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Loja para alugar, 138 m\u00b2 por R$ 2.509,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563505480", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0148", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["138"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4292"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1783"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "972135bd116fcc18d0f63d21c52a4c3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972135bd116fcc18d0f63d21c52a4c3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d8b9128711046392048218488d9564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d8b9128711046392048218488d9564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc04b2a7a43a73bb65ee795a66b79a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc04b2a7a43a73bb65ee795a66b79a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fceef7646093597621137f02f7bf9e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fceef7646093597621137f02f7bf9e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 138m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-138m2-aluguel-RS2509-id-2563505480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com lavabo, a poucos metros do Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 Cavalcante.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a posto de combust\u00edvel, academias, bancos, cart\u00f3rio, restaurantes, entre outros. <br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, 1 vaga, Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360900", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "Sala 509", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2308"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "408"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "d4c72e07e803df824643f55d208c0caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c72e07e803df824643f55d208c0caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf5e11af8b7351fec3878376d1f7f8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf5e11af8b7351fec3878376d1f7f8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435cee02de6264b81a800089d1e4aaf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435cee02de6264b81a800089d1e4aaf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca85e734d4d738b0ded867fd35c8fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca85e734d4d738b0ded867fd35c8fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d693e3e8a3d93dd5319e0e99bbbb5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d693e3e8a3d93dd5319e0e99bbbb5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db1359ee78b5ca67b31e5d61dc31377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db1359ee78b5ca67b31e5d61dc31377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07f38a8d1b9cee6efd02d2b34ccc394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07f38a8d1b9cee6efd02d2b34ccc394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee111d39b210f0f97d4aeb58b7e38de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee111d39b210f0f97d4aeb58b7e38de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53e4dd402ea7ab7b099e8477131242c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53e4dd402ea7ab7b099e8477131242c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1900-id-2530360900/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sala conjugadas, 02 wc's. Excelentes salas.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862092", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio C Rolim Apartamento Salas 406 E 407", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10814", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8eab7f6627d7d4fcf83586fc0179ef37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eab7f6627d7d4fcf83586fc0179ef37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c2c26fb37f6deb0bd91cf4bd39c380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c2c26fb37f6deb0bd91cf4bd39c380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a091acdde133a5dc2ee888d34ec443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a091acdde133a5dc2ee888d34ec443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83fa158f851efbc944a4b2cbc0f30ff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83fa158f851efbc944a4b2cbc0f30ff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad182f153873c3264412ebf85ceb4164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad182f153873c3264412ebf85ceb4164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf7051f98223957f1d39ab055a6fae44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf7051f98223957f1d39ab055a6fae44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8459a26efd9ebd627032c2c2df21eb2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8459a26efd9ebd627032c2c2df21eb2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a56ba2bcf2c9a0ab615ccc612173683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a56ba2bcf2c9a0ab615ccc612173683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a7e00368f453d6766d39e2b21067c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a7e00368f453d6766d39e2b21067c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5874f6f1da1049934d58cd403b546fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5874f6f1da1049934d58cd403b546fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df2f0a18f4f5d5ca30ada3f77191ab3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2f0a18f4f5d5ca30ada3f77191ab3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49f21f9524beba1a948683701503e26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49f21f9524beba1a948683701503e26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c51d7b5036407b72bd53c61a88c399af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c51d7b5036407b72bd53c61a88c399af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS2100-id-2547862092/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- quarto <br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Cear\u00e1 Sporting Club, Hemoce, Hospital das Cl\u00ednicas, supermercados, bancos, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitinet ao lado da Faculdade Cearense.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358317", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1571", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "61", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "8fffbbee63059616ace95b032a6985b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fffbbee63059616ace95b032a6985b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f638584de9d392d9f0b2c78f215ca4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f638584de9d392d9f0b2c78f215ca4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66088925dfca38447ccbc10965ea374c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66088925dfca38447ccbc10965ea374c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d654e1742e7b69c9a93f78da22c6425a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d654e1742e7b69c9a93f78da22c6425a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978d0065439c6b2145dda5c56bdaaed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978d0065439c6b2145dda5c56bdaaed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7120e2ff1999fee19b35c395af5bb3e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7120e2ff1999fee19b35c395af5bb3e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe89d3c0bd33117e741f45240194e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe89d3c0bd33117e741f45240194e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fd872168cca1f6c19c92dcc0a81ff2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fd872168cca1f6c19c92dcc0a81ff2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55d5c47255ab04d2ce26346116b7210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55d5c47255ab04d2ce26346116b7210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f1130152275b069b04de895aa0555e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f1130152275b069b04de895aa0555e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86225bbcc93d6e95d0133f66956b4c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86225bbcc93d6e95d0133f66956b4c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42358a3d76b3bf3bad70a489bd7154da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42358a3d76b3bf3bad70a489bd7154da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecb6f309835a0203d955d194e8a3fb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecb6f309835a0203d955d194e8a3fb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b2e1ed9cbc8c2325e476cd2a03ef56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b2e1ed9cbc8c2325e476cd2a03ef56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f301885c98cd2e8354ac6fa92cfb5f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f301885c98cd2e8354ac6fa92cfb5f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df8e068c628373c7e8e07bf32635e878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df8e068c628373c7e8e07bf32635e878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd2dbadcb101e54e8ca28b8f9c3f7f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd2dbadcb101e54e8ca28b8f9c3f7f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f626d0b4a7dd6bc064d08dfcd3dc4aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f626d0b4a7dd6bc064d08dfcd3dc4aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1e9ddcdfdfc6933263f6801223c0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1e9ddcdfdfc6933263f6801223c0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f218cbce9f505d7f190dac2d3cc5f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f218cbce9f505d7f190dac2d3cc5f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca29a14ae7533f4fc2ea50a8986682c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca29a14ae7533f4fc2ea50a8986682c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0da8a61680595b1e478eb83fd8f340b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0da8a61680595b1e478eb83fd8f340b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS600-id-2530358317/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 34m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Ministro Albuquerque Lima, 894 em frente ao Banco do Brasil.", "title": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 34m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Ministro", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548340943", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533696", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "894", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770804}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3713", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "615"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "15"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "a15b934924ccdea8cc48fdc5292d2eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a15b934924ccdea8cc48fdc5292d2eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b95a957d1c6ced50803c0dd704f9bc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b95a957d1c6ced50803c0dd704f9bc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "482df83f3b1a261ce1a4fca809e5eb4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482df83f3b1a261ce1a4fca809e5eb4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52898d04ab546b6f9b775ee8f7fa01ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52898d04ab546b6f9b775ee8f7fa01ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b858e96a590a565890a2b490b0f5fa87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b858e96a590a565890a2b490b0f5fa87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "streetNumber": "894"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS600-id-2548340943/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja no Centro de Fortaleza, entre a Rua Pedro I e Avenida Duque de Caxias.<br><br>- 2 sal\u00f5es<br>- 3 banheiros<br>- copa<br>- 1 galp\u00e3o<br> <br>Localizada a poucos metros da Pra\u00e7a do Carmo, Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, farm\u00e1cia Pague Menos, estacionamentos, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360064", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3774", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "2998", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ea2e3756bc76f386bad08b98e72e9874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea2e3756bc76f386bad08b98e72e9874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74bdf2baaece940b722242173131a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74bdf2baaece940b722242173131a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32dbfc1fb58daff4aa3ac748a792e9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32dbfc1fb58daff4aa3ac748a792e9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b6ba379d727c3180ea8504ff5087a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b6ba379d727c3180ea8504ff5087a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf3f78f077f1a90edaeaa23c8cfe513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf3f78f077f1a90edaeaa23c8cfe513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "743b3f0507b78ba3467ae9c6d8427eb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/743b3f0507b78ba3467ae9c6d8427eb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9655448a477145bf737901bc3b6d3482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9655448a477145bf737901bc3b6d3482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79b07b6569a11fac36dd299a34cf9719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79b07b6569a11fac36dd299a34cf9719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7445e20859f6358ef1b40cf067b552bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7445e20859f6358ef1b40cf067b552bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb93b2c17e09ce6178462efef14613f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb93b2c17e09ce6178462efef14613f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b97deed0ff1fe61a1e80d4941be79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b97deed0ff1fe61a1e80d4941be79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8054d473c806b1399cc68993e43cbc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8054d473c806b1399cc68993e43cbc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920dd57e026b5e90638141ce89f5be01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920dd57e026b5e90638141ce89f5be01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd12cbc9aae208112627ac7221abd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd12cbc9aae208112627ac7221abd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ce7298212cd5a79841ff519d3e713e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ce7298212cd5a79841ff519d3e713e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d703aad9fd65e6aee2d991a911955ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d703aad9fd65e6aee2d991a911955ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14af344aa2848a8761acad4a7d0f38b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14af344aa2848a8761acad4a7d0f38b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-170m2-aluguel-RS3500-id-2530360064/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["750"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE GALP\u00c3O PARA LOCA\u00c7\u00c3O NA AEROL\u00c2NDIA!<br><br>Excelente galp\u00e3o dispon\u00edvel, de 750 m\u00b2, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o na Aerol\u00e2ndia, pr\u00f3ximo da Base A\u00e9rea, com \u00f3timas vias de acesso e transporte p\u00fablico.<br><br>Uma incr\u00edvel oportunidade para montar o seu neg\u00f3cio, por um investimento de aluguel de R$ 5.000,00.<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial para Aluguel em Aerol\u00e2ndia Fortaleza-CE - 9690", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2454055910", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Belo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9690", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["750"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "b9c08b25416e429ca59d1c5f455cc342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c08b25416e429ca59d1c5f455cc342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96536f976900690b9b66ad0bc94214e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96536f976900690b9b66ad0bc94214e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77935c402153f0e1a31d3fb218bd952e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77935c402153f0e1a31d3fb218bd952e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f12f44190886d452b7f4d6bd93dd0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f12f44190886d452b7f4d6bd93dd0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19869b82b66f349ee1a899ff5545ed56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19869b82b66f349ee1a899ff5545ed56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "141fce2c6999069d1701a9e1cccb5b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/141fce2c6999069d1701a9e1cccb5b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e230f945cd2045608295741a34d5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e230f945cd2045608295741a34d5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "299573e6935c9b8020292e9f67acad91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/299573e6935c9b8020292e9f67acad91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0fe68cb6e3d98f048e278eee482e4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0fe68cb6e3d98f048e278eee482e4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab397bec5d70e1b614335959087dc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab397bec5d70e1b614335959087dc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "521ceb9606e448416325ed5b4f14f969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/521ceb9606e448416325ed5b4f14f969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfdc19ce91e8e3a144beb69279444e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfdc19ce91e8e3a144beb69279444e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0978002c3b3c1324aa65062f4477da7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0978002c3b3c1324aa65062f4477da7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf79bbf9e73f130d15f530c8691b893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf79bbf9e73f130d15f530c8691b893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420fa412af5e4bc7ee5a982b43fa55e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420fa412af5e4bc7ee5a982b43fa55e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9387cd74199b5c23fc42f8a7b59c4f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9387cd74199b5c23fc42f8a7b59c4f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67dfb8766dd82f7fde41c56fdf888b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67dfb8766dd82f7fde41c56fdf888b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Coronel Belo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 750m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-750m2-aluguel-RS5000-id-2454055910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10277<br> <br><br> BS DESIGN - ALDEOTA<br> <br><br> Sala comerciai CRUAS SEM FORRO E SEM PISO, Tamanho de 29,94 m\u00b2, 1 sala, 1 banheiro, 1 vaga rotativa.<br><br> O condom\u00ednio empresarial BS Design conta com uma infraestrutura moderna com 4.200 m Hall, recep\u00e7\u00e3o, sala para reuni\u00f5es, centro de eventos, 1527 vagas de estacionamento, sala vip e valet, 2 heliportos e uma sala vip, 11 elevadores (sendo 9 elevadores de alta velocidade), Al\u00e9m de contar com agrad\u00e1vel e ampla \u00e1rea externa com restaurantes jardins e espelho d'\u00e1gua deixando o seu aspecto mais moderno.<br><br> <br><br> Valor de venda a partir de 506.087,07<br> Valor de loca\u00e7\u00e3o R$ 2.994,00<br> Valor do IPTU R$ 78,00<br> Valor do condom\u00ednio R$ 415,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala Andar comercial para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10277", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2516114345", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Fazendinha", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10277", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3409"}, "yearlyIptu": "78", "price": "2994", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}, {"yearlyIptu": "78", "price": "506087", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "a4a1f216b52f6cae9e319104d480dbe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4a1f216b52f6cae9e319104d480dbe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54153264858c76dd23b2900427770728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54153264858c76dd23b2900427770728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa799cefbd4162f8b011c7a5716eff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa799cefbd4162f8b011c7a5716eff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fffc50ad92959abd088a62d899be2e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fffc50ad92959abd088a62d899be2e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3dd4c7f9add6728bbd4b7349ac9749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3dd4c7f9add6728bbd4b7349ac9749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1544ff4fd90025bc3d2c296b191869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1544ff4fd90025bc3d2c296b191869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e0b62cb48d423028321e1253bdac70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e0b62cb48d423028321e1253bdac70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e26ef3ad61d9f7912928345b234d6d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e26ef3ad61d9f7912928345b234d6d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e628c5707ff574ea654baeb05864b775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e628c5707ff574ea654baeb05864b775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-venda-RS506087-id-2516114345/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 29,56m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Ministro Albuquerque Lima, 894 em frente ao Banco do Brasil.", "title": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 29,56m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Minis", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343754", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533696", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "894", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770804}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3715", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "28b4b3586fb7adca1d7a9e081e85e840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b4b3586fb7adca1d7a9e081e85e840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "246514a395ee562f12df3200b6091bdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/246514a395ee562f12df3200b6091bdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e012534ffa285b284e6f371e9eeed27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e012534ffa285b284e6f371e9eeed27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc74d2d14b63f4d0b953d996d6c0f26e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc74d2d14b63f4d0b953d996d6c0f26e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976653abc3f433865f76026837ab2ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976653abc3f433865f76026837ab2ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "streetNumber": "894"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2548343754/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["184"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861010", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 111 A 115", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12842", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["184"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6084"}, "price": "6084", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b4bc0d4762348570dd129bd3cc92bc5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4bc0d4762348570dd129bd3cc92bc5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f289269359263e55c23296686c779a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f289269359263e55c23296686c779a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f7b627b46890fd41f140c60215f26f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f7b627b46890fd41f140c60215f26f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b99de0bbd7fab69fdb3855b176b4db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b99de0bbd7fab69fdb3855b176b4db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b0b4a297034093928e4cd57abf9c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b0b4a297034093928e4cd57abf9c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 184m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-184m2-aluguel-RS6084-id-2547861010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860420", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 107 A 110", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12838", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4086"}, "price": "4086", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c7553b9a8aea10fa9a08a9b6829c4e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7553b9a8aea10fa9a08a9b6829c4e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cb55569684104254316422b6862fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cb55569684104254316422b6862fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf2aa45438366c63f63a8b4e8e0b04f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2aa45438366c63f63a8b4e8e0b04f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb64917e27bfe138d578ee717d366615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb64917e27bfe138d578ee717d366615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcca14cec283d6deb7e9e36f68399732", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcca14cec283d6deb7e9e36f68399732/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-124m2-aluguel-RS4086-id-2547860420/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "ALARM_SYSTEM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial, em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 23m\u00b2, lavabo e piso em porcelanato. Pr\u00e9dio plano com recep\u00e7\u00e3o, copa, estacionamento frontal, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e alarme.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2539990502", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3198", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1320"}, "yearlyIptu": "468", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "808ed406e2aa72de2482d50957fec37b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/808ed406e2aa72de2482d50957fec37b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9cabab2de53a498c9e47216f675bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9cabab2de53a498c9e47216f675bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe772995bc16d3a986e5ad91c833f71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe772995bc16d3a986e5ad91c833f71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fbc78782ff22a7a2bdffbb8a93d0c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fbc78782ff22a7a2bdffbb8a93d0c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490a612fe091c97876c3acfc66aa0a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490a612fe091c97876c3acfc66aa0a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d15eefb27614ff7832af5c700b0b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d15eefb27614ff7832af5c700b0b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db59ecd52280d9b04fbb6cd05c3682d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db59ecd52280d9b04fbb6cd05c3682d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86a5a352bd6bfdf91f62db42c8febf83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a5a352bd6bfdf91f62db42c8febf83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c247e17ebe84720ae5127b399277c0f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c247e17ebe84720ae5127b399277c0f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e49037f54f87702a462308d391b6fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e49037f54f87702a462308d391b6fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e04b178ad14315a6431342e8ac4f285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e04b178ad14315a6431342e8ac4f285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aff520841b0dca50632f3bf4cbf7942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aff520841b0dca50632f3bf4cbf7942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eca2a39c1e4cc2b314016856787007d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eca2a39c1e4cc2b314016856787007d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS900-id-2539990502/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859011", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1207 Edif\u00edcio Potenza Sala 1204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13003", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4087"}, "price": "4087", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ceb81add909995037dc03939085d2bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb81add909995037dc03939085d2bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75c02190615709fe9d7f6378e5b3268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75c02190615709fe9d7f6378e5b3268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43bdf7b853740307fa4be8cce53791fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43bdf7b853740307fa4be8cce53791fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97db3742f53bd3d6e0af2fc62119e7e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97db3742f53bd3d6e0af2fc62119e7e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cf797172047c03ac5552352a994e5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cf797172047c03ac5552352a994e5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-124m2-aluguel-RS4087-id-2547859011/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos metros da Avenida Filomeno Gomes.<br><br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo padarias, supermercados, Centro Fashion Fortaleza, Unifametro, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Jacarecanga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550892166", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6128", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "990"}, "yearlyIptu": "256", "price": "990", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "622a2d937718ab854b4a214b7aa366ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622a2d937718ab854b4a214b7aa366ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69306fac51235d4cab5528dd23b08aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69306fac51235d4cab5528dd23b08aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a294d7fae8648661ee23e9169c5397c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a294d7fae8648661ee23e9169c5397c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fac603be790901f31f13f72457f3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fac603be790901f31f13f72457f3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a04cb5d1603013dfe30168b6a6fc84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a04cb5d1603013dfe30168b6a6fc84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9243aba353279a815c3f7bc5ea86d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9243aba353279a815c3f7bc5ea86d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679a3598da7c5a7862923002efc942f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679a3598da7c5a7862923002efc942f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cadf3ac79721edd040d9c587985f15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cadf3ac79721edd040d9c587985f15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b47f2e8962f961f0228068a30c452d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b47f2e8962f961f0228068a30c452d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caae484dfdaf5e25e26bea9cc13b1271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caae484dfdaf5e25e26bea9cc13b1271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c535e702033fdee7639cebbea68626de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c535e702033fdee7639cebbea68626de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a844813a3fc385c872cb8b4a8086eb4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a844813a3fc385c872cb8b4a8086eb4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69dd2630470fe92b398ef6d4daa941b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69dd2630470fe92b398ef6d4daa941b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d112ad7dabf525036f497b5d34e8030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d112ad7dabf525036f497b5d34e8030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aea5180c5dff02e8968659f76e3eba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aea5180c5dff02e8968659f76e3eba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad9465e473a6bb2e68c6003f983c279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad9465e473a6bb2e68c6003f983c279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a81cb9ab0068cfd66640462a6f6163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a81cb9ab0068cfd66640462a6f6163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2842bacde6d17999a0144028d913d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2842bacde6d17999a0144028d913d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0558441011a46fc08e7c3bf4a6062f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0558441011a46fc08e7c3bf4a6062f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a741f244c6c9f459dedaca1fb1f3f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a741f244c6c9f459dedaca1fb1f3f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS990-id-2550892166/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial, esquina, pronto, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, em frente a barraca Itaparika,", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861102", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60183712", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.445897, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756312}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 01 02 03 E Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12235", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "66f06d1280ebcda6bd19ea82a43b2e71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f06d1280ebcda6bd19ea82a43b2e71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ba45911b513733324ea44caa90789b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ba45911b513733324ea44caa90789b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e639cc69a98147da667a40bb7d8b54d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e639cc69a98147da667a40bb7d8b54d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f952a28830886b57b1585aaf28a674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f952a28830886b57b1585aaf28a674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "615e87ee8f6a078eea0fc4bef82b9655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/615e87ee8f6a078eea0fc4bef82b9655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3c6cbd15d98bd58defdf4658454cf74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3c6cbd15d98bd58defdf4658454cf74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1108335c513574c666ad758d14d9d984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1108335c513574c666ad758d14d9d984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832361ce82dd05448b590e796d1c9959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832361ce82dd05448b590e796d1c9959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d4f0bed0da90defa613a07879c4911b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d4f0bed0da90defa613a07879c4911b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e7739163b2c78f38c004ae80ffeba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e7739163b2c78f38c004ae80ffeba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d608b157a7fa0513137978e67939c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d608b157a7fa0513137978e67939c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27a0698f6921847f17581e73dacbee66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27a0698f6921847f17581e73dacbee66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "653ef9638af28deb0935a4ae7bbacfe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/653ef9638af28deb0935a4ae7bbacfe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a744e0ea3d14b47f686b00b5865dad81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a744e0ea3d14b47f686b00b5865dad81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5527542ef19cd14b677b066f022655b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5527542ef19cd14b677b066f022655b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e7300d8a8bad6fc0c96a2b2590df517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7300d8a8bad6fc0c96a2b2590df517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b98148aa7af10e89896b5ce9ade5be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b98148aa7af10e89896b5ce9ade5be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da01726429059bf13c44190837cad390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da01726429059bf13c44190837cad390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce0e972067e3214c2c85919efcf0a346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce0e972067e3214c2c85919efcf0a346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe44fa5a226d2124fa3731d250b19997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe44fa5a226d2124fa3731d250b19997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a992d497366172584ec7eb2cf8a3b247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a992d497366172584ec7eb2cf8a3b247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5d5482c760419fb643f5c43bf375ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5d5482c760419fb643f5c43bf375ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c5403d1103ccda479e87c2471938726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c5403d1103ccda479e87c2471938726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84215f59466c0da6da15093e1b97b18f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84215f59466c0da6da15093e1b97b18f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5787d1defc99d5480b555e9d73b1c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5787d1defc99d5480b555e9d73b1c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917e8c4b78f2b6e79d0f292602baee45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917e8c4b78f2b6e79d0f292602baee45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc4a22dcc0a524f6d5b5ece7377a72e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc4a22dcc0a524f6d5b5ece7377a72e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d096b9d51ee8755d75002ac3d8735261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d096b9d51ee8755d75002ac3d8735261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f711811837b216e97252a1de60cbfb45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f711811837b216e97252a1de60cbfb45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87cf6fa524b4d2a50ce1aea8308ab81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87cf6fa524b4d2a50ce1aea8308ab81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9abfb11650c32d39c50d0ca12e65c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9abfb11650c32d39c50d0ca12e65c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584f94b7a9919e67a9531efdea3949d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584f94b7a9919e67a9531efdea3949d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766f7828439c78fb7da856b7a57f0e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766f7828439c78fb7da856b7a57f0e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5709ecc5c29390cfdfa119765f7baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5709ecc5c29390cfdfa119765f7baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b09ffa4c23bbec128824d0805b24e860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b09ffa4c23bbec128824d0805b24e860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1147a61642d5d661d87dceecd0342409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1147a61642d5d661d87dceecd0342409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be5a8eeaa834d22b16e25565f59901d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be5a8eeaa834d22b16e25565f59901d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d289da6d1bde40e39321c9edf737dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d289da6d1bde40e39321c9edf737dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f949f94c04e0bcceb96a75aea96653a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f949f94c04e0bcceb96a75aea96653a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad08db2aae1525dcaded537af5b2962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad08db2aae1525dcaded537af5b2962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c80e9a140f84262055fefeb4bb1b22a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c80e9a140f84262055fefeb4bb1b22a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac97b791fb22e3b24cc675a3e437b22c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac97b791fb22e3b24cc675a3e437b22c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba39fa67411a8fde03d5580b0f1c0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba39fa67411a8fde03d5580b0f1c0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75da524375fc73bb8066a120d7f37cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75da524375fc73bb8066a120d7f37cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a75011f8ae0ea9fb33ffe31e691fe64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a75011f8ae0ea9fb33ffe31e691fe64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "256978872b9826545daa1026c4cb1fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/256978872b9826545daa1026c4cb1fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40f51cc4f9c322979417dd9d8adf0c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40f51cc4f9c322979417dd9d8adf0c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1dc3084b51ce8346e28c7f3efc22787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dc3084b51ce8346e28c7f3efc22787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Dioguinho", "streetNumber": "4740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-antonio-diogo-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS5000-id-2547861102/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["550"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente conjunto comercial, esquina, \u00f3timo para restaurantes, academias e escrit\u00f3rios, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861592", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821800", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "336", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484951, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13741", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["550"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "fc06ae37f6af565be50fccb8b0975b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc06ae37f6af565be50fccb8b0975b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b100d29fe862771d5ce3c6337871ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b100d29fe862771d5ce3c6337871ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da44e44c7aac6ff6b693cb36534d3b14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da44e44c7aac6ff6b693cb36534d3b14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74bb6e1d3a45e5c0d6c4181757f7c667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74bb6e1d3a45e5c0d6c4181757f7c667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31f160ad2da346211bcb6564067be39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31f160ad2da346211bcb6564067be39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ee1edceff48d49580198772ff42ba19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ee1edceff48d49580198772ff42ba19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f71a7f9b9e0c87f4351c163a63e16ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f71a7f9b9e0c87f4351c163a63e16ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58ddfdf2db92dad76cbb8725294400c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58ddfdf2db92dad76cbb8725294400c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90c9a224da4bdbfbe68aea9bb48f728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90c9a224da4bdbfbe68aea9bb48f728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda25381826125a3c898925da7705734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda25381826125a3c898925da7705734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581e3fc87df0792fc8ed2e2cf2a6f191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581e3fc87df0792fc8ed2e2cf2a6f191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3aee6a52eac8f93d2e95366363da1b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3aee6a52eac8f93d2e95366363da1b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df6732df72ff5af63291818b724812c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df6732df72ff5af63291818b724812c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9324decf401f540c46921636de8ccb0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9324decf401f540c46921636de8ccb0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3334b8edf1b3eb68e2f663348da67812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3334b8edf1b3eb68e2f663348da67812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f83bd12f020fc861a7d591149282b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f83bd12f020fc861a7d591149282b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "streetNumber": "336", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 550m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-550m2-aluguel-RS2900-id-2547861592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro TAUAPE", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860189", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "750", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509489, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759352}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11921", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "706908e41180c560a1954e8dc192cc71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/706908e41180c560a1954e8dc192cc71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3233f7a9aae667e2daf4027abf3938b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3233f7a9aae667e2daf4027abf3938b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f3fd40be18095c8d7e5b3a7a04f9894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f3fd40be18095c8d7e5b3a7a04f9894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb7fdd6f422a297b6d5e871b420a3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb7fdd6f422a297b6d5e871b420a3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d45983b325f111c628d35dcdcf19e07f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45983b325f111c628d35dcdcf19e07f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba5ec461da315b05b92fd6d1c0a75ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba5ec461da315b05b92fd6d1c0a75ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e638f77814773e75226125ed5e32536d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e638f77814773e75226125ed5e32536d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "110614563f3501d1ec2b52427be0aea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/110614563f3501d1ec2b52427be0aea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af677d783e60ebd148662f49b891462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af677d783e60ebd148662f49b891462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Ana Gon\u00e7alves", "streetNumber": "750", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-tauape-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS600-id-2547860189/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro TAUAPE", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860188", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "750", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509489, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759352}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Gon\u00e7alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11922", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6bc13aa5607d9a443ab157c232f017cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc13aa5607d9a443ab157c232f017cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a694544eb1d8e1d40e2b38b9a9b329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a694544eb1d8e1d40e2b38b9a9b329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01331f3ff4634d01c151758ced2f0956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01331f3ff4634d01c151758ced2f0956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c77254714c7105d919862d818819be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c77254714c7105d919862d818819be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357017b1c3677354721a128b5e1f0ac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357017b1c3677354721a128b5e1f0ac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2468946f75ed371db89fc852930e364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2468946f75ed371db89fc852930e364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31240f8691beae31523e4587d1c520fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31240f8691beae31523e4587d1c520fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414b0a7c874f4f8a9c396906742b8848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414b0a7c874f4f8a9c396906742b8848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aea403e5bed69ec48e22cf1eb8c5c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aea403e5bed69ec48e22cf1eb8c5c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc338199cd88a871d7e8a9fb0372314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc338199cd88a871d7e8a9fb0372314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c051c5527c39429eb8416c1c72bda15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c051c5527c39429eb8416c1c72bda15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8cd47a913324551b5bdfebe3971297a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8cd47a913324551b5bdfebe3971297a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68353ce28a69f2fc1e97c2eaf6d949b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68353ce28a69f2fc1e97c2eaf6d949b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Ana Gon\u00e7alves", "streetNumber": "750"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-tauape-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS650-id-2547860188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa nascente com 43,06m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 01 quarto, WC social, cozinha com arm\u00e1rio e \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "CASA para aluguel, 1 quarto, Praia de Iracema - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544601308", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7669", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "177", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "f64c482e4201ee75671dcb2b5303d407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64c482e4201ee75671dcb2b5303d407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8066682955938984f36e45e75bf3b3e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8066682955938984f36e45e75bf3b3e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0a5457a7d5753484cba714eac8c656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0a5457a7d5753484cba714eac8c656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "286c85e714ef59f7440e180f10012992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/286c85e714ef59f7440e180f10012992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da25a3fb0e9995e0d80bec6220bbe79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da25a3fb0e9995e0d80bec6220bbe79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a519c38be1fc1f432333c07837a2849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a519c38be1fc1f432333c07837a2849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3945d4bcf21d3d7ab643f9cecdc1978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3945d4bcf21d3d7ab643f9cecdc1978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3afbf596c9d4e3f309112ab5ecc10e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3afbf596c9d4e3f309112ab5ecc10e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84b7da363e4d595bcc68555febfa13f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b7da363e4d595bcc68555febfa13f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS750-id-2544601308/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Arena Castel\u00e3o<br><br>- sala<br>- 3 quartos<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>* semi - mobiliado*<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Posto G4, unidade de sa\u00fade, farm\u00e1cias, rede de ensino, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 vaga, Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558954761", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Infante Rosalina Rodrigues E.M.E.I.F.", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:Pastelaria Sr. Pastel", "BR:Bebelu (Passar\u00e9)"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6626", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1090"}, "yearlyIptu": "247", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "190"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c4a02af9ee43b222acbe245435f51425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a02af9ee43b222acbe245435f51425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e6eb0d0db80416019789a919f4cc77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e6eb0d0db80416019789a919f4cc77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57fd18017ec4749a043ed3ce155eb381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57fd18017ec4749a043ed3ce155eb381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3915575eaefd85d66f8f511fea7763e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3915575eaefd85d66f8f511fea7763e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09d832f208dcb5b3438e4879561cd65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09d832f208dcb5b3438e4879561cd65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c134c4141ae6fa02ddc4a277980a12d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c134c4141ae6fa02ddc4a277980a12d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82c17b1b3824b60f4acaa289f6b8cacb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82c17b1b3824b60f4acaa289f6b8cacb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f6718773fd054cc7d1e0228de80a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f6718773fd054cc7d1e0228de80a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cec51f27db654bc4d0a89f1606c04ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cec51f27db654bc4d0a89f1606c04ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee10bb916f3e360f793fb3e227a0782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee10bb916f3e360f793fb3e227a0782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dde92b4e6b114b560833a30956e8056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dde92b4e6b114b560833a30956e8056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acecb435f6bdcd35efb9a7cc3e1e2f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acecb435f6bdcd35efb9a7cc3e1e2f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1838c55f13f2d9d7632fab6ab1baea19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1838c55f13f2d9d7632fab6ab1baea19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS900-id-2558954761/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "CABLE_TV", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-180) \u00d3tima casa de 60m\u00b2, com cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 salas, banheiro social, 02 quartos, sendo 01 su\u00edte e 01 vaga de garagem. Localizado na R.Pedro Americo,93 Cristo Redentor.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade, fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Ligue / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 - Cristo Redentor - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557456869", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0331", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "a5097d8528e077876dbc211fe1b7d0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5097d8528e077876dbc211fe1b7d0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75954faf736df69ee120b75443392a09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75954faf736df69ee120b75443392a09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313158c40694dbc6bc2aba66dae96203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313158c40694dbc6bc2aba66dae96203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e951480e4e23ed9cfb79b5f149216f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e951480e4e23ed9cfb79b5f149216f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06dc9d53db00de0f8d5f0d0cb2e1758e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06dc9d53db00de0f8d5f0d0cb2e1758e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77230a27b45d7c6a208089dcd8e534f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77230a27b45d7c6a208089dcd8e534f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc4b6536d70f8d917fa493eab893da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc4b6536d70f8d917fa493eab893da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c52a1fb0d8322b1edb92ce9279f06cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52a1fb0d8322b1edb92ce9279f06cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbfdb3cd2cd01e4ac723ea011859a0a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbfdb3cd2cd01e4ac723ea011859a0a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ea0438b3f945492eff2e45e8fd2c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ea0438b3f945492eff2e45e8fd2c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257a182e8bca47f62a4b83e8e745267c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257a182e8bca47f62a4b83e8e745267c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1009-id-2557456869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete com sala, cozinha, su\u00edte, \u00e1rea privativa 30m\u00b2, localizado na Rua Confucio Pamplona, pr\u00f3ximo \u00e0 Retoria da UFC.", "title": "Quitinete com sala, cozinha, su\u00edte, \u00e1rea privativa 30m\u00b2, localizado na Rua Confucio Pamplona, pr\u00f3xim", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559031726", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536705, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conf\u00facio Pamplona", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Quit 4 Casa C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1602", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "bf804d7b0af92cad48ec66592aa8533d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf804d7b0af92cad48ec66592aa8533d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "121a003948361777dd0a68c91805b87e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/121a003948361777dd0a68c91805b87e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d1e6511c7f10c81c4fc355c443fb996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d1e6511c7f10c81c4fc355c443fb996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbca99cf42205a436d76b32a9164ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbca99cf42205a436d76b32a9164ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c345aa5b020b0951e4d4ddcb61b1950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c345aa5b020b0951e4d4ddcb61b1950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e9ba7243a8ab05ae618f51779b6c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e9ba7243a8ab05ae618f51779b6c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Conf\u00facio Pamplona", "streetNumber": "335"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2559031726/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma apartamento amplo, possuindo tr\u00eas quartos, dos quais, um \u00e9 su\u00edte e um outro \u00e9 revers\u00edvel.<br><br>O apartamento possui sala, varanda social, cozinha, bem como banheiro social completo.<br><br>O pr\u00e9dio fica a dois quarteir\u00f5es, tanto do Carrefour da Av. Ant\u00f4nio Sales, como do Supermercado P\u00e3o de A\u00e7ucar da Av. J\u00falio Ventura e a tr\u00eas quarteir\u00f5es do Col\u00e9gio Christus da Aldeota, vez que o im\u00f3vel se localiza na Rua Padre Valdevino 1.913, entre as ruas Jos\u00e9 Vilar e Silva Paulet, Aldeota.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone", "title": "Apartamento de 03 quartos na Rua Padre Valdevino pr\u00f3x. a Farm\u00e1cia Evidence - Aldeota.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563193308", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1913", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507021, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742074}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "866758922", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1395"}, "yearlyIptu": "67", "price": "866", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "529"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982036551", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "phones": {"primary": "8532612579", "mobile": "85982036551"}}, "medias": [{"id": "eebde62903fdd7acd1851bdbdfc88abd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eebde62903fdd7acd1851bdbdfc88abd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1913", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS866-id-2563193308/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro LUCIANO CAVALCANTE", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860199", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2399", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488002, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776864}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Carneiro da Cunha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Sala 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a1d0d8e048abb58dc247e2c7a238b9f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d0d8e048abb58dc247e2c7a238b9f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2238533bf9124bf3dd9b87874f4ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2238533bf9124bf3dd9b87874f4ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45dc9b7add970e403f994255af72f769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45dc9b7add970e403f994255af72f769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07be624cb5522825a2011a38d534fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07be624cb5522825a2011a38d534fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21952c85feb187cf97dd83b8e6dc4566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21952c85feb187cf97dd83b8e6dc4566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b17cefcef1f1bbcbce0478457bd584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b17cefcef1f1bbcbce0478457bd584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61be7c7191f2858d3869c391139d5c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61be7c7191f2858d3869c391139d5c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a6f2b366a5a7778ba538d898109569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a6f2b366a5a7778ba538d898109569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60831646f5e7f2c1cb3152f3f4605a72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60831646f5e7f2c1cb3152f3f4605a72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b02a6a3dd3886aab788c60446a4fad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b02a6a3dd3886aab788c60446a4fad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Monsenhor Carneiro da Cunha", "streetNumber": "2399", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1300-id-2547860199/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "INTERCOM", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos metros da Avenida Ant\u00f4nio Sales.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro <br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone <br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo restaurantes, supermercados, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550892165", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6131", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1855"}, "yearlyIptu": "696", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "555"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e94780446f6a0204faed6ca7c847714d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94780446f6a0204faed6ca7c847714d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f153e8bf41d8b855887d8e8cd574fac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f153e8bf41d8b855887d8e8cd574fac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4627017d3eaa4f7e4f23bb5a6cf3ebd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4627017d3eaa4f7e4f23bb5a6cf3ebd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8915daa9e806d7435e73f01e70154e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8915daa9e806d7435e73f01e70154e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d786fa707f3d8aec6d5a5bcf31aad7e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d786fa707f3d8aec6d5a5bcf31aad7e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f45cb3017facf1f4ee47ac4726864ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f45cb3017facf1f4ee47ac4726864ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9850b819e43fc7dcf418bd250838f548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9850b819e43fc7dcf418bd250838f548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a457ccbe38466d0a8efa6d1204961367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a457ccbe38466d0a8efa6d1204961367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35675f80bc2f1bc9bdf2400d1766eff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35675f80bc2f1bc9bdf2400d1766eff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4f1a5668dc45c9ca948657734d3b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4f1a5668dc45c9ca948657734d3b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82dfba736fc3d9c5649cf7025a0add37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82dfba736fc3d9c5649cf7025a0add37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0766cc2ce81e193316e5fd2d1a644ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0766cc2ce81e193316e5fd2d1a644ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd6bbd71390f85ba9bb2d75d15dc457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd6bbd71390f85ba9bb2d75d15dc457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "126a1bed4f4863b0a0f1d140198a0cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/126a1bed4f4863b0a0f1d140198a0cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a4116e5fe3ab0c80aac0e916bbd0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a4116e5fe3ab0c80aac0e916bbd0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30376832a9cb4a467d08cd49e086df54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30376832a9cb4a467d08cd49e086df54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4dd8066427629b2d10403fe3dfe4dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4dd8066427629b2d10403fe3dfe4dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6983860bb7b08563d4335e54b005b659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6983860bb7b08563d4335e54b005b659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeee7eb3098d8c663577be68815154bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeee7eb3098d8c663577be68815154bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f9b9e1bb068d97107d5a3a54cbd5cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9b9e1bb068d97107d5a3a54cbd5cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9309bd3d0478cca7c897ab5e07c427cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9309bd3d0478cca7c897ab5e07c427cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ff52ab78c19ccae41d92c5d247682b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ff52ab78c19ccae41d92c5d247682b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0029e5f980994f238d0ed40474dceb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0029e5f980994f238d0ed40474dceb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-160m2-aluguel-RS1300-id-2550892165/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja com lavabo e dep\u00f3sito, a poucos metros da Avenida Jos\u00e9 Leon.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Cometa, posto de combust\u00edvel, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540326641", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1422", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "203", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "580674277c0167b1f0271bb60874bccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580674277c0167b1f0271bb60874bccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9eec88a8d947d0d25fc95f1045ce087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9eec88a8d947d0d25fc95f1045ce087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59eb6917bc5e8c6bee2c74adf30083c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59eb6917bc5e8c6bee2c74adf30083c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19f3f5adab1c6057d83cadfbde4a4ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f3f5adab1c6057d83cadfbde4a4ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52dba44814d9800eddd1275a3e070820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52dba44814d9800eddd1275a3e070820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fef4ee73dc6f8c28b57cbb8083f111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fef4ee73dc6f8c28b57cbb8083f111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272915fb53219d28c21ef09575ed02ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272915fb53219d28c21ef09575ed02ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb61da843149a4d2e5bc178a52be858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb61da843149a4d2e5bc178a52be858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-26m2-aluguel-RS700-id-2540326641/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2077"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Terreno, localizado no Bairro Damas, dispondo de 45m\u00b2 de frente, com uma \u00e1rea total de mais de 2000m\u00b2. Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861967", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549449, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Cl\u00ednica Zoovet"], "complement": "Edif\u00edcio Objeto da Matr\u00edcula Apartamento 77548", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7563", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2077"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e7bc3be54b24fcb8fde45f48d57c5510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bc3be54b24fcb8fde45f48d57c5510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1f4a16ed5fd75d8e96939dada55887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1f4a16ed5fd75d8e96939dada55887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8346fa196a2640786c6c5c00e17336f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8346fa196a2640786c6c5c00e17336f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36aa3905058ded6c2b553717ea9526fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36aa3905058ded6c2b553717ea9526fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b07a554c417e27f4cbd3b93b1a38a5aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b07a554c417e27f4cbd3b93b1a38a5aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30f5ddb52fec74fae7ec0090143f6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30f5ddb52fec74fae7ec0090143f6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55ea61a8eff83835307e03d12186876d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55ea61a8eff83835307e03d12186876d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01273f6dc3a8ecccd98b64743f47371d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01273f6dc3a8ecccd98b64743f47371d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ab486693141cc44e6dbc1bae1f358ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab486693141cc44e6dbc1bae1f358ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2077m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-damas-bairros-fortaleza-2077m2-aluguel-RS4000-id-2547861967/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Clube Social do IBGE<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- quartos<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga de garagem <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos, unidade de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Barroso - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560235052", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Apartamento 408", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6833", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "43db80059699a1bfe4cef2910d93ecff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43db80059699a1bfe4cef2910d93ecff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8872d8f12e312f2e171d2c0e254771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8872d8f12e312f2e171d2c0e254771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd82b45e14e676e9075f4b7e8f78e180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd82b45e14e676e9075f4b7e8f78e180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a26db942ddb90fbb08384bc1025109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a26db942ddb90fbb08384bc1025109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c3438c2e28de218f8913fe30e1d81f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c3438c2e28de218f8913fe30e1d81f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1355a6dccd580c1a271b346664b80a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1355a6dccd580c1a271b346664b80a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1eb1876e7d3d60822ae2679a9977104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1eb1876e7d3d60822ae2679a9977104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1428acd519302c51b4a9f46ffe17093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1428acd519302c51b4a9f46ffe17093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc2df43d7f5e7ed146a9cfb29468046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc2df43d7f5e7ed146a9cfb29468046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9346a74992dffcffed2c06368b4e3bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9346a74992dffcffed2c06368b4e3bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a777be06e94162ed3c6b5147d2ab8e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a777be06e94162ed3c6b5147d2ab8e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3029fc047f545d25a31e5e61aba2cf47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3029fc047f545d25a31e5e61aba2cf47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barroso-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS750-id-2560235052/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso no Centro de Fortaleza, entre as Ruas Meton de Alencar e Clarindo de Queiroz.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 2 banheiros<br>- galp\u00e3o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 bem pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, Supermercado Lagoa, farm\u00e1cias, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>* Negocia car\u00eancia para reforma.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359530", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3908", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "088aa595ba1288928b5aef19b926d220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/088aa595ba1288928b5aef19b926d220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "694fe42bd1f0c620b247ed0212089816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/694fe42bd1f0c620b247ed0212089816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2be6dec23498837480c5c3a4dd39f906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2be6dec23498837480c5c3a4dd39f906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04b4c3a10f02d524b76713f7abc3aa6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04b4c3a10f02d524b76713f7abc3aa6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e228444f2b2e1397da467d2973068b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e228444f2b2e1397da467d2973068b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16007a000f63169b072975ae146fd8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16007a000f63169b072975ae146fd8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313487befe8bc0044662c7d318738b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313487befe8bc0044662c7d318738b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "121bcd24891a45901d67042651588a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/121bcd24891a45901d67042651588a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d5e4af27fa2567edf5a02dfe644e565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5e4af27fa2567edf5a02dfe644e565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aeae4decc7abbbf0001aa03554f9078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aeae4decc7abbbf0001aa03554f9078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "359bbb26f22ca961f21cf133ba76895c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/359bbb26f22ca961f21cf133ba76895c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f185002312b5d7387bce8867113d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f185002312b5d7387bce8867113d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89cf96790fcf7f35974a7c16772a3ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89cf96790fcf7f35974a7c16772a3ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68e08441100d931262d8c49df5b47779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68e08441100d931262d8c49df5b47779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f468cf560c61e500f64c61337c00a56d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f468cf560c61e500f64c61337c00a56d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a321213d403023cb869ae348784a0dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a321213d403023cb869ae348784a0dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bf6294d157d60bd923f3a9988b2a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bf6294d157d60bd923f3a9988b2a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5b3e2df0b29d1bef9fdebd786848ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5b3e2df0b29d1bef9fdebd786848ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c16516b589afad280e54028175bcfe35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c16516b589afad280e54028175bcfe35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b98012f19052bdc468bf736c6967b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b98012f19052bdc468bf736c6967b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS1600-id-2530359530/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 6 salas<br>- 3 banheiros <br>- vagas de estacionamento<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao North Shopping Fortaleza, redes de ensino, academias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial, em frente o Banco Bradesco.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359037", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1146", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "yearlyIptu": "103", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "7687c5390f6d021f7ef213b0310a70e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7687c5390f6d021f7ef213b0310a70e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467873acb3a5e6913f1d6687a3c0d5ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467873acb3a5e6913f1d6687a3c0d5ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e8bfc4dbc4c33bcbcbf171b36686400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e8bfc4dbc4c33bcbcbf171b36686400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb30988fb154c86cb988976c7155cec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb30988fb154c86cb988976c7155cec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf73e9ed394bb2df9e377a2281dfc5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf73e9ed394bb2df9e377a2281dfc5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18974ff18a874b96c4788706942a73fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18974ff18a874b96c4788706942a73fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4cd97fff40e61f1d55f21c68907c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4cd97fff40e61f1d55f21c68907c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d96c9be95b1d643e4db8f26404e5fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d96c9be95b1d643e4db8f26404e5fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74e587201ba1f5c201e11a0682a4cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74e587201ba1f5c201e11a0682a4cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b35d6cae61b8010369686bd599b64be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b35d6cae61b8010369686bd599b64be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce634d374fbc9a29a2f0ec2175be16ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce634d374fbc9a29a2f0ec2175be16ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9883526f04801d7c7b99fa75fd4745f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9883526f04801d7c7b99fa75fd4745f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "083471df773884c6710cf65d57190b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/083471df773884c6710cf65d57190b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb29a2988c715bf84e43a07a9c28354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb29a2988c715bf84e43a07a9c28354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1232fc5ca219e955f8a485fc52cb27fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1232fc5ca219e955f8a485fc52cb27fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b25ba7ad759196405b4d68309e2d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b25ba7ad759196405b4d68309e2d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b5a2b161feb6c50ed0d99bc3ca3201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b5a2b161feb6c50ed0d99bc3ca3201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e0e537809542eec431845db50f2a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e0e537809542eec431845db50f2a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4352194a96209ec8fcf258ce71450cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4352194a96209ec8fcf258ce71450cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95dd032fdebd7243f46f16eff8e4bdbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95dd032fdebd7243f46f16eff8e4bdbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cec607ca13b7d56d7cf12073791027a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cec607ca13b7d56d7cf12073791027a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9af9e07ecae8086312f01258e7d1a9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9af9e07ecae8086312f01258e7d1a9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a6d0b84f7a8f70f884727dd380f4361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a6d0b84f7a8f70f884727dd380f4361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be366e523c602c4fa2af8223a336e3f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be366e523c602c4fa2af8223a336e3f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c26419a0cf2ff178c1cad9a9166f5fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c26419a0cf2ff178c1cad9a9166f5fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS18000-id-2530359037/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["329"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO CENTRO REF.: 10326<br><br>Excelente sala comercial, de 328,51 m\u00b2, dispon\u00edvel para venda e loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br> 1 por andar, Sala ampla c/ 8 banheiros , 2 elevadores.<br><br> Valor do aluguel R$ 9.000,00<br> Valor do IPTU mensal R$ 440,00<br> Seguro Inc\u00eandio R$ 30,00<br> Valor de venda do pr\u00e9dio R$ 20.000.000,00<br><br><br><br> <br> Forma de garantia<br> T\u00edtulo de capitaliza\u00e7\u00e3o <br> Fian\u00e7a Banc\u00e1ria<br> Seguro Fian\u00e7a<br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Venda e Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10326", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525073739", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10326", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["329"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "440", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "440", "price": "20000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "ca4260565ca250b3ebe056bf0c1c7bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4260565ca250b3ebe056bf0c1c7bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0b2b175893b66ecea830952ea0c5d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0b2b175893b66ecea830952ea0c5d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa95088bb4bdf359d1bc6e9cc0291ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa95088bb4bdf359d1bc6e9cc0291ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2fafd53f7986878e0dfcddb50acc3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2fafd53f7986878e0dfcddb50acc3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46a93a4812b6f27a089899783dd7cef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46a93a4812b6f27a089899783dd7cef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aece3486279660d70e7e4627e00758a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aece3486279660d70e7e4627e00758a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47346961c1a81f26a61300835fc229ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47346961c1a81f26a61300835fc229ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b419f2858555518a347a847ca4be958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b419f2858555518a347a847ca4be958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79b4e86e7fc39776670d9aa483536ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79b4e86e7fc39776670d9aa483536ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51dbd4c5a29fad0dab0b4bcde1ddb4c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51dbd4c5a29fad0dab0b4bcde1ddb4c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d39f57646e92c988e7aa4e7206e0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d39f57646e92c988e7aa4e7206e0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f8428ed015fad54595dc65c41d0496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f8428ed015fad54595dc65c41d0496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd53f3a3c68791d7d6498bcfbb9659a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd53f3a3c68791d7d6498bcfbb9659a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd60c5e18c38a8ba34944a14e47e0aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd60c5e18c38a8ba34944a14e47e0aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a36eda8f1044524fca302074414a2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a36eda8f1044524fca302074414a2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "493f40237c37bae2bf1c89cec5d62334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/493f40237c37bae2bf1c89cec5d62334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ec485f21d1fd6a0fce0a57c731c34e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ec485f21d1fd6a0fce0a57c731c34e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c3989182be50450abb17c7807a3cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c3989182be50450abb17c7807a3cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "728b541980666aeabf35227f505e68f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/728b541980666aeabf35227f505e68f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ba3b2ccb914ec304cde893a6a1b998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ba3b2ccb914ec304cde893a6a1b998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a608b1a264f34f5623e864abfe26eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a608b1a264f34f5623e864abfe26eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 329m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-329m2-venda-RS20000000-id-2525073739/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pt\u00f3ximo a FATENE - Faculdade de Tecnologia do Nordeste<br><br>- sala <br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- varanda<br>- despensa<br>- vaga de garagem <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a academia, rede de ensino, supermercados, Delegacia de Defesa da Mulher, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Bela Vista - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557931584", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441685", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6576", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1420"}, "yearlyIptu": "337", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "420"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e239712b6192e9b1ef6d13b2b2f53e61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e239712b6192e9b1ef6d13b2b2f53e61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6640d7753c5178043d0001c0eae74b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6640d7753c5178043d0001c0eae74b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c61730389ac05e56bc82684dbd1be10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c61730389ac05e56bc82684dbd1be10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19bb99b59e6424c666703bfca4280268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19bb99b59e6424c666703bfca4280268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad5e218979f8ca957d564c6630e2e4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad5e218979f8ca957d564c6630e2e4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce802f4882ba08e5f4bc9cd3768d187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce802f4882ba08e5f4bc9cd3768d187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83fe180ef984b1d0289455f5dc1fa5d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83fe180ef984b1d0289455f5dc1fa5d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24b345d3be0369da22d0fac670a53d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24b345d3be0369da22d0fac670a53d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff498019978a97d38aaf64937ca8dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff498019978a97d38aaf64937ca8dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee09f3030b8bcb10404b335a0e363193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee09f3030b8bcb10404b335a0e363193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5633438a98d738a08ce89a4e801d1a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5633438a98d738a08ce89a4e801d1a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189965a43a24be6f55ec579ad0cfc8ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189965a43a24be6f55ec579ad0cfc8ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08b57c274f708d7bbe27fef8445a294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08b57c274f708d7bbe27fef8445a294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e51cf86993a2494afda42c52c3357d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e51cf86993a2494afda42c52c3357d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb94b35cc901fe0bb1c00923391c45e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb94b35cc901fe0bb1c00923391c45e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76221703f0add0ced18fd708e328c7ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76221703f0add0ced18fd708e328c7ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56116aa9718ee55e830b4ee101b5b7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56116aa9718ee55e830b4ee101b5b7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb78572d1087e3dcc47e03cb8ebe5a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb78572d1087e3dcc47e03cb8ebe5a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525fb8a6f62087851e41757758a5e3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525fb8a6f62087851e41757758a5e3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d9646b387ca3b2489c91de9a56bfb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d9646b387ca3b2489c91de9a56bfb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "167254d0055121d1365fa69b40daf565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167254d0055121d1365fa69b40daf565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6741de299a4f80cb57163a52f60ffe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6741de299a4f80cb57163a52f60ffe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1d6ab25a70456c4220dbab669babd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1d6ab25a70456c4220dbab669babd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1000-id-2557931584/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["255"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO PLANO . PROX. A BEZERRA OLIVEIRA .", "title": "TERRENO PLANO . PROX. A BEZERRA OLIVEIRA .", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230038", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60341641", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1797", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.718466}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72495", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["255"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "d6da79c3b160d63e4cbddb7725d43af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6da79c3b160d63e4cbddb7725d43af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8aaf7ea6f7b1adabe736e19eb4f598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8aaf7ea6f7b1adabe736e19eb4f598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58d3947948c5717f5daef73e6a897e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d3947948c5717f5daef73e6a897e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5910f5debcc423d18af4309592164ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5910f5debcc423d18af4309592164ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1797", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "Avenida Coronel Carvalho"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 255m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jardim-iracema-bairros-fortaleza-255m2-aluguel-RS3000-id-2548230038/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa residencia com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 80m\u00b2. Localizada na Rua Cuiaba, 1448", "title": "Excelente casa residencia com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 8", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343555", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510182", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1448", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.764288}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cuiab\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1153", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "e63e4029400f73c6b4367a995cf940e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e63e4029400f73c6b4367a995cf940e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86b05a7d06ef993b70d34af7206b87f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86b05a7d06ef993b70d34af7206b87f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185d28cbebcfc7116dd9855d426a2d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185d28cbebcfc7116dd9855d426a2d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197fde9c9a413656c45aaed02caebb48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197fde9c9a413656c45aaed02caebb48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89158cd342456a9891db6e01a4dd3aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89158cd342456a9891db6e01a4dd3aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0da3f707334e9c89fdb3790e76fa190e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0da3f707334e9c89fdb3790e76fa190e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d7ea6e1d8481bc9ba2b9a93d6961df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d7ea6e1d8481bc9ba2b9a93d6961df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d8d70f7996f9710dfb21075baa2099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d8d70f7996f9710dfb21075baa2099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0495b9eba393968b8d9c41ced8cca98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0495b9eba393968b8d9c41ced8cca98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d69aa46ae884292abff2da701f372c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d69aa46ae884292abff2da701f372c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Cuiab\u00e1", "streetNumber": "1448"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS600-id-2548343555/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja pr\u00f3ximo ao Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o com grande fluxo de pessoas e com voca\u00e7\u00e3o para todo tipo de neg\u00f3cio.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861892", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1578", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537769, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731246}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L793", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e0ddae437c677c5f8273a39b89cb1a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ddae437c677c5f8273a39b89cb1a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67aa5598448811fab8d88ca6bd693b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67aa5598448811fab8d88ca6bd693b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d6b80bd8d6a0195310b47c61860902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d6b80bd8d6a0195310b47c61860902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd09f360a49cdadde01d7cfa8856c13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd09f360a49cdadde01d7cfa8856c13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0950d80068c820750d04f8bf448c16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0950d80068c820750d04f8bf448c16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ddad89fd45716b90ae5e9cb7599c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ddad89fd45716b90ae5e9cb7599c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1578", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS1100-id-2547861892/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, entre Rua Costa Barros e Av. Santos Dumont.<br><br>- sala/cozinha<br>- despensa<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo redes de ensino, Posto de Sa\u00fade Paulo Marcelo, academia, restaurantes, Catedral Metropolitana de Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543460194", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5612", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1080"}, "yearlyIptu": "1823", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "c1aefc2d11c0e1abdaaaf76839e04657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1aefc2d11c0e1abdaaaf76839e04657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb5a12b2ece639f110a30b22c168bea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb5a12b2ece639f110a30b22c168bea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed914471c98dd1d6b6b09f2a8cf6c67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed914471c98dd1d6b6b09f2a8cf6c67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02f11dcba3433354dce789fec700131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02f11dcba3433354dce789fec700131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f26715339b0da0bb7c74cec4d8e7632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f26715339b0da0bb7c74cec4d8e7632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b76658b70306f66f2d56c854108e0a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b76658b70306f66f2d56c854108e0a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb73e117678ee41d76a20dbcef8a814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb73e117678ee41d76a20dbcef8a814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "630859ec4576c6b04c7b4c549aa9b74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/630859ec4576c6b04c7b4c549aa9b74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee5c55f378edc0c3b30831ace53ba566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee5c55f378edc0c3b30831ace53ba566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb2d4008733a44011616b64af72818e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb2d4008733a44011616b64af72818e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c8322bcad27c3f3dab2608267de33c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c8322bcad27c3f3dab2608267de33c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e77ad6dac02fc9e703f5274b4fb2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e77ad6dac02fc9e703f5274b4fb2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9a3b0b952c596ff08150087eef7fa3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a3b0b952c596ff08150087eef7fa3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f094da15b203e754aa4802b888837b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f094da15b203e754aa4802b888837b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1000-id-2543460194/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 5100", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860309", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13772", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "fe55c8489890931eb52a0673e681f27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe55c8489890931eb52a0673e681f27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33906b13fc1bd0f55e97ad0b4a5a0650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33906b13fc1bd0f55e97ad0b4a5a0650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d22be1f7c9b94d7ba8f768dea882886c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d22be1f7c9b94d7ba8f768dea882886c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f5d667ff41b76e146090d0b80f5208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f5d667ff41b76e146090d0b80f5208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17d99a56f5397cd015ca560040ff2995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17d99a56f5397cd015ca560040ff2995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135633d771aac7cec2774aa5caf35d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135633d771aac7cec2774aa5caf35d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93b80214910bc5b519470bfe1f0d029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93b80214910bc5b519470bfe1f0d029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0899262eaec579a385d04c856d9fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0899262eaec579a385d04c856d9fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f2d0b6736b589eb2a2c211394173f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f2d0b6736b589eb2a2c211394173f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47d0e479e6d521dab8c011a020ac0595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47d0e479e6d521dab8c011a020ac0595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e3eef407cd3f1dcc403b023a987e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e3eef407cd3f1dcc403b023a987e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3773f5ca37c472dbe362a0c500d632d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3773f5ca37c472dbe362a0c500d632d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2407bb318994368fcfcb7d0b65c330e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2407bb318994368fcfcb7d0b65c330e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-73m2-aluguel-RS1500-id-2547860309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o a poucos metros do 4\u00ba anel vi\u00e1rio.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 3 salas <br>- 2 banheiros social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a oficinas, igrejas, mercadinhos, restaurantes, farm\u00e1cia, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Galp\u00e3o para aluguel, Paupina - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357617", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Professor An\u00edsio Teixeira", "SC:Lemos Designer"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1074", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6200"}, "yearlyIptu": "132", "price": "6200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "67b966031df66ae798fb386e3cb4311c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67b966031df66ae798fb386e3cb4311c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e61978bdc086e5c2b6d2e394996c283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e61978bdc086e5c2b6d2e394996c283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3688bf8ded57bf8183d86ac1ca45381a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3688bf8ded57bf8183d86ac1ca45381a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aac15f75b83e3c78f961667f0d46241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aac15f75b83e3c78f961667f0d46241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd8ea77f2baa7532e683e7e6a7b8b7d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd8ea77f2baa7532e683e7e6a7b8b7d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27b8aa85095ad03e9d97e01a8503e6c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27b8aa85095ad03e9d97e01a8503e6c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60da1a548ee986a3611ee5c02fef06dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60da1a548ee986a3611ee5c02fef06dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66f254e8fbb103163824c2e7bb0b87e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66f254e8fbb103163824c2e7bb0b87e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63327e009fc07d6e4440e08d680dc9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63327e009fc07d6e4440e08d680dc9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49752b3b9cebc79039c66bb78cd51173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49752b3b9cebc79039c66bb78cd51173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9796774a705426706847dc1bf8fa5ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9796774a705426706847dc1bf8fa5ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "026565e3a1b69c7399c3ba866b0e2ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/026565e3a1b69c7399c3ba866b0e2ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea220ce79bc5aa7ed995bd0c68dd86b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea220ce79bc5aa7ed995bd0c68dd86b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bd284b92dbf1f75aaf44d07a38ef605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bd284b92dbf1f75aaf44d07a38ef605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a80548362d5991aaf2613c38b78e1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a80548362d5991aaf2613c38b78e1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2553e29842ae21e3b612f8ae65fc567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2553e29842ae21e3b612f8ae65fc567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e0a2d22c4ccc7d2f6cd19df2e4cd0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e0a2d22c4ccc7d2f6cd19df2e4cd0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-paupina-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS6200-id-2530357617/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucos minutos do Centro Fashion Fortaleza.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- banheiros social e servi\u00e7o<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia <br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente <br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Unifametro, Col\u00e9gio Militar do Corpo de Bombeiros, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544058075", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5816", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "233", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "42dd8efd98c6058b48b6eef89c00dfee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42dd8efd98c6058b48b6eef89c00dfee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91b53e6350c40569f8b8e2a312100c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91b53e6350c40569f8b8e2a312100c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c555302b34e34a1d05d5d6bdfeaca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c555302b34e34a1d05d5d6bdfeaca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b261dbce36c754a0ea33690e3c30f25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b261dbce36c754a0ea33690e3c30f25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89dd037ee0b7a765515e73763b4e6e35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89dd037ee0b7a765515e73763b4e6e35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2df654b1d8f353665c3333cda9c7eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2df654b1d8f353665c3333cda9c7eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7c0fd79253d28d4a55666d756018c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7c0fd79253d28d4a55666d756018c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f064cc86b5ac78dcf4c3649601bda892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f064cc86b5ac78dcf4c3649601bda892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d1e7b4a23f9038d17600afde399563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d1e7b4a23f9038d17600afde399563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7051ea2e8323bf4ef7d725aa020efc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7051ea2e8323bf4ef7d725aa020efc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4db45e13df8be15d82f93d9299fac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4db45e13df8be15d82f93d9299fac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d775c9db3462a27bfc85eddd96f623b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d775c9db3462a27bfc85eddd96f623b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748190cf9541a7ede6cb2730297f6637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748190cf9541a7ede6cb2730297f6637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "465a405549cc0db2a9c7ee160411991c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/465a405549cc0db2a9c7ee160411991c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0add3c0056b7c000f4f604b63d16dc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0add3c0056b7c000f4f604b63d16dc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc7e44d8724444bc3f980e42c173ee75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7e44d8724444bc3f980e42c173ee75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a8561ad1f104d2730bba9bd7848faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a8561ad1f104d2730bba9bd7848faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dec3f96f332651462f3e59e64bbe586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dec3f96f332651462f3e59e64bbe586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS750-id-2544058075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, esquina com Rua Nunes Valente.<br><br>- pr\u00e9dio com recep\u00e7\u00e3o e elevadores.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada ao lado da Farm\u00e1cia Drogasil, pr\u00f3ximo ag\u00eancias banc\u00e1rias, posto de combust\u00edvel, supermercado Frangol\u00e2ndia, restaurantes, shoppings, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359161", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4168", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1770"}, "yearlyIptu": "789", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "ab416be26c8ce29a6dc6ee3a492f561c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab416be26c8ce29a6dc6ee3a492f561c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9734aa399355a570f935171e5f02cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9734aa399355a570f935171e5f02cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce750a0618704cc6d8f4edfc3551d60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce750a0618704cc6d8f4edfc3551d60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b18cee1250b61b09d1327b3350a96858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b18cee1250b61b09d1327b3350a96858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4fb747031faf2fb23d5c0fef0851315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4fb747031faf2fb23d5c0fef0851315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a87169d5d52902479632a9692701c8d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a87169d5d52902479632a9692701c8d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eda151603130aa4da9c23cdebe10d7d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eda151603130aa4da9c23cdebe10d7d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963668aade9250ee143655685f6b7b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963668aade9250ee143655685f6b7b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0dd358c1aae10ab4ffe31dc0678375a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0dd358c1aae10ab4ffe31dc0678375a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7a0910324e93577d1c32274527a450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7a0910324e93577d1c32274527a450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa8c6ebc0a17c4d1997f86f4e87e268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa8c6ebc0a17c4d1997f86f4e87e268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1300-id-2530359161/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno.Alugue e tenha 90 dias de car\u00eanciano aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859809", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1311 Edif\u00edcio Potenza Sala 1309", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13024", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3066"}, "price": "3066", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3e6f78b8393221fc93ee9a21e74579ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6f78b8393221fc93ee9a21e74579ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "eac5bccf46f81f8e0faa2e3af8368874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac5bccf46f81f8e0faa2e3af8368874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4ee2949d8970c40ba02762aa112b1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4ee2949d8970c40ba02762aa112b1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe8a496444614da653105e03cf98b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe8a496444614da653105e03cf98b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35421201bf454f212152086a94e63f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35421201bf454f212152086a94e63f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-93m2-aluguel-RS3066-id-2547859809/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Deputado Moreira da rocha esquina com Idelfonso Albano.<br><br>Loca\u00e7\u00e3o: R$3500 (condom\u00ednio e IPTU inclusos)<br><br>O apartamento no bairro Meireles com 82 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 suites e 3 banheiros. <br><br>AREA DE LAZER COMPLETA.", "title": "Alugo Ap 82m, Ed. Silenus, 3 Quartos, sendo 2 su\u00edtes, 2 vagas. Varand\u00e3o. LOCA\u00c7\u00c3O PACOTE.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559842575", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "201", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72635}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Moreira da Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato WhatsApp 85 996132884 (H)", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "0e936c4f6cf12ece953ecd4087564b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e936c4f6cf12ece953ecd4087564b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1a697067326bdec44f2282efb27652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1a697067326bdec44f2282efb27652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7161ea3085dbef0bf67da65b0179156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7161ea3085dbef0bf67da65b0179156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efc045949bf4c0d2bd3b99147640c798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efc045949bf4c0d2bd3b99147640c798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43b9f38ca69c24e88ea96ba87bc22e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b9f38ca69c24e88ea96ba87bc22e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589d8f9bad252fc9c2985d7ec90036cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589d8f9bad252fc9c2985d7ec90036cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "413b3ca69010ed4fb92fa203499bbd13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/413b3ca69010ed4fb92fa203499bbd13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed4f57b0716a16243fa55048fdb6d66c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4f57b0716a16243fa55048fdb6d66c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e402dfd6d9d018e313925c686b7ed977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e402dfd6d9d018e313925c686b7ed977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab0793a4a1e7e55376b0b3762f1aae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab0793a4a1e7e55376b0b3762f1aae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f73bb5d9fe6ffe1ead93c79854227b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f73bb5d9fe6ffe1ead93c79854227b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb5e44e5b675c5c8faba22fb1a3d9ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb5e44e5b675c5c8faba22fb1a3d9ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92eb9afbf7af519835caff4783974d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92eb9afbf7af519835caff4783974d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2102036e04daa43335ea6a2614bbb51c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2102036e04daa43335ea6a2614bbb51c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac32b32a2c3caff39c866aa3ab19a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac32b32a2c3caff39c866aa3ab19a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9929c7bec7362835536b6ec637768ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9929c7bec7362835536b6ec637768ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b568ad18bf451098199780124197c379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b568ad18bf451098199780124197c379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de1efad7a8e3be707b1cf803c8ca00d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de1efad7a8e3be707b1cf803c8ca00d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f73adcb985b4926f8adfde31e4fcd81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f73adcb985b4926f8adfde31e4fcd81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f3fa6edf9999951d3984af28b9ca5a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f3fa6edf9999951d3984af28b9ca5a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce94fe9ac7ac3eca6419df02f43d047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce94fe9ac7ac3eca6419df02f43d047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52680e98135b5c71cb29fd8461b008f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52680e98135b5c71cb29fd8461b008f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c7abee3c428e2b0d439ec12d62c1166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c7abee3c428e2b0d439ec12d62c1166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "689ca94cfffb84ce1aeb7a8f0bbd116b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/689ca94cfffb84ce1aeb7a8f0bbd116b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f77cc422b2ea69d6deeea098e6d1ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f77cc422b2ea69d6deeea098e6d1ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8bf557b8317643bae5c74ad195f4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8bf557b8317643bae5c74ad195f4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a7b1142ca036cba774e4bad6f9fca75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a7b1142ca036cba774e4bad6f9fca75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7708e75732a9bbfdc41c8271f5a9d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7708e75732a9bbfdc41c8271f5a9d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e07cbc4ec9e117218918eda08f7862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e07cbc4ec9e117218918eda08f7862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "201", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Deputado Moreira da Rocha"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 82m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-82m2-aluguel-RS3500-id-2559842575/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["718"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel comercial de esquina, dispondo de 718m\u00b2 de \u00e1rea total, sendo 568m\u00b2 de terreno e 150m\u00b2 de galp\u00e3o. Ideal para farm\u00e1cias, comercios, restaurantes.<br>Localizado pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860583", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714242", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "618", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5609, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7793}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Sol", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11226", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["718"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "9bc9edfa6aa01198261b065dd8728dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc9edfa6aa01198261b065dd8728dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d88d96fa4c002f5fa4005a24890585f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d88d96fa4c002f5fa4005a24890585f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf4e1786ec8bc625928e9c7a177ddd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf4e1786ec8bc625928e9c7a177ddd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbff4fa641bd42fd755081c95cd3d2e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbff4fa641bd42fd755081c95cd3d2e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe8334ca40df8e46bad1c69cebaa6c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe8334ca40df8e46bad1c69cebaa6c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "724f5157c1583ef2baa5a42ea34b05a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/724f5157c1583ef2baa5a42ea34b05a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "618"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 718m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-itaperi-bairros-fortaleza-718m2-aluguel-RS4000-id-2547860583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SEA_VIEW", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM", "HIKING_TRAIL"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-500) More com qualidade, more no Edif\u00edcio Cidade!<br><br>O empreendimento possui 32 andares que fazem do Edif\u00edcio Cidade o mais alto de Fortaleza, tendo todos as unidades iniciando no 6\u00ba andar, permitindo uma vista privilegiada para o morador.<br>Os apartamentos, totalmente frente e vista para o mar, trazem a mais bela vis\u00e3o que j\u00e1 se teve da orla completa de Fortaleza.<br><br>O im\u00f3vel possui 3 quartos, sendo uma su\u00edte vista mar, sala de estar e jantar, ampla varanda, cozinha americana, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o e uma vaga de garagem.<br><br>Dentro do pr\u00e9dio, a tranquilidade de ter uma \u00e1rea de lazer com: 2 piscinas, sendo 1 semi-ol\u00edmpica com raia e cascata na Gruta das Flores; bar de apoio com churrasqueira, forno para pizza, sanit\u00e1rios feminino e masculino e chuveiros; solarium mobiliado, playgrounds infantil e juvenil mobiliado e muito mais.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade de morar bem, com conforto e seguran\u00e7a!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.969,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965087", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Padr\u00e3o Quartos Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3006", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2274"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1969", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "cc1885dbc645aca33a7f528930022712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1885dbc645aca33a7f528930022712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf20d5b6b1e8ef29c8e564f0d2ccca92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf20d5b6b1e8ef29c8e564f0d2ccca92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9a706ca28bdd806a9b433be5386812c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a706ca28bdd806a9b433be5386812c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24a87d2951d139bae7e4140cc77fe864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24a87d2951d139bae7e4140cc77fe864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b67bdb32f156c1ccf3e4d2492344962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b67bdb32f156c1ccf3e4d2492344962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c1d0b0f435ad5bdace46a1528c1597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c1d0b0f435ad5bdace46a1528c1597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d9f9f083fdb6b14069adf9d820261a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d9f9f083fdb6b14069adf9d820261a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40228d48a9fce270954df3577d242f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40228d48a9fce270954df3577d242f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a9d5368e025560ea30d6dd03d20dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a9d5368e025560ea30d6dd03d20dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d6a12af6ede644b92755013d5d66df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d6a12af6ede644b92755013d5d66df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed6abe73b5cdb33bd10c368e6a49b987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6abe73b5cdb33bd10c368e6a49b987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d856fa68243df62d11b27fb8b081962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d856fa68243df62d11b27fb8b081962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b7c83f0d2820d34d310efd403116123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b7c83f0d2820d34d310efd403116123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95aca5c00c842589a34b46f0a5d32857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95aca5c00c842589a34b46f0a5d32857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b43805ca4846af0b1822a59579eb69a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b43805ca4846af0b1822a59579eb69a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c459688fa83a11e0af68667f06da892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c459688fa83a11e0af68667f06da892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1969-id-2529965087/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com lavabo, a poucos metros da padaria Romana.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a Igreja Nossa Senhora de F\u00e1tima, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360198", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "917", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "62", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3a9e6987e3266549029ea8ebd37720d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a9e6987e3266549029ea8ebd37720d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f513931bb3efec1d808239fa877cec06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f513931bb3efec1d808239fa877cec06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d262da71ef9055a5b92bb8bc07c42a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d262da71ef9055a5b92bb8bc07c42a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea4b08cfb92e384915ae47c3daea8ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea4b08cfb92e384915ae47c3daea8ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f5fcdc35faf5567e037c9972a404bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f5fcdc35faf5567e037c9972a404bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9520db41c74dda888fd6c2f0413c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9520db41c74dda888fd6c2f0413c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "264dda0710605e3b19c398eabe625e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/264dda0710605e3b19c398eabe625e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2a9a5800688eb11835b22445e97312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2a9a5800688eb11835b22445e97312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdfe28ad793836a60e63fe7a18e36859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfe28ad793836a60e63fe7a18e36859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS750-id-2530360198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["134"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P 584) Venha conhecer e morar em um dos Edif\u00edcios mais altos de Fortaleza (Apartamento mobiliado)<br><br>Edif\u00edcio Cidade, bem localizado, \u00f3timo im\u00f3vel para voc\u00ea que procura conforto e uma \u00f3tima moradia. Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Rua Guilherme Rocha, 1299, Centro. Dividido em sala, cozinha, varanda, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 banheiro, 2 quartos sendo uma suite.<br><br>N\u00c3O PERCA ESSA OPORTUNIDADE!<br><br>Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h. Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento para alugar, 133 m\u00b2 por R$ 2.159,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964590", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 806", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4064", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["134"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2355"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2159", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "196"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "6e4a13e1049fb99365ee2f71821c0fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4a13e1049fb99365ee2f71821c0fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0907f06ff057296baab79960aa20d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0907f06ff057296baab79960aa20d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a33b38b4930d05c40772d84dec7f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a33b38b4930d05c40772d84dec7f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0dcfb6dc8f52690e360d3a48b49a51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0dcfb6dc8f52690e360d3a48b49a51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e41c3490502bd9755c1b809568c0c71f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e41c3490502bd9755c1b809568c0c71f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78847eb0a398d42e80fb4c55676a602d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78847eb0a398d42e80fb4c55676a602d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b345cca65c0a02b07efee429b4b5d0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b345cca65c0a02b07efee429b4b5d0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd253ad6aa3c36525da48dfc189615b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd253ad6aa3c36525da48dfc189615b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73f4a7e6596a73355ac5f47ebdbf18f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73f4a7e6596a73355ac5f47ebdbf18f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7af2600e10a1c7e14415b851de81ba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7af2600e10a1c7e14415b851de81ba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fb8db3db1dea6dbcbb9023319302766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb8db3db1dea6dbcbb9023319302766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2376baf23311c2207332c3e08af15d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2376baf23311c2207332c3e08af15d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed2a55d64242be4adabf399057dd2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed2a55d64242be4adabf399057dd2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f1d2993fa8f86cd9017ab0168ad9846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f1d2993fa8f86cd9017ab0168ad9846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f16aaaae5230e6cb8f9a35b01e8a4011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16aaaae5230e6cb8f9a35b01e8a4011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31590b34a40495ea0eef750a80d356eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31590b34a40495ea0eef750a80d356eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b804c3eb52a8daf4efb6767425be9be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b804c3eb52a8daf4efb6767425be9be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88dd5170de77b332bff49a301243ae1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88dd5170de77b332bff49a301243ae1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 134m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-134m2-aluguel-RS2159-id-2529964590/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["197"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar ou montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta casa com 5 quartos, a poucos metros da Avenida Duque de Caxias.<br><br>- 2 salas<br>- 3 banheiros<br>- cozinha<br>- despensa<br>- 2 \u00e1reas de servi\u00e7o<br>- quintal<br>* \u00e1rea ampla na parte superior<br>* at\u00e9 3 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo redes de ensino, ag\u00eancias banc\u00e1rias, Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o, entre outros.<br><br>LOCA\u00c7\u00c3O RESIDENCIAL R$ 2.600,00 <br>LOCA\u00c7\u00c3O COMERCIAL R$ 3.000,00<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 5 quartos, 3 vagas, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549296554", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6067", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL", "COMMERCIAL"], "totalAreas": ["197"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "638", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6b55b7a8873201bcdaec6a9198ff759d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b55b7a8873201bcdaec6a9198ff759d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "002fa81d71c84bacb45313038eba0a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/002fa81d71c84bacb45313038eba0a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106c90c30ea757a93bedaef5a2cc05f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106c90c30ea757a93bedaef5a2cc05f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd53108f65b0971cb28983c4c79b866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd53108f65b0971cb28983c4c79b866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd43c26951d803eaa417aa2e0cf1e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd43c26951d803eaa417aa2e0cf1e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4030ebf5b94d919d317b06ae272dda52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4030ebf5b94d919d317b06ae272dda52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "183648f48e6fe10493151d882f92e6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183648f48e6fe10493151d882f92e6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98903b5fa08468b1df166f3093ab7635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98903b5fa08468b1df166f3093ab7635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b9e48aea8ef3727006045afe5d0d487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b9e48aea8ef3727006045afe5d0d487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b164656dea494916ea3f83150b0ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b164656dea494916ea3f83150b0ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fccd6f661526bf156a75b117abe4757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fccd6f661526bf156a75b117abe4757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07776aefb223aca3ef7a010a222ad789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07776aefb223aca3ef7a010a222ad789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "348db2cc05298ec52a7ac1f74ad36cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/348db2cc05298ec52a7ac1f74ad36cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7c74aa6572cad2afd0c8af15f6bf5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7c74aa6572cad2afd0c8af15f6bf5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6d94b34a866e941d2d6c338f244733a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d94b34a866e941d2d6c338f244733a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbeea95b16f3bfbada960fb8c09d08f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbeea95b16f3bfbada960fb8c09d08f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b173b3a73d0b7848ee47171b99b9737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b173b3a73d0b7848ee47171b99b9737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2d32e219f9dff3681d36fdc8ce412d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2d32e219f9dff3681d36fdc8ce412d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "539521bd0a262f45fa1f8e2179953de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539521bd0a262f45fa1f8e2179953de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4098098ad5179727fd45ad3338ab92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4098098ad5179727fd45ad3338ab92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8947d015abdcbd97a2bfee0a5e6703a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8947d015abdcbd97a2bfee0a5e6703a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80beb51f967ec52a0be31c30ec15eba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80beb51f967ec52a0be31c30ec15eba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c3dccb121ede42f59e1f97d88f0bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c3dccb121ede42f59e1f97d88f0bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473af3453cdb587275d260f0fcc9a6f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473af3453cdb587275d260f0fcc9a6f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 197m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-197m2-aluguel-RS2600-id-2549296554/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em shopping comercial a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza. Shopping Equatorial Center, situado. na Av. Santos Dumont, 6870 - Em frente a Concession\u00e1ria Hiunday CAOA, a 290m do CenterBox supermercados da Av. Santos Dumont esquina com Rua Almeida Prado.<br><br>45,00 m\u00b2, com mezanino e banheiro. O shopping possui estacionamento rotativo, sistema de c\u00e2meras, zelador, banheiros para clientes.<br><br>Aluguel: R$ 650,00<br><br>Condom\u00ednio: R$ 395,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Loja para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2509986773", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 10 16 17 19 E Apartamento 20", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0059", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1045"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "4cc68ad7a254056d7fd49f911b441ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc68ad7a254056d7fd49f911b441ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41013e64fe9623901f9e943d194d6005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41013e64fe9623901f9e943d194d6005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7b426740e507d75577be23fd0da4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7b426740e507d75577be23fd0da4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e40171308dc1a2e936c552fd05b17c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e40171308dc1a2e936c552fd05b17c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1df207bf4bd4a3a086cfaa5b9418e9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1df207bf4bd4a3a086cfaa5b9418e9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def74c37ffce73e05f4d9d43662e5840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def74c37ffce73e05f4d9d43662e5840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f6a3c00e2b1f115cb8eec9a1ba3b9a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f6a3c00e2b1f115cb8eec9a1ba3b9a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a60957ab426f09433b374486bdb3bef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a60957ab426f09433b374486bdb3bef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af6af9293dcfba5d645caa44895a6aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6af9293dcfba5d645caa44895a6aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "6870", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS650-id-2509986773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-100) Apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o, 01 quarto, sala, cozinha americana, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem. R. Rubens Monte, 190 Apto 01 Mondubim, Fortaleza -<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: // WhatsApp .: Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp: 9.9848.4448<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 459,00/m\u00eas - Maporanga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541755489", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Cearense", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4658", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "459"}, "yearlyIptu": "0", "price": "459", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "4a402aae09b9bd43a198f63db0879387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a402aae09b9bd43a198f63db0879387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6b25fa3147daa2d74e58b4bece382f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6b25fa3147daa2d74e58b4bece382f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9b0efbff541ad873de538980fd43016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b0efbff541ad873de538980fd43016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "384760cfb591161b34dd12a6e590390a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384760cfb591161b34dd12a6e590390a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2daac5966d504a85a5c77f5c1cd0376e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2daac5966d504a85a5c77f5c1cd0376e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94bb228ca107eb5ccaef947aba4bfe19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94bb228ca107eb5ccaef947aba4bfe19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0df96386f1f4624817c5ab5d8b2869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0df96386f1f4624817c5ab5d8b2869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59992f2e7f2d6648faf53ae19c67ba0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59992f2e7f2d6648faf53ae19c67ba0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim Cearense", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-cearense-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS459-id-2541755489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["1100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Bel\u00edssimo galp\u00e3o de esquina com 02 m\u00f3dulos de 550m\u00b2, balan\u00e7a para carreta na BR-116 KM 14 a poucos metros do 4\u00ba anel vi\u00e1ria, sentido Fortaleza. <br>Excelente para transportadora, empresas, dep\u00f3sitos.", "title": "O melhor da BR-116", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "56058745", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874400", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pedras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pedras", "poisList": ["BR:Espetinho do Lind\u00e3o", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Big Lanches", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SC:Lemos Designer", "SC:Mercadinho dos P\u00e1ssaros", "SC:Supermercado Bairro Novo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "gp", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1100"], "advertiserId": "4ccf0667-3240-15e2-3b75-398cb4470aba", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986448001", "85992105664"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992105664", "stamps": []}, "account": {"id": "4ccf0667-3240-15e2-3b75-398cb4470aba", "name": "IMOBILIARIA DENIZIO NASCIMENTO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2e4bcf6f04e47631f1ca659562912766.jpg", "licenseNumber": "04829-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45022, "phones": {"primary": "85986448001", "mobile": "85992105664"}}, "medias": [{"id": "a52f452a72b0c1f1366f9300215f33da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a52f452a72b0c1f1366f9300215f33da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5321b408a2bb0e21006315e8d2c1f681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5321b408a2bb0e21006315e8d2c1f681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bba08a9cc6389fbefe7ff1c275853b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bba08a9cc6389fbefe7ff1c275853b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e17505a2f371620a512462f35d80ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e17505a2f371620a512462f35d80ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d25bb8731d4faad95002720ee56ed84d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d25bb8731d4faad95002720ee56ed84d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f76941b6ec4def6d0c03db43e1b228d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f76941b6ec4def6d0c03db43e1b228d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72589172ec400d7da2fb6d37dcd15a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72589172ec400d7da2fb6d37dcd15a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f7da5c8666018d4d6d33fd0f22bf8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f7da5c8666018d4d6d33fd0f22bf8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ede70ff323c5581317f3518e3c7857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ede70ff323c5581317f3518e3c7857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d65112c157c1d4cc704ed1988f6d4614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d65112c157c1d4cc704ed1988f6d4614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b8d598f16d8ec4b75c1168ccc77b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b8d598f16d8ec4b75c1168ccc77b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e826bf1ddb193a5ee816ee06974d2387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e826bf1ddb193a5ee816ee06974d2387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4eb5d2a5630e0b7d62fdba28288d64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4eb5d2a5630e0b7d62fdba28288d64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "429d094e1666d100447cab3cd11b70d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/429d094e1666d100447cab3cd11b70d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddbe49dcc154acee61037eb5edc3a1a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddbe49dcc154acee61037eb5edc3a1a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a499cc991793b32f2f3b9a83e6db1447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a499cc991793b32f2f3b9a83e6db1447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA DENIZIO NASCIMENTO", "href": "/45022/imobiliaria-denizio-nascimento/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pedras", "street": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1100m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-pedras-bairros-fortaleza-com-garagem-1100m2-aluguel-RS7000-id-56058745/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Excelente loja com \u00e1rea privativa 24m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Professor Costa Mendes.", "title": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Excelente loja com \u00e1rea privativa 24m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Professo", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342007", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "31", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542261, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758658}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Loja E", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2756", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "b40bd76ad40a1aaaf71abde3092e6a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40bd76ad40a1aaaf71abde3092e6a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8278c93eddcf2dac37062755dc59a218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8278c93eddcf2dac37062755dc59a218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49052d303fc2f6340441625b6228a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49052d303fc2f6340441625b6228a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1021acd5d7dfa423244b1dbabc8e0a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1021acd5d7dfa423244b1dbabc8e0a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b213438c97c88eb938d355747b994d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b213438c97c88eb938d355747b994d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "streetNumber": "31", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2548342007/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja com banheiro, a poucos metros da Avenida Bezerra de Menezes.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, loja R7 inform\u00e1tica, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Parque Arax\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543460196", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3502", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "163", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "12c83a5363a0532e59bd7d1bf82b9296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c83a5363a0532e59bd7d1bf82b9296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30ad4101ffa4e435bb7cb3b17dd2a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30ad4101ffa4e435bb7cb3b17dd2a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbfd3dd91c3b115a6d7b623cfd71623c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbfd3dd91c3b115a6d7b623cfd71623c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "573ff383d430aadc611e6a0c13601127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/573ff383d430aadc611e6a0c13601127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68c1155dc477dfd8d3ee091a3616d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68c1155dc477dfd8d3ee091a3616d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3cbbe23af4a938ab20912dd1cc024a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3cbbe23af4a938ab20912dd1cc024a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272276ee5eab47db3f7ebe3b494c46bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272276ee5eab47db3f7ebe3b494c46bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a312d0054222e490712bd0979ef927bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a312d0054222e490712bd0979ef927bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7e90fafed23b09760165c179297edcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e90fafed23b09760165c179297edcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-araxa-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1200-id-2543460196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 2 ambientes, 01 copinha, em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 24m\u00b2, lavabo, piso em cer\u00e2mica e estacionamento rotativo.", "title": "SALA para aluguel, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538943777", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1292", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "861"}, "yearlyIptu": "473", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "261"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "165e6f51521e4bd472d36d32ca154c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165e6f51521e4bd472d36d32ca154c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dab08298d88b42397351725598e88bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dab08298d88b42397351725598e88bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fda7e70aa4eea6929e15d5d90b95bdf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fda7e70aa4eea6929e15d5d90b95bdf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d3fa18e6a4bc9b6f63f713414f7f311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d3fa18e6a4bc9b6f63f713414f7f311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29d5addbd84ff48ea0d0da4bd7b27d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d5addbd84ff48ea0d0da4bd7b27d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f28bbd98b743fc58f1ad9089c63b908f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f28bbd98b743fc58f1ad9089c63b908f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f1879bebd7b6686ff6f9d3233ba932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f1879bebd7b6686ff6f9d3233ba932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db531cd674582631f3efe4f7c1abcc44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db531cd674582631f3efe4f7c1abcc44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb9a3b5fe468647fbe810543aa0476ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9a3b5fe468647fbe810543aa0476ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2538943777/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com lavabo, a poucos metros da Sorveteria 50 sabores.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a Igreja Nossa Senhora de F\u00e1tima, padaria Romana, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360882", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040531", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2796", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "64", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "0f34bb5a6d3f73620f07b6aa391cf946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f34bb5a6d3f73620f07b6aa391cf946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe20bdea796a716246a227b1ef3b42eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe20bdea796a716246a227b1ef3b42eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3885e252588d03492099b3b3487b9744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3885e252588d03492099b3b3487b9744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8331d51da2663b6d0d62bf4d1a77b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8331d51da2663b6d0d62bf4d1a77b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc0f1383c3155a942439b5685ea6f7e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc0f1383c3155a942439b5685ea6f7e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb32130528562a67a38f7c8ba55ede37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb32130528562a67a38f7c8ba55ede37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74ce101e3af70a7122e4f3e0e15887a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74ce101e3af70a7122e4f3e0e15887a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2530360882/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, padarias, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, esquina com Avenida Jovita Feitosa.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530357615", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1147", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "69", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "00d5f9131412a2c0d32f34399a3ae303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d5f9131412a2c0d32f34399a3ae303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7537d9e781ac62b2c4db7862c437d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7537d9e781ac62b2c4db7862c437d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddad4b5310359638fef6a145c2d857e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddad4b5310359638fef6a145c2d857e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861be136ffa5168abb8f64c0c95d89cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861be136ffa5168abb8f64c0c95d89cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99d7ff6cf6283b18cde1b37585586f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99d7ff6cf6283b18cde1b37585586f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb3aa5d27f594e2d694d8d7ba67a45f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb3aa5d27f594e2d694d8d7ba67a45f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47fd523d152cf193f5c3aaec562381ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47fd523d152cf193f5c3aaec562381ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f951c86b4ec1a332ce876d9e1dc411b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f951c86b4ec1a332ce876d9e1dc411b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parque-araxa-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS700-id-2530357615/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["154"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860418", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1815 Edif\u00edcio Potenza Sala 1812", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13102", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["154"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7716"}, "price": "7716", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3b240689f92f42513d8d72b65cadc16f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b240689f92f42513d8d72b65cadc16f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78df0896b92193dc26e60f57b64674e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78df0896b92193dc26e60f57b64674e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67b30e4cf74599bec877bceb09ba7901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67b30e4cf74599bec877bceb09ba7901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6bc5e930097d4824b33cc6624426fa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6bc5e930097d4824b33cc6624426fa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f53e33f3aeb0c3575df99e1ff4d9c15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f53e33f3aeb0c3575df99e1ff4d9c15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 154m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-154m2-aluguel-RS7716-id-2547860418/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA,COZINHA,\u00c1REA DE SERVI\u00c7O", "title": "Quitinete com 40 m\u00b2 com quarto, banheiro, sala, cozinha e lavanderia. \u00c1gua e luz individualizada. Lo", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546935155", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442132", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1125", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563657, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748973}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Contrigo Damas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3794", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "3d6b8e56c433d94224d22b8fb23cf86c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6b8e56c433d94224d22b8fb23cf86c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4831b41379abed4cf99ea46bc65a9581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4831b41379abed4cf99ea46bc65a9581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59ed97d4db84d7ceb7148b2f4d55746a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59ed97d4db84d7ceb7148b2f4d55746a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6ccab059782c459df2c89e2438ff75a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ccab059782c459df2c89e2438ff75a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc4703c144fec7a5f3482eb0e52c8cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc4703c144fec7a5f3482eb0e52c8cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bff885da35e7aaccc32d2eee780f268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bff885da35e7aaccc32d2eee780f268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490c2fdce9a9f60bfbcc4fd7000c3c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490c2fdce9a9f60bfbcc4fd7000c3c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e837d86e9f162373ce42918517109ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e837d86e9f162373ce42918517109ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24066f3dea9bbd567e1fe093819c93ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24066f3dea9bbd567e1fe093819c93ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c16caed8757df6077605dc0ea461d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c16caed8757df6077605dc0ea461d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63455a4f42b279554dc0c5d6848ef640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63455a4f42b279554dc0c5d6848ef640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29819052c726b2401ca05869112644da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29819052c726b2401ca05869112644da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "streetNumber": "1125"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2546935155/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 1 quarto, a poucos minutos do Shopping Parangaba.<br><br>- sala<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>* interfone<br>* port\u00e3o eletr\u00f4nico<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo redes de ensino, supermercados, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541310696", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Uniboi", "CS:Real Panificadora", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1817", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "1468", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e0766c235d66204be84034de2fd5762f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0766c235d66204be84034de2fd5762f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59fa3b7f4df09402c4645396b346c6d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59fa3b7f4df09402c4645396b346c6d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c8b404066905baf24babdfa3afe74d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c8b404066905baf24babdfa3afe74d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a86efc2431e88ff997c2febd54816c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a86efc2431e88ff997c2febd54816c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54dcc59f08ccd5352c9919690c6df8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54dcc59f08ccd5352c9919690c6df8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5935c16d6f82e218ef8b11d693493a53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5935c16d6f82e218ef8b11d693493a53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7553964e3c2909d53f5ef3ba758b3519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7553964e3c2909d53f5ef3ba758b3519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7bd69b2fe8d9694554906c60fe827e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7bd69b2fe8d9694554906c60fe827e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75e0dccc1c11871c2c2fb84f39adb07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75e0dccc1c11871c2c2fb84f39adb07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505b4258ac0997605e59b09700c61b96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505b4258ac0997605e59b09700c61b96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8bb0308242e81a87580f8a055322952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8bb0308242e81a87580f8a055322952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e072deedd7daa7544a6d41becd4dd0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e072deedd7daa7544a6d41becd4dd0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa84d4a8de1d41422ba74fe686fabf6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa84d4a8de1d41422ba74fe686fabf6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebee4d7bf4cada08c8520fb5a174ecc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebee4d7bf4cada08c8520fb5a174ecc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2541310696/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno, 10000 m\u00b2 - venda por R$ 18.000.000 ou aluguel por R$ 80.000/m\u00eas - Edson Queiroz - Fortaleza/CE<br>Terreno com 10.000m\u00b2, \u00e0 venda ou aluguel no bairro Edson Queiroz.<br><br>Documenta\u00e7\u00e3o regular.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: Venda Loca\u00e7\u00e3o -", "title": "Terreno, 10000 m\u00b2 - venda por R$ 18.000.000,00 ou aluguel por R$ 80.000,00/m\u00eas - Edson Queiroz - For", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555264617", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2800", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46057, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787771}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["BR:Pastelaria del\u00edcia", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0169", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "80000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "18000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "bbdc9758cb4dc9b27850ea81bbcb2954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdc9758cb4dc9b27850ea81bbcb2954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed86993a29ed6a7d982703533d52776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed86993a29ed6a7d982703533d52776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54178411edae1f76ae9ea41ff8e20f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54178411edae1f76ae9ea41ff8e20f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d25e58590c33d32c3a70f655b064fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d25e58590c33d32c3a70f655b064fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2800", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-10000m2-venda-RS18000000-id-2555264617/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["2200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo terreno a duas quadras da Arena Castel\u00e3o - com 55m de frente x 40m de fundos. -", "title": "Terreno comercial para loca\u00e7\u00e3o, Castel\u00e3o, Fortaleza.", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451774379", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua P", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0196", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2200"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "4ed9d8a77a8154b8ec34ad84697286b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed9d8a77a8154b8ec34ad84697286b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9faa3ed76cd1733cfb0c5896a3d2a123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9faa3ed76cd1733cfb0c5896a3d2a123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf252ae22fdf5d21c3ecb3ab730dda8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf252ae22fdf5d21c3ecb3ab730dda8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a1674ae97b3a2cd30e440fe9b4a0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a1674ae97b3a2cd30e440fe9b4a0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4bc14790de724d5e6fbfd86f91f55a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4bc14790de724d5e6fbfd86f91f55a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Rua P"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2200m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-castelao-bairros-fortaleza-2200m2-aluguel-RS5000-id-2451774379/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["7"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 6,82m\u00b2, piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio dispondo de recep\u00e7\u00e3o, copa, 02 banheiros coletivo, 04 vagas de garagem rotativa e monitoramento.", "title": "SALA para aluguel, 4 vagas, Dionisio Torres - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557739321", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8812", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "3263", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "c4f1b48bf391a98929bace8be6759ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f1b48bf391a98929bace8be6759ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d553468c9b7b7202ba9cb74f5af2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d553468c9b7b7202ba9cb74f5af2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658b4a45f5f75f2990d378ed1cd14124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658b4a45f5f75f2990d378ed1cd14124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9c8dca4fd75dc1d7cdc79e15eb3171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9c8dca4fd75dc1d7cdc79e15eb3171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e39ff51aa864276b50042235c96a524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e39ff51aa864276b50042235c96a524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 7m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-7m2-aluguel-RS600-id-2557739321/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 55, "from": 5400, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}