{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala comercial em uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade, em um corredor comercial bastante movimentado. Fica no edif\u00edcio empresarial Rocha Aguiar, localizado na esquina das avenidas Santos Dumont e Rui Barbosa, ao lado do McDonalds. Im\u00f3vel com 70m\u00b2 e banheiro privativo. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544374232", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 313", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51945", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1345"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "445"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "00cf4967c9c016e8d4822dbd63f10f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00cf4967c9c016e8d4822dbd63f10f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def6fe9a66f47184e7a056f9673ea4f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def6fe9a66f47184e7a056f9673ea4f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c149140941a6052266788c4f74b0f4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c149140941a6052266788c4f74b0f4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5988b54aadf7d0d8fdfc576eb8fe7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5988b54aadf7d0d8fdfc576eb8fe7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS900-id-2544374232/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com quarto e banheiro.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio 7 de Setembro / Quase esquina com \u00e0 Av. Domingo Ol\u00edmpio", "title": "Apartamento - Av. Imperador, 1473 - Centro", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2504936600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1473", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734141}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Imperador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1BDNGPD", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "7685f5024854886c0f962ce8677edd97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7685f5024854886c0f962ce8677edd97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92583d60bfb242093aba634e33993a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92583d60bfb242093aba634e33993a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74cb1573c83705e2290e637cf0e8841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74cb1573c83705e2290e637cf0e8841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3410dd15252467881b46b80539edb15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3410dd15252467881b46b80539edb15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48df93fed89bc421442d504d94698f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48df93fed89bc421442d504d94698f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e67e8e0eea201d6acfbe24165a8d9ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e67e8e0eea201d6acfbe24165a8d9ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1f1d945110216db0831cbbc57abc4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1f1d945110216db0831cbbc57abc4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Imperador", "streetNumber": "1473", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS300-id-2504936600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["335"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar nesta casa mobiliada, piscina, entre as Avenidas Almirante Henrique Saboia e Gov. Raul Barbosa?<br><br>- 2 vagas de garagem<br>- deck com churrasqueira<br>- 2 salas<br>- lavabo<br>- cozinha com arm\u00e1rios projetados<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br>- 3 su\u00edtes <br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo Avenida Pontes Vieira, Parque Adahil Barreto, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, 4\u00b0 Distrito Policial, supermercados, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549187797", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:986 Shop Premium", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida & Imagem", "CH:G. O Clinic", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2520", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["335"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a2f6ecc79fa7d628d0617d0ddaa25991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f6ecc79fa7d628d0617d0ddaa25991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5794045875572bd13994c2e60adeb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5794045875572bd13994c2e60adeb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9846e31169be70e87cb726116c98c655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9846e31169be70e87cb726116c98c655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12fc8e54e78f437cfa9c1d005c1624f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12fc8e54e78f437cfa9c1d005c1624f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4561fc726737b12895cfc5a4660b4dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4561fc726737b12895cfc5a4660b4dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "befbb6f99aebdf32035c5d6738134b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/befbb6f99aebdf32035c5d6738134b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7c4b93458f816c7064bd036d0fd578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7c4b93458f816c7064bd036d0fd578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26eb93f9a1278e2424d7f0b88aa37227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26eb93f9a1278e2424d7f0b88aa37227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ad8fb8209c83427e3afd22492920cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ad8fb8209c83427e3afd22492920cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f86001e6eea18722197a6c74aa3a7ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f86001e6eea18722197a6c74aa3a7ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "349f9651143ff174440b6a6a0f5b0aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/349f9651143ff174440b6a6a0f5b0aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2715713f552359ce4df83bb5bfb2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2715713f552359ce4df83bb5bfb2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7613081127261d97864e0e063766e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7613081127261d97864e0e063766e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab3a04fc392d76d696f4a002f974321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab3a04fc392d76d696f4a002f974321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd7ecf0ba47cb642cd7cb3e74c8f84d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd7ecf0ba47cb642cd7cb3e74c8f84d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae3d0c8455d55ce19b0a48a9f6f2c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae3d0c8455d55ce19b0a48a9f6f2c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e14a320e15386634ae757848a59280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e14a320e15386634ae757848a59280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "148aa4e88a82599d9f66f86b70c77fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/148aa4e88a82599d9f66f86b70c77fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5352ed4ec620e09d28e9854317cd7826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5352ed4ec620e09d28e9854317cd7826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b69467d3dc638ab6d104c6f9eeed5297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69467d3dc638ab6d104c6f9eeed5297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbad25081c534e77aa6e5c30589ab0d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbad25081c534e77aa6e5c30589ab0d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612a93f98cb48b8eb21b5c617d87e132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612a93f98cb48b8eb21b5c617d87e132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "807b40733fe78bcd91306ebed587f9e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/807b40733fe78bcd91306ebed587f9e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd5dfb098fafbb524a5c142e3f5dcbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd5dfb098fafbb524a5c142e3f5dcbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db760da195c566b2221da9e26b278b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db760da195c566b2221da9e26b278b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7dee9179b55bd12c7ccf4a5dc9fab7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dee9179b55bd12c7ccf4a5dc9fab7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376b24f97bb0a0bba8afe2733bc6f45a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376b24f97bb0a0bba8afe2733bc6f45a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4278d5fa1ce99151511fb47b9c519138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4278d5fa1ce99151511fb47b9c519138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e72b4a3e17d914be10b07657276538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e72b4a3e17d914be10b07657276538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "905d54ffc840a7a0c2f6b18ec2c85e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905d54ffc840a7a0c2f6b18ec2c85e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 335m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-335m2-aluguel-RS5800-id-2549187797/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>Doca<br>P\u00e9 direito de 8 metros<br>\u00c1rea Constru\u00edda: 2.000,00m\u00b2<br><br>Obs: Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bernardo Manoel, ao Atacad\u00e3o e ao Aeroporto intenacional de Fortaleza.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br>1181J", "title": "Aluga-Se Galp\u00e3o Com 2.000M2 Na Serrinha", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581150", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60742110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "210", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543989, "source": "GOOGLE", "lat": -3.785158}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Freire Alem\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "984724790", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2000"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "24000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "24000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "dbbec939ec40cebc8e0cbbd514d5ac8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbec939ec40cebc8e0cbbd514d5ac8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937f0563e104929e35fab9d8e97a87a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937f0563e104929e35fab9d8e97a87a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0685e083ef68b1a2f12c4ff996bdb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0685e083ef68b1a2f12c4ff996bdb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d718e5c067fc67f4aac43ddea099202a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d718e5c067fc67f4aac43ddea099202a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698af8ff23d5934b02d4cafbfa55b461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698af8ff23d5934b02d4cafbfa55b461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Freire Alem\u00e3o", "streetNumber": "210", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-serrinha-bairros-fortaleza-2000m2-aluguel-RS24000-id-2551581150/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, SALA COMERCIAL COM BANHEIRO NO SHOPPING ALDEOTA EXPANS\u00c3O EM EXCELENTE ESTADO.", "title": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, SALA COMERCIAL COM BANHEIRO NO SHOPPING ALDEOTA EXPANS\u00c3O EM EXCELENTE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560464853", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496965, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71021", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1270"}, "yearlyIptu": "500", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "b6d5cc4544b49e376b3f16f2d8548eb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6d5cc4544b49e376b3f16f2d8548eb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ebcf6b9ccf7442656a2ce0855f6983d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ebcf6b9ccf7442656a2ce0855f6983d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530bd4e8dcfb0b3df15936d1a0c354d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530bd4e8dcfb0b3df15936d1a0c354d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2a68f980ebb62f0f520f7b2da81307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2a68f980ebb62f0f520f7b2da81307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de90c0b42f86692e51cbd283c28a6b8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de90c0b42f86692e51cbd283c28a6b8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0291615d2c4d688ec3bc3fb8707316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0291615d2c4d688ec3bc3fb8707316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac0e0c598f5a3aed21ee0a11ae203eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac0e0c598f5a3aed21ee0a11ae203eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS800-id-2560464853/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["119"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento no Coc\u00f3, medindo 119m\u00b2, composto de varanda integrada a sala, sala para 02 ambientes, WC social, 03 quartos sendo 02 su\u00edtes, su\u00edte master com closet e com banheira, cozinha projetada, depend\u00eancia simples de empregada e 02 vagas de garagem tipo Pilotis.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Papicu - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549816912", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176032", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Centerbox"], "complement": "Apartamento 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8742", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["119"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2701"}, "yearlyIptu": "1011", "price": "1950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "751"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "7b8af1e60b60f13f15aa6c5f660e8d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8af1e60b60f13f15aa6c5f660e8d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12a660be86e8c29bf5be84cfca917704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12a660be86e8c29bf5be84cfca917704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee29c87d97e31e11f0085114fff11e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee29c87d97e31e11f0085114fff11e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "307bcf4d20bff53fa398c5c2cda7e214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/307bcf4d20bff53fa398c5c2cda7e214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f62f706377d0e80e47c0293dd161ba11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f62f706377d0e80e47c0293dd161ba11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2b6744a93685d0e3ae053718bdd04b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2b6744a93685d0e3ae053718bdd04b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce18d0fbf1afc90194cc3f0706288c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce18d0fbf1afc90194cc3f0706288c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9501af59d983a83ea0f033d31a314a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9501af59d983a83ea0f033d31a314a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8019f30752225004814769a17d50748f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8019f30752225004814769a17d50748f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e15d745466bda7548dd54db1201a5ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e15d745466bda7548dd54db1201a5ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe854851af8d366ff9028877fa0d0963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe854851af8d366ff9028877fa0d0963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c03d599d462c4be56270836a5383db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c03d599d462c4be56270836a5383db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b7611996ea6dd314526f82b3de0889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b7611996ea6dd314526f82b3de0889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "814b41ae4f3958c227b36fd8aa5c8d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/814b41ae4f3958c227b36fd8aa5c8d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f68a46c73df7c48c907a442b594a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f68a46c73df7c48c907a442b594a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7d458f34aea174246d700c15612cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7d458f34aea174246d700c15612cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9e132c7553cdabe02233c045f7f7a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9e132c7553cdabe02233c045f7f7a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd30bed1363becf1b0df9d0025dce3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd30bed1363becf1b0df9d0025dce3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da95d922edee65bcbddf180942e46519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da95d922edee65bcbddf180942e46519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 119m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-119m2-aluguel-RS1950-id-2549816912/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512199838", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3152", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "685720ae033b3dc0b2c753add717773a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/685720ae033b3dc0b2c753add717773a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "574c334d44b04ce815bbc657a6360bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/574c334d44b04ce815bbc657a6360bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe036492c247cab71b299aedf2668d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe036492c247cab71b299aedf2668d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f74446e9baecc65861e6fa49d6b4181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f74446e9baecc65861e6fa49d6b4181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520b2cc2e061b96ae60068f0fdd848e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520b2cc2e061b96ae60068f0fdd848e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1fbe1bfaea123fd67dd0efa17ee967a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1fbe1bfaea123fd67dd0efa17ee967a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb524ce4d126e323e6cf27566fca365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb524ce4d126e323e6cf27566fca365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7437a2d6b88f26e98727e694b5022a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7437a2d6b88f26e98727e694b5022a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4a89548ba04ba01a4c829501e97d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4a89548ba04ba01a4c829501e97d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d15d37a35776944a92976e5e8322d34a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d15d37a35776944a92976e5e8322d34a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f5ac87a3af36b863326d7817de7603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f5ac87a3af36b863326d7817de7603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f725add1cfcc658cc6d9f2fe6d5a02a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f725add1cfcc658cc6d9f2fe6d5a02a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c699a71aef9c18b3c4eed87fee49a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c699a71aef9c18b3c4eed87fee49a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f12e58186fd899ff3db027541311ccb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f12e58186fd899ff3db027541311ccb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "259763b853d9da634d6e63eab8fa79c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259763b853d9da634d6e63eab8fa79c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512199838/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["415"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar ou montar seu negocio de sucesso, nesta casa com piscina a poucos minutos do Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es. <br><br>- Garagem <br>- Varanda<br>- Sala<br>- 5 quartos (2 su\u00edtes)<br>- Banheiro de servi\u00e7o<br>- Cozinha<br>- \u00c1rea de servi\u00e7o <br>- Piscina<br>- Quintal <br><br>O melhor de tudo estar localizado pr\u00f3ximo a ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica, supermercado Pinheiro, Catedral Metropolitana de Fortaleza, Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, entre outros. <br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 5 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554745526", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6394", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL", "COMMERCIAL"], "totalAreas": ["415"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2550"}, "yearlyIptu": "1707", "price": "2550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "678d9ae55426f50ba3bc4feb3d85406e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/678d9ae55426f50ba3bc4feb3d85406e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a118dd67601facf6fad0aec220fe2b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a118dd67601facf6fad0aec220fe2b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4beea82ee22b86b0873875a5b5da9281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4beea82ee22b86b0873875a5b5da9281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ccb8a54feb35367555c06b15f535c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ccb8a54feb35367555c06b15f535c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff428fbef53b7849f8f598521ed69bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff428fbef53b7849f8f598521ed69bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac73e5ac6fd19dd59bfc9c595c6e2a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac73e5ac6fd19dd59bfc9c595c6e2a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c67569f3ccb744c831995510ea97a5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c67569f3ccb744c831995510ea97a5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ea6fd5155d5bac5ec1746d8d1871aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ea6fd5155d5bac5ec1746d8d1871aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e75c7923ac0f7827ec52382f22824a30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e75c7923ac0f7827ec52382f22824a30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe8cb3296720556638b504323ee5694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe8cb3296720556638b504323ee5694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3a28bea16c663d039a419464ee04b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3a28bea16c663d039a419464ee04b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d23c7c39cb57e63b9cb8fbd9218c8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d23c7c39cb57e63b9cb8fbd9218c8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5cd7a7132ef14e7f324d9a523e7d93f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5cd7a7132ef14e7f324d9a523e7d93f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8d28423d4a236f1e4d0a3c8a4b6f024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8d28423d4a236f1e4d0a3c8a4b6f024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "486326db8975d919f17fc22a59e30a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/486326db8975d919f17fc22a59e30a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b77f8ace474f3e6088af8568622891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b77f8ace474f3e6088af8568622891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d3fda92935c0416e904dc639c8f643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d3fda92935c0416e904dc639c8f643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca9bc64c460b5af052d50a04d604cb66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca9bc64c460b5af052d50a04d604cb66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c7f16b088f60a7f3ca6865fb48ded6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c7f16b088f60a7f3ca6865fb48ded6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225293454faf670a04b4cedcb1747909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225293454faf670a04b4cedcb1747909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52db9f194b9b164895fcc907bc292b77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52db9f194b9b164895fcc907bc292b77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f6f1292c75bf43b8d3a36e5c040860b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f6f1292c75bf43b8d3a36e5c040860b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78fd5d3c80260503685b87478c6f493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78fd5d3c80260503685b87478c6f493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc145423bb7ae3527207a5573a5d161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc145423bb7ae3527207a5573a5d161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9db356037f735cfb4db0b4dd37c5e3e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9db356037f735cfb4db0b4dd37c5e3e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0292771ae9190233f27a1c60d492bd6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0292771ae9190233f27a1c60d492bd6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3057910c31a671550374b0f00dbeff77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3057910c31a671550374b0f00dbeff77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2ea614897323098eec9a8bd33af682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2ea614897323098eec9a8bd33af682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3e8253c9a715a8daf85f85e2856c4fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3e8253c9a715a8daf85f85e2856c4fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6980fcca4f4a610fcf6f8e94430691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6980fcca4f4a610fcf6f8e94430691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 415m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-415m2-aluguel-RS2550-id-2554745526/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["177"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Centerbox Supermercados | Loja Gilberto Studart<br><br>- sala<br>- 4 quartos ( sendo 3 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- 1 Lavabo<br>- 1 DCE<br>- banheiro<br>- varanda<br>- 2 garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a das Flores, Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 - Sede Aldeota, restaurantes, farm\u00e1cias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 4 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557443076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6566", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["177"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "1717", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "539e347fb3bcf15806b26f306d430652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539e347fb3bcf15806b26f306d430652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06f85003913ce42a283cea9f7fa4f9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06f85003913ce42a283cea9f7fa4f9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a16ab33f1c776152c54d2cac2226dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a16ab33f1c776152c54d2cac2226dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb780ac999f224a021aa3c1fc4a45e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb780ac999f224a021aa3c1fc4a45e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb60f205f5325c76344dad0ee7ee281a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb60f205f5325c76344dad0ee7ee281a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c6ff743c248460b2addd2ec6ff68e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6ff743c248460b2addd2ec6ff68e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ed9ffb0ad9fcfd2f527839a322660d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed9ffb0ad9fcfd2f527839a322660d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6764d04aac9d3ce61928f2a41d0b430a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6764d04aac9d3ce61928f2a41d0b430a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a534b91af51c934ede3b4434ef9a119c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a534b91af51c934ede3b4434ef9a119c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9837ddf4456207e0dc376743b38d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9837ddf4456207e0dc376743b38d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "439428f27265ef49249321c4f5917bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439428f27265ef49249321c4f5917bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d0027b13b4358e21d3cb803ce69737a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d0027b13b4358e21d3cb803ce69737a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d603cbb5ac9ee5a1b15fa1aa6ea18ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d603cbb5ac9ee5a1b15fa1aa6ea18ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b3daabd83a52ee308a6c44bcc1eb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b3daabd83a52ee308a6c44bcc1eb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e29c0e83b9a2dcd9491904dca65589dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e29c0e83b9a2dcd9491904dca65589dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c8736eaaa693112c09441c59872fbcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c8736eaaa693112c09441c59872fbcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cabb720d3155851bfd341a4627ea23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cabb720d3155851bfd341a4627ea23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fbc8f55f859b372894a60e5160c52d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fbc8f55f859b372894a60e5160c52d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85522a7d758ef1a084140565e5766053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85522a7d758ef1a084140565e5766053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e0354c89b15404211c64cccaa47f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e0354c89b15404211c64cccaa47f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b96d44e6e7a20fd1ae72041d96e5911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b96d44e6e7a20fd1ae72041d96e5911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "395db151354f906f716e94773349cf1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/395db151354f906f716e94773349cf1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6da4eb6a72b67804e004057d6e883145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6da4eb6a72b67804e004057d6e883145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b45a40d81fc0912c0ad107432deddf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b45a40d81fc0912c0ad107432deddf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55040c45111ed319c3a7f33726329942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55040c45111ed319c3a7f33726329942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a57c7a07b457217f15179544f63e0c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a57c7a07b457217f15179544f63e0c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d7c7b9018b8e70b5d402bb7e4f3340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d7c7b9018b8e70b5d402bb7e4f3340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "359b37dd77cc1cf1b8d614ebe6528495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/359b37dd77cc1cf1b8d614ebe6528495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d91fa3720bc4b7ed1a4ba4b007f880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d91fa3720bc4b7ed1a4ba4b007f880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 177m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-177m2-aluguel-RS2600-id-2557443076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "AIR_CONDITIONING", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Quintino Cunha possui 40 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Apartamento para aluguel com 40 metros quadrados com 2 quartos em Quintino Cunha - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560612126", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60352100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "121", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.599405, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731524}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:am pm", "CS:Sabor de Mel", "CS:WS Padaria", "CS:Daliane Cakes", "VP:CliniPet", "VP:Luan Ra\u00e7\u00f5es"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ap0804", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "679"}, "yearlyIptu": "0", "price": "599", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988959555", "stamps": []}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "phones": {"primary": "8530461111", "mobile": "85988959555"}}, "medias": [{"id": "84c6367a5b0f8cc4b925263d096a0c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84c6367a5b0f8cc4b925263d096a0c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "392e5d95e6140a8094af0f6b1d539c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/392e5d95e6140a8094af0f6b1d539c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ebda40098d038b3ea4cf1f2fef6c0a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ebda40098d038b3ea4cf1f2fef6c0a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2186c81b7255b59c11e71bf5297fa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2186c81b7255b59c11e71bf5297fa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8763fec9b1a430bfd48ffb8e7e5d5ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8763fec9b1a430bfd48ffb8e7e5d5ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d412b9559f475dc738d235eb585bb88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d412b9559f475dc738d235eb585bb88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb9c4a50311e7e69a4154b83a9a9db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb9c4a50311e7e69a4154b83a9a9db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9769bdb35d40ba373cb4ee18edac7ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9769bdb35d40ba373cb4ee18edac7ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b70fe76d64d733b821ded9a86edfa4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b70fe76d64d733b821ded9a86edfa4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9acffefb0d30ae603b20417bb77f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9acffefb0d30ae603b20417bb77f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2decaa5ec068c21273975a3cfc3beb5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2decaa5ec068c21273975a3cfc3beb5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b45ea4bb9475257d1c4fd6b0289896d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b45ea4bb9475257d1c4fd6b0289896d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "149b0f53ad2842d9fbc249baed7ad84c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/149b0f53ad2842d9fbc249baed7ad84c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22fe0da114707ed91b47d90400cecc2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22fe0da114707ed91b47d90400cecc2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b0c04965f888a3f8c92c1586dda77b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b0c04965f888a3f8c92c1586dda77b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1c0e684047a5b5148bfa3964ca8377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1c0e684047a5b5148bfa3964ca8377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42661bbefc0c3b81b0933dec249a8a40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42661bbefc0c3b81b0933dec249a8a40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9334c7d1dece7e4087830e809e843852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9334c7d1dece7e4087830e809e843852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f85cea3c19d2d32e6bdfbf57fe106bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f85cea3c19d2d32e6bdfbf57fe106bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6391245c0b2bdb8bab1699f090c2fa79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6391245c0b2bdb8bab1699f090c2fa79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ae6428c49be01c66116172d9122c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ae6428c49be01c66116172d9122c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97fdd467a2eb31e33cdc24cd39f1397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97fdd467a2eb31e33cdc24cd39f1397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7486590ec2ee642bb1299153cddc54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7486590ec2ee642bb1299153cddc54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Rua 1", "streetNumber": "121", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS599-id-2560612126/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se Sala comercial em pleno centro de Fortaleza.<br>\u00c1rea de extrema circula\u00e7\u00e3o de pedestres e uma \u00f3tima \u00e1rea comercial, localizado na Major Facundo a Sala comercial conta com 130m\u00b2 -", "title": "Sala para alugar, 130 m\u00b2 por R$ 3.200/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550374665", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0050", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "9d78e772ef686b5b8436ec60ed533464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d78e772ef686b5b8436ec60ed533464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3f4f83632b3981340bbcdbd57955f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3f4f83632b3981340bbcdbd57955f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b0695296752242c2e0194609598dcfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b0695296752242c2e0194609598dcfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS3200-id-2550374665/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESCADA, 2 QUARTO(S), 1 VAGAS DE GARAGEM, CONDOM\u00cdNIO 197R$,SALA DE ESTAR, ARM\u00c1RIO QUARTOS,BANHEIRO SOCIAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA,PRA\u00c7A EM CONDOM\u00cdNIO", "title": "APTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556142693", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3572", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.717302}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Parada linha 725", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio H Edif\u00edcio Morada do Sol Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2010", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1097"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "197"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "35a6f33a4e03bfb3aa79094ab7838e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a6f33a4e03bfb3aa79094ab7838e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f95cbd30168bde213a3d7a73c3aea5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f95cbd30168bde213a3d7a73c3aea5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de278d2f69b8ad2880e359d2bd8b96b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de278d2f69b8ad2880e359d2bd8b96b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30d2fbd0b13c1d1a80d7143739ed93c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30d2fbd0b13c1d1a80d7143739ed93c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c132d8ddafc93ad4593cd55afd2f7a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c132d8ddafc93ad4593cd55afd2f7a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc5451c441c64f9ae2ef05ef5d2a4ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc5451c441c64f9ae2ef05ef5d2a4ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0f926997440bf1b56aaf8e904fd21a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0f926997440bf1b56aaf8e904fd21a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "3572", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-41m2-aluguel-RS900-id-2556142693/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["182"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial para alugar pr\u00f3ximo a av. Washington Soares, medindo 180 m\u00b2, parte superior pra dep\u00f3sito/almoxarifado, 01 banheiro e 02 vagas de garagem.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Ponto para alugar, 182 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Sapiranga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561491063", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "181", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484109, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789489}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0021", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["182"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "3b613ab57f594d46d23cc1a1ef51ffdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b613ab57f594d46d23cc1a1ef51ffdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab0cda0278290901d67610b68acc934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab0cda0278290901d67610b68acc934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad2191020ebfd545a5d43e8695d84dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad2191020ebfd545a5d43e8695d84dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f10dfc0f7617e9c319d440b6d39028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f10dfc0f7617e9c319d440b6d39028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "417449ce48ddcb8752cc55cdc408a80a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/417449ce48ddcb8752cc55cdc408a80a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cc1f0ee91965f07ec06054c881dd61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cc1f0ee91965f07ec06054c881dd61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23eb95fdb5755bc6d3bcb82403926ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23eb95fdb5755bc6d3bcb82403926ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d674cbea7481882117e6a8a8f0a5e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d674cbea7481882117e6a8a8f0a5e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "181"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 182m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-182m2-aluguel-RS4500-id-2561491063/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["262"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- recep\u00e7\u00e3o<br>- sala<br>- 12 su\u00edtes<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- varanda superior<br><br>* Alugue at\u00e9 15 de Abril de 2022 e GANHE desconto de R$3.500,00 durante os 4 (quatro) primeiros meses de aluguel. <br><br>Localizada pr\u00f3ximo Aterro da Praia de Iracema, restaurantes, academia Smart Fit, posto de combust\u00edvel, Ideal Clube, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Pousada com 12 su\u00edtes, a poucos metros da Avenida Monsenhor Tabosa.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360049", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [12], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1733", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["262"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [12], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8500"}, "yearlyIptu": "120", "price": "8500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "3ccd381bbcd7be6b2e46b7bc852ca40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ccd381bbcd7be6b2e46b7bc852ca40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa4d30f1e6a4db8aae03b59f776603da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa4d30f1e6a4db8aae03b59f776603da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0667a009bed7fb4d77f218f6b32e5650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0667a009bed7fb4d77f218f6b32e5650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a6d1d42d5316b1a487f112974f86b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a6d1d42d5316b1a487f112974f86b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85e96a35f5de54dd67989d95b834b32c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85e96a35f5de54dd67989d95b834b32c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be14959d80c705076bc744d72bfdf3b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be14959d80c705076bc744d72bfdf3b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53027c7b468fa001663ca5e430ed7184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53027c7b468fa001663ca5e430ed7184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dce3b92f1770f24ed3e6d6eeb4d39a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dce3b92f1770f24ed3e6d6eeb4d39a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95783aa81ca29ec321d304918def1bf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95783aa81ca29ec321d304918def1bf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681eaaaba25a84d2066df751379858dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681eaaaba25a84d2066df751379858dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial com 12 Quartos para alugar, 262m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-12-quartos-meireles-bairros-fortaleza-262m2-aluguel-RS8500-id-2530360049/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COMERCIAL TIPO LOJA. FRENTE 11,30 FUNDOS 25,30 \u00c1TERA TOTAL 286 M\u00b2 \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA 240 M\u00b2.", "title": "CASA COMERCIAL TIPO LOJA. FRENTE 11,30 FUNDOS 25,30 \u00c1TERA TOTAL 286 M\u00b2 \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA 240 M\u00b2.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559768263", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2024", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506463, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742502}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70330", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "3178", "price": "4000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "0073d0c2ee996bd3ca19b6bac767ca8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0073d0c2ee996bd3ca19b6bac767ca8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9f0e8c89e45ab5db0ecd930b3afebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9f0e8c89e45ab5db0ecd930b3afebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5fd6d3969c92cbf32823255b1a5be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5fd6d3969c92cbf32823255b1a5be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9504565f4d825a2157e9ecd585bccd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9504565f4d825a2157e9ecd585bccd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dde564174dccf1d255224fe9899fbea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dde564174dccf1d255224fe9899fbea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bcd42d49bf2e43e1d7579e43c4913eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bcd42d49bf2e43e1d7579e43c4913eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2b5548deecd2923a772b911e20a96cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b5548deecd2923a772b911e20a96cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c176cd4a7315b6e5f50e87a40d6bfcdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c176cd4a7315b6e5f50e87a40d6bfcdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4a0cbabaf99d3b4cbc7fdb9e5be037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4a0cbabaf99d3b4cbc7fdb9e5be037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "2024", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-240m2-aluguel-RS4000-id-2559768263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM", "POOL", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NA MARAPONGA - FOR LIFE<br><br>Na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Fortaleza, o condom\u00ednio alegria te proporciona um dos melhores confortos na regi\u00e3o.<br><br>Com \u00e1rea de lazer completa<br>Pr\u00f3ximo de escolas<br>Pr\u00f3ximo de farm\u00e1cias<br>E em frente a melhor pra\u00e7a gastron\u00f4mica da regi\u00e3o.<br><br>Quer mais informa\u00e7\u00f5es ?<br>Quer agendar sua visita ?<br><br>Fale com uma de nossas atendentes. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563787782", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714755", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio 6 Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2572", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1481"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "181"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "c8bd9868858077bdca68aa6dd514315a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8bd9868858077bdca68aa6dd514315a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc65f39af1da532371b1180dca01fbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc65f39af1da532371b1180dca01fbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473632037c016b7ba4846226538f52c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473632037c016b7ba4846226538f52c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "836947004fc1a32d087558541a18fd08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/836947004fc1a32d087558541a18fd08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6872f48e12cc0e69b9a1963e220465b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6872f48e12cc0e69b9a1963e220465b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794adbf5caa25c4c0cb0c904d677ca87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794adbf5caa25c4c0cb0c904d677ca87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0474f638e41c6d888f3c99aae65e45d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0474f638e41c6d888f3c99aae65e45d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f54f2f6632dd7dfb30429a29e2fba62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f54f2f6632dd7dfb30429a29e2fba62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904155fc81dd20062f5ebb719a62d405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904155fc81dd20062f5ebb719a62d405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35a650ed204930b0a0ccadcedd6f2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35a650ed204930b0a0ccadcedd6f2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170c27027a0db6b72fc72a0326c7b297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170c27027a0db6b72fc72a0326c7b297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "932da63ce647995b0b4f375d21a0a1e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/932da63ce647995b0b4f375d21a0a1e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b286a3f7e07ee43d7a3a73553175613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b286a3f7e07ee43d7a3a73553175613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ba6eaea2637fc0008ed163c0baf5c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ba6eaea2637fc0008ed163c0baf5c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua B"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS1300-id-2563787782/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553938556", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13999", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a7c63d6082bdac2de779ec50d47a8608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c63d6082bdac2de779ec50d47a8608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07611d0acd290a1c63d50060ef54cda8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07611d0acd290a1c63d50060ef54cda8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec80eeda66757a9a37c7ee937b63ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec80eeda66757a9a37c7ee937b63ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82213b096d09d4548e7644f3d46aaaae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82213b096d09d4548e7644f3d46aaaae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938556/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["350"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Oportunidade!!! Car\u00eancia pr\u00e9- aprovada!<br><br>Im\u00f3vel comercial em \u00e1rea nobre ao lado do P\u00e1tio Dom Luis!<br><br>Terreno com 660m2 e 350 m2 de \u00e1rea constru\u00edda! <br>V\u00e1rias depend\u00eancias, com 04 banheiros, adapt\u00e1vel para diversos ramos!<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Car\u00eancia j\u00e1 aprovada! Im\u00f3vel ao lado do P\u00e1tio Dom Luis!!! 660m2 \u00e1rea total c/ 350m2 \u00e1rea constru\u00edda!", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512443617", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "634", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490066, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737332}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Cat\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1000012", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "d8c055d52cbae19ce0c3e3ecac3e4d45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c055d52cbae19ce0c3e3ecac3e4d45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b48ed94a3f5b764c39a960e8117fa6f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b48ed94a3f5b764c39a960e8117fa6f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b0f0c1fb06470f8d04bb17d9e97ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b0f0c1fb06470f8d04bb17d9e97ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5bcc92f5e8a0489fdf67934c014c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5bcc92f5e8a0489fdf67934c014c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316577fc9aa8fbaf834d89e497442e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316577fc9aa8fbaf834d89e497442e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b0316454ad06f27b53f098a958d5f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b0316454ad06f27b53f098a958d5f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfa5296b32a7d36ec7f3362de2dd67b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfa5296b32a7d36ec7f3362de2dd67b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa7b28a7e41141ce1255f992eddf216a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa7b28a7e41141ce1255f992eddf216a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72724b0252c7effc7ce8dd47cf774112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72724b0252c7effc7ce8dd47cf774112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a2118e9c8cc7f8153922e4fd4d22e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a2118e9c8cc7f8153922e4fd4d22e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Cat\u00e3o", "streetNumber": "634", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 350m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-350m2-aluguel-RS10000-id-2512443617/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["395"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box no bairro Praia de Iracema com 395m2, posi\u00e7\u00e3o sul, na Av. Monsenhor Tabosa com p\u00e9 direito alto, fachada em vidro, amplo sal\u00e3o na parte inferior com 02 banheiros e amplo sal\u00e3o superior.<br><br>Parte lateral e externa com generoso espa\u00e7o adapt\u00e1vel para estacionamento.<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e visibilidade.<br>Agende uma visita!!", "title": "Ponto comercial/Loja/Box com 395m2 na Av. Monsenhor Tabosa.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564016776", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "261", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516913, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72341}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 7000", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "21e4852e5884b57c4b66667956f34607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e4852e5884b57c4b66667956f34607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef0c4ecd4b6ea6239c8b0d030de390c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef0c4ecd4b6ea6239c8b0d030de390c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f5760a859293d0df64c43d812c3623c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f5760a859293d0df64c43d812c3623c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "424bc0aea4c2722d1f4cc0e812f856af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/424bc0aea4c2722d1f4cc0e812f856af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eed18e96e5396e7c9088c401639011e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eed18e96e5396e7c9088c401639011e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48066b02958abcb7ee168c64ffe5a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48066b02958abcb7ee168c64ffe5a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06966b202f40d2a499e04fbf1f110cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06966b202f40d2a499e04fbf1f110cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8bc16ff244636a95d7249951255679c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8bc16ff244636a95d7249951255679c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "587fb8ef757c5a5bc6bd8fb9d7b36094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/587fb8ef757c5a5bc6bd8fb9d7b36094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42c73730eab469d13f90b905b4606a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42c73730eab469d13f90b905b4606a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a3cd347d3bd93d3792bbeb72b0cf49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a3cd347d3bd93d3792bbeb72b0cf49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266076f2be89260980e9c30b555fb708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266076f2be89260980e9c30b555fb708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633862fe86770da17acaf6470a55c664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633862fe86770da17acaf6470a55c664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6416a74acccf372a0e64dfaa15df1cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6416a74acccf372a0e64dfaa15df1cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1185ed034a83d06c2dd2a6d1f4dcb59b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1185ed034a83d06c2dd2a6d1f4dcb59b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700383e945a8081cc0c9a01679dabed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700383e945a8081cc0c9a01679dabed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f31ab9b997d100a60a0a3495c7ab67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f31ab9b997d100a60a0a3495c7ab67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a68349a3fcc215512fa184456112a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a68349a3fcc215512fa184456112a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75cb0e66611e253582499660c6f82c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75cb0e66611e253582499660c6f82c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9901c545f3390727f900670d8c7b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9901c545f3390727f900670d8c7b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec33c426faab81cdd391bc88588014b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec33c426faab81cdd391bc88588014b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bf3f6c1d7076fd639b319e783d2cb64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bf3f6c1d7076fd639b319e783d2cb64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a51cfc19b8135964b98eab1378d6f919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a51cfc19b8135964b98eab1378d6f919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "261"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 395m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-395m2-aluguel-RS7000-id-2564016776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 venda ou aluguel no bairro Guajer\u00fa.<br>com 03 quartos sendo 01 su\u00edte, com 61m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, sala de estar e jantar, cozinha \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga(s) de garagem.<br><br>Condom\u00ednio com porteiro noturno, zeladoria, campo society, piscina, deck com churrasqueira.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 61 m\u00b2 - venda por R$ 180.000,00 ou aluguel por R$ 1.030,00/m\u00eas - Guaj", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562669974", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "255", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479476, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830371}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Pereira Barros", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1322", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1430"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1030", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}, {"yearlyIptu": "70", "price": "180000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "5a5822bc426cfc7425393f3d0e60d6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5822bc426cfc7425393f3d0e60d6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ccd7e1925a9a212b097fe66ee9a4c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ccd7e1925a9a212b097fe66ee9a4c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1919a5c99fe0e833dc7a4ec26d681e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1919a5c99fe0e833dc7a4ec26d681e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7ebc82e1df90321ed94689189ddc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7ebc82e1df90321ed94689189ddc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f435958ffa86fe7270d820285f8a012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f435958ffa86fe7270d820285f8a012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "034e92e9e83e443ab5e4714fbc41bd29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/034e92e9e83e443ab5e4714fbc41bd29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c837a1ba36b3ea9598c8d5f5d4beb5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c837a1ba36b3ea9598c8d5f5d4beb5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8eb45b2b1eace5dcf354f2c98c0aef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8eb45b2b1eace5dcf354f2c98c0aef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eefe98f6c2a8b829049c193a5f5967ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eefe98f6c2a8b829049c193a5f5967ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df05b3c3114ef19eb1e25fbe30d2fe9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df05b3c3114ef19eb1e25fbe30d2fe9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ef086f4dc4db754bf1a2c0295fb52d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ef086f4dc4db754bf1a2c0295fb52d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26678b3d547c633537b9165a854df03f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26678b3d547c633537b9165a854df03f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "563666bb47932ccf6a79824eec5db27f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563666bb47932ccf6a79824eec5db27f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfd3ec052f992168ef86dba75d211118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfd3ec052f992168ef86dba75d211118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7b4ac4dcf5c2c99183dbd67992d89fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7b4ac4dcf5c2c99183dbd67992d89fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475e2d89d192f65be7407d4e6af01e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475e2d89d192f65be7407d4e6af01e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db4ec76bd53ec94231cd97a2b4af22fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db4ec76bd53ec94231cd97a2b4af22fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2585ac54de1916e2d84a7a46de29cf75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2585ac54de1916e2d84a7a46de29cf75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a177ea23d63fd512dad3c08efda88d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a177ea23d63fd512dad3c08efda88d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8659b47ad837f64400f6d47484d88c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8659b47ad837f64400f6d47484d88c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a7a716f1a9b200bddf49f7c47dc088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a7a716f1a9b200bddf49f7c47dc088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Guajiru", "street": "Rua Jos\u00e9 Pereira Barros", "streetNumber": "255", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guajiru-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-venda-RS180000-id-2562669974/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NO BAIRRO: BONSUCESSO.\\n\\nFica Localizado na Rua Sousa Carvalho, n\u00ba:530, Bairro Bonsucesso.\\n<br>Pr\u00f3ximo a Avenida Augusto Dos Anjos, Col\u00e9gio Castro, Rua Vital Brasil e Caixa Econ\u00f4mica Federal.\\n\\nValor De Loca\u00e7\u00e3o:R$700,00 (Incluso \u00e1gua e Taxa de Manuten\u00e7\u00e3o Do Pr\u00e9dio) \\n<br>Valor do Seguro Inc\u00eandio: R$130,00 (Valor Pago Anualmente);\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS:\\n- 02 Quartos\\n- 01 Banheiro\\n- Sala\\n- Cozinha\\n- \u00c1rea de servi\u00e7o\\n- 01 Vaga de Garagem P/ Carro. \\n\\nAgende sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n\\n(Whatsapp)\\n\\n\\n<br>CRECI 19071J\\n\\nPr\u00f3ximo a:\\nAvenida Augusto Dos Anjos\\nAvenida Os\u00f3rio De Paiva\\nCol\u00e9gio Castro\\nRua Vital Brasil\\nCaixa Econ\u00f4mica Federal\\nRua Verbena\\nCenterBox Supermercado\\nSupermercado TeleFrango\\nCometa Supermercado\\nPosto De Sa\u00fade Professor Luis Recamond Campelo \\nEMEF Jos\u00e9 Alcides Pinto\\n<br> \\n<br>\\nAGENDE SUA VISITA\\nCONTATO: / ( Oi Whatsapp)\\n", "title": "RESIDENCIAL OSMAR PONTES APTO 02 - AP15", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560729653", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541646", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "CS:ML Balas", "CS:Padaria e Lanchonete Betel", "CS:Bodega da Rosa", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora Vita P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP15", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "271", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "f6d3be771996f04f5db83dfc25da861a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d3be771996f04f5db83dfc25da861a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52f0cd5c48370b270438c7aabc6240f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52f0cd5c48370b270438c7aabc6240f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331331705a279c7483ff953cadb1894c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331331705a279c7483ff953cadb1894c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e482eb33e35aaa6499f998856e2745e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e482eb33e35aaa6499f998856e2745e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5c7c2dd1a8a6d266c61cc41809e9faf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5c7c2dd1a8a6d266c61cc41809e9faf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661d21295548282679191c9270563a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661d21295548282679191c9270563a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7081fc158c396d6b994fb1573faf2181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7081fc158c396d6b994fb1573faf2181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "018ec310133121053020af9c34d25474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/018ec310133121053020af9c34d25474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ee6d3b997bb16ba4d655d38fb005fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ee6d3b997bb16ba4d655d38fb005fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213539f2419ecac7fc44bc8b1a8b70c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213539f2419ecac7fc44bc8b1a8b70c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30666ef35a2e627e4ee6d7006b0e8227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30666ef35a2e627e4ee6d7006b0e8227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bonsucesso", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS650-id-2560729653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente, com 90m\u00b2, sala (estar/jantar), 03 quartos sendo 01 su\u00edte, WC social, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o com banheiro. Arm\u00e1rios em 1 quarto e na su\u00edte, 1 vaga de garagem, quadra de esportes e academia. Pr\u00e9dio com t\u00e9rreo e 03 andares, sendo 02 apartamentos por andar, portaria 24hrs, cerca el\u00e9trica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Vila Uni\u00e3o - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2543930580", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410324", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "Apartamento 34", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "724", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1225"}, "yearlyIptu": "253", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "375"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "72f7d173e53fbd903956ac67ee55507e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f7d173e53fbd903956ac67ee55507e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a43a67faa31713b3a892e39c4ef45b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a43a67faa31713b3a892e39c4ef45b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2faa01237891d7791e9960060272613d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2faa01237891d7791e9960060272613d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2892bdc8d59e6f884640abbe7b81b726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2892bdc8d59e6f884640abbe7b81b726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c526539a8e7e3c47daff8932b420b901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c526539a8e7e3c47daff8932b420b901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3351512f2c9c740377c42e148aa14c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3351512f2c9c740377c42e148aa14c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e62987e78200c3fab735691662a3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e62987e78200c3fab735691662a3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab30560de0515c1924a641afe1480bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab30560de0515c1924a641afe1480bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c96ad3ac2d0e661af460906417724e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c96ad3ac2d0e661af460906417724e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f680a497931ce747bb88f4e2360c8ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f680a497931ce747bb88f4e2360c8ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2724db615a90995b3e69e7c3d413083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2724db615a90995b3e69e7c3d413083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cece11544fd99f21cf4bfa446065ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cece11544fd99f21cf4bfa446065ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283fde5e0daac22205b41cc6d54327a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283fde5e0daac22205b41cc6d54327a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f09f246ef43d081d7267196df3b7d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f09f246ef43d081d7267196df3b7d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f112d3c2747a1f1e32508e03e0aadb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f112d3c2747a1f1e32508e03e0aadb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc88ab82e34d8118a3dc80c0820dca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc88ab82e34d8118a3dc80c0820dca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a59079c01118a3710bfa2c42d2f0cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a59079c01118a3710bfa2c42d2f0cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa0357cf3fb7302543a946c268b18914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa0357cf3fb7302543a946c268b18914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1589c7cbb1dc786c73af792c73d337b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1589c7cbb1dc786c73af792c73d337b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS850-id-2543930580/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "ADULT_GAME_ROOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento a poucas quadras do Mercado dos Peixes de Fortaleza<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes)<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o <br>- banheiro<br>- varanda <br>* MOBILIADO* <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a academia, restaurantes, Shopping RioMar Fortaleza, rede de ensino entre outros, <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Mucuripe - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562484625", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175442", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7037", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3315"}, "yearlyIptu": "120", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "815"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e5dafc5fe01df7878576f0d086a8979b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5dafc5fe01df7878576f0d086a8979b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49151e6ae9ae23269ef8e140633c19d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49151e6ae9ae23269ef8e140633c19d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafe9bc872b2210802edf6e56e992a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafe9bc872b2210802edf6e56e992a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "936349622e6004a4bbf12074d4a0dd9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/936349622e6004a4bbf12074d4a0dd9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0929eea4673382ec7d5d9972d76f016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0929eea4673382ec7d5d9972d76f016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e27d31ebdc85b024abcf8f8d7b0f5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e27d31ebdc85b024abcf8f8d7b0f5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb9a6b7c775e7f3aaa78b0f9fcd86cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb9a6b7c775e7f3aaa78b0f9fcd86cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af763d541afa4316db1db8f263454152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af763d541afa4316db1db8f263454152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4ba2cf1c06131845a4f02bcbabac60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4ba2cf1c06131845a4f02bcbabac60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddbe6d9d5a58b294fb9bbd6baf9ee0a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddbe6d9d5a58b294fb9bbd6baf9ee0a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cf15af6a4462be05354fb40f9309c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cf15af6a4462be05354fb40f9309c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a7e63cfdb94657f2a6f98baa663829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a7e63cfdb94657f2a6f98baa663829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d800c999c9e8826c1a7de5d35338066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d800c999c9e8826c1a7de5d35338066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1c9ba4ee2b8dd001af032ecfaff9b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1c9ba4ee2b8dd001af032ecfaff9b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a91ff6397764afe76aa8cd44f4db320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a91ff6397764afe76aa8cd44f4db320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0717783bf43b86caafaa13af3d7e74d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0717783bf43b86caafaa13af3d7e74d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0654af8cfa92adb7998b8b1702927cb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0654af8cfa92adb7998b8b1702927cb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "955d3410659dc18c0733406e05e02f21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/955d3410659dc18c0733406e05e02f21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "303e479400c2bb429ebb7ca9ccf0d9d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303e479400c2bb429ebb7ca9ccf0d9d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bfb8815605626d2ddd9a0d0d91b761f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bfb8815605626d2ddd9a0d0d91b761f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de31f3d0ce2aed6f1694f4ee0dbdfb96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de31f3d0ce2aed6f1694f4ee0dbdfb96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3ebb1bd5b6720fd930687be16410f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3ebb1bd5b6720fd930687be16410f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9ddb7a3b41305b1675a936fdff29e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ddb7a3b41305b1675a936fdff29e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65687c8f5107db071734987798f10682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65687c8f5107db071734987798f10682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "418b65c0c4b9ada1b388e6467d787e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/418b65c0c4b9ada1b388e6467d787e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f711552ecd7f4edb6cdb61fb7e3b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f711552ecd7f4edb6cdb61fb7e3b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-93m2-aluguel-RS2500-id-2562484625/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO NA MARAPONGA- FORTALEZA/CE<br><br>Em um local muito agrad\u00e1vel na Maraponga, a poucos metros da charmosa Lagoa da Maraponga e com f\u00e1cil sa\u00edda para todas as regi\u00f5es da cidade.<br><br>Apartamento com 65,27m\u00b2 divididos em sala 2 ambientes , 3 quartos (1 su\u00edte ), banheiro social, cozinha, \u00e1rea servi\u00e7o.<br><br>O Condom\u00ednio possui \u00c1rea de Recrea\u00e7\u00e3o;<br>- PlayGround; Sal\u00e3o de festa<br>- Guarita Elevada;<br>- Cerca El\u00e9trica;<br>- Port\u00e3o Autom\u00e1tico;<br><br>Se voc\u00ea busca um condom\u00ednio com o melhor custo beneficio da regi\u00e3o , entre em contato agora mesmo. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Itaperi - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562140567", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Meneleu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "Edif\u00edcio Blo E Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1990", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "48fcae4a21d9793079c66765f9684742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48fcae4a21d9793079c66765f9684742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "615939ca4fae03ed229c8eecb919cc5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/615939ca4fae03ed229c8eecb919cc5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45e96e3a7fd9b7c1c41a1c668a61fe52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e96e3a7fd9b7c1c41a1c668a61fe52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e57f69da5a153e51eb1a3b9c0e066624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e57f69da5a153e51eb1a3b9c0e066624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8edd359ea0b119b53e123a3f88c36eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8edd359ea0b119b53e123a3f88c36eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "703774926372d8522734813790dda424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703774926372d8522734813790dda424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8833598caf1e89fa404adca131d929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8833598caf1e89fa404adca131d929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc96d0a494dc1a79af54a9dc3073e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc96d0a494dc1a79af54a9dc3073e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edfb630e3e19a416b5cd61753dfaebe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edfb630e3e19a416b5cd61753dfaebe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b3b8fe0ac469e8c7427d6e2d0b6533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b3b8fe0ac469e8c7427d6e2d0b6533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3790ce82b360b4eefb9a59b955743604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3790ce82b360b4eefb9a59b955743604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193c6e0e5dd37f5cdb7dcb698863bdfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193c6e0e5dd37f5cdb7dcb698863bdfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8673f5db7bce9c78f94d1bda21488dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8673f5db7bce9c78f94d1bda21488dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e38b99e90ed3f170e99acb8ebe3d849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e38b99e90ed3f170e99acb8ebe3d849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c091bf34687cadb55dc2d41b31afa4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c091bf34687cadb55dc2d41b31afa4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6204d738d13f67c234cd01b5a61d8ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6204d738d13f67c234cd01b5a61d8ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caca6c5fd17911cb89307d1ff2f2d77f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caca6c5fd17911cb89307d1ff2f2d77f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4761379bc1789a0f8f2e4f9e0b956f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4761379bc1789a0f8f2e4f9e0b956f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1e48c304503f244e801d734ef2e6bfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e48c304503f244e801d734ef2e6bfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac479f52a317dddd84a08bba7cfa1655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac479f52a317dddd84a08bba7cfa1655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70f6b13cbefed6c95946b1a9a034fd12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70f6b13cbefed6c95946b1a9a034fd12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5896f5f117230d91caecaef6d87e85a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5896f5f117230d91caecaef6d87e85a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ba1776e4a7b3d19d343ac515cefdf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ba1776e4a7b3d19d343ac515cefdf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afeef463904a7e279fb19edd25403aaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afeef463904a7e279fb19edd25403aaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad59f47d22e6322af919abbc3bb20fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad59f47d22e6322af919abbc3bb20fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e6764563ab039ab155935933d51747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e6764563ab039ab155935933d51747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e009b56aa4660e8dbbecc8f1558a1f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e009b56aa4660e8dbbecc8f1558a1f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2709d39da9b2b3402e0b12b719bdc9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2709d39da9b2b3402e0b12b719bdc9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428ff83130945bd93aa912066c877cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428ff83130945bd93aa912066c877cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc551f9b8c8c27f45c10cb4365ccf0cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc551f9b8c8c27f45c10cb4365ccf0cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3577a4c52aac22940109d85891ded7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3577a4c52aac22940109d85891ded7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f714feeae42cc64d2f2a03bc9f38670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f714feeae42cc64d2f2a03bc9f38670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e191a93c8c7876165536d377f120eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e191a93c8c7876165536d377f120eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c87fddfedc26754e9fb81efc1f58954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c87fddfedc26754e9fb81efc1f58954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua Jos\u00e9 Meneleu", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1300-id-2562140567/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-Ed. Eisenhower<br><br>Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 - entre as Av. Santos Dumont e a Av. Pontes Vieira.<br><br>Empreendimento comercial localizado em uma das melhores regi\u00f5es comercias de Fortaleza, portaria 24 horas, dois elevadores, gerador de energia dentre outras comodidades para os clientes. Marque j\u00e1 sua visita, estamos aguardando sua liga\u00e7\u00e3o!<br><br>83,09m\u00b2 -Salas comerciais amplas com lavabo.<br><br>Aluguel: R$1.911,07 + Condom\u00ednio: R$ $ 958,02 -", "title": "Loja para alugar, 83 m\u00b2 por R$ 1.911,07/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2526649134", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0051", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988690569", "stamps": []}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "phones": {"primary": "8532656969", "mobile": "85988690569"}}, "medias": [{"id": "d39d4aaf2d752686453fc2d9f3af1e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39d4aaf2d752686453fc2d9f3af1e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6a17e2db332b2f789ff2df52e1df8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6a17e2db332b2f789ff2df52e1df8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df5735eb4ed2d8f78d4f65d035902ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df5735eb4ed2d8f78d4f65d035902ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc8801b0c10ea8c025f0ed9030707a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc8801b0c10ea8c025f0ed9030707a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f374419c0ac8c940e84319e4a448d620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f374419c0ac8c940e84319e4a448d620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5da93001c3a55d82ab9ea3805fc003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5da93001c3a55d82ab9ea3805fc003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25656407034353da7a34034cdbeb9dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25656407034353da7a34034cdbeb9dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e834ca301154bf958a51cafce1aac5e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e834ca301154bf958a51cafce1aac5e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb79527249d200f9cb6ac2d7a61871c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb79527249d200f9cb6ac2d7a61871c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3348ae54b68e0446cc48f31017fe7fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3348ae54b68e0446cc48f31017fe7fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c24a8d871385a76e7bbf72dd370ca0a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24a8d871385a76e7bbf72dd370ca0a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5eab7b8362422f2c9eb42d88e0fee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5eab7b8362422f2c9eb42d88e0fee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0114036571fe539f34e4ebac378d98ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0114036571fe539f34e4ebac378d98ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ed2f1132f15deaec343e62afa92d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ed2f1132f15deaec343e62afa92d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce0ad20b3c895cf31f07ed916d0b3489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce0ad20b3c895cf31f07ed916d0b3489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e97fbbcb62e66b52d6a9c6cc85981798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e97fbbcb62e66b52d6a9c6cc85981798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b088dd00d13be06f040aa1ffe0eaabb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b088dd00d13be06f040aa1ffe0eaabb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90baadb9b81e0495fffecaae9ba0d8d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90baadb9b81e0495fffecaae9ba0d8d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5cf29a6597d33e7116cdcedaffebbba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5cf29a6597d33e7116cdcedaffebbba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52279a43b89028b3d96dfadaff499c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52279a43b89028b3d96dfadaff499c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2526649134/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["2026"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "4 casas em um terreno comercial de 2026m\u00b2 de \u00e1rea:<br>(Aluguel de R$35.000 para as quatro casas juntas)<br>*casa 01 - 301m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda --> 544,50 de \u00e1rea de terreno =>16,50 x 33<br>*casa 02 - 726m\u00b2 de \u00e1rea (funciona uma academia) ==> 22 x 33<br>*casa 03 - 396m\u00b2 de \u00e1rea ==> 12 x 33<br>*casa 04 - 363m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda ==> 11 x 33<br><br>Excelente oportunidade!!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - Aldeota", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545750277", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "MDD4308", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2026"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "price": "35000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "7000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981828272", "stamps": []}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "phones": {"primary": "8530360000", "mobile": "85981828272"}}, "medias": [{"id": "c25cd8e2ab43ad49176af09416a7d5bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25cd8e2ab43ad49176af09416a7d5bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583a73ed580bdb5150fa2e3053aa9993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583a73ed580bdb5150fa2e3053aa9993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0958a2c91ba06b1d28b5fb5c0c052525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0958a2c91ba06b1d28b5fb5c0c052525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a9d7142ae2f4b9109c21020b92d902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a9d7142ae2f4b9109c21020b92d902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927050d4066841bd4e599fb7c9cd7339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927050d4066841bd4e599fb7c9cd7339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 2026m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-2026m2-venda-RS7000000-id-2545750277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com 42m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o no Centro de Fortaleza.<br><br>Endere\u00e7o: Rua Clarindo Queiroz, 800<br>Ligue e agende sua visita! -", "title": "Ponto Comercial com 42m\u00b2 no Centro de Fortaleza", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2506031508", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0004", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5520"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530929108", "85988023788"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988023788", "stamps": []}, "account": {"id": "466027bd-e77f-acc1-eb2b-e03ea00270c7", "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/87e919207baac0cadfeee3df27b76828.jpg", "licenseNumber": "00874-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67530, "phones": {"primary": "8530929108", "mobile": "85988023788"}}, "medias": [{"id": "193c679b98a70dfd7f15c8f3faf98ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193c679b98a70dfd7f15c8f3faf98ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b97d9df101ff91911f8bdad699f6f89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b97d9df101ff91911f8bdad699f6f89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4844baf9817966d0749adddbb2e288ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4844baf9817966d0749adddbb2e288ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "942f8dbca2b94dc76dd3a56a4e48165a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/942f8dbca2b94dc76dd3a56a4e48165a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1f26a66ff47dff70de699497affff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1f26a66ff47dff70de699497affff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JUSTA IM\u00d3VEIS", "href": "/67530/justa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS5200-id-2506031508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAYGROUND", "CONCIERGE_24H", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO COM 2 QUARTOS, ARMARIO NO QUARTO E COZINHA, SALA, WC SOCIAL, COZINHA, 1 VAGA. PORTARIA 24 HS, PLAYGROUND, PRA\u00c7A DE CONVIVENCIA, PERTO DE SUPERMERCADO, FARMACIA, COLEGIO, HOSPITAL E DE VIAS PRINCIPAIS DE ACESSO<br><br>Possui parquinho com brinquedos.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros com portaria 24 hs.", "title": "Apartamento COM 52 M2 com 2 quartos, na Av Francisco s\u00e1, Bairro Jacarecanga- Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531790477", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3572", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.717302}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Parada linha 725", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "64", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "887"}, "yearlyIptu": "0", "price": "690", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "197"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991591231", "stamps": []}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "phones": {"primary": "8532683319", "mobile": "85991591231"}}, "medias": [{"id": "8085160c92714b9ab55d4fe37a5217d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8085160c92714b9ab55d4fe37a5217d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa288696b97bbd00099b206aa22688db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa288696b97bbd00099b206aa22688db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b41725a782238cb228b6ccf23caa2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b41725a782238cb228b6ccf23caa2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c435d59ddfe1c5a2958af576ca45e8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c435d59ddfe1c5a2958af576ca45e8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935d744e87c5bde0375e9d900011e7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935d744e87c5bde0375e9d900011e7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5879388f4056537d1f8ef8d01ef50f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5879388f4056537d1f8ef8d01ef50f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971622e32a272b1bb1244954bcb50d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971622e32a272b1bb1244954bcb50d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c6981cb6dd6134d79b6f0b2a902316b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c6981cb6dd6134d79b6f0b2a902316b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daafe0900e8831dac088ebe9d1101fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daafe0900e8831dac088ebe9d1101fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b09e8c71dc3fbb61e98cc1b1352b7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b09e8c71dc3fbb61e98cc1b1352b7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9af43f5563a2f22782b2e237b7c1f3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9af43f5563a2f22782b2e237b7c1f3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6adf561a0067fa5f2502c9e9938f80f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6adf561a0067fa5f2502c9e9938f80f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c8c083457ff95ee7d4e22c791aa3236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c8c083457ff95ee7d4e22c791aa3236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d9712f812dbb595f82394333cf7085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d9712f812dbb595f82394333cf7085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7090e5a03b232cca49ba75fd6b75935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7090e5a03b232cca49ba75fd6b75935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "3572", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS690-id-2531790477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 2 quartos na Maraponga - Fortaleza -CE.<br><br>NA AVENIDA BENJAMIN BRASIL!<br>Im\u00f3vel super bem localizado (pr\u00f3ximo \u00e0 shoppings, supermercados, restaurantes, col\u00e9gios, bancos, academias) na Maraponga.<br>Condom\u00ednio com guarita 24H, Port\u00e3o autom\u00e1tico, 1 Vaga na garagem, Playground, Sal\u00e3o de Festas com Churrasqueira, piscina adulto e infantil.<br><br>GOSTOU?<br>Ligue j\u00e1 para a Inov9 im\u00f3veis, agende uma visita. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 45 m\u00b2 - venda por R$ 170.000,00 ou aluguel por R$ 950,00/m\u00eas - Marapo", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549246972", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Divino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria da Gula", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio 7 Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1264", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "78", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}, {"yearlyIptu": "78", "price": "170000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "76488725d2c6a212c2223d6c0ce0840b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76488725d2c6a212c2223d6c0ce0840b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3abcc16ad159a8c57c91e05fbb3edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3abcc16ad159a8c57c91e05fbb3edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e1237a8752b3673e7d56e6c8803920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e1237a8752b3673e7d56e6c8803920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71117c4a89fbc2c103f99ef153406728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71117c4a89fbc2c103f99ef153406728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9cc594f4b4920d804f5b38c9475a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9cc594f4b4920d804f5b38c9475a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb843a7b273c57a8ae6fad65cb9a4f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb843a7b273c57a8ae6fad65cb9a4f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79ad663851e6ba7f2f973b546c6c7c6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79ad663851e6ba7f2f973b546c6c7c6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c53ba2cd771625e562ae8636daaf6c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c53ba2cd771625e562ae8636daaf6c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75ea18f13c17fd38d73a4e2cab1255de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75ea18f13c17fd38d73a4e2cab1255de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb3207818a1c6da883e41be6055fac82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb3207818a1c6da883e41be6055fac82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b9e3c47272236d2654c4b643def5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b9e3c47272236d2654c4b643def5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef93bff71dedc00102ddbde8f9d2bfa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef93bff71dedc00102ddbde8f9d2bfa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9549a8cd1dfe7c83183e41f76cc296cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9549a8cd1dfe7c83183e41f76cc296cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da83aae118995e836aa320c698bfe91a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da83aae118995e836aa320c698bfe91a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24b257f87097d9c5bf91a69853c30907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24b257f87097d9c5bf91a69853c30907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64b1f209b63da241fb4ba9af2218cfb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64b1f209b63da241fb4ba9af2218cfb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48d1cff5a6472b460e1f24170c39c18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48d1cff5a6472b460e1f24170c39c18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816b705a116f22580d5ae02c506c0af2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816b705a116f22580d5ae02c506c0af2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c72b4fd6cd9f41b5c19f6a47eff5f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c72b4fd6cd9f41b5c19f6a47eff5f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415a33fb4749043cb8355effe4a1e7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415a33fb4749043cb8355effe4a1e7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a711223ad005d1879973754f8e24f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a711223ad005d1879973754f8e24f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b21efc9dac636bce7bd62f0029ff5ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b21efc9dac636bce7bd62f0029ff5ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1f4404b4dd9a0cd40f89bb88c9c2e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1f4404b4dd9a0cd40f89bb88c9c2e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d963a7d51bfa075ffa091aae2ad6b8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d963a7d51bfa075ffa091aae2ad6b8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ant\u00f4nio Divino", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-venda-RS170000-id-2549246972/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPA", "SAUNA"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Meireles possui 51 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro<br>Possui jardim, espa\u00e7o gourmet, parquinho com diferentes brinquedos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis.<br>Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.", "title": "Alugo Ap 51m MOBILIADO, Meireles, 7\u00b0 andar, 1 quarto, 1 WC, 1 vaga. R$2800 (ALUGUEL + COND. + IPTU)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2528636300", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "187", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727018}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FALAR PELO WHATSAPP 85 996132884", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "e6da4ae64be7e06737e49b0093b94fe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6da4ae64be7e06737e49b0093b94fe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c6a2bafabaad0e8db7a0842ae3820f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c6a2bafabaad0e8db7a0842ae3820f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8282a603d9d5b81cc8bbd3fc932cba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8282a603d9d5b81cc8bbd3fc932cba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "329425b7c96c8f32bb43b5fa8698b8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329425b7c96c8f32bb43b5fa8698b8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0745d236ce671b076d134bfadd5c91ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0745d236ce671b076d134bfadd5c91ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265e1b781f361aaf725077edf4f522e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265e1b781f361aaf725077edf4f522e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc3042ee582bc0b025d6c6997f45c2d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc3042ee582bc0b025d6c6997f45c2d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d1d81ec9f033bb8ad3611d415d4a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d1d81ec9f033bb8ad3611d415d4a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e1485b5fa3312b4533df1c0e4c6cac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e1485b5fa3312b4533df1c0e4c6cac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15101b13f09af075a46408dbbf08fccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15101b13f09af075a46408dbbf08fccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069d0ab517de32ee91c6f3c37d5d44a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069d0ab517de32ee91c6f3c37d5d44a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d2319cc9c89793db0c6c4b3a4c680d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d2319cc9c89793db0c6c4b3a4c680d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7218c7647279fdd2a43afdf4ed162ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7218c7647279fdd2a43afdf4ed162ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ea32b60c8dfea3422c98d9013bc8b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ea32b60c8dfea3422c98d9013bc8b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a50b25cf5202ff1b91b89813d533ade", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a50b25cf5202ff1b91b89813d533ade/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62493d63e2fec131b77ed0af260542c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62493d63e2fec131b77ed0af260542c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aabc3d84fb87718d603e0e4799849393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aabc3d84fb87718d603e0e4799849393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "187", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-51m2-aluguel-RS2800-id-2528636300/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial plana com 180m\u00b2 de \u00e1rea total, 140m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, varanda, sala, 03 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, grades, piso em cer\u00e2mica/mosaico, quintal, 03 vagas cobertas na garagem.", "title": "CASA para aluguel, 3 quartos, 3 vagas, Parangaba - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553936760", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "61921525", "geoJson": "", "city": "Maracana\u00fa", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto Alegre II", "poisList": ["BS:Terminal do Acaracuzinho", "BS:Terminal do Industrial", "TS:Alto Alegre", "TS:Rachel de Queiroz", "TS:Terminal do Industrial", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "SC:Supermercado Nossa Senhora de F\u00e1tima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1560", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "306", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "1543b3609eed04d0fd2857ccf3a5a830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1543b3609eed04d0fd2857ccf3a5a830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96e4980f8c2e8fc9146170520e5a9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96e4980f8c2e8fc9146170520e5a9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e66d0ea7b1b55027d5224e4350da331b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66d0ea7b1b55027d5224e4350da331b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb1f4cfc702c0e51fba859026335c0a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb1f4cfc702c0e51fba859026335c0a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db83e1b4f435059f961ff178cabfea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db83e1b4f435059f961ff178cabfea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a559f5d2324f77ed28cfe5d81c3e071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a559f5d2324f77ed28cfe5d81c3e071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77e6f2b40d05dbf8c44ac50d70fda5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77e6f2b40d05dbf8c44ac50d70fda5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c9a4e7ed1c80a1bffa94af39383ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c9a4e7ed1c80a1bffa94af39383ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "427c4ddfb12bc24112b7c94ed732a613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/427c4ddfb12bc24112b7c94ed732a613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43871f64a6b862e443dd3e643d17b613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43871f64a6b862e443dd3e643d17b613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae609406ed862348540cd6cfc662284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae609406ed862348540cd6cfc662284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee055c400f30cbb83090953d46c5c954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee055c400f30cbb83090953d46c5c954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9123406ca7e9c2be1a73233b7fdf06a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9123406ca7e9c2be1a73233b7fdf06a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc92ddf9a0cac2e0b72f7a74770f5c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc92ddf9a0cac2e0b72f7a74770f5c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6645a131e59b286950fef2a75b24704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6645a131e59b286950fef2a75b24704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59bb143740839711ec0ca25370960ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59bb143740839711ec0ca25370960ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e0ebd404c8b127cdfcded9aa996cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e0ebd404c8b127cdfcded9aa996cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c25b7cdd747fce45b9c78d49867017e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c25b7cdd747fce45b9c78d49867017e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-140m2-aluguel-RS900-id-2553936760/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.177)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.176)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483018", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 216", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "176", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "1869a007ec2888b87adcaca18c7e28e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1869a007ec2888b87adcaca18c7e28e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f607e53d57325b3ca0433437706bfb43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f607e53d57325b3ca0433437706bfb43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f0ddaf4d135972ba2935270b174bce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f0ddaf4d135972ba2935270b174bce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5200b9d9b0079f636babdfa1c1c3afb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5200b9d9b0079f636babdfa1c1c3afb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4a859578fae3d0abdb359dd25a899b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4a859578fae3d0abdb359dd25a899b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b85f0908b5b7f2f47f0ad4b29ee866a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b85f0908b5b7f2f47f0ad4b29ee866a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f4f18495ac18baa5e851dbe13a69bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f4f18495ac18baa5e851dbe13a69bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5518dc2d7da3a6ff79bcd3bbebcff121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5518dc2d7da3a6ff79bcd3bbebcff121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4731faae315e534ae363765458f4b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4731faae315e534ae363765458f4b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c84f586ef75bb8e8cdce96ab19a09d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c84f586ef75bb8e8cdce96ab19a09d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bb86a8254d949d3fd74c2ff951e8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bb86a8254d949d3fd74c2ff951e8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752e10299090db0287f39d8b65c190e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752e10299090db0287f39d8b65c190e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0916e327a4563cde525f6381152b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0916e327a4563cde525f6381152b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5cfaae5ece12c346a819db17cc1bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5cfaae5ece12c346a819db17cc1bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e876a7e932a8e2a9d097091f9a3d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e876a7e932a8e2a9d097091f9a3d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483018/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.175)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.175)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483163", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 215", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "175", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "41fc05adbacf1bd8b4ec8dad2e9d49df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41fc05adbacf1bd8b4ec8dad2e9d49df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe3a0d0d0750c2d16882d55acef5cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe3a0d0d0750c2d16882d55acef5cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ec1262469126660ab239bbe02ea578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ec1262469126660ab239bbe02ea578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62538f4c83296a3fd82552e0f3f61032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62538f4c83296a3fd82552e0f3f61032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c45c6f234dc86cb78339b6e1f5c6d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c45c6f234dc86cb78339b6e1f5c6d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d609c46abe74ebbf65085e76a59ef3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d609c46abe74ebbf65085e76a59ef3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be41c53709d17af2ef5b09668663a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be41c53709d17af2ef5b09668663a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33b43e57d3c11c4b2af46496db38e38e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33b43e57d3c11c4b2af46496db38e38e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71073cea08b0e8269aae297fcbe553f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71073cea08b0e8269aae297fcbe553f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c060ba7643d8c1c72b6505c5a55c01cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c060ba7643d8c1c72b6505c5a55c01cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192185b309453d7ddca1f88a1336be3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192185b309453d7ddca1f88a1336be3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61bce26337f5db020b418538dc7d7eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61bce26337f5db020b418538dc7d7eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23cd93c1ed382412729f422d591173b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23cd93c1ed382412729f422d591173b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c563af89a845f8d7c8f0de87a180defe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c563af89a845f8d7c8f0de87a180defe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483163/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["99"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Torres C\u00e2mara II! Excelente apartamento com 4 quartos sendo 3 su\u00edtes 1 revers\u00edvel, varanda, arm\u00e1rios, 2 vagas, \u00e1rea privativa 98,66m\u00b2, posi\u00e7\u00e3o nascente. Condom\u00ednio disp\u00f5e de uma espetacular \u00e1rea de lazer com piscina, deck com churrasqueira, academia, playground, sal\u00e3o de festa, espa\u00e7o kids, sal\u00e3o de jogos, espa\u00e7o gourmet, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum)", "title": "Ed. Torres C\u00e2mara II! Excelente apartamento com 4 quartos sendo 3 su\u00edtes 1 revers\u00edvel, varanda, arm\u00e1", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563501474", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1311", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504517, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736034}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Torres Camara Ii Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3740", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["99"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3343"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "843"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "800b12a60738ed1cc5a151152ce4f351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800b12a60738ed1cc5a151152ce4f351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c41bae903230557d9e36a76edd7a509b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41bae903230557d9e36a76edd7a509b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0783e3a9114c9def8469550d2a270a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0783e3a9114c9def8469550d2a270a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13286db345d951582ba3c8590032e66e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13286db345d951582ba3c8590032e66e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32028e548ca0e74aabe53819ca049080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32028e548ca0e74aabe53819ca049080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3833d5d3f04c8916fa25408ee35471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af3833d5d3f04c8916fa25408ee35471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "687dde80d97a9c0410019c753c8be72a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/687dde80d97a9c0410019c753c8be72a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9163379d06cda14c8e23f8e9a038ea16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9163379d06cda14c8e23f8e9a038ea16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfd9f822704caa05d5fd0405b435d57d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfd9f822704caa05d5fd0405b435d57d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c7d1f60717e7d82fa8009044895b986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c7d1f60717e7d82fa8009044895b986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82b7bd658772d0e1d88df142e8984df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82b7bd658772d0e1d88df142e8984df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b26f6395f50e5205a0e8f38e087d3a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b26f6395f50e5205a0e8f38e087d3a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9381c5f91e67b62b5248b072085b678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9381c5f91e67b62b5248b072085b678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4817d22f73d7d820e84c7d051e84eb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4817d22f73d7d820e84c7d051e84eb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32410bfc7cf5f24ca019ecd62a0f6438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32410bfc7cf5f24ca019ecd62a0f6438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f7754e311c3a70d8222ade4f8bd9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f7754e311c3a70d8222ade4f8bd9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33aae74d0a6e0014bba2588de860f2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33aae74d0a6e0014bba2588de860f2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a748d93674a0a01bf81602c92272517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a748d93674a0a01bf81602c92272517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "967c988ce0809b8bb5dd9555a440528e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/967c988ce0809b8bb5dd9555a440528e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9f78f4b366615c2d75e89799b72128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9f78f4b366615c2d75e89799b72128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fd7adf27a4b7a0a8779758c74464efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fd7adf27a4b7a0a8779758c74464efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3522b1d32570e80e8e83c4c4cbd2d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3522b1d32570e80e8e83c4c4cbd2d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc55c7dbd3d1a32ed013c01264a697e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc55c7dbd3d1a32ed013c01264a697e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4c605dc28f4b197255e8530bc3139f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4c605dc28f4b197255e8530bc3139f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "streetNumber": "1311", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 99m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-99m2-aluguel-RS2500-id-2563501474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa, no melhor da Aldeota, dispondo de 500m\u00b2, 211m\u00b2 de \u00e1rea construida, 03 quartos(02 suites), amplo living, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, dependencia, varanda. Garagem interna. Localizada a menos de 100 metros do col\u00e9gio santa cec\u00edlia.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553940011", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1216", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49377, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744327}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11765", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6952ec088e2c69001b20898aea5fb60f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6952ec088e2c69001b20898aea5fb60f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce2f719f943f5915b4297b8a0251cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce2f719f943f5915b4297b8a0251cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd39508ee155a9bbefacc1478d6d19c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd39508ee155a9bbefacc1478d6d19c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb7dee347f41fae3abe187d342f5ea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb7dee347f41fae3abe187d342f5ea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c6871a4a192432604aed2b12ce8e728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6871a4a192432604aed2b12ce8e728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dbf406dacdd763d6381a7dde45cff91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dbf406dacdd763d6381a7dde45cff91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d1bc0a8f986ca564f6866e92024870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d1bc0a8f986ca564f6866e92024870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597d580bbec5f25e59137b65c65d8fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597d580bbec5f25e59137b65c65d8fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6984c30cf905577f0e3e5c5550a828c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6984c30cf905577f0e3e5c5550a828c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32911ac92584a3e7a46601d60b225962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32911ac92584a3e7a46601d60b225962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98169e9db6bce067a7b17693ac296d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98169e9db6bce067a7b17693ac296d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72f9abf7edfb2718285b89c36858e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72f9abf7edfb2718285b89c36858e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7be6dc79e5f77f77557300cefcd68f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be6dc79e5f77f77557300cefcd68f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc2c78137eb9d70b92eb4f7aa8e6331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc2c78137eb9d70b92eb4f7aa8e6331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b02a7858577ee2af27d129f5966c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b02a7858577ee2af27d129f5966c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b1bf840975523f851313af62ad738c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b1bf840975523f851313af62ad738c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac9a426a263b5ffa0455f73661380d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac9a426a263b5ffa0455f73661380d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b990de5ddf71faaec97b6d88fcdfac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b990de5ddf71faaec97b6d88fcdfac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efbff5c16a1d80c93d0c498e86786dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efbff5c16a1d80c93d0c498e86786dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdad5fa54c0f11d450ca332a1a202ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdad5fa54c0f11d450ca332a1a202ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8da0d566ef9c5686f3e8a6154c7683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8da0d566ef9c5686f3e8a6154c7683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cca9289b12522e1623d57efd516a731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cca9289b12522e1623d57efd516a731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0394d3ed75a6da1ad23ec723c48479ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0394d3ed75a6da1ad23ec723c48479ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcd64ecd8b2889b3e2618f8e9c5a64b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd64ecd8b2889b3e2618f8e9c5a64b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dac81296ab3b01c6ac28c689aea8453e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac81296ab3b01c6ac28c689aea8453e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "1216"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS4000-id-2553940011/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "03 salas conjugadas super ventilada, com varias janelas dando uma ventila\u00e7\u00e3o perfeita, banheiro, portaria , elevador.<br>Excelente para qualquer tipo de negocio.<br>Menor valor do ANO<br><br>DE 1.500 PARA 700,00<br><br>LIGUE AGORA <br><br>NOVE OITO SETE, ZERO STE ZERO DOIS MEIA NOVE<br>ZENEIDA<br><br>Excelente espa\u00e7o para seu negocio, super barato .<br><br>agende hoje mesmo ligue para falar com zeneida<br><br>zeneida<br><br>nove, oito sete, zero sete, zero dois meia nove.<br><br>\u00faltima chance ! <br><br>FICA EM FRENTE DA PRA\u00c7A DO FERREIRA<br>ED. SUL AM\u00c9RICA<br><br>TRAVESA PAR\u00c1, 12<br>EDIF\u00cdCIO SUL AMERICA <br><br>AGENDAR VISITA:<br> <br><br>ZENEIDA", "title": "Salas conjugadas 100 m2 5\u00ba andar elevador piso granito", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2537366270", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527144, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727043}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Par\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "893423894", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991418248", "stamps": []}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "phones": {"primary": "8532244445", "mobile": "85991418248"}}, "medias": [{"id": "937b70c5c9647f6958ad2dc701f64f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937b70c5c9647f6958ad2dc701f64f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cb65a6c503fbccd0a82c641c30a2baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cb65a6c503fbccd0a82c641c30a2baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df573ff66b68b1f4f18c7cc335d9a2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df573ff66b68b1f4f18c7cc335d9a2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0eb497a2eae421a526af81e17f3951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0eb497a2eae421a526af81e17f3951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23371d9771a770aa66615a28f667b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23371d9771a770aa66615a28f667b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "666272c5688047659a67c83bd10cccc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/666272c5688047659a67c83bd10cccc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a864e6a8254ed46448d33fe0ceaefff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a864e6a8254ed46448d33fe0ceaefff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79b03e7c99073416fb62956f582d9cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79b03e7c99073416fb62956f582d9cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe35f9edba65507bd9f9d6d38d8820e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe35f9edba65507bd9f9d6d38d8820e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15e4439f761cb60acf870de8a9250c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e4439f761cb60acf870de8a9250c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4801cf90373a7bf9095080bc71d92c0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4801cf90373a7bf9095080bc71d92c0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af559a33bc9f017484db091a58476c5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af559a33bc9f017484db091a58476c5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deb8b6eda28e6cd8df668b8b525bb796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deb8b6eda28e6cd8df668b8b525bb796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd4c14b001c0f949708ad956dffa48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd4c14b001c0f949708ad956dffa48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc40e5aeb84b6c64913e7bd18ae96b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc40e5aeb84b6c64913e7bd18ae96b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782feea6fe1fc80df91422629af415fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782feea6fe1fc80df91422629af415fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516f8143bd2e3f12cb19411a9b9b8b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516f8143bd2e3f12cb19411a9b9b8b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a95617dc7e2e773cacf0af68fd23e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a95617dc7e2e773cacf0af68fd23e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b68efc495c64d4ef9a491d77c31c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b68efc495c64d4ef9a491d77c31c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da7e6e03269322e8d90e92ecaf2a83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da7e6e03269322e8d90e92ecaf2a83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3a041d6760ef17d62f981c22b7851f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3a041d6760ef17d62f981c22b7851f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28246614015861f2d784f02b5c3716e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28246614015861f2d784f02b5c3716e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "830b796a8f99f6c7f082affbbcc5eabf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/830b796a8f99f6c7f082affbbcc5eabf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba626a7b0bbfd1bd9487390f1997527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba626a7b0bbfd1bd9487390f1997527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc558144f9c12e3d8fd6e953ab520ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc558144f9c12e3d8fd6e953ab520ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed5cb553d87be6f86bae6cc4b0536aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed5cb553d87be6f86bae6cc4b0536aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c397c8eadcf3d1d507f95d2c95176cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c397c8eadcf3d1d507f95d2c95176cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Travessa Par\u00e1", "streetNumber": "50"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS700-id-2537366270/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Pan Americano tem 50 metros quadrados com 2 quartos, garagem e 1 banheiro<br><br>Fica em cima (sobe escada)", "title": "Casa para aluguel possui 50 m2 com 2 quartos em Pan Americano - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559007164", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "785", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.565289, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756755}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Minas Gerais", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "e4b508", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "bbdfaa196f1185c5622dac063ec65e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdfaa196f1185c5622dac063ec65e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a89265bb12a64136edfaa1ad3c284d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a89265bb12a64136edfaa1ad3c284d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb490272551c863d7f7fd4dee5baa223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb490272551c863d7f7fd4dee5baa223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb397c9a27316dcd2db7fb7b1ad7e3e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb397c9a27316dcd2db7fb7b1ad7e3e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbfec996f33a83ee267a009f23e125fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbfec996f33a83ee267a009f23e125fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a81265eb3eb928bfae4f3024589d038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a81265eb3eb928bfae4f3024589d038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2625da43c62c62398c6f19dce9750519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2625da43c62c62398c6f19dce9750519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e21e8b553fada2878c00047cdc2c0c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e21e8b553fada2878c00047cdc2c0c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70a8f80dafc1a7a388321b6dda761002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70a8f80dafc1a7a388321b6dda761002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d34ce502380fed5e9fe43cc9ca08d9f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d34ce502380fed5e9fe43cc9ca08d9f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9812315e101968225828c08da8079335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9812315e101968225828c08da8079335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua Minas Gerais", "streetNumber": "785", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS800-id-2559007164/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["580"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para fim comercial ou residencial com 580m\u00b2, sala, escrit\u00f3rio, 3 quartos (2 su\u00edtes), banheiro social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal e vaga para carro.<br>Em \u00e1rea privilegiada do Papicu - bairro bastante estrat\u00e9gico, com alto crescimento e grande potencial de com\u00e9rcio no geral, \u00e9 um \u00f3timo local para morar e instalar seu neg\u00f3cio de sucesso.<br>Localizada pr\u00f3ximo a supermercado, farm\u00e1cias, academia, redes de ensino, banco, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br>Oportunidade \u00fanica.<br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 3 vagas, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360050", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1161", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["580"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3100"}, "yearlyIptu": "539", "price": "3100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "5e8890742504d18423966e89a73bb235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e8890742504d18423966e89a73bb235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "486c6f87e426f46d6052711a6f15efc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/486c6f87e426f46d6052711a6f15efc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda99948c0e703e16f2d184e733699e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda99948c0e703e16f2d184e733699e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609659d6042c19164bfdf1ddc2f01386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609659d6042c19164bfdf1ddc2f01386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e056fc689435b6c42ae52e5c6b8a390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e056fc689435b6c42ae52e5c6b8a390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f085a506adc9fc11e0abb35047c9a1a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f085a506adc9fc11e0abb35047c9a1a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c027913f3d5eb3dcb9afcd9d74f988b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c027913f3d5eb3dcb9afcd9d74f988b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a5e497e2d314a0b48dda6b6fbd1cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a5e497e2d314a0b48dda6b6fbd1cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0127fb2dedf9e09ad594dfe1c0cea2e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0127fb2dedf9e09ad594dfe1c0cea2e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9846e9f453ce417498500b96338b269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9846e9f453ce417498500b96338b269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74db86224361e80e029e07b86915b3b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74db86224361e80e029e07b86915b3b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "833a19fcc5991a5194b736adbbabdb24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/833a19fcc5991a5194b736adbbabdb24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94ba2e3badc51f7ed516b6106af5e1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94ba2e3badc51f7ed516b6106af5e1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14446788dc055b8fa54cc1ad5c9e615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14446788dc055b8fa54cc1ad5c9e615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12fa98b2512ea2e6506c43a22a0c638f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12fa98b2512ea2e6506c43a22a0c638f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d95519f12fb640ca61fc339202b06e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d95519f12fb640ca61fc339202b06e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3109955b8482ab80623dd9734673508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3109955b8482ab80623dd9734673508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129da796c37c04faf803684ef4fb1a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129da796c37c04faf803684ef4fb1a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a5a6cc467f9eb4577a5ec7d2d294e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a5a6cc467f9eb4577a5ec7d2d294e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0484aed8201cbfe0c64b9e032594ff90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0484aed8201cbfe0c64b9e032594ff90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a01a3fc7815469064ac3032cc140417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a01a3fc7815469064ac3032cc140417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1e8086e51c4fd7f32b5b9bb8f86906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1e8086e51c4fd7f32b5b9bb8f86906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "034a53a8a4d65f8c23a8f9e53f6163dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/034a53a8a4d65f8c23a8f9e53f6163dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 580m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-580m2-aluguel-RS3100-id-2530360050/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-800) Excelente apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o, de 50m\u00b2, localizado na Rua Reriutaba, 1000 Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Hospital Gonzaga Mota e UPA;<br><br>O im\u00f3vel possui 1 quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, vaga na garagem e banheiro.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529964988", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330591", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "Edif\u00edcio B Ii Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4553", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "81ac272ae65eb85c2f68e9175ad9fcba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81ac272ae65eb85c2f68e9175ad9fcba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f9ad66057c6443645de39b8abdca47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f9ad66057c6443645de39b8abdca47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18ac468246a94008fe7208da2d46c06c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18ac468246a94008fe7208da2d46c06c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35147a774024fb906e04a0ffef2296a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35147a774024fb906e04a0ffef2296a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af27c74ff58347be2ab1d9bbfb254a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af27c74ff58347be2ab1d9bbfb254a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dfd859a4af94bba4dbb7e909f328757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dfd859a4af94bba4dbb7e909f328757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce6ed17681e67d3454a45ed61b2af29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce6ed17681e67d3454a45ed61b2af29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0ea6ab39f00bae1a0a3caa7df57893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0ea6ab39f00bae1a0a3caa7df57893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e734af91d31cde8ad96e4165816575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e734af91d31cde8ad96e4165816575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS509-id-2529964988/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Amadeu Furtado tem 30 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel possui 30 m2 na Amadeu furtado com banheiro", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559008060", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558104, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745916}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00e9sar Fontenele", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "f07340", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "70"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "3efffbb25b406bf6a61f09da7c174295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3efffbb25b406bf6a61f09da7c174295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b85989c9a433596d773b1b94e5628f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b85989c9a433596d773b1b94e5628f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f979619ed7f8f68106982c0d3c72da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f979619ed7f8f68106982c0d3c72da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89958d606a31269361dbcb72a8a49522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89958d606a31269361dbcb72a8a49522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua C\u00e9sar Fontenele", "streetNumber": "132"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2559008060/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BALCONY", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com um alto n\u00edvel de qualidade de vida e com uma grande \u00e1rea verde, Lagoa Redonda \u00e9 considerada um espa\u00e7o de tranquilidade, sendo atualmente conhecido por um dos bairros que mais se valoriza na cidade de Fortaleza, isto porque alia um clima interiorano a proximidade de um corredor comercial em forte expans\u00e3o, as avenidas Washington Soares e Maestro Lisboa. Pensando nisso, a 7Cantos apresenta uma linda casa, perfeita para acomodar toda sua fam\u00edlia com total conforto e seguran\u00e7a.<br><br>A casa conta com 120m\u00b2 de \u00e1rea total onde s\u00e3o 3 quartos sendo 2 amplas su\u00edtes, 3 banheiros, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal espa\u00e7oso, 2 vagas para carros na garagem e j\u00e1 possui m\u00f3veis embutidos nos quartos, sala e cozinha, facilitando ainda mais na hora da mudan\u00e7a. <br><br>Venha sentir a liberdade de morar nesse canto e viver bons momentos com quem voc\u00ea ama! Ligue e marque sua visita agora mesmo com a 7Cantos.]]>", "title": "", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563083991", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533593", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "90", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.613837, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769812}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23809", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "90", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85994002470", "stamps": []}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "phones": {"primary": "8540037654", "mobile": "85994002470"}}, "medias": [{"id": "6d65ef3d6bb397652d8d483dc12303b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d65ef3d6bb397652d8d483dc12303b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27be2d070de73e7c5edbafe651cd5ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27be2d070de73e7c5edbafe651cd5ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9d93b009709c0337a6f6e1ccd4fbe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9d93b009709c0337a6f6e1ccd4fbe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b159ea77347acfcefc36cb3a406f5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b159ea77347acfcefc36cb3a406f5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b24538ec5daaf9092155cfdca51458fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b24538ec5daaf9092155cfdca51458fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab783d06895efb79c0c4f4402cc12923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab783d06895efb79c0c4f4402cc12923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a7b1dcf63a407190c7e01d86b5791d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a7b1dcf63a407190c7e01d86b5791d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3195f7daa123e138c6c881dc4f77a158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3195f7daa123e138c6c881dc4f77a158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3dda39ec88051fede0201976a298be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3dda39ec88051fede0201976a298be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2c3fae6bc408f2085092960c866b947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c3fae6bc408f2085092960c866b947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc6f5d59ce9a07f81c9a70792e5bbc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc6f5d59ce9a07f81c9a70792e5bbc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc81c5fdbd409f7cff6b744049d9b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc81c5fdbd409f7cff6b744049d9b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9c730948ca062bbb5a9678b67447a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9c730948ca062bbb5a9678b67447a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b34a1f7e182bc5125ed796763a7c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b34a1f7e182bc5125ed796763a7c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "90", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Avenida A"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2200-id-2563083991/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio. Loja dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Centro Comercial Pedro Mesquita II, que fica na Av. Monsenhor Tabosa, tradicional e importante corredor comercial da cidade. Im\u00f3vel com 41m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro, mezanino, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - MEIRELES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460711", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165011", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44268", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "0f2239c416083320fee82aa3a1bb211c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f2239c416083320fee82aa3a1bb211c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdf29ee297b42bb27978f507c3ca2f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf29ee297b42bb27978f507c3ca2f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8d7ed26bf01a4720c7ed700a7a23305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8d7ed26bf01a4720c7ed700a7a23305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b13e7a30366c6e31cb447449c9ffb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b13e7a30366c6e31cb447449c9ffb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e04e66a7b605fce35ade592f3be88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e04e66a7b605fce35ade592f3be88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS1100-id-2541460711/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["7743"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Galp\u00e3o com 589m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 3.889m\u00b2 de \u00e1rea total em regi\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica em uma das vias mais importantes de Fortaleza, a Av. Washington Soares, em frente \u00e0 Jaca\u00fana M\u00f3veis e a poucos metros da Av. Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico. Aproveite a oportunidade para decolar ainda mais nos seus neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Comercial - CAMBEBA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546096695", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822142", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Espetim & tal", "BR:Pizzaria Popular", "BR:PH A\u00e7a\u00ed", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30013", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7743"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "100000"}, "price": "100000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "4c273e3327c6b8fdfebc3f40a992685c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c273e3327c6b8fdfebc3f40a992685c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ccd485a4a12aff42d73e3fa27daa82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ccd485a4a12aff42d73e3fa27daa82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b6fdc7065b0a21cebc527acc549674a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b6fdc7065b0a21cebc527acc549674a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 7743m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-7743m2-aluguel-RS100000-id-2546096695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA aluga(RA):<br><br>::: PRE\u00c7O PROMOCIONAL :::<br>- EXCELENTE LOCALIZA\u00c7\u00c3O -<br><br>=> Casa Plana no Bairro Damas<br>=> Rua Machado de Assis, 703<br>=> (ao lado da Esta\u00e7\u00e3o do VLT,<br>e quase esquina com R. Costa Mendes)<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 2 Quartos,<br>=> 1 Banheiros ;<br>=> Sala;<br>=> Varanda;<br>=> Cozinha Americana;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br>=> Vaga somente para Moto;<br>=> Casa Plana;<br>=> Toda gradeada.<br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas. -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 750,00/m\u00eas - Damas - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549383983", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Cl\u00ednica Zoovet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0689", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["102"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "b44c5c4d43fbdc40d8e75c0ac98e605d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b44c5c4d43fbdc40d8e75c0ac98e605d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3cef8fddade76aba91e423047f54fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3cef8fddade76aba91e423047f54fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1208f0340d4fecc9277a51a489dec410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1208f0340d4fecc9277a51a489dec410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f57a9183773a276803bfbc6c3ca1c6cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f57a9183773a276803bfbc6c3ca1c6cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6201267f6fddb0a235c741a5a8a5a834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6201267f6fddb0a235c741a5a8a5a834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8a1061bc0b86e6fd28025d38470a478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a1061bc0b86e6fd28025d38470a478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42be59ffcc7cb2957296e79bdbc64af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42be59ffcc7cb2957296e79bdbc64af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a579409663230dc65d1d575dd76d8a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a579409663230dc65d1d575dd76d8a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS750-id-2549383983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXECELENTE CASA NA MARAPONGA, PROX. AO DETRAN COM 03 QUARTOS, 01 VAGA E VARANDA", "title": "EXECELENTE CASA NA MARAPONGA, PROX. AO DETRAN COM 03 QUARTOS, 01 VAGA E VARANDA", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554854793", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711232", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "81", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.573389, "source": "GOOGLE", "lat": -3.804912}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Isa\u00edas Bevil\u00e1qua", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71249", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "54", "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "d2394a87d9a10cb81668d53f40a53175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2394a87d9a10cb81668d53f40a53175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8519d959a5ad63c8a1c400d515537dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8519d959a5ad63c8a1c400d515537dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bcbef9da5e00ff5a6e698df2a4bd2b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bcbef9da5e00ff5a6e698df2a4bd2b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "981dec899caafe63ab2ae3d7db20b6e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/981dec899caafe63ab2ae3d7db20b6e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd2eee8bb8fc03dbbd75911cb636a7f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2eee8bb8fc03dbbd75911cb636a7f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50ab79fb0bc05c2a3c959bb0c83e0fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50ab79fb0bc05c2a3c959bb0c83e0fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ef514dd291d240f87be521c4c4c1539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef514dd291d240f87be521c4c4c1539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598ee19ca47487ea355825ac4eeb2882", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598ee19ca47487ea355825ac4eeb2882/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55be91b08825acab7652a233f4e62cc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55be91b08825acab7652a233f4e62cc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e1f9e930579e2adb53fbdb40d58ad6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e1f9e930579e2adb53fbdb40d58ad6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ac5cfb5f85052d643debd3b93d48c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ac5cfb5f85052d643debd3b93d48c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bdfa3e9db97193864d3480b864d52fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bdfa3e9db97193864d3480b864d52fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ef033fb13e3d0ed753aaa564989b628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ef033fb13e3d0ed753aaa564989b628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7f7e25b113afa6fb86e1fe296d5a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7f7e25b113afa6fb86e1fe296d5a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Isa\u00edas Bevil\u00e1qua", "streetNumber": "81", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1200-id-2554854793/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Excelente loja com \u00e1rea privativa 24m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Professor Costa Mendes.", "title": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Excelente loja com \u00e1rea privativa 24m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Professo", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343759", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "31", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542261, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758658}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Loja D", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2754", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "7abbe5b3fc4efd1ccbd52643f21f6f7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7abbe5b3fc4efd1ccbd52643f21f6f7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48fa614ec53f5d016f1121049ee55799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48fa614ec53f5d016f1121049ee55799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60979d5d3a6a9ee22103a342a233d5f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60979d5d3a6a9ee22103a342a233d5f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d897abf9fcae0a81e84c970e78d41a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d897abf9fcae0a81e84c970e78d41a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e31fed8ce1711c05675f3025ccab3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e31fed8ce1711c05675f3025ccab3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "streetNumber": "31", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2548343759/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "PARKING", "CONCIERGE_24H", "DISABLED_ACCESS", "TRUCK_ENTRANCE", "RAMP", "REFECTORY", "DRESS_ROOM", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["7668"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Ancuri possui 7668 metros quadrados e 15 banheiros<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel tem 7668 metros quadrados em Ancuri - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2521979593", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874212", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia Quarto Anel Vi\u00e1rio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ancuri", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Mario Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Moreira Leit\u00e3o", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Lemos Designer"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "26I99Q", "bathrooms": [15], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["16122"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "120000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "120000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "56d2b5942ec580865cbaa67ec9dfc0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d2b5942ec580865cbaa67ec9dfc0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a907c000d9b756108ca1ba6add10cf41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a907c000d9b756108ca1ba6add10cf41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a72d2bc6b96bb07daea93ccc5f25c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a72d2bc6b96bb07daea93ccc5f25c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5088156829ee62b43c1f44cfc18e3454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5088156829ee62b43c1f44cfc18e3454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0989144e01f5db2cb7fdce48b96ef6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0989144e01f5db2cb7fdce48b96ef6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac902eaead59421a9a3f83eb0da00c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac902eaead59421a9a3f83eb0da00c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5eeb42f72912f6a6352dc34c7f3abd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5eeb42f72912f6a6352dc34c7f3abd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289883f6888db7c1a6dcf7343aba9910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289883f6888db7c1a6dcf7343aba9910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dacc4bbedef6b1e2ba26705a77ef3ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dacc4bbedef6b1e2ba26705a77ef3ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d2f17fd352665819ec5360b1a699252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d2f17fd352665819ec5360b1a699252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f56e91b733c1b5830a410ad00201f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f56e91b733c1b5830a410ad00201f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "237dbea78470fea5d0c1dc397c9a6205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/237dbea78470fea5d0c1dc397c9a6205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e9e4a277258c0cc3bf52d82e9ac00ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e9e4a277258c0cc3bf52d82e9ac00ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c26a22bd00fa33a999e5b3714f9e32c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c26a22bd00fa33a999e5b3714f9e32c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a697a3bf5f0aa17b308549b08e9b4ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a697a3bf5f0aa17b308549b08e9b4ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da16436c77aaad02ea28d1b630f5f79c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da16436c77aaad02ea28d1b630f5f79c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e7aae7d6e1642a7a40e0324edf0e9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e7aae7d6e1642a7a40e0324edf0e9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3df046b3ae1be85a10139086e49537c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df046b3ae1be85a10139086e49537c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327cbf790f26a9471ff8916b47891612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327cbf790f26a9471ff8916b47891612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rodovia Quarto Anel Vi\u00e1rio"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 7668m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-7668m2-aluguel-RS120000-id-2521979593/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Shopping Parangaba.<br><br>* divis\u00f3ria<br>* recep\u00e7\u00e3o<br><br>Localizada pr\u00f3ximo esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, Hospital Menino Jesus, ag\u00eancia Bradesco, supermercado Lagoa, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>* Alugue e GANHE car\u00eancia no aluguel durante os 04 primeiros meses.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Parangaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530360024", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "670"}, "yearlyIptu": "109", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a24b3fbe1910edf2c31873956def9e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24b3fbe1910edf2c31873956def9e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192372c1bbe1e37bf745ae63c6bc28d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192372c1bbe1e37bf745ae63c6bc28d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29a79334afc2f2492dedfebb546e511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29a79334afc2f2492dedfebb546e511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2b48694f244cd48bcd63ae999f801a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2b48694f244cd48bcd63ae999f801a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fcdb7dc64d0931b402a6fdb1cd36ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fcdb7dc64d0931b402a6fdb1cd36ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "026fd5e142cbc78ffc05161c85944e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/026fd5e142cbc78ffc05161c85944e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97568f9fc0684c962bc200c7a3401a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97568f9fc0684c962bc200c7a3401a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a95e24b53eabac3b37d1069d5eace30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a95e24b53eabac3b37d1069d5eace30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357637e2e70f8c5077de9eff1a723c7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357637e2e70f8c5077de9eff1a723c7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd51bcee672d46bd8e79725b0be21199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd51bcee672d46bd8e79725b0be21199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c902c5cfb5635272624208ad987770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c902c5cfb5635272624208ad987770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c407047935ff63332afdaffa0ff5c34a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c407047935ff63332afdaffa0ff5c34a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93e8faca448ecc48dc0ec44dbf882bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93e8faca448ecc48dc0ec44dbf882bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS550-id-2530360024/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL NO ED. BUSINESS CENTER COM BANHEIRO. PROX. A BANCOS , ESCOLAS E RESTAURANTES.", "title": "SALA COMERCIAL NO ED. BUSINESS CENTER COM BANHEIRO. PROX. A BANCOS , ESCOLAS E RESTAURANTES.", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563729367", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1096", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749416}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71972", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1373"}, "yearlyIptu": "265", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "373"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "119b3453dc2126a6bc9a99ad989b6062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119b3453dc2126a6bc9a99ad989b6062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186e2fe6615356ff5760d6ce1a061532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186e2fe6615356ff5760d6ce1a061532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffbe72543eea515601c1c18a4996f277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffbe72543eea515601c1c18a4996f277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f156ff11bbe46eaebd8e928b82fd0a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f156ff11bbe46eaebd8e928b82fd0a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "1096", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS1000-id-2563729367/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["279"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO AV DUQUE DE CAXIAS, S/N CENTRO FORTALEZA/CE<br>Ponto de refer\u00eancia: Vizinho ao F\u00f3rum Autran Nunes<br>Aluguel: R$ 4.000,00 - IPTU 2022 R$ 306,15 x 11 - \u00c1rea 278,55m\u00b2<br>OBS: Visita com a imobili\u00e1ria -", "title": "Terreno para alugar, 278 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536808995", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0012", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["279"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "306", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85991872848", "stamps": []}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "phones": {"primary": "8534624644", "mobile": "85991872848"}}, "medias": [{"id": "2fd88f069818124f00e996b4f4bc624c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd88f069818124f00e996b4f4bc624c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f28abb50f26e95c9191b3f634e1e6d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f28abb50f26e95c9191b3f634e1e6d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a45fae66624c12f379d8640891840cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a45fae66624c12f379d8640891840cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73f96e3dbbd47b5568c115d5e36c3a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73f96e3dbbd47b5568c115d5e36c3a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 279m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-279m2-aluguel-RS4000-id-2536808995/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["354"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !!<br><br>\u00d3timo terreno Murado Localizado no Edson Queiroz<br>Com:<br>14x29,5 Com um total de 354m\u00b2<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o .<br><br>Vamos Agendar uma Visita?<br><br>#VemPraCiro -", "title": "Terreno para alugar, 354 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533133957", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834475", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Clarindo Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "BR:Pastelaria del\u00edcia", "BR:Hiper Lanches"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0491", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["354"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "4fb205b348d391db4741c5bf484db94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb205b348d391db4741c5bf484db94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff21ad2ba16ce6768a717aab4f150cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff21ad2ba16ce6768a717aab4f150cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b21c19869b6384648c3e1503762baa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b21c19869b6384648c3e1503762baa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a0b3202f775ae76ab9891ae660f271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a0b3202f775ae76ab9891ae660f271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Clarindo Pereira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 354m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-354m2-aluguel-RS4000-id-2533133957/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "ADULT_POOL", "DECK"], "usableAreas": ["940"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado em uma regi\u00e3o privilegiada na Avenida Edilson Brasil Soares, n\u00ba 301, o ponto fica a 1 minuto da Avenida Washington Soares, que \u00e9 considerada uma das avenidas com maior fluxo di\u00e1rio de tr\u00e2nsito. N\u00e3o podemos tamb\u00e9m deixar de destacar a proximidade da avenida Oliveira Paiva. Ficando apenas \u00e0 800m do shopping Via Sul, voc\u00ea tem essa vantagem sobre os demais pontos da cidade, visto que um shopping agrega bastante ao local que voc\u00ea ir\u00e1 colocar o seu neg\u00f3cio. Posicionado em uma esquina favorecida, o lugar \u00e9 ideal para o ramo aliment\u00edcio, analisando que essa parte da regi\u00e3o sul possui um polo gastron\u00f4mico bastante desenvolvido.<br>Por\u00e9m, n\u00e3o se limite. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer tipo de com\u00e9rcio.<br><br>O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Esta \u00e9 uma oportunidade \u00fanica!!! -", "title": "Ponto \u00e0 venda, 940 m\u00b2 por R$ 3.800.000,00 - Parque Manibura - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2492046910", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "301", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482706, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789685}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0023", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["940"], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "bedrooms": [9], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "11000", "price": "3800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "11000", "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992484847", "stamps": []}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "phones": {"primary": "85982229152", "mobile": "85992484847"}}, "medias": [{"id": "317581a3db7f9c6b1a2aee3b7970ee46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317581a3db7f9c6b1a2aee3b7970ee46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c766dbc829809d968fbf665a78ef59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c766dbc829809d968fbf665a78ef59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01c0f7025e2b5f7157d62ab3efc5ea65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01c0f7025e2b5f7157d62ab3efc5ea65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ba625ddd6431cf5fb7ddf7c849c72e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ba625ddd6431cf5fb7ddf7c849c72e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1ecb474c98ba734305866161fe8c4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1ecb474c98ba734305866161fe8c4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f1122d543e381beddbbd89c83f8454c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f1122d543e381beddbbd89c83f8454c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c64a5a4bc8f65d67dbab55dd5d0c3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c64a5a4bc8f65d67dbab55dd5d0c3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04c0f04175151bb32532bf45a6240d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c0f04175151bb32532bf45a6240d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b988b86fd3362ba359875b05aee7d176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b988b86fd3362ba359875b05aee7d176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970241da821b409bb0b13850a96f156c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970241da821b409bb0b13850a96f156c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea03f0500518bddb89c189bc086625a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea03f0500518bddb89c189bc086625a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68b851bda1eac904463aa2bce83a05fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68b851bda1eac904463aa2bce83a05fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a39560deaaf1244ce3a57c8efc5aae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a39560deaaf1244ce3a57c8efc5aae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56bdd9250464aada25f504378a3c0ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56bdd9250464aada25f504378a3c0ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa829f835fa1ed2dded0e29a9038469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa829f835fa1ed2dded0e29a9038469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d46b9e5cd54e8d9108e57d30154a2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d46b9e5cd54e8d9108e57d30154a2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8b576516299fc184148afb8ffd8e4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8b576516299fc184148afb8ffd8e4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5407cf00f84df851f715b09a23156e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5407cf00f84df851f715b09a23156e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "301", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial com 9 Quartos para venda ou aluguel, 940m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-9-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-940m2-venda-RS3800000-id-2492046910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio em localiza\u00e7\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os! Loja na Av. Bezerra de Menezes, corredor comercial com intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas, situada no t\u00e9rreo do edif\u00edcio Vila Portinari, ao lado do North Shopping. Im\u00f3vel com 44m\u00b2, sal\u00e3o de loja, 2 banheiros e piso de cer\u00e2mica. Agende sua visita e aproveite a oportunidade para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALAGADI\u00c7O", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541460809", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22758", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2745"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "245"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "66919af8745b52f90fac775b6811a086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66919af8745b52f90fac775b6811a086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a385f30f30d5bad9ce97740fc3b2ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a385f30f30d5bad9ce97740fc3b2ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80167aedd7c4d7d40be837b57a3285aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80167aedd7c4d7d40be837b57a3285aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43491bfa3dabcf955b0ab2528582f9bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43491bfa3dabcf955b0ab2528582f9bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS2500-id-2541460809/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 01 banheiro.<br>Iptu 2022 R$ 327,00 (parcelado at\u00e9 03 vezes)<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro anual obrigat\u00f3rio.<br>Observa\u00e7\u00e3o: S\u00e3o 02 salas", "title": "Cod. 1056 Sala comercial no centro.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559326739", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "774", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730236}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro I", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1008189945", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "327", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997980123", "stamps": []}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "phones": {"primary": "8532311010", "mobile": "85997980123"}}, "medias": [{"id": "086db4659a737c90cc40a788a082aa05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086db4659a737c90cc40a788a082aa05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a6c32ae24777c3627d95f388c2c6e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a6c32ae24777c3627d95f388c2c6e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5ba86fc9f5afd75222917b32a88bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5ba86fc9f5afd75222917b32a88bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e494a1ad7a514ff482a0f22a8aeb0180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e494a1ad7a514ff482a0f22a8aeb0180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b7a745d8782b971822371dcf838e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b7a745d8782b971822371dcf838e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1a30dd4e12608c54a757e1c5d28956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1a30dd4e12608c54a757e1c5d28956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbdeb41f9e9e25c3c6c8ce2271423a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbdeb41f9e9e25c3c6c8ce2271423a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b44a48546de849f06bb63f1321c47db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b44a48546de849f06bb63f1321c47db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "110425140ecb3418e60828806e9a0bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/110425140ecb3418e60828806e9a0bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9046554fdb647ff434e02d402e4da50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9046554fdb647ff434e02d402e4da50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da16c30089cca60a72028ba5c3b96d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da16c30089cca60a72028ba5c3b96d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436ec1d705b9177a9315ccc6a19d0fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436ec1d705b9177a9315ccc6a19d0fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300868ebc09e993fd3c0141f416873d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300868ebc09e993fd3c0141f416873d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro I", "streetNumber": "774", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1200-id-2559326739/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["131"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com banheiro. Medindo de frente 3,67m x 35,60m de fundo, com uma \u00e1rea total de 131,00m2.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo \u00e0 SILCAR da Av. Domingos Ol\u00edmpio / Quase esquina com \u00e0 Av. Domingos Ol\u00edmpio.", "title": "Ponto Comercial - Av. Carapinima, 1590 - Benfica", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2505297456", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536064, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735677}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carapinima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1PC3GPD", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "293e87882850b64c1005095b1b61c427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293e87882850b64c1005095b1b61c427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1a360ec9b2e39bee235f78528995685", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1a360ec9b2e39bee235f78528995685/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb9f2409bf9550bbcd1198e5a072259d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9f2409bf9550bbcd1198e5a072259d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1e1d38b4bd414e9d654f0f5a698af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1e1d38b4bd414e9d654f0f5a698af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef924780db50bc9ea107114f0c2d0072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef924780db50bc9ea107114f0c2d0072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c6ba47582f260bc7efc5ab0d16b987c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c6ba47582f260bc7efc5ab0d16b987c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ba35529b3817fe005c174a2e643c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ba35529b3817fe005c174a2e643c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Carapinima", "streetNumber": "1590"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 131m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-131m2-aluguel-RS2000-id-2505297456/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "77m\u00b2 com escrit\u00f3rio e wc. <br>\u00c1gua e luz individuais<br>IPTU 3X R$ 79,46<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "GALP\u00c3O COM ESCRITORIO NO TAUAPE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542751589", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "823", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513038, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753686}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Hospital Leonardo da Vinci", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2947", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "b8d8166222c06acf4e2be834e6cd148e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d8166222c06acf4e2be834e6cd148e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea750bc10d07e9cd70e817a4f62a1fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea750bc10d07e9cd70e817a4f62a1fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa88a46f6520636323c1e1ea6dfb031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa88a46f6520636323c1e1ea6dfb031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9abc81f69aa8dc87e118d3104908ddc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9abc81f69aa8dc87e118d3104908ddc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6dd78f759bd3fc7d3f24e78b44963af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6dd78f759bd3fc7d3f24e78b44963af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Eduardo Bezerra", "streetNumber": "823"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-tauape-bairros-fortaleza-77m2-aluguel-RS2200-id-2542751589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial 70m\u00b2, com recep\u00e7\u00e3o, pronta, com wc, pr\u00f3ximo da Av Her\u00e1clito Gra\u00e7a. <br>OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860193", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1915", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513514, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738446}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9924", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "dc2cf262bd5e1b091cf865e5fc58fec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc2cf262bd5e1b091cf865e5fc58fec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3414676d124a0536520694543d765126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3414676d124a0536520694543d765126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "753f64213c8e7bff8e8e104736553538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/753f64213c8e7bff8e8e104736553538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a517404c4915582c0c047687d65c7ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a517404c4915582c0c047687d65c7ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431b36721907b4563f005cd619f659c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431b36721907b4563f005cd619f659c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7eb3ef1c34a21b98dfcdcc906089c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7eb3ef1c34a21b98dfcdcc906089c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b529a172867f03a9f6a1325a4e1d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b529a172867f03a9f6a1325a4e1d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191b385ab116e1bb0409f3b7f2d82088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191b385ab116e1bb0409f3b7f2d82088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da06a68905389c1e5c0e052f941b999d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da06a68905389c1e5c0e052f941b999d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "1915"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1600-id-2547860193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145, Apto B - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 500,00.\\nValor Seguro Inc\u00eandio: R$ 150,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala de Estar\\n<br>- 02 quartos \\n<br>- 01 banheiro\\n<br>- 01 cozinha\\n<br>- 01 \u00c1rea de Servi\u00e7o\\n<br>- 01 Vaga de Garagem P/ Moto.\\n<br>\u00c1rea total: 52 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANCIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "APTO B RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - CA433", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560210084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA433", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "ffc82b825f9201f982d2712d3ae756f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc82b825f9201f982d2712d3ae756f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78513a98c973b436ad5bb3b88696bca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78513a98c973b436ad5bb3b88696bca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4065d206bbd341522fbb03bbc215b0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4065d206bbd341522fbb03bbc215b0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8095c8879038e161f9d4a14a9d61f7fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8095c8879038e161f9d4a14a9d61f7fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca69c2a7d30306714042e93abe19374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca69c2a7d30306714042e93abe19374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13300a136321faaea02c27ff3695d71d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13300a136321faaea02c27ff3695d71d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea0c4e4045a29b08774aa70eb156311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea0c4e4045a29b08774aa70eb156311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1f4127013f760a363c42bde3cf583f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1f4127013f760a363c42bde3cf583f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5323f09a55e67e0cf00c1c15b058a38c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5323f09a55e67e0cf00c1c15b058a38c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0570a162efcc3e5c2e3ed800ddba018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0570a162efcc3e5c2e3ed800ddba018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc08f6a58c92438b9f7883198d8d611e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc08f6a58c92438b9f7883198d8d611e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f50e60f3e028e4ecbb3c2849ebd4cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f50e60f3e028e4ecbb3c2849ebd4cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "843828822d819b360c52110f550b2d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843828822d819b360c52110f550b2d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8444f89497e9b7dba6fc35ad1b0ef408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8444f89497e9b7dba6fc35ad1b0ef408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca94f28379e5e56fbc780e8ac152a140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca94f28379e5e56fbc780e8ac152a140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS500-id-2560210084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, no Centro Comercial Rocha Aguiar, piso 100% cer\u00e2mica, wc social, 35m\u00b2. Valor do Condom\u00ednio: R$ 400,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, no Centr", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561054305", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Rocha Aguiar Sala 1108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1355", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "06743275284a13a6b1114ff4e005e6a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06743275284a13a6b1114ff4e005e6a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "245bad8cc3f2a628f723e98694c7e089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245bad8cc3f2a628f723e98694c7e089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3fe76a7b54e64f8be281c1e92889ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3fe76a7b54e64f8be281c1e92889ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63800c041329d97dbc7ad0e993fdf457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63800c041329d97dbc7ad0e993fdf457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba9d55584dd33e8e9cded532298df333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba9d55584dd33e8e9cded532298df333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28998a98a7160bf22d44a4988f8ba333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28998a98a7160bf22d44a4988f8ba333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edeb5e60dd1976e9a71d03b32fd60b05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edeb5e60dd1976e9a71d03b32fd60b05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2561054305/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["131"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade no Centro de Fortaleza, alugo loja com 131 m\u00b2, rua Major Facundo, 4,70 m\u00b2 x 28 m\u00b2, excelente localiza\u00e7\u00e3o para banco, loja, farm\u00e1cia e muito mais.<br>Luva: R$50.000.00 e R$20.000,00 mensais<br><br>Apresente sua proposta! -", "title": "Loja para alugar, 131 m\u00b2 por R$ 20.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531836453", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "434", "level": "STREET", "precision": "Precision_NONE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": [], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0092", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["131"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "4bc797f5c258cfc0c409da6ab0ce35de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc797f5c258cfc0c409da6ab0ce35de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0df8b9e4ec436e86d95d21a53007f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0df8b9e4ec436e86d95d21a53007f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d42134fd7c58b8afd81b22f8e86af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d42134fd7c58b8afd81b22f8e86af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcbbd77ba7f77efcabf68800b43c1229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcbbd77ba7f77efcabf68800b43c1229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18d6fbb0b1ab7e4f7907015ce93752c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18d6fbb0b1ab7e4f7907015ce93752c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e4f323c94f2501ca9c58094172a5600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e4f323c94f2501ca9c58094172a5600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd5eaf17f0548711849169d2396cd433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd5eaf17f0548711849169d2396cd433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b5dae989f65145d77c389f90719230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b5dae989f65145d77c389f90719230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03857c6e382fa2dcab77e120cbab3629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03857c6e382fa2dcab77e120cbab3629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2dc657f20a92edd08e6530acd9916e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2dc657f20a92edd08e6530acd9916e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43adb30215ff70b78a1bb915638d35b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43adb30215ff70b78a1bb915638d35b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eda4241278c047dac3bd8ac8ecb3a983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eda4241278c047dac3bd8ac8ecb3a983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38f43861c1634d8d601db3cf4b6e6389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38f43861c1634d8d601db3cf4b6e6389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d8261d71d08415b9b68c6ce7cdb740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d8261d71d08415b9b68c6ce7cdb740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64b74eb7560610c5af4d6abb815210f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64b74eb7560610c5af4d6abb815210f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "434", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 131m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-131m2-aluguel-RS20000-id-2531836453/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta casa comercial, ao lado da Faculdade Ari de S\u00e1.<br><br>- 2 salas<br>- 2 quartos<br>- 2 banheiro sociais<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- despensa<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, supermercados, unidades de sa\u00fade, restaurantes, academia, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541969191", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Boleria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5552", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "1189", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "78cb8d440300cdabe8c4651005c032a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78cb8d440300cdabe8c4651005c032a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672271d10ea934bea34bf48725466d60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672271d10ea934bea34bf48725466d60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f650fa97124a371e6a6ca0a7c507c93e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f650fa97124a371e6a6ca0a7c507c93e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde08b88b61b5ac8c8d7c8678f64e565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde08b88b61b5ac8c8d7c8678f64e565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34c8d5b25dd93452fa85fbc3ade1ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34c8d5b25dd93452fa85fbc3ade1ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0044ff97a2822dac90345481027e5da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0044ff97a2822dac90345481027e5da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "745b2d9549de4d19a1d4d8524788dc4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/745b2d9549de4d19a1d4d8524788dc4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5886098f304ff423ccc4d911b322e34c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5886098f304ff423ccc4d911b322e34c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85929dd289bf8767b680dcb8e6a50af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85929dd289bf8767b680dcb8e6a50af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b05542c5a52f5d227738fba9fecd7314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b05542c5a52f5d227738fba9fecd7314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9536b40511947d6dd9ee6b54a30fb00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9536b40511947d6dd9ee6b54a30fb00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8508cb9e49b54e160d76f250a5113ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8508cb9e49b54e160d76f250a5113ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0da144f707294063ead1b74b207afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0da144f707294063ead1b74b207afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d259616e64acea577651a97e0cd12f7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d259616e64acea577651a97e0cd12f7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2774a6e60e21473d44bfd9ff570de89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2774a6e60e21473d44bfd9ff570de89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b692298e3106f8c82b054e3b6db720", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b692298e3106f8c82b054e3b6db720/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c32fcd85a582100e43008f14c10b29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c32fcd85a582100e43008f14c10b29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a55b94ae88421898fc9268e099a989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a55b94ae88421898fc9268e099a989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aec9df4e471634f1c7046609f2e496e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aec9df4e471634f1c7046609f2e496e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e39939fb5387be75db6557797a3b73fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e39939fb5387be75db6557797a3b73fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d34b93c2e91b6f799791c82a97f89451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d34b93c2e91b6f799791c82a97f89451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d110df5f564344b51e996450d2a319fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d110df5f564344b51e996450d2a319fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c032266d41319f333bf3fe609abd1442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c032266d41319f333bf3fe609abd1442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ab32d51b550a91bdf3580625c729f95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ab32d51b550a91bdf3580625c729f95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 2 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS2500-id-2541969191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste apartamento mobiliado, com vista para o mar, a poucos metros do supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar?<br><br>- sala <br>- varanda<br>- banheiro social<br>- 2 quartos (1 su\u00edte)<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- piscina<br>- academia<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Jardim Japon\u00eas, Cart\u00f3rio do Mucuripe, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, restaurantes, barracas de praia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento Para Aluguel, Mobiliado, Vista Mar, Piscina - Meireles", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554916500", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165078", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 2004", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "6398", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5549"}, "yearlyIptu": "1548", "price": "3950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1599"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "204f1a34a33dd7e2e4c9af1d515ef721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204f1a34a33dd7e2e4c9af1d515ef721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c61530d5b98e49777464d17f34b6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c61530d5b98e49777464d17f34b6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238248b3ae497ecb718f13cd64cadbce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238248b3ae497ecb718f13cd64cadbce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f35997f69951e0eb1a71830c9cb1ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f35997f69951e0eb1a71830c9cb1ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7564a16f657fc169cf2b4a0e910171f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7564a16f657fc169cf2b4a0e910171f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9edc6cc56f567f895726a85333d9d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9edc6cc56f567f895726a85333d9d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29060154246051dc81e6f17e81201601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29060154246051dc81e6f17e81201601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e145d4fd8ebeb93ccfeb866845f417a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e145d4fd8ebeb93ccfeb866845f417a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea685c5e541156a2276ad185285b834b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea685c5e541156a2276ad185285b834b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca58d66e07531fd9bb99822e9b4974a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca58d66e07531fd9bb99822e9b4974a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c3454cd0829250993e970ccdd504ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c3454cd0829250993e970ccdd504ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8362df1d16ad85a50a7dd01b2303518d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8362df1d16ad85a50a7dd01b2303518d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84138b69d5e777ca9e7361ab353f7627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84138b69d5e777ca9e7361ab353f7627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50dce2c556f5b709eb1ef02d200601c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50dce2c556f5b709eb1ef02d200601c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2b8116d39ba7b9ed14089b19edb4f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b8116d39ba7b9ed14089b19edb4f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748dc9ffc530e301ead6c55a4b8a8ef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748dc9ffc530e301ead6c55a4b8a8ef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68cfca0d586d1d5f6abe7c76a4c4ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68cfca0d586d1d5f6abe7c76a4c4ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3e3c2b347b37e33a9cef3e04e97c92d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3e3c2b347b37e33a9cef3e04e97c92d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11222d517f180910722ce52db4590a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11222d517f180910722ce52db4590a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e407796e6dc8a88b0339a6d2b92c97ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e407796e6dc8a88b0339a6d2b92c97ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf2db716316db5f3979a4f29016553a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2db716316db5f3979a4f29016553a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e887b23aed3ed37408f5a46892e12e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e887b23aed3ed37408f5a46892e12e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0022b7c2f3b6ce6fc7377f098d524706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0022b7c2f3b6ce6fc7377f098d524706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2819e86c2f1d19f57ae9dbb5ac49f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2819e86c2f1d19f57ae9dbb5ac49f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b265e850983a73500d5ce86dbdc8fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b265e850983a73500d5ce86dbdc8fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8e3cb7b09c85a962e39249b99185aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8e3cb7b09c85a962e39249b99185aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18bd411d3ec312c0bafb57f33266854a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18bd411d3ec312c0bafb57f33266854a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f250d703fde1e0e5879d2703adbd477d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f250d703fde1e0e5879d2703adbd477d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS3950-id-2554916500/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["680"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima casa residencial! \u00c1rea de entrada<br>Duas salas<br>Um quarto<br>Tr\u00eas su\u00edtes<br>Um lavabo<br>Cozinha<br>Depend\u00eancia completa<br>\u00c1rea de servi\u00e7o. -", "title": "Rua Sandra Gentil, n\u00b0 1661 - Sapiranga", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2465692277", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833291", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "BR:Hiper Lanches", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0020", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["680"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998210400", "stamps": []}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "phones": {"primary": "8532249033", "mobile": "85998210400"}}, "medias": [{"id": "483ea150b143b89e9f005331cad07a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483ea150b143b89e9f005331cad07a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "936b540703b6ee147bfc677cf02fc183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/936b540703b6ee147bfc677cf02fc183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e82cab1c64821ca6441d0c87804954a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e82cab1c64821ca6441d0c87804954a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 680m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-680m2-aluguel-RS4500-id-2465692277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Loja 70m\u00b2, Piso em cer\u00e2mica branca, Forro de gesso, Led, Lavabo, Copa, Espa\u00e7o superior para Estoque.<br>Vizinho a Loja Casa do Celular da Rua Bar\u00e3o do Rio Branco.<br><br>Aluguel: R$ 3.300,00 (\u00c1gua e energia Individualizado)<br>Rua Bar\u00e3o do Rio Branco, 1161 - Loja 06 - Centro<br><br>- Ligue Agora e Marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Centro Loja 70m\u00b2, Piso em Cer\u00e2mica, Led. Galeria Marc\u00edlio Viana. Ao lado da Casa do Celular.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483754", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1255", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "ccd7723be67ff8a6ae376c0456557840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd7723be67ff8a6ae376c0456557840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb06b7be197160f204af73a268b7144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb06b7be197160f204af73a268b7144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c613d3d38a6b0e3d0e0fc01ace0e1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c613d3d38a6b0e3d0e0fc01ace0e1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e726e5355d5a27266b0e5d22398426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e726e5355d5a27266b0e5d22398426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bacf164b671f811bdfe76f0c5b3928ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bacf164b671f811bdfe76f0c5b3928ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d658356e41a819c8e21ae0ac197b470b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d658356e41a819c8e21ae0ac197b470b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c69a525130c04f04d51a4294b3388c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c69a525130c04f04d51a4294b3388c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a53f60db82e8dae961df255adc621fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a53f60db82e8dae961df255adc621fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd74c9a2146f276868fad3e55701e114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd74c9a2146f276868fad3e55701e114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS3300-id-2549483754/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE CASA DUPLEX NO BAIRRO DE F\u00c1TIMA <br><br>PISO INFERIOR: GARAGEM PARA 01 VE\u00cdCULO / SALA / SU\u00cdTE / COZINHA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.<br><br>PISO SUPERIOR: 02 SU\u00cdTES / VARAND\u00c3O.<br><br>PR\u00d3XIMO DO P\u00c3O DE A\u00c7UCAR 13 DE MAIO / QUASE COM AV. 13 DE MAIO / PR\u00d3XIMO AO 23 BC / HABBIBS AV. 13 DE MAIO / CLINICAS M\u00c9DICAS E V\u00c1RIOS BANCOS DA AV. 13 DE MAIO<br><br>* as medidas do im\u00f3vel s\u00e3o aproximadas *<br>* casa passando por processo de limpeza *<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Casa Duplex no Bairro de F\u00e1tima em Fortaleza Cear\u00e1", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["TWO_STORY_HOUSE"], "id": "2529430001", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L99MM6", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTEE_LETTER", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "d5f0c62380bf1c619795ec1d5f9d7716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f0c62380bf1c619795ec1d5f9d7716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80e3624e429e40c585e6e67d8d6b6988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80e3624e429e40c585e6e67d8d6b6988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc6f7c2f5618c3dcd512ea1170bf7ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc6f7c2f5618c3dcd512ea1170bf7ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40cc29e4e18a2c4d9bbcc08c118cddb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40cc29e4e18a2c4d9bbcc08c118cddb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71d62e92f38ee715f76c2404886af91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71d62e92f38ee715f76c2404886af91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111ab74510e313ab77eeb91134988373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111ab74510e313ab77eeb91134988373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93dedc887a30d6a13ec99d51e975e749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93dedc887a30d6a13ec99d51e975e749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87669f51465ccab2007289459a140a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87669f51465ccab2007289459a140a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "049a10882d927a43741a5e9c0caff1d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/049a10882d927a43741a5e9c0caff1d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84fb7fccb17399c99ec0b60efae7d71e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84fb7fccb17399c99ec0b60efae7d71e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce97f9ec64a6eaba52fcb8aac2f578e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce97f9ec64a6eaba52fcb8aac2f578e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "494fb618b15dfd7e0402839ccd469564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/494fb618b15dfd7e0402839ccd469564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f8aec427c1daff59ee0993171b1d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f8aec427c1daff59ee0993171b1d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85bc59217d20b631e47baabff10c56e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85bc59217d20b631e47baabff10c56e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ba5bbb48c12c18fddd8c88665edcb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ba5bbb48c12c18fddd8c88665edcb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5056cb38641ba5faf1c3d1223d82c9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5056cb38641ba5faf1c3d1223d82c9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "378632a65efb66a99ec9bbdca04b7d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/378632a65efb66a99ec9bbdca04b7d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50861b4446aca19e48d5fe888855dbbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50861b4446aca19e48d5fe888855dbbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b8c545ff4e46c80231e65f545e6c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b8c545ff4e46c80231e65f545e6c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c3f831b7df4e07aefe453d1bb51167e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c3f831b7df4e07aefe453d1bb51167e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Araripe", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sobrado com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/sobrado-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1400-id-2529430001/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "ELEVATOR", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento no Volppi Panacetti. Im\u00f3vel com 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada e 2 vagas de garagem.<br><br><br>Apartamento semimobiliado, com sof\u00e1, mesa e fog\u00e3o e arm\u00e1rios projetados.<br><br><br>Condom\u00ednio com portaria, sal\u00e3o de festas e elevador. S\u00e3o permitidos pets. <br><br><br>\u00c1gua inclusa na taxa de condom\u00ednio.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Coronel Manoel Jesuino, 945, pr\u00f3ximo a Rua Pereira Valente.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento semimobiliado com 3 quartos no Varjota - AP7298", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555768410", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "945", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48478, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734128}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Coronel Manuel Jesu\u00edno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Condom\u00ednio Volppi Panacetti Apartamento 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7298", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3350"}, "yearlyIptu": "40", "price": "2550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "50485c57115a0ac5d53856a933187204", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50485c57115a0ac5d53856a933187204/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d9ccb83c92778d3e7ee38ee706b357b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d9ccb83c92778d3e7ee38ee706b357b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbdba98ed1a0754129e3e3d366f7b6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdba98ed1a0754129e3e3d366f7b6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f34721a0d78f0dbb171bb7409a217c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f34721a0d78f0dbb171bb7409a217c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "279516f86c78bcded004a3f8dcf010b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279516f86c78bcded004a3f8dcf010b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4394b22631cd66c4e1df498e68119909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4394b22631cd66c4e1df498e68119909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca8124a825e0903c5a9835971133e7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca8124a825e0903c5a9835971133e7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cb25bc3caca9b1356c50958ee0ab572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb25bc3caca9b1356c50958ee0ab572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f5272c22459b7b2e7259e122b5250e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f5272c22459b7b2e7259e122b5250e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d276f932fb5093f8203f698697c4c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d276f932fb5093f8203f698697c4c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f785e2b1718b46dd743ad481b153dd33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f785e2b1718b46dd743ad481b153dd33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd828487d06096b485b4044193e794e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd828487d06096b485b4044193e794e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bcb4d04f705d13cad097b3139ad11b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bcb4d04f705d13cad097b3139ad11b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7ccd23ff3b295cc9246bcb0fb121b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7ccd23ff3b295cc9246bcb0fb121b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "837ebb6087fb62c74bade7a251157780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/837ebb6087fb62c74bade7a251157780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44034cda1623a00016c13d3ff15c6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44034cda1623a00016c13d3ff15c6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a81a074e05b5ecd18ea09302fd562e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a81a074e05b5ecd18ea09302fd562e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b8fa30d426bcc5fb1aea3f7507b9b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b8fa30d426bcc5fb1aea3f7507b9b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfce023c690e6e39d3052b1d2255874d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfce023c690e6e39d3052b1d2255874d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b2c39d066965709618a6c02abd0a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b2c39d066965709618a6c02abd0a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Travessa Coronel Manuel Jesu\u00edno", "streetNumber": "945"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2550-id-2555768410/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 02 su\u00edtes, gabinete, com guarda-roupa embutido, living, varanda, cozinha com arm\u00e1rios e \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vaga. \u00c1rea de lazer com piscina, deck/ churrasqueira e sal\u00e3o de festas. N\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563251868", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503799, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731428}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Rembrandt Residence Apartamento 1701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1800", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ec3c67b1f7d35df10b5b86fe01011a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec3c67b1f7d35df10b5b86fe01011a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9a438ee086ade32063d2eecb69b881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9a438ee086ade32063d2eecb69b881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "126b85a9cd384bb27487dd6d9b7e8838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/126b85a9cd384bb27487dd6d9b7e8838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04751e928e09f9a89c9396210f05f600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04751e928e09f9a89c9396210f05f600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31fc8779b337f21102db0d0dcea623a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31fc8779b337f21102db0d0dcea623a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d02c0040db02abb27e58be3237836a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d02c0040db02abb27e58be3237836a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b7ab9a60404e505e8fcf7e74484e08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b7ab9a60404e505e8fcf7e74484e08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1115b57af8bd8fc1afbe5f1e401da2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1115b57af8bd8fc1afbe5f1e401da2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26dc9ebf92a016ba2f4b4afa8060f90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26dc9ebf92a016ba2f4b4afa8060f90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4af6184cfc06eea46243da2bfaf64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4af6184cfc06eea46243da2bfaf64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5698ed9307e4a0120a7a6290e9e018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5698ed9307e4a0120a7a6290e9e018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c85e04a2ab18ac103e7507a7c23d6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c85e04a2ab18ac103e7507a7c23d6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2820b12872f82d7c2330f5f67ba4f817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2820b12872f82d7c2330f5f67ba4f817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1cb37cf6d96136d927e7c91ce3ee11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1cb37cf6d96136d927e7c91ce3ee11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57041bdfbc2105c9916a7a4cadddbb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57041bdfbc2105c9916a7a4cadddbb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2277418517320df668c532454bf16921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2277418517320df668c532454bf16921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce65cb585d4245364b226f36c00a4fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce65cb585d4245364b226f36c00a4fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad72c60cb5112616258cb35c7366ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad72c60cb5112616258cb35c7366ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "2122", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2563251868/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 4 quartos, a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza.<br><br>- sala<br>- varanda <br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo restaurantes, farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, pra\u00e7as, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 4 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547871502", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6025", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "yearlyIptu": "882", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "dec840f9946a59a239c361eedb8e2142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec840f9946a59a239c361eedb8e2142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4e8d018b10f1645206103de40a30e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4e8d018b10f1645206103de40a30e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d2d83791e42abd19be6d0df5138ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d2d83791e42abd19be6d0df5138ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0fd1dd5fdf2910f61b510a61fcca709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0fd1dd5fdf2910f61b510a61fcca709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c344631c1a4d15b03e60b04851e9441d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c344631c1a4d15b03e60b04851e9441d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2119778141e8e55bece29b9b1965ba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2119778141e8e55bece29b9b1965ba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c3616bb0c7f2c58adc9050657dd855d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c3616bb0c7f2c58adc9050657dd855d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6209ba467ae04461f7dec1564ddd7cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6209ba467ae04461f7dec1564ddd7cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba00f07abd295ac885007c155b28a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba00f07abd295ac885007c155b28a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff390428ff2b715605e20cf68f941b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff390428ff2b715605e20cf68f941b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f54d796826ad716264d4e373f603807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f54d796826ad716264d4e373f603807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54faf7533c38c6d7aabdcb022c7ba1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54faf7533c38c6d7aabdcb022c7ba1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d066460e3e6b964cfbad5bcb97dc5bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d066460e3e6b964cfbad5bcb97dc5bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eebc86eb3608aa0b0544093d0b58ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eebc86eb3608aa0b0544093d0b58ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff2f7f664f86ba4bd43d67efab97d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff2f7f664f86ba4bd43d67efab97d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40d7632be113a9363b38486ca5e4a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40d7632be113a9363b38486ca5e4a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfaf795408d6664378c2297571c39031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfaf795408d6664378c2297571c39031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41fcd8f102fb0970569ebedbbfd0a01d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41fcd8f102fb0970569ebedbbfd0a01d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6ff0bfa26a58a99eb14e8b6ebaece93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ff0bfa26a58a99eb14e8b6ebaece93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3687ee7d134fdfc2c71a026335b577d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3687ee7d134fdfc2c71a026335b577d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce6c76120d732ea0fe49d549bc75649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce6c76120d732ea0fe49d549bc75649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b739d1e85cbcc14d3d82e1ac3ec8bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b739d1e85cbcc14d3d82e1ac3ec8bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0d2ced2aaa4aaff5c6e2fd8bb8a67b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0d2ced2aaa4aaff5c6e2fd8bb8a67b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1300-id-2547871502/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se excelente casa pr\u00f3ximo a panificadora v\u00f3 Jandira, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, wc social, sala, copa, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal com churrasqueira, 2 vagas cobertas, agende sua visita: Tels; (85) 32983-4050/ whatsapp -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 180 m\u00b2 por R$ 1.699,00/m\u00eas - Conjunto Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563984158", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 448", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 I", "poisList": ["TS:Parque Albano", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "CH:Clinica Dentaria Doutor Pedro Junior", "CH:Posto de Sa\u00fade Jurandir Pican\u00e7o (Granja Portugal)", "CH:Nutricionista Marina Fortes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0456", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1699"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1699", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532834050", "85987781967"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987781967", "stamps": []}, "account": {"id": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 663016, "phones": {"primary": "8532834050", "mobile": "85987781967"}}, "medias": [{"id": "391170b3e28d9b060b538ff0b47f54db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391170b3e28d9b060b538ff0b47f54db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5f409542375cadd5dd9233e3b01d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5f409542375cadd5dd9233e3b01d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68f3597d92363d930c113ab75dd017b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68f3597d92363d930c113ab75dd017b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4945f38ce91d09da64a1a0087b426d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4945f38ce91d09da64a1a0087b426d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b47c3f1dd020243784d73f1474689c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b47c3f1dd020243784d73f1474689c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7b07b9127bb867be0a2897c44bf7cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7b07b9127bb867be0a2897c44bf7cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283b17e7e3e9101e6ae3cffa4d10757a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283b17e7e3e9101e6ae3cffa4d10757a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f25c464cd336d3e5068560c4595270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f25c464cd336d3e5068560c4595270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "827d5d8df0c2e305e24e0a70ebe06236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/827d5d8df0c2e305e24e0a70ebe06236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525a178b1adbdba7e5d8ed7db5b4e0f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525a178b1adbdba7e5d8ed7db5b4e0f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17eccf1378eb52967672f6c525525b12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17eccf1378eb52967672f6c525525b12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91ff62f642c34ef96533e17148693d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91ff62f642c34ef96533e17148693d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d163530ad0c27a64d0cc5d210164dc08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d163530ad0c27a64d0cc5d210164dc08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98e017a29fcbe9d782145f61bb3ef88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98e017a29fcbe9d782145f61bb3ef88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "627e69ff00f45198bf67957694d29410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/627e69ff00f45198bf67957694d29410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbaacaef2b6b93bf4aafe86c7aa6845f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbaacaef2b6b93bf4aafe86c7aa6845f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa605884575b9f62a46dd6044fc98781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa605884575b9f62a46dd6044fc98781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4782e6f7d70779ad05fda59017dde140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4782e6f7d70779ad05fda59017dde140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b83c1f5971ac6de01d6db9242ec261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b83c1f5971ac6de01d6db9242ec261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd13e65ead92ce958fc2694adb9fecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd13e65ead92ce958fc2694adb9fecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d765ba9b17140d7115821ff8bb8af8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d765ba9b17140d7115821ff8bb8af8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "882caefce041c8933885cf17618a247f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/882caefce041c8933885cf17618a247f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "411406536879565d3bd34e2c6ef2d44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/411406536879565d3bd34e2c6ef2d44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1d7bf0226120c0bd92fe2a15381957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1d7bf0226120c0bd92fe2a15381957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e80ac7921eea5e90500dda45344cd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e80ac7921eea5e90500dda45344cd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c74136582956301310f0b7c22b686d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c74136582956301310f0b7c22b686d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41b609ff1805e70f7a3c0ba6b63494e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41b609ff1805e70f7a3c0ba6b63494e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff28a6c607f597b05bd26dbda289d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff28a6c607f597b05bd26dbda289d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "href": "/663016/antonio-a-r-felix/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Rua 448"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS1699-id-2563984158/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento Novos de 45m\u00b2 c/ 01 QUARTO.<br>Cozinha Americana<br>Sala<br>Banheiro<br>Varanda<br>Porteiro Virtual<br><br>Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Ester II -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Parque Dois Irm\u00e3os - Fortaleza/C", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1039613342", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 11", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1318", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "ff9051077245e2dbe77ce34afc350797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9051077245e2dbe77ce34afc350797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed98f19f6857789467fb6bba889d2edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed98f19f6857789467fb6bba889d2edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad32db870de021644cc33f7a256a909a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad32db870de021644cc33f7a256a909a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc2635fe143ede0870161a22ad7987d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc2635fe143ede0870161a22ad7987d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0090910409f6780e3a488b4a0426338e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0090910409f6780e3a488b4a0426338e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7881b2afc970a60ec22a3c99d5c1d391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7881b2afc970a60ec22a3c99d5c1d391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2492a866ea1161d483614374eca77855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2492a866ea1161d483614374eca77855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77388dd6566a3be8a491267b4b64d9ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77388dd6566a3be8a491267b4b64d9ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0f714cd3da628bbfde08481f1cd1a54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0f714cd3da628bbfde08481f1cd1a54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f396020e13c13689c1b4122a956ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f396020e13c13689c1b4122a956ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe92200d71741f33ad7885247931b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe92200d71741f33ad7885247931b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7982a5c14a10784e7691215bae7856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7982a5c14a10784e7691215bae7856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c611e0d6402761b9386a05e7c7b84077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c611e0d6402761b9386a05e7c7b84077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b429ac852dfd37ec68ac013250e325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b429ac852dfd37ec68ac013250e325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b161b93544c716b58e62977749ed887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b161b93544c716b58e62977749ed887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eec1f4e3fcaa2df26e39fa87bc9f273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eec1f4e3fcaa2df26e39fa87bc9f273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc92ec17ff0ccc26e8b9a003ad968224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc92ec17ff0ccc26e8b9a003ad968224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8490e3e0326a6319c86e13353f27e686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8490e3e0326a6319c86e13353f27e686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de496acf8aafde89e3465970ea27429a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de496acf8aafde89e3465970ea27429a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cba059c99e8c44b4c654069cfa9fce92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba059c99e8c44b4c654069cfa9fce92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a51e10871c792e701369f2d3aaff448e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a51e10871c792e701369f2d3aaff448e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e0cb7c867772f7292bbe819f96957a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e0cb7c867772f7292bbe819f96957a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54065260ea7ffa67fee598ee9e35aebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54065260ea7ffa67fee598ee9e35aebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c341ef21a445d3a7e343e7604f4e385f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c341ef21a445d3a7e343e7604f4e385f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1181192f668576ac4a8129d47ef36af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1181192f668576ac4a8129d47ef36af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b0161c462104e9acae93fc1bf959f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b0161c462104e9acae93fc1bf959f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua 11"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS500-id-1039613342/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PR\u00c9DIO COMERCIAL PARA ALUGAR PR\u00d3XIMO SHOPPING VIA SUL E COL\u00c9GIO FARIAS BRITO<br><br>POSSUI SAL\u00c3O / BANHEIROS / ESCRITORIO / PARTE SUPERIOR TIPO GALP\u00c3O<br><br>BOM PARA IGREJAS / ACADEMIAS E DEMAIS EMPRESAS<br><br>* valor aluguel apenas parte inferior R$2.000,00 *<br>* valor aluguel parte inferior + superior R$3.000,00 *<br>* \u00e1rea interna est\u00e1 passando por mudan\u00e7a de divis\u00e3o *<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br><br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Pr\u00e9dio Comercial Pr\u00f3ximo ao Via Sul", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581147", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833252", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "495", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475772, "source": "GOOGLE", "lat": -3.797748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Euclides Onofre de Souza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "987989116", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "d1d981ff0dd7b0ea8c40caf566b75b5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d981ff0dd7b0ea8c40caf566b75b5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c41707ef7840dc46ebfe051c7833553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c41707ef7840dc46ebfe051c7833553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e22efb45f15eb5f3d6c18958e84552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e22efb45f15eb5f3d6c18958e84552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ec5401166fd6b25287c09f841ebd6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ec5401166fd6b25287c09f841ebd6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d430ddc6e7fa5d8449411fa01492cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d430ddc6e7fa5d8449411fa01492cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c7cc5f0cecc4b6e9b410165eab1208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c7cc5f0cecc4b6e9b410165eab1208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "268387c6480c34c937bfbc799ab63526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/268387c6480c34c937bfbc799ab63526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9061aaf840a1793fe4a98da047f7c22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9061aaf840a1793fe4a98da047f7c22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f11909969609287e0e7c9fa892ce317f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f11909969609287e0e7c9fa892ce317f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a7ef26e203a2827405314e635f33222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7ef26e203a2827405314e635f33222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab67e1694a6015537df4dfa1e77634c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab67e1694a6015537df4dfa1e77634c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56ef0e0ce56e38e52beedf3f48f1970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56ef0e0ce56e38e52beedf3f48f1970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b17635e2bf69e6a65ac702d521208eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b17635e2bf69e6a65ac702d521208eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "461d10f759fe77f6448011131f51a649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/461d10f759fe77f6448011131f51a649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a4fd5f9f13536ba28bb79af93aa8c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a4fd5f9f13536ba28bb79af93aa8c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Euclides Onofre de Souza", "streetNumber": "495", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS2000-id-2551581147/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "GARAGE", "INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento, a poucos minutos Emporio Flor de Jamb\u00fa<br><br>- sala de estar e jantar<br>- varanda<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Condom\u00ednio: <br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- interfone<br>- elevador<br>- vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Mercado dos Peixes, restaurante Coco Bambu, Hotel Othon Palace, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da Avenida Beira Mar.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556588221", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1131", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2235"}, "yearlyIptu": "89", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "635"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a3d279a0c870050af870e0e28b2db0e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d279a0c870050af870e0e28b2db0e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07bec8d8f9c16658e836eeb9a1f67766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07bec8d8f9c16658e836eeb9a1f67766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c6379577ac701ffe660f170dc20568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c6379577ac701ffe660f170dc20568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75e9c6b71fcd3283c62b09f311c5ddec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75e9c6b71fcd3283c62b09f311c5ddec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2469bf3b713a530cdf9190f1e529d42f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2469bf3b713a530cdf9190f1e529d42f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5b4b0ace4c1411b43846bff8036dbcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b4b0ace4c1411b43846bff8036dbcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5eec54463c9d9519f02a38b3d30c6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5eec54463c9d9519f02a38b3d30c6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e37f3b43881ea6e8cf5d8851f26456a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e37f3b43881ea6e8cf5d8851f26456a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec86622fa7a1d6d39c0cd2c4336fee60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec86622fa7a1d6d39c0cd2c4336fee60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "506b72f9aa53f45018276d50e4f6031d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506b72f9aa53f45018276d50e4f6031d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c43eb5d165fb01ed6b3fbe89c5bf73b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c43eb5d165fb01ed6b3fbe89c5bf73b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c244fc233d8b380d2621b1ffe25b3bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c244fc233d8b380d2621b1ffe25b3bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a37955f19121b44aee9064dad1f57e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a37955f19121b44aee9064dad1f57e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7b0bed0bee7218eccbba5fa3976b653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7b0bed0bee7218eccbba5fa3976b653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3cb225821b2a923fbf7ec464c5dfd6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3cb225821b2a923fbf7ec464c5dfd6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "078ff59d7be0650312b58c3a7d529ca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/078ff59d7be0650312b58c3a7d529ca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59af63f2115a7d8b33d2d5653381bf2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59af63f2115a7d8b33d2d5653381bf2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bdf0488dc513e11802de5baf39c868b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bdf0488dc513e11802de5baf39c868b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef5f58b2dbdba79c5aaf480d13329a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef5f58b2dbdba79c5aaf480d13329a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1600-id-2556588221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "AMERICAN_KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Endere\u00e7o: Rua Gon\u00e7alves Ledo, n\u00ba 23, Praia de Iracema, Fortaleza-CE.<br>Temos 5 apartamentos dispon\u00edveis: 102, 103, 201, 202 e 402.<br>Sala, 1 quarto (com guarda roupa embutido), cozinha (com arm\u00e1rios) e 1 banheiro.<br>Sem vaga de garagem.<br>Pr\u00e9dio de 4 andares.<br>N\u00e3o tem elevador.<br>N\u00e3o tem porteiro, e sim zelador.<br>48m\u00b2<br>Aluguel: R$ 680,00 <br>Condom\u00ednio: R$ 292,00 (este valor inclui: \u00e1gua, esgoto, luz do hall, material de limpeza, sal\u00e1rio e encargos do zelador).<br>Chave na imobili\u00e1ria - endere\u00e7o abaixo (hor\u00e1rio comercial).<br>Garantia: Fiador ou cau\u00e7\u00e3o.", "title": "Apartamento para alugar em Praia de Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1881845476", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060325", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "23", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513714, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723575}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "e6d435", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "972"}, "yearlyIptu": "0", "price": "680", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "292"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "7aed8969ef5286f7d56bf59533ddbb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aed8969ef5286f7d56bf59533ddbb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ab037ad441a814dc828da338f9a7a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ab037ad441a814dc828da338f9a7a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f926448b0c5dd4da39116d314b98814f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f926448b0c5dd4da39116d314b98814f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcea409964674364025c89f5e7077c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcea409964674364025c89f5e7077c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6fa2a13ee94dd53352a2da01c58562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6fa2a13ee94dd53352a2da01c58562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfcc3142ef69fbe7d3928ebf9158e41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfcc3142ef69fbe7d3928ebf9158e41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69994365396e7fba41000c1466cfd88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69994365396e7fba41000c1466cfd88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c1ceb4f938b58a54315e439f5ea502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c1ceb4f938b58a54315e439f5ea502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfd83feaf75df1da13c3cc4d7ceb262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfd83feaf75df1da13c3cc4d7ceb262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70922c70cf9ba8d450334938b93a2195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70922c70cf9ba8d450334938b93a2195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdb211b6e5d8d4d0149e13c4ff9feb5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdb211b6e5d8d4d0149e13c4ff9feb5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3639cdd5cebf6d5a5334f659ec4597a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3639cdd5cebf6d5a5334f659ec4597a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fac91d377337d005883de42e2ae3b249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fac91d377337d005883de42e2ae3b249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e847aaeb3821618a98a162c1b5369157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e847aaeb3821618a98a162c1b5369157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "549f8d5a7a5fd85baeeab184ff0b32df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/549f8d5a7a5fd85baeeab184ff0b32df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b330efa8196ca02ef27932f2b4ddc90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b330efa8196ca02ef27932f2b4ddc90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44dad426b8789b316257d9d2c28b6c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44dad426b8789b316257d9d2c28b6c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d16137f23d251ed210a16fcd808e0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d16137f23d251ed210a16fcd808e0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb470eb13af94a7790fcb29fc2bfe469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb470eb13af94a7790fcb29fc2bfe469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bc077c7b7fbc624c2e55779c60b7de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bc077c7b7fbc624c2e55779c60b7de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf7f5d6a44d064f39f390960ae206ced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf7f5d6a44d064f39f390960ae206ced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d51cbfe7e9ac365c7f1781fce4e47fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d51cbfe7e9ac365c7f1781fce4e47fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f404a75c0a16754ca0fbc294bc913e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f404a75c0a16754ca0fbc294bc913e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8202f76e7cebc713aa9ed12cc52d2378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8202f76e7cebc713aa9ed12cc52d2378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "23"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS680-id-1881845476/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "POOL"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NO JOSE WALTER<br><br>Uma excelente op\u00e7\u00e3o em um dos bairros mais comerciais de Fortaleza<br><br>Pr\u00f3ximo de farm\u00e1cias, escolas, oficinas, lot\u00e9ricas, hospital, posto de sa\u00fade e muito mais.<br><br>Quer mais informa\u00e7\u00f5es ?<br><br>Entre em contato com nossas atendentes e agende sua visita. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 54 m\u00b2 por R$ 1.000/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563425763", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2562", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1280"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "551c3fc72e28d0c1e8cb6b663d1b92ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551c3fc72e28d0c1e8cb6b663d1b92ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fcadc7b8af49d902aed8cd0c8b2c281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fcadc7b8af49d902aed8cd0c8b2c281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a8da6c034f6501d552086e7ca0d51e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a8da6c034f6501d552086e7ca0d51e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d542898ea104a3777891781174a17f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d542898ea104a3777891781174a17f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d66b6cae2db50a73ff05cc5a9f0b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d66b6cae2db50a73ff05cc5a9f0b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37481cc797e33c26296238b692390412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37481cc797e33c26296238b692390412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8aa01aaa091ab94b2f96b32a3de8224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8aa01aaa091ab94b2f96b32a3de8224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24675621fbc6209a76f22b4acdae69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24675621fbc6209a76f22b4acdae69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d41b3eeb523068e65a083a643cd80e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d41b3eeb523068e65a083a643cd80e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ba8b7c5a182dbcef92c87ee2ff08fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ba8b7c5a182dbcef92c87ee2ff08fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "742dccff8ea7adb3cae920f7158ad848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/742dccff8ea7adb3cae920f7158ad848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66c22d34378098a569746ecc33e9728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66c22d34378098a569746ecc33e9728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua Coronel de Queiroz"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS1000-id-2563425763/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o na torre comercial do Shopping P\u00e1tio Dom Luis, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, em um dos corredores econ\u00f4micos mais importantes da cidade. Im\u00f3vel com 32m\u00b2, banheiro privativo, varanda t\u00e9cnica e piso em porcelanato. Aproveite ainda todas as vantagens de ter seu im\u00f3vel integrado a um shopping com mix diversificado de lojas e estacionamento privativo para clientes. Agende agora sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548584823", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Corporate Center Apartamento S 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30944", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2011"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "611"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "e8c64de9ecce7bd2c5efc36003795cf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c64de9ecce7bd2c5efc36003795cf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7389db7eb434487553de6327b2011c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7389db7eb434487553de6327b2011c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "364a94cbe6f48724572e78a4181b2d49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/364a94cbe6f48724572e78a4181b2d49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1400-id-2548584823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00c3O PERCA! Excelente ponto comercial com \u00e1rea privativa 40m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Eduardo Perdig\u00e3o ao lado do terminal da Parangaba.", "title": "N\u00c3O PERCA! Excelente ponto comercial com \u00e1rea privativa 40m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Eduardo Perd", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559927595", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "251", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563416, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776796}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Perdig\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:la\u00e7ai", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3975", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "a52c9a068efba8307ad4cc312507b8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a52c9a068efba8307ad4cc312507b8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be667806121c47cf655b9adfad9b8e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be667806121c47cf655b9adfad9b8e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d413185e21f5fcb2cb27b68cd77f562c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d413185e21f5fcb2cb27b68cd77f562c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db89c52947796634331119efcb5e9a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db89c52947796634331119efcb5e9a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2887eb1fd4b7c2ea94070be8c818ee6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2887eb1fd4b7c2ea94070be8c818ee6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1f65d569a1b9bae53792383e1b2287e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f65d569a1b9bae53792383e1b2287e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ab93ab34a32c9b9ae89d1073dac3a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ab93ab34a32c9b9ae89d1073dac3a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a257db3106e3fcc5de976b67d7715f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a257db3106e3fcc5de976b67d7715f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e88f3a780ca6a8d1b436f6d78acbc137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e88f3a780ca6a8d1b436f6d78acbc137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445dc5cf117a3822e366e7cac173713b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445dc5cf117a3822e366e7cac173713b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b777d798817563b0b7f3d6fecf6e36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b777d798817563b0b7f3d6fecf6e36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Eduardo Perdig\u00e3o", "streetNumber": "251", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1000-id-2559927595/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial Av. Antonio Sales, WC, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es, 40m\u00b2. Para diversas atividades.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560688457", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1317", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511618, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742439}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Nordeste Center Sala 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1818", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e334854a06ac592f26796030317cc292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e334854a06ac592f26796030317cc292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c76733d45d5ab625082bf66fe468f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c76733d45d5ab625082bf66fe468f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4acec57455e7e981fff99bbfffd1190f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4acec57455e7e981fff99bbfffd1190f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7ce6db44464bc94d8f6943244981b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7ce6db44464bc94d8f6943244981b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4714f063e5a9efa76e0abdfe2faaa777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4714f063e5a9efa76e0abdfe2faaa777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9371f264e50fae9009c254dafcfb534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9371f264e50fae9009c254dafcfb534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9824180b5c62c27b8b85bc1aae6f9a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9824180b5c62c27b8b85bc1aae6f9a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9666d6bb8e7be1d8a1bde46d21b11ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9666d6bb8e7be1d8a1bde46d21b11ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1317", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2560688457/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente S\u00edtio para Loca\u00e7\u00e3o!<br><br>Mensal ou Temporada (Final de Semana)<br>Localizado na Sabiaguaba, Rua Angelo Gustavo, n\u00ba 7200, no caminho para o Parque Aqu\u00e1tico Beach Park e Cofeco<br><br>Perto das mais lindas praias da cidade: Sabiaguaba, Porto das dunas e Praia do Futuro<br>Pr\u00f3ximo de Farm\u00e1cia, Posto de Gasolina, Lanchonete, Hotel, Barraca de Praia,Clube da Cofeco, Mercadinhos e o Rio Pacoti.<br><br>S\u00edtio distribu\u00eddo em:<br>-6 Chal\u00e9s em madeira de lei (Casa na Arvore) com cama de casal, arm\u00e1rios do banheiro projetados em madeira nobre.<br>- Su\u00edtes e quartos de diversos tamanhos e modelos<br>- Sal\u00e3o de Eventos (com cadeiras e mesas)<br>- Cozinha (Fog\u00e3o Industrial)<br>- Piscina<br>- Quadra<br>- \u00c1rea Verde<br>-Espa\u00e7o para construir<br><br>Excelente para Igrejas, Clinicas, Pousada, Empresas em geral<br><br>LOCA\u00c7\u00c3O: R$ 15.000,00 (mensal)<br>VENDA: ABERTO A NEGOCIA\u00c7\u00c3O<br><br>Aproveite!<br>Entre em contato e agende uma visita sem compromisso!<br><br>Informa\u00e7\u00f5es sobre aluguel por temporada ou eventos 85. / 99669.7670 -", "title": "S\u00edtio para alugar, 450 m\u00b2 por R$ 15.000/m\u00eas - Sabiaguaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1977935491", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60835105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "7200", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.410747, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810506}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua The\u00f3filo Ramos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sabiaguaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sabiaguaba", "poisList": [], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PO0001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987384462", "stamps": []}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "phones": {"primary": "8530387063", "mobile": "85987384462"}}, "medias": [{"id": "4dae689fed6f5c6ddcac8fd741b0eafa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dae689fed6f5c6ddcac8fd741b0eafa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979639055b15757d7d39a9adcb4bf3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979639055b15757d7d39a9adcb4bf3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b168d80a2f92a222bfc6f650d6d69e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b168d80a2f92a222bfc6f650d6d69e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290a845165964bed0fa0f5ab3034036c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290a845165964bed0fa0f5ab3034036c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f66833d1cee50c76f59032689b25044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f66833d1cee50c76f59032689b25044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b092a025932ecd265d214aa5c105854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b092a025932ecd265d214aa5c105854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa087764f931f4108546beb9cd5a702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa087764f931f4108546beb9cd5a702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b17e0d4d0dee8a3e86b8cd83dcf31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b17e0d4d0dee8a3e86b8cd83dcf31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c360905eeaf984d3c2c495d365622ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c360905eeaf984d3c2c495d365622ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aefc0f8d9bbde6ef181221aee52aeb13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aefc0f8d9bbde6ef181221aee52aeb13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "539166c07ce5c725370060487242001b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539166c07ce5c725370060487242001b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e260bc79130597a6e0d9b6ce4241bde0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e260bc79130597a6e0d9b6ce4241bde0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc3724959233f7b159a1aa4f8c74831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc3724959233f7b159a1aa4f8c74831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sabiaguaba", "street": "Rua The\u00f3filo Ramos", "streetNumber": "7200"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-sabiaguaba-bairros-fortaleza-450m2-aluguel-RS15000-id-1977935491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["114"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ1632 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga loja no estacionamento Subsolo do Cometa Supermercado do Edson Queiroz, com:<br><br>\u00e1rea de 114m\u00b2 / amplo estacionamento / local de grande fluxo de pessoas / banco 24hs.<br><br>Alugamos com Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp ou -", "title": "LJ1632 - Aluga Loja com 114 m\u00b2 no estacionamento Subsolo do Cometa Supermercado do Edson Queiroz", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545120077", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1167", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475978, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0147", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["114"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "14ce4cad8fb3a1cdd451af55a1c9b1c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ce4cad8fb3a1cdd451af55a1c9b1c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3ac5ba38b0ef157f9b4243a7351374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d3ac5ba38b0ef157f9b4243a7351374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "656c68ee8058ed1b97b3790da36a9edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/656c68ee8058ed1b97b3790da36a9edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1208defcc86faa5bb2a3e2b55ad6ae06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1208defcc86faa5bb2a3e2b55ad6ae06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff99a4b4fc1ed449949df1a38956f9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff99a4b4fc1ed449949df1a38956f9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1167", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 114m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-114m2-aluguel-RS12000-id-2545120077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa duplex, 2 quartos, a poucas quadras da Av. dos Expedicion\u00e1rios.<br><br>- garagem<br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- varanda<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a redes de ensino, restaurantes, academia, Shopping Fortaleza Sul, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546242619", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "969", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "447", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f19dcb4835cd13113d76060ff421da52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19dcb4835cd13113d76060ff421da52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b116bc95c25668caa2037a513673d9c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b116bc95c25668caa2037a513673d9c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9046394b8fa69f8eedd716dbd6ed03ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9046394b8fa69f8eedd716dbd6ed03ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "095ea4e69f11619b6c17b8e52b440779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095ea4e69f11619b6c17b8e52b440779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71da06b78a870706526c9604b45fa39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71da06b78a870706526c9604b45fa39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee497d4d6ce6e9fe17e167700cc0b5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee497d4d6ce6e9fe17e167700cc0b5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c12579ca78f36e65a4ec8ec044b1c165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12579ca78f36e65a4ec8ec044b1c165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26376f805033e02cabd8c55796e0536b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26376f805033e02cabd8c55796e0536b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c2293dd02c72c55d528dcc297d14824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c2293dd02c72c55d528dcc297d14824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f6703668ab5bee36cbbdeb08c34f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f6703668ab5bee36cbbdeb08c34f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a831ef3a09e72287131badf69a5ead6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a831ef3a09e72287131badf69a5ead6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d82cc417d4ff1ad4100e72227c64c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d82cc417d4ff1ad4100e72227c64c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b3b3d20c40ea8f54d008c52161129bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b3b3d20c40ea8f54d008c52161129bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df070f0a38fcaf9eb4b60be9e2094202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df070f0a38fcaf9eb4b60be9e2094202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f72cbee4b7f317592cf5d4e07579e962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f72cbee4b7f317592cf5d4e07579e962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-com-garagem-92m2-aluguel-RS1400-id-2546242619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["724"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno no Itaperi a Poucos Metros da Avenida Bernardo Manuel ( antiga Av expedicion\u00e1rio )!!!<br><br>Terreno Localizado na Rua Jo\u00e3o Franca.<br><br>\u00c1rea total de 724 m2.<br>Frente: 11 mts<br>Fundos: 21 mts<br>Latereis: 44 mts .<br><br>Agende sua Visita ! -", "title": "Terreno para alugar, 724 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Itaperi - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2490535140", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743228", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o de Fran\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0009", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["724"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "a3b872c2ee1ebf8602a0b6befcf318c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b872c2ee1ebf8602a0b6befcf318c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "467e106b6d7a29f84333fea70b94c4f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/467e106b6d7a29f84333fea70b94c4f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e204e928af1ca8453a42cc147f88ac03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e204e928af1ca8453a42cc147f88ac03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d9e5683d7e5757a9f95e63fda49993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d9e5683d7e5757a9f95e63fda49993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abee1c5405478cbfcfd19a8a1184ccaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abee1c5405478cbfcfd19a8a1184ccaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec2932bafc551f59d208fecee426e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec2932bafc551f59d208fecee426e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e838c214e50352e1a9eda45cd92b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e838c214e50352e1a9eda45cd92b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de027a4fd589190f6db7407b03fc016b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de027a4fd589190f6db7407b03fc016b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad3f84d07a8252d1e3957604e8be11c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad3f84d07a8252d1e3957604e8be11c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bec26c15ca28736e2039600d50f616d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bec26c15ca28736e2039600d50f616d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a7bfa4692cf2566d9a7618a19a79b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a7bfa4692cf2566d9a7618a19a79b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c9f7d6b88d92e7b02702550a92e824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c9f7d6b88d92e7b02702550a92e824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f5580690c255e01b648db1cbd4f1b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5580690c255e01b648db1cbd4f1b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e9402a409d7d6cb5b7401e482d0c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e9402a409d7d6cb5b7401e482d0c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80be185657375f1b26f698c1c41c06cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80be185657375f1b26f698c1c41c06cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua Jo\u00e3o de Fran\u00e7a", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 724m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-itaperi-bairros-fortaleza-724m2-aluguel-RS1000-id-2490535140/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O seu neg\u00f3cio em uma das avenidas mais movimentadas de fortaleza!<br>Excelente visibilidade e estrategicamente bem localizado, ponto comercial na Av. Domingos Ol\u00edmpio, pr\u00f3ximo a hospitais, farm\u00e1cias, faculdades.<br>Agende uma visita agora mesmo!<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 62 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2496925767", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0022", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "68", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "4b717ee6d1c6ef9c48abc2afcfd4eeb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b717ee6d1c6ef9c48abc2afcfd4eeb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06cf1a454da29978ae188c98baef70a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06cf1a454da29978ae188c98baef70a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf1de184ab471e41dd4a30c0bfc0e3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf1de184ab471e41dd4a30c0bfc0e3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f209e026a2288ce4298c38785f5aed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f209e026a2288ce4298c38785f5aed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5416828c1f0aff388ff9f8f0e94e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5416828c1f0aff388ff9f8f0e94e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cd7643314c162cdbd5351a964ec2b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cd7643314c162cdbd5351a964ec2b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ab8a2a7b97849adab12936ddd91f86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ab8a2a7b97849adab12936ddd91f86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4f7d0346e55c3c718d68f7eb5cc1f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4f7d0346e55c3c718d68f7eb5cc1f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce9be5cd4f1a95c6cd4a705ce1d1ff29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce9be5cd4f1a95c6cd4a705ce1d1ff29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86b4821c7368f9eaafbe8edb159d3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86b4821c7368f9eaafbe8edb159d3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Domingos Ol\u00edmpio", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS1000-id-2496925767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["126"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na cozinha e nos quarto, despensa, 02 vagas, 93m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 1.036,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) e IPTU:R$ 85,00 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, varanda, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531846697", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2427", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513855, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Irm\u00e3os Cardoso Linhares Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3213", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["126"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "62acc776450f0830bfcd538d7c397003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62acc776450f0830bfcd538d7c397003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eab47193cef3fe946668aeef92b239c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab47193cef3fe946668aeef92b239c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee342c725ba15d30589dba8e1c798f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee342c725ba15d30589dba8e1c798f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b22fd8d20c7da3fa20e29d6397d8f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b22fd8d20c7da3fa20e29d6397d8f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ee32c43642da632da89fe40ed45aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ee32c43642da632da89fe40ed45aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "187873bb5902f1fc2a488bf9719d1410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/187873bb5902f1fc2a488bf9719d1410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d37e0c1b54e269324c01bd9260ff50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d37e0c1b54e269324c01bd9260ff50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7406013db9429366f13e80f7a2b88a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7406013db9429366f13e80f7a2b88a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bef66844433f4a98d093557ee699be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bef66844433f4a98d093557ee699be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "972926b2a24950a45390eb2a43b8cb08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972926b2a24950a45390eb2a43b8cb08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ea9394dd9e98f2856add05f3d3bb83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ea9394dd9e98f2856add05f3d3bb83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11e220fc1e32dd24d27d269f7f43dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11e220fc1e32dd24d27d269f7f43dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16063f758a551f864846dcba737ba818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16063f758a551f864846dcba737ba818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee7fe8e67501768c4da49b6df7afaa2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee7fe8e67501768c4da49b6df7afaa2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1fac9bef52afc69ea157462175e18f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1fac9bef52afc69ea157462175e18f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0555c0503b091d386d318849bc0789a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0555c0503b091d386d318849bc0789a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a862b34291ca089f533af9484c361adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a862b34291ca089f533af9484c361adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bdaac0fe65c032994586c72e2ce2ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bdaac0fe65c032994586c72e2ce2ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9592ac7a331f14be6aa2e03286150448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9592ac7a331f14be6aa2e03286150448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89433e1cdf0549e185501088bdd6201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89433e1cdf0549e185501088bdd6201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efef5775a8cc3f9b7a27a40c55deb301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efef5775a8cc3f9b7a27a40c55deb301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1999dcf43acba1304e4e6a98c944b527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1999dcf43acba1304e4e6a98c944b527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad075b2a370f02ebe954a70ba9847557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad075b2a370f02ebe954a70ba9847557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd95095f608ad8fc32d169e289a3a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd95095f608ad8fc32d169e289a3a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3160d0085b39747d56f4db0d85be3b47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3160d0085b39747d56f4db0d85be3b47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdeeab40acd07a868ce05fe3a4529e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdeeab40acd07a868ce05fe3a4529e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78454421b5f98fdaab46fcd8b606befa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78454421b5f98fdaab46fcd8b606befa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f12365174fd567697a10c870dc88ab2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f12365174fd567697a10c870dc88ab2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5db3b9fe3b509bef8aea9ce56229b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5db3b9fe3b509bef8aea9ce56229b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c621cbd3f4ec0540c5824a88c61c4e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c621cbd3f4ec0540c5824a88c61c4e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d2e9f5d6ff6fdb2ae67a6d63c05824c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d2e9f5d6ff6fdb2ae67a6d63c05824c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa98deaee39d9fdff31742a48522ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa98deaee39d9fdff31742a48522ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82095145e89f43adc11f2200a2d7da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82095145e89f43adc11f2200a2d7da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c52fded2fde290d637ccd53c16b0b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c52fded2fde290d637ccd53c16b0b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e12ff94a995d6de1440c9f1f1da07ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e12ff94a995d6de1440c9f1f1da07ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fe8dfebb0986bb15e3769f6e8a09c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fe8dfebb0986bb15e3769f6e8a09c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ecd999ecb4153d612a770f2ee5e7c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ecd999ecb4153d612a770f2ee5e7c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78927181049baa62e0c76b10f03ed4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78927181049baa62e0c76b10f03ed4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f04c67f8a4613759851142c4f34701e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04c67f8a4613759851142c4f34701e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2bf9c0f054c0e025c46864a8a44d5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2bf9c0f054c0e025c46864a8a44d5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01111f59a515dfbfe75e2649201a979d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01111f59a515dfbfe75e2649201a979d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302727addcee5959299d814520df44ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302727addcee5959299d814520df44ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225aad92d6e6b8c8c7abceec5630cda8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225aad92d6e6b8c8c7abceec5630cda8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc00041dd18a98c3bc6a6570d4e548e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc00041dd18a98c3bc6a6570d4e548e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b49012dfab1a0d0549d426dfabe489d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b49012dfab1a0d0549d426dfabe489d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b5b05f4ac58b631861d350b95e2500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b5b05f4ac58b631861d350b95e2500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48c3bb3342b2686cdc66ff9718fcfa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48c3bb3342b2686cdc66ff9718fcfa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38b5c14ac2017242572b7967605abcd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38b5c14ac2017242572b7967605abcd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca2b715b97cadb876ba4d5589f87fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca2b715b97cadb876ba4d5589f87fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c0fc65ca893ad00ec15f40f84e79a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c0fc65ca893ad00ec15f40f84e79a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46bb5d31d42096f8cbb922895d9655ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46bb5d31d42096f8cbb922895d9655ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1cd7c14471e9e2bef3ddfb839debde9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1cd7c14471e9e2bef3ddfb839debde9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec02dc6a2713f76bb231e17cbcdf6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec02dc6a2713f76bb231e17cbcdf6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81e223e8740afe9d4aa58d03854c91f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81e223e8740afe9d4aa58d03854c91f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f0209d7737b9a264625e4745e4fc0a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0209d7737b9a264625e4745e4fc0a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42475450ebe98cf4d6abbadf5da60f3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42475450ebe98cf4d6abbadf5da60f3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72543632a38660c49ec11fd5aac1669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72543632a38660c49ec11fd5aac1669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545d18ba576141b1aaef4bf0653df80a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545d18ba576141b1aaef4bf0653df80a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "2427"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 126m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-126m2-aluguel-RS1500-id-2531846697/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com sala, 02 su\u00edtes, sendo 01 revers\u00edvel,WC social,DCE. 01 vaga de garagem. <br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060320", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513563, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721362}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Arari\u00fas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Edif\u00edcio Estoril Apartamento 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1884", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "88189a1d7b73a31033dbe29fdc7e1363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88189a1d7b73a31033dbe29fdc7e1363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a02068342f852c98f568a59ece1af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a02068342f852c98f568a59ece1af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e81638555120c41c6aab087bcce7297d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81638555120c41c6aab087bcce7297d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cb815e744296f78b83a5a75730dcc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cb815e744296f78b83a5a75730dcc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3a35a16e6c18556584b35974f9b801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3a35a16e6c18556584b35974f9b801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fbedc53be46f6ce0d73bcc2303e7f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fbedc53be46f6ce0d73bcc2303e7f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8437ebcbbcb5468e303651d9e5b6875d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8437ebcbbcb5468e303651d9e5b6875d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1338b88fea3aa9c778a289d3435b7e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1338b88fea3aa9c778a289d3435b7e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4aac005c1c898386d38c3f91bc47ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4aac005c1c898386d38c3f91bc47ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f42b03647c8e6b7a39d13735994d339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f42b03647c8e6b7a39d13735994d339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c469649a037aa5f89d4ff933437b7314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c469649a037aa5f89d4ff933437b7314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52e336c9087599a748ed05e77380db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52e336c9087599a748ed05e77380db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de71ff041cb17c2a60d3616421b6ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de71ff041cb17c2a60d3616421b6ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd826c85704187b66504eca3691a2008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd826c85704187b66504eca3691a2008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55829920bcaa2b64601de9cf7c2574b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55829920bcaa2b64601de9cf7c2574b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23998e2c2c380bdd11cf72de357e7ecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23998e2c2c380bdd11cf72de357e7ecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0369ec86c4ac13a95ebef23600ec51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0369ec86c4ac13a95ebef23600ec51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d2aab3cad4e4081f0cc32ad510c8370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d2aab3cad4e4081f0cc32ad510c8370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua dos Arari\u00fas", "streetNumber": "55", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1400-id-2547861076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["155"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta bela casa comercial, a poucos metros da Avenida Borges de Melo.<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- sala<br>- escrit\u00f3rio<br>- banheiro<br>- copa<br>- 2 \u00e1reas de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- 2 su\u00edtes<br>- 1 quarto<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Supermercado GBarbosa, Shopping Fortaleza Sul, restaurantes, unidades de sa\u00fade, redes de ensino, ag\u00eancia banc\u00e1ria, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Parre\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545023715", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410372", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4205", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["155"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "1447", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "a2fcb43ef850c108980fbeaf3fc68040", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2fcb43ef850c108980fbeaf3fc68040/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c224a1b2a6254cc9773a44ec0236499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c224a1b2a6254cc9773a44ec0236499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05e279c3b010dce90830a838da6fc8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05e279c3b010dce90830a838da6fc8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "803f27b3803697cc572f159e1e5c5037", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/803f27b3803697cc572f159e1e5c5037/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903c6ccb4f9fb21797773b51f4b4ef2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903c6ccb4f9fb21797773b51f4b4ef2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ec26c25c7fa89ac4341f5972f38aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ec26c25c7fa89ac4341f5972f38aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdad549f04a00256493c9687be7982c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdad549f04a00256493c9687be7982c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0811104dbf37ac28343d1b139fde5932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0811104dbf37ac28343d1b139fde5932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e3d85e8eb5ac26fea1c4f7753a01d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e3d85e8eb5ac26fea1c4f7753a01d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7012a1a42d0ec1125643d14926cd130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7012a1a42d0ec1125643d14926cd130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09b50885a212f11489bf6efbc5d7dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09b50885a212f11489bf6efbc5d7dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bfc0e3976fc392b655aa9781f28e2fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bfc0e3976fc392b655aa9781f28e2fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513574562d1879987df69a97145e376d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513574562d1879987df69a97145e376d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ba8c4aa437532aa2416e832a9a6bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ba8c4aa437532aa2416e832a9a6bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a98e8658eaf4b5806e17d2567fc40f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a98e8658eaf4b5806e17d2567fc40f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58a3cf6c1ee98258bfa1ec7eb9f2e3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58a3cf6c1ee98258bfa1ec7eb9f2e3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf319b66b9df4ecae751f68cd564f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf319b66b9df4ecae751f68cd564f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a7dd9a412fadb5b4e8ef7fe63dfc26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a7dd9a412fadb5b4e8ef7fe63dfc26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f0071848aaa2a9a9689b928314c749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f0071848aaa2a9a9689b928314c749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824e3e3db8efb44463f6ff5d38a76ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824e3e3db8efb44463f6ff5d38a76ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a711794d6244a294ee22b04bc8f4737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a711794d6244a294ee22b04bc8f4737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "218019d166bad91306016aa43b44a553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/218019d166bad91306016aa43b44a553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025dd6dd2b5fba1fd7dd1c26e8885fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025dd6dd2b5fba1fd7dd1c26e8885fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 155m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-parreao-bairros-fortaleza-com-garagem-155m2-aluguel-RS2800-id-2545023715/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet/apartamento est\u00e1 localizado no bairro Centro em um conjunto de apartamentos com 40 metros quadrados com sala, 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Kitnet/apartamento para aluguel com 40m2 em Centro - Fortaleza - Cear\u00e1", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512081597", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "328", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516051, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726691}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "46e7c3", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999558075", "stamps": []}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "phones": {"primary": "85999558075", "mobile": "85999558075"}}, "medias": [{"id": "af96d8d3221448cc6c0e1d61fe26f678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af96d8d3221448cc6c0e1d61fe26f678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a21239f6d979d013b4814a688ce12092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a21239f6d979d013b4814a688ce12092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5af4aa2afa483e609a2a85dd5d6cbec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5af4aa2afa483e609a2a85dd5d6cbec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Nogueira Acioli", "streetNumber": "328", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2512081597/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento muito bem localizado, com acesso as principais avenidas, em um bairro planejado, com uma vasta vegeta\u00e7\u00e3o. Novo, primeira loca\u00e7\u00e3o. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortalez", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557818114", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 516", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2462", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1240"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "4352f7677ca0be185f325fb4ac5905b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4352f7677ca0be185f325fb4ac5905b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0873d290063eafc6ebd3b55f754c2473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0873d290063eafc6ebd3b55f754c2473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6546615e8741b72a21e5ee9d3bc532bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6546615e8741b72a21e5ee9d3bc532bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e107eeca0eb3f3f8eee6ff1c9fb856c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e107eeca0eb3f3f8eee6ff1c9fb856c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS950-id-2557818114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete mobiliado dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Meireles!<br><br>Im\u00f3vel, em andar t\u00e9rreo, com 40 m\u00b2, dividido em quarto/sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro com chuveiro el\u00e9trico e 01 vaga compartilhada. <br><br>Sua mob\u00edlia cont\u00e9m com uma cama box casal, rack, TV, guarda-roupas embutido, ar-condicionado e espelho. Cozinha com fog\u00e3o, geladeira e arm\u00e1rio de apoio com alguns utens\u00edlios e mesa de jantar com 03 cadeiras.<br> <br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.500,00 (incluso aluguel, condom\u00ednio, IPTU e \u00e1gua).<br><br> <br><br><br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Apartamento Quitinete para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 9804", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2547869400", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9804", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "ed48bc912613244115ee9ec6c5d4b376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed48bc912613244115ee9ec6c5d4b376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9549638553b275bd1db0fbc338472fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9549638553b275bd1db0fbc338472fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97858ca56bf4ec251d3b484b699bc41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97858ca56bf4ec251d3b484b699bc41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d3d32a9b05a36c7cddad361b20449a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3d32a9b05a36c7cddad361b20449a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7300dbf1e9aaf7baaa98f9b54314931f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7300dbf1e9aaf7baaa98f9b54314931f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d400b4bc733bf189ad268c9ba76f9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d400b4bc733bf189ad268c9ba76f9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99068d531fd23a639613b6aa514326a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99068d531fd23a639613b6aa514326a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70846d3858cc42360207e9880d4c01e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70846d3858cc42360207e9880d4c01e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d5b26d5d86ae16419dfd73ce0ca125b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5b26d5d86ae16419dfd73ce0ca125b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17295d43457a947487774713ad4b878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17295d43457a947487774713ad4b878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23b73e65f8104b24e5d8bd943f6f95a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b73e65f8104b24e5d8bd943f6f95a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a696121464d67e148afa0c06ba4f190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a696121464d67e148afa0c06ba4f190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24d88cf954842e77927d7c1016a86ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24d88cf954842e77927d7c1016a86ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408676007f7a67da9addd892d9c4242a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408676007f7a67da9addd892d9c4242a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1500-id-2547869400/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(Q-800) Excelente apartamento localizado na Rua Cruzeiro do Sul N\u00ba637 com 1 quarto, sala, banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, VAGA SOMENTE PARA MOTO.<br><br>Dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>Em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o cerca de 200m do Supermercado Frangol\u00e2ndia, meio quarteir\u00e3o da Avenida Francisco S\u00e1, Banco do Bradesco, al\u00e9m de ser pr\u00f3ximo a parada de \u00f4nibus, mercadinhos, igrejas e pracinha do Carlito. N\u00c3O PERCA!!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>*ACEITAMOS 02 CAU\u00c7\u00d5ES*<br><br>*Sujeito a an\u00e1lise cadastral*<br><br>Nath\u00e1lia -( 85) <br><br>Sede - Fortaleza: . WhatsApp .<br>Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 /9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - Carlito Pamplona - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965478", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4441", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "019ade5fe2e28da2dea3c1e130ad2b44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019ade5fe2e28da2dea3c1e130ad2b44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b81efa1b351610f0e8f913a65aa4933", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b81efa1b351610f0e8f913a65aa4933/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9635d3fbfb0610ebb02e060030f81398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9635d3fbfb0610ebb02e060030f81398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb90cea15464beee5500692a4ab700bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb90cea15464beee5500692a4ab700bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff6e663221a46bf9e1b93e6dddd8280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff6e663221a46bf9e1b93e6dddd8280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b1db81c62e37c4d0306bb4b1195563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b1db81c62e37c4d0306bb4b1195563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39cc99f1c320a20ea0784920b6378d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39cc99f1c320a20ea0784920b6378d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463500061c1da3d9f6ce1482a0fedfaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463500061c1da3d9f6ce1482a0fedfaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d3f4df909bd5dc078f1353a1149183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d3f4df909bd5dc078f1353a1149183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccfaa4bae75d419b3bfb0a582bfc8365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccfaa4bae75d419b3bfb0a582bfc8365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS509-id-2529965478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["198"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS - CRECI 967J<br><br>Bela Vista Galp\u00e3o 198m\u00b2, coberto, piso em cer\u00e2mica, WC Social, Port\u00e3o autom\u00e1tico, Churrasqueira, Chuveir\u00e3o, 5 Vagas de garagem. Pr\u00f3ximo a ''Espetim do Tio''.<br><br>Aluguel: R$ 2.500,00<br>Endere\u00e7o: Rua Rio grande do sul, 397 - Bela vista<br><br>Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, 5 vagas, BELA VISTA - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483753", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [5], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Grande do Sul", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Biblioteca Central", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Campus do Pici", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1290", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["198"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "b68b335200fa0985ffe194644b69751f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b68b335200fa0985ffe194644b69751f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc5038db75dea807c0b067365210cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc5038db75dea807c0b067365210cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140c7c461cbf7d95285aee5ab70ddfd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140c7c461cbf7d95285aee5ab70ddfd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b3ba197ed05ccd3b05ad538689664ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b3ba197ed05ccd3b05ad538689664ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cfc689f6d092b39a9f80f527df731d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfc689f6d092b39a9f80f527df731d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "342ee0bd601df5ee8a19293558124e90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/342ee0bd601df5ee8a19293558124e90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6952f86644a826e9e16fda887690c3b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6952f86644a826e9e16fda887690c3b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3026957c6d477784a031bb7df6b432a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3026957c6d477784a031bb7df6b432a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f80bbc15d02a728c0d4c90bad07266a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f80bbc15d02a728c0d4c90bad07266a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ecee08fefd68f7fa68d11c872d06e65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ecee08fefd68f7fa68d11c872d06e65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792d6f840e4e0e8ccf6280ce8e43d45e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792d6f840e4e0e8ccf6280ce8e43d45e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "764cdb50ed740198b14001dfdf0e05a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/764cdb50ed740198b14001dfdf0e05a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96677752b11148cf3406d11ef43ded6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96677752b11148cf3406d11ef43ded6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua Rio Grande do Sul", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 198m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-bela-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-198m2-aluguel-RS2500-id-2549483753/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos minutos do Sam's Club Fortaleza?<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 2 su\u00edtes + 1 revers\u00edvel<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- playground<br>- piscina<br>- deck com churrasqueira<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo Shopping RioMar Fortaleza, Parque Estadual do Coc\u00f3, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Papicu - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552333153", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175135", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2221", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2069"}, "yearlyIptu": "1021", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "569"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "5148975553b3fda96221e872ef241d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5148975553b3fda96221e872ef241d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37117ca0ba5a81a7e8de5bb0b71d60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37117ca0ba5a81a7e8de5bb0b71d60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17f650737364029efab973c29780e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17f650737364029efab973c29780e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec966318af4c0033e7ffde89c8ea8b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec966318af4c0033e7ffde89c8ea8b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3526cd16ce9c0cf389fe94a4769e5c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3526cd16ce9c0cf389fe94a4769e5c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcaa82e6cec536669d440f0dcb779294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcaa82e6cec536669d440f0dcb779294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "384b5a3a92ce4b71d13b56474442cd84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384b5a3a92ce4b71d13b56474442cd84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b62902fb154fdc928c14aa5fd8b552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b62902fb154fdc928c14aa5fd8b552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f6f38ba8eaae9ffe69c5633542f8989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f6f38ba8eaae9ffe69c5633542f8989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1170d7dd0abba13336f4cd1d24476c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1170d7dd0abba13336f4cd1d24476c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da52f0431a624d51d521943dfbc0f90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da52f0431a624d51d521943dfbc0f90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24bab54458ec7b6c6dfe8751acd51d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24bab54458ec7b6c6dfe8751acd51d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55f25d56426aa94b75cb3d01ee8cdd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55f25d56426aa94b75cb3d01ee8cdd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b3661d1e6424dcd182d16813eabd9e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b3661d1e6424dcd182d16813eabd9e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caecf4b176a5d7934615dd1846ee9881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caecf4b176a5d7934615dd1846ee9881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0681cea00c487ac6f67802c9c3702b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0681cea00c487ac6f67802c9c3702b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ff2505494a67a7aa40332e8ac928cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ff2505494a67a7aa40332e8ac928cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da3cf6dd905ac854ab461e7e4ee6eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da3cf6dd905ac854ab461e7e4ee6eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0004ef2f2c5264c64b3740d8ad02350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0004ef2f2c5264c64b3740d8ad02350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1500-id-2552333153/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.173)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.173)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483019", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 213", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "173", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "bcde714d90b8794196ac2082d222d2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcde714d90b8794196ac2082d222d2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d4d7a88cdac029ac779c5d64ab87d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d4d7a88cdac029ac779c5d64ab87d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10251c89e5e53ce7e409f327c37ddc56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10251c89e5e53ce7e409f327c37ddc56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2b7776386f49ed37f2bebde61f6dcd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b7776386f49ed37f2bebde61f6dcd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db854d0affcd24bc5cd7cb7459a2104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db854d0affcd24bc5cd7cb7459a2104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6ea275efeaa11b05da7435712ec05e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6ea275efeaa11b05da7435712ec05e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5df0a5efd72d10c0112915b3ca242ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5df0a5efd72d10c0112915b3ca242ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b4c86a1fc735ca9a4218d6150b2cfea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b4c86a1fc735ca9a4218d6150b2cfea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e499bc10511120efef775c6b52964ce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e499bc10511120efef775c6b52964ce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd5838c5af7e3d203d2cab194cec3956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd5838c5af7e3d203d2cab194cec3956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc950716e90b998821d0697ee809bbec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc950716e90b998821d0697ee809bbec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6019bc5ea510e5297e7bfb8c083da31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6019bc5ea510e5297e7bfb8c083da31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36be2c95cc076572cee075d73f968ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36be2c95cc076572cee075d73f968ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m est\u00e1 localizado no bairro Pici tem 600 metros quadrados e 2 banheiros", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel possui 600 metros quadrados em Pici - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2519174477", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440544", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "111", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567212, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748899}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Am\u00e9rico Fac\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pici", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Biblioteca Central", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKGLP1", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987832529", "stamps": []}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "phones": {"primary": "8530463409", "mobile": "85987832529"}}, "medias": [{"id": "f9b696298af87df4d1e54bad8ded1788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b696298af87df4d1e54bad8ded1788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8d2c6843e5006c257e7ad1bcfc9a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8d2c6843e5006c257e7ad1bcfc9a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb391b1a31afa6330c8ce8ff28a770f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb391b1a31afa6330c8ce8ff28a770f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d93ad34ecaf2d8b2195ee67b0e47dd82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d93ad34ecaf2d8b2195ee67b0e47dd82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98dd01e9ac03959a37218d121c1231a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98dd01e9ac03959a37218d121c1231a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "495b781b61b820f202702b3f4690d582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/495b781b61b820f202702b3f4690d582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pici", "street": "Rua Am\u00e9rico Fac\u00f3", "streetNumber": "111"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-pici-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS7000-id-2519174477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 4.500m\u00b2, excelente para construcao de galp\u00e3o, dep\u00f3sito ou fabrica, pr\u00f3ximo ao antigo Hangar e a Dag Distribuidora, a poucos metros do 4\u00b0 Anel Viario e BR 116", "title": "Terreno no Ancuri com 4.500m\u00b2", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "91930806", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498694, "source": "GOOGLE", "lat": -3.868569}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Cruzeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Ancuri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ancuri", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "VA032 / MH040", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4500"], "advertiserId": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "900000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531824447", "85984300006"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85984300006", "stamps": []}, "account": {"id": "36125464-ea8c-e36a-4c34-91dc9d4b22ab", "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b317527adc539bca4b4b7258e3092041.jpg", "licenseNumber": "01350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 135401, "phones": {"primary": "8531824447", "mobile": "85984300006"}}, "medias": [{"id": "e303643044249e97663ba8e8b04ae473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e303643044249e97663ba8e8b04ae473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6a44be1443ee45c45a2a8bc889f76d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6a44be1443ee45c45a2a8bc889f76d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f22cb6cbd6d5a461e2c1fc91cb3986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f22cb6cbd6d5a461e2c1fc91cb3986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f131b33bb27595ed9c71ab1a76217636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f131b33bb27595ed9c71ab1a76217636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a703ca071a4a5937d450a1dbb5a5328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a703ca071a4a5937d450a1dbb5a5328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Casa 4 im\u00f3veis", "href": "/135401/casa-4-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ancuri", "street": "Rua do Cruzeiro", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 4500m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-ancuri-bairros-fortaleza-4500m2-venda-RS900000-id-91930806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Centro com 42 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel tem 42 metros quadrados em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2536398403", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531422, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732226}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001450", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "yearlyIptu": "763", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "a4a3d7e8977596eac5e9ee50e13c1572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4a3d7e8977596eac5e9ee50e13c1572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f690146702d3226d03569bc8064a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f690146702d3226d03569bc8064a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306b183c152874d3b020b1716bede5fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306b183c152874d3b020b1716bede5fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22df3cda5b0a2cfee3975c92b218c177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22df3cda5b0a2cfee3975c92b218c177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fd9a35b3f988391922ac0ee17cd11ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fd9a35b3f988391922ac0ee17cd11ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": "800", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS3300-id-2536398403/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 3 quartos no Guajiru<br><br>Excelente apartamento com 65m\u00b2 no Guajiru, com 3 quartos sala de estar e jantar cozinha ampla e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>2 Minutinhos da CE040 -", "title": "apartamento para loca\u00e7\u00e3o", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549493756", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "152", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47612, "source": "GOOGLE", "lat": -3.83211}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Socorro Gomes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "VP:Universo dos Pets", "VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Odontoart", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana"], "complement": "Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1209", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "06ab0db7e97ea6e68cfaf226a73b9934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ab0db7e97ea6e68cfaf226a73b9934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2395b0fb5c1bec108e75fb1c63d3aa32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2395b0fb5c1bec108e75fb1c63d3aa32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d70017cee39d3dc7c3be11f19a95d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d70017cee39d3dc7c3be11f19a95d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a7cc5fced9dafc5122bc74d17dd8f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7cc5fced9dafc5122bc74d17dd8f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e681d5beb8457c5a64e9ce4ba04a70e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e681d5beb8457c5a64e9ce4ba04a70e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d196a205de9bc95244d075e1c35c91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d196a205de9bc95244d075e1c35c91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "955618cda293fed72d454bac98463935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/955618cda293fed72d454bac98463935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c7e43ef639d08b62a18974d23b381de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c7e43ef639d08b62a18974d23b381de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48be4e768c4567c27cdae2a5469f8732", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48be4e768c4567c27cdae2a5469f8732/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86f044ab7bfe4675e2b48117f8f77f18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86f044ab7bfe4675e2b48117f8f77f18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66a28623d6664aaabad81a1385f39b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66a28623d6664aaabad81a1385f39b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4930a6eb2f4a9fd72e8105cb8cb1b34d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4930a6eb2f4a9fd72e8105cb8cb1b34d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d26a084ad63d8deda4dd97902cc658d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d26a084ad63d8deda4dd97902cc658d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6a3cad90d38928d8ccceb74e1165cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6a3cad90d38928d8ccceb74e1165cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a582b6efc1a28c3376fd93e94b97e08f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a582b6efc1a28c3376fd93e94b97e08f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08ebcd8e5e1d5c517b54bbbfc7487ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08ebcd8e5e1d5c517b54bbbfc7487ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bacbbfa40ee79579aeaa8de29fd8408f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bacbbfa40ee79579aeaa8de29fd8408f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb4d85dc1dabc10a531fff599b2d344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb4d85dc1dabc10a531fff599b2d344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8e1f17fa6a3ec4da5ed2491466b9c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8e1f17fa6a3ec4da5ed2491466b9c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe88f991cef4696e0a2bb6018e51d450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe88f991cef4696e0a2bb6018e51d450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a9189079c00cc94cf8df687aaff3101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a9189079c00cc94cf8df687aaff3101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9150796da519b75d1028366237d3f75e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9150796da519b75d1028366237d3f75e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8e0bd902b8fc3089ddce28234c6523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8e0bd902b8fc3089ddce28234c6523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a99c174030198c4bf70f1fcdf0acdfea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a99c174030198c4bf70f1fcdf0acdfea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "152", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guajiru", "street": "Rua Socorro Gomes"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-guajiru-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS750-id-2549493756/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "POOL", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lindo apartamento no Condom\u00ednio Vilage Leonardo da Vinci!<br><br>Desconto de 20% no valor do primeiro aluguel.<br><br>R. 8H, 204 - Passar\u00e9, Fortaleza - CE.<br><br>Lindo condom\u00ednio privativo com vaga para 2 carros, piscina, churrasqueira, parquinho, sal\u00e3o de festas.. completo!<br><br>Apartamento com varanda na sala, cozinha ampla e duas su\u00edtes sendo uma revers\u00edvel.<br><br>OBS: Vagas garagem s\u00e3o descobertas e condom\u00ednio inclui seguran\u00e7a e \u00e1rea de lazer.<br><br>Agende sua visita! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortalez", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559832912", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 314", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1095", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1157"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "257"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "6540403e956a8b55b46d5364c49b48ca", "url": "https://youtu.be/3hCS4sPdAY8", "type": "VIDEO"}, {"id": "f20a28ef901f1c7a6253022e01abd047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20a28ef901f1c7a6253022e01abd047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0768498e8b646129e674b390274db54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0768498e8b646129e674b390274db54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6ac950df09d23f932eeb468f1c24bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ac950df09d23f932eeb468f1c24bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42cfc546d9fc031236cd16331e18ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42cfc546d9fc031236cd16331e18ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1daf15a50f5630cf7790ead38fcf440c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1daf15a50f5630cf7790ead38fcf440c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a6cf148dc72b31dbaac1da6fba0a05a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a6cf148dc72b31dbaac1da6fba0a05a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93d8417cc13a5e89d38a45e82c87cd04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93d8417cc13a5e89d38a45e82c87cd04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8ef0bb024c2e5033ae55a04b95a2e57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8ef0bb024c2e5033ae55a04b95a2e57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e7ceba31648afd2b2bdaefa15a55465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7ceba31648afd2b2bdaefa15a55465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaa2e0c5652ef41d1762081bab9a4ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaa2e0c5652ef41d1762081bab9a4ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eda1fd52f283f705d3c652694aac453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eda1fd52f283f705d3c652694aac453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371fb46aabd85c12343de23a0806e617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371fb46aabd85c12343de23a0806e617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49489903325eaaab5077c08ac206c564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49489903325eaaab5077c08ac206c564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76dbcc4c0fd57006e9629ff318110740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76dbcc4c0fd57006e9629ff318110740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9824680a03dffed34506d0bf1600d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9824680a03dffed34506d0bf1600d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8da7f29ddd87c3054c46cbd44567ec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8da7f29ddd87c3054c46cbd44567ec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f58b634357f819468ea226b3317f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f58b634357f819468ea226b3317f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70b5f4269ab7cdb59829c1e71e3bdc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70b5f4269ab7cdb59829c1e71e3bdc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "237860cee066139db8689a4b4e5de3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/237860cee066139db8689a4b4e5de3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87fd5b7eef9dfb7735f885a9fe884b47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87fd5b7eef9dfb7735f885a9fe884b47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS900-id-2559832912/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja, esquina com Rua Torres C\u00e2mara.<br><br>- sal\u00e3o<br>- copa/cozinha<br>- banheiro social<br>- mezanino<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Luiza T\u00e1vora, supermercado S\u00e3o Lu\u00edz e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Receita Federal, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530490902", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4246", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "1033", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f0f8ca71d325c23e2bb49205f464b4d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f8ca71d325c23e2bb49205f464b4d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9deba8b4903f8b335f108222c1998f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9deba8b4903f8b335f108222c1998f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632aaefa4d0c3f276c291df21c293448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632aaefa4d0c3f276c291df21c293448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e8ea6b7e26ebd1188e380eb96c78899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e8ea6b7e26ebd1188e380eb96c78899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00267065d2afca2a9b280241c8eb07b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00267065d2afca2a9b280241c8eb07b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe551e134d8c03898dc6b663917ba06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe551e134d8c03898dc6b663917ba06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5d3a9fa6c80730554dc479732f12ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5d3a9fa6c80730554dc479732f12ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1564be4dba08a960650ebe3384969a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1564be4dba08a960650ebe3384969a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dabc1489ad2c8a9381ae5e4733d9ebc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dabc1489ad2c8a9381ae5e4733d9ebc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c86c7ded875980fc1d0beb1fc23667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c86c7ded875980fc1d0beb1fc23667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d5ea0057c7d291dae67a4834c7ddf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d5ea0057c7d291dae67a4834c7ddf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33071b03f0cfe67b71c67b361b097db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33071b03f0cfe67b71c67b361b097db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a02cb96749aa4fa0f27f6161b21c9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a02cb96749aa4fa0f27f6161b21c9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-51m2-aluguel-RS2800-id-2530490902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial - Localizada na Avenida presidente Costa e Silva, proximo a supermercado, farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, academia, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo! -", "title": "Sala para alugar, 64 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541005211", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752694", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria da Gula", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Ouro Azul", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "65", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "90e4a425405cc422523cdcf2dbc75400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90e4a425405cc422523cdcf2dbc75400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a79e89dbec0a89abe93a0c5a0fbc5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a79e89dbec0a89abe93a0c5a0fbc5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "093b0727e4569a1c06fc4d78d07b47f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/093b0727e4569a1c06fc4d78d07b47f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ad8fdbaabb9402e2c6f4192522e02b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ad8fdbaabb9402e2c6f4192522e02b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b9681551cc25ccbcbb52af092b4250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b9681551cc25ccbcbb52af092b4250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f67df9812f1b4136c6408b0f51d696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f67df9812f1b4136c6408b0f51d696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f0197f6993143bcf556d490f3b878e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f0197f6993143bcf556d490f3b878e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a252b23c899dafd83648ebfa5dcfc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a252b23c899dafd83648ebfa5dcfc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "320a9a63015f4e0c8e7ab30d8a81399e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/320a9a63015f4e0c8e7ab30d8a81399e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516e0f6d1b8c3e18babbff0ae6d17897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516e0f6d1b8c3e18babbff0ae6d17897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cc7b81409acc044fa58aa7d5732ea63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc7b81409acc044fa58aa7d5732ea63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-mondubim-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS700-id-2541005211/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelente Galp\u00e3o No Bairro Henrique Jorge\\n<br>Fica Localizado na Rua Cidade do Rio Branco, N\u00ba:861 - Bairro: Henrique Jorge.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.800,00\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 760,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\n\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 03 Salas (Sendo 02 Sal\u00f5es)\\n- 02 Banheiros\\n- Garagem para 02 Carros.\\n<br>\u00c1rea total: 180 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\n<br>Rua Natal\\nRua Teresina \\nRua Boa Vista\\nOficina o Z\u00e9\\nDCN Distribuidora\\nThais Modas Masculina e Feminina\\nAline Padilha Ateli\u00ea\\nMercadinho Aguiar\\n\\n\\n", "title": "GALP\u00c3O RUA CIDADE DO RIO BRANCO, N\u00ba:861 - HENRIQUE JORGE - GA493", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560271191", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510164", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA493", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "733", "price": "1800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "b12c4b059416b50583c684ae8e121c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b12c4b059416b50583c684ae8e121c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed24af8f46f0bda7e362b2de31bd777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed24af8f46f0bda7e362b2de31bd777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81555a4dac30918cfa76e39848eef08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81555a4dac30918cfa76e39848eef08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5bd08c141fbfa92c483eef9ecd8ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5bd08c141fbfa92c483eef9ecd8ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5417ff27b1610d3ad08e8eaa1ca7bd70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5417ff27b1610d3ad08e8eaa1ca7bd70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90e6630ff1dc0a94a2ae0a0ce49d3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90e6630ff1dc0a94a2ae0a0ce49d3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a679b2b3c27171b7834d11203b8f2816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a679b2b3c27171b7834d11203b8f2816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef97d81bb5f55d30dc1dd517acf2281d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef97d81bb5f55d30dc1dd517acf2281d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a376350dcb400a1601822f6d55ccca12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a376350dcb400a1601822f6d55ccca12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1377ebfbf43134cd300d8edbd9c56884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1377ebfbf43134cd300d8edbd9c56884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ed9ae23b74e0504bbb034c79a57895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ed9ae23b74e0504bbb034c79a57895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b931807cd1ade164a401880960b97573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b931807cd1ade164a401880960b97573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa5ef22b2c7fe65f36d22f420485ad29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa5ef22b2c7fe65f36d22f420485ad29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b695a0f85379a7d4179008507c88ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b695a0f85379a7d4179008507c88ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "021cfecf3433ad0997c130d98d68eaf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/021cfecf3433ad0997c130d98d68eaf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6252d1bfeb2690bb6e332203e8a6a324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6252d1bfeb2690bb6e332203e8a6a324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7c616fd097430912b4987dd97df737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7c616fd097430912b4987dd97df737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e9bf538b86f4a54476c6c3ace33774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e9bf538b86f4a54476c6c3ace33774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7888f3e708cc6ca731c3268333a9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7888f3e708cc6ca731c3268333a9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-henrique-jorge-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS1800-id-2560271191/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 41, "from": 4000, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}