{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE LOJA NO MONTESE COM 45M\u00b2 E WC.<br>Agua e Luz individuais.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "LOJA NO MONTESE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553374511", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "447", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.76307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Correia Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "TS:Porangabussu", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3706", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "1340f7669f7ef8f7df548b4ef5b42c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1340f7669f7ef8f7df548b4ef5b42c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c5deeffb44101ec3a7d66ced409876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c5deeffb44101ec3a7d66ced409876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c213548f81ed2f9d2292796874dfde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c213548f81ed2f9d2292796874dfde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d779048d48f9cfb4ad8e0aae800b0b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d779048d48f9cfb4ad8e0aae800b0b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ant\u00f4nio Correia Lima", "streetNumber": "447", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-montese-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2553374511/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d2timo Galp\u00e3o no Bairro Ancuri, pr\u00f3ximo da BR- 116, com 1.200 m\u00b2 de area coberta podendo dividir em 600m\u00b2 cada, com escrit\u00f3rio, refeit\u00f3rio, banheiros, vesti\u00e1rios, docas para carga/descarga ampla \u00e1rea de 600 m\u00b2 para manobra e estacionamento.<br>F\u00e1cil acesso as principais rodovias BR-116 / Anel Vi\u00e1rio", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel com 1200 metros quadrados em Ancuri - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2538198884", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Leopoldo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Ancuri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ancuri", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Mario Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Moreira Leit\u00e3o", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SC:Lemos Designer", "SC:Mercadinho dos P\u00e1ssaros", "BR:Espetinho do Lind\u00e3o", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Big Lanches", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1146K12", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "4ccf0667-3240-15e2-3b75-398cb4470aba", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85986448001", "85992105664"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992105664", "stamps": []}, "account": {"id": "4ccf0667-3240-15e2-3b75-398cb4470aba", "name": "IMOBILIARIA DENIZIO NASCIMENTO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2e4bcf6f04e47631f1ca659562912766.jpg", "licenseNumber": "04829-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45022, "phones": {"primary": "85986448001", "mobile": "85992105664"}}, "medias": [{"id": "63fa1f8030dd74c8c8075d1422feb00c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63fa1f8030dd74c8c8075d1422feb00c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71666b426199d23d7eb5e18f466ebeac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71666b426199d23d7eb5e18f466ebeac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad882abcda61e0499bcdcf61ed560eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad882abcda61e0499bcdcf61ed560eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "328c719bbdd939c2ca88d12024e3c220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/328c719bbdd939c2ca88d12024e3c220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94842ebc8963573fe2c863051ad0028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94842ebc8963573fe2c863051ad0028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f557febd743bf5dae8ed30a2d2a83c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f557febd743bf5dae8ed30a2d2a83c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e3658dead1a0e3d86c648a2ca097a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e3658dead1a0e3d86c648a2ca097a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c3a866cf1496cb754362ac2ed54d27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c3a866cf1496cb754362ac2ed54d27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b74e3b2a3476f3055e06ba24ee29ed27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74e3b2a3476f3055e06ba24ee29ed27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f9d66e5805f82d4ca4eae4a49564049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f9d66e5805f82d4ca4eae4a49564049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306155c0ad9f298b27bd763b3cb43e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306155c0ad9f298b27bd763b3cb43e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "956b4d86d48618eceaa701a7537551d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/956b4d86d48618eceaa701a7537551d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa29f82e76435b32b4f3437a5d590e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa29f82e76435b32b4f3437a5d590e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf3388fade8a4a1f66b04f934063a9a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf3388fade8a4a1f66b04f934063a9a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA DENIZIO NASCIMENTO", "href": "/45022/imobiliaria-denizio-nascimento/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Ancuri", "street": "Rua S\u00e3o Leopoldo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-ancuri-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS8000-id-2538198884/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SAUNA", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento todo mobiliado no Landscape, com 1 quarto, varanda, sala, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. Somente loca\u00e7\u00e3o por longo prazo, N\u00c3O ALUGAMOS POR TEMPORADA.<br><br><br>Condom\u00ednio: R$383,00;<br>IPTU: R$200,00.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de piscinas, hidromassagem, academia, recep\u00e7\u00e3o 24h, jardim, lounge, sauna, sal\u00e3o de jogos, sal\u00e3o de festas, bar molhado, loja de conveni\u00eancia, restaurante, quadra de squash, playground, espa\u00e7o mulher e muito mais!<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, Av. Beira Mar 2450, entre as Ruas Tiburcio Cavalcante e Joaquim Nabuco, pr\u00f3ximo a tudo que o bairro Mereles tem a oferecer!<br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es ou agendamento de visita, fale conosco pelo WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br><br> <br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado no Landscape para loca\u00e7\u00e3o anual - AP7170", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552552888", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498394, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725429}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Diamond Landscape Apartamento 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP7170", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4133"}, "yearlyIptu": "200", "price": "3750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "383"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "0f7198cf806202326afd5765e02fd129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7198cf806202326afd5765e02fd129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af541e376e9a96e52badb5d723faef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af541e376e9a96e52badb5d723faef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f2b3af61e66b4eca818a96ea3525a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f2b3af61e66b4eca818a96ea3525a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "898aa9d2bb97735305279889f43b83db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/898aa9d2bb97735305279889f43b83db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eebd99666eff4b24424414310b9f6ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eebd99666eff4b24424414310b9f6ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "254473d04756570b39c0cc26d034c72a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/254473d04756570b39c0cc26d034c72a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0d6334f7ec75112ce47b2781b70600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0d6334f7ec75112ce47b2781b70600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec91c4b358be006795ca5bebf44a1ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec91c4b358be006795ca5bebf44a1ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7c01d6df3b2ebffe8d779887165a47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7c01d6df3b2ebffe8d779887165a47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2668e4cd334cb611fa2f2dc2c504c7aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2668e4cd334cb611fa2f2dc2c504c7aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf9a819be7020c57ff5cf6103a194d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf9a819be7020c57ff5cf6103a194d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bedc2e5a4979f6d0ea1203b0a31585f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bedc2e5a4979f6d0ea1203b0a31585f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c03280d8ab69d939bae454ce67b2a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c03280d8ab69d939bae454ce67b2a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "654db652643bef4ceb323cd09f445cc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/654db652643bef4ceb323cd09f445cc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "2450", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS3750-id-2552552888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).(incluso \u00e1gua e g\u00e1s) Sujeito a altera\u00e7\u00f5es<br>Condom\u00ednio: R$ 404,00 (Incluso \u00e1gua g\u00e1s / Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2512201687", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1207", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3201", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "e6b4157961c84eebbb57541eff10beb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b4157961c84eebbb57541eff10beb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6270645db9583f4cb13d9779d3e6dd27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6270645db9583f4cb13d9779d3e6dd27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5f45f12cdbc1cff061d45afda114528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5f45f12cdbc1cff061d45afda114528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e024f690bc8323bf9827cd2e34884903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e024f690bc8323bf9827cd2e34884903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c784ebaea55bcedfe70e560de9bde5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c784ebaea55bcedfe70e560de9bde5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70aa5cfdfd04d94ffa3a67953c7dc744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70aa5cfdfd04d94ffa3a67953c7dc744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eacf293781ff2379c7c1bc4ef475e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eacf293781ff2379c7c1bc4ef475e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd979d58270c0e198d880e44ca45eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd979d58270c0e198d880e44ca45eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84748aac6d72ff151d0caa40de4ebd4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84748aac6d72ff151d0caa40de4ebd4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af95375289bae772331fb75cd1eb63a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af95375289bae772331fb75cd1eb63a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1b3f62e60ed43ed8c71f2e7f38bcb00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1b3f62e60ed43ed8c71f2e7f38bcb00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d7cc2bfb661da2152101c0db369cc66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d7cc2bfb661da2152101c0db369cc66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d293283abae6afc6cad94bee72129b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d293283abae6afc6cad94bee72129b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa60b2fa97c8a2a04998df991eb5ee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa60b2fa97c8a2a04998df991eb5ee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1600-id-2512201687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar no Condom\u00ednio Larissa Semiramis!<br><br>Endere\u00e7o: R. Alfredo Mamede, 637, t\u00e9rreo, Mondubim.<br><br>Im\u00f3vel com sala, cozinha, dois quartos, \u00e1rea de servi\u00e7o e um banheiro.<br><br>Condom\u00ednio com \u00e1gua inclusa.<br><br>A poucos minutos da Maraponga, bem localizado e pr\u00f3ximo de tudo o que voc\u00ea precisa.<br><br>Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es e agende a sua visita! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 630,00/m\u00eas - Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552764110", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763806", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfredo Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Novo Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Aracap\u00e9", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:ClaraPan", "CS:Ouro Azul", "CS:Bom Frango", "CS:Trevo A\u00e7ai", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Casa Verde Ra\u00e7\u00f5es e Pet Shop"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "630", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "35e3e170a68fb507865cc056e5c76f7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35e3e170a68fb507865cc056e5c76f7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a80df29c20b59020b0640248132d434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a80df29c20b59020b0640248132d434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc90426c1d835931a36ef2789f9fb98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc90426c1d835931a36ef2789f9fb98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d4dd86f75dae07f51766b89dc102bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d4dd86f75dae07f51766b89dc102bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68cc710c8f00218a7e1f4c737c84e5f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68cc710c8f00218a7e1f4c737c84e5f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edbfea9f68d2283fd1e61ac41b38d50c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edbfea9f68d2283fd1e61ac41b38d50c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af6888062d6f6dad728e672f9aca427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af6888062d6f6dad728e672f9aca427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b639475856ddf0565641f6c0725408b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b639475856ddf0565641f6c0725408b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a6796b48218ad93c297af390951a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a6796b48218ad93c297af390951a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec1de8cc7f4cac4b8a9ff88e6370873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec1de8cc7f4cac4b8a9ff88e6370873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a4622220fcb77821379fd1e416d4e9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a4622220fcb77821379fd1e416d4e9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8602cb5c206ab328dd252684e9b348b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8602cb5c206ab328dd252684e9b348b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Alfredo Mamede"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS630-id-2552764110/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-605) Excelente casa de 130m\u00b2, localizada na Rua 02, 1594, Altos, Quintino Cunha, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a Capela Nossa Senhora de F\u00e1tima e ao Col\u00e9gio CERE;<br><br>O im\u00f3vel possui 03 banheiros, 02 quartos sendo 02 su\u00edtes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, copa, varanda, 01 vaga de garagem e Balc\u00e3o em L na cozinha;<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar um excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / WhatsApp Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 130 m\u00b2 por R$ 999,00/m\u00eas - Quintino Cunha - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557302926", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60352110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "CS:am pm", "CS:Sabor de Mel", "CS:WS Padaria", "CS:Daliane Cakes", "VP:CliniPet", "VP:Luan Ra\u00e7\u00f5es"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2230", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "999"}, "yearlyIptu": "0", "price": "999", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "0f6083c3bd7150fa63a9e59003777ce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f6083c3bd7150fa63a9e59003777ce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a290e9d896607f149de142e8b5d5b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a290e9d896607f149de142e8b5d5b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aab334d3aefba1011803ff1e1d94fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aab334d3aefba1011803ff1e1d94fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d061274c081e9d26c59bca054fd13b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d061274c081e9d26c59bca054fd13b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e08b74e98cad414a7034db1e75a812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e08b74e98cad414a7034db1e75a812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25745040b52d1e06d11f9268d6e3f3d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25745040b52d1e06d11f9268d6e3f3d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4484d4707e74fe64e76741f6a77903bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4484d4707e74fe64e76741f6a77903bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e3fa06eae7ad4edf5eb11ac2b0144e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e3fa06eae7ad4edf5eb11ac2b0144e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af7b63650684051ddb88e2273d809580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7b63650684051ddb88e2273d809580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42e3f579bac6987be903602f11ff2a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42e3f579bac6987be903602f11ff2a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9a8461b0d870aeaaa1cf8d57d20e1a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a8461b0d870aeaaa1cf8d57d20e1a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS999-id-2557302926/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA ALUGA (FA) ::::<br>=> SALA COMERCIAIL 40 m\u00b2<br>=> PR\u00d3XIMO AO TERMINAL DA LAGOA<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 2 ambientes bem divididos<br>=> Espa\u00e7o Amplo<br>=> 01 Banheiros<br>=> Escrit\u00f3rio<br>=> Salao amplo<br><br>=> Localiza\u00e7\u00e3o; Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas -", "title": "Loja para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 1.200/m\u00eas - J\u00f3quei Clube - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561442271", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60520022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Vila Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996186654", "stamps": []}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "phones": {"primary": "8531826791", "mobile": "85996186654"}}, "medias": [{"id": "51657c6c5f235a1f83945f871268410a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51657c6c5f235a1f83945f871268410a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5a7ffee3e0e94492d1456468b88bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5a7ffee3e0e94492d1456468b88bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b395f968fd63a5d50a2570696a52d98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b395f968fd63a5d50a2570696a52d98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e64d72d8d4b5884f95c4469508f8520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e64d72d8d4b5884f95c4469508f8520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84b249309aeeecf6b520872045d607e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84b249309aeeecf6b520872045d607e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b20b4c3f1740890cf4d6c86073532ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b20b4c3f1740890cf4d6c86073532ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d922d92757bfa8b8dc07885c5ca410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d922d92757bfa8b8dc07885c5ca410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "166bb2703a8eda1f4fcfdbac91d875cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/166bb2703a8eda1f4fcfdbac91d875cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1ca8ba416ead266b7756f295540d74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1ca8ba416ead266b7756f295540d74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joquei-clube-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1200-id-2561442271/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente galp\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o na Rua Senador Robert Kennedy. Disp\u00f5e de 2.000m2. Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na Barra do Cear\u00e1.<br>Imobili\u00e1ria Iguatu<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Galp\u00e3o na Barra do Cear\u00e1", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551581112", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60332171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "938", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.581294, "source": "GOOGLE", "lat": -3.708416}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Senador Robert Kennedy", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:Silva's Store", "SC:PHD Embalagens", "SC:FAS lingerie", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Recamond"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "994167290", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2000"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "f8fa1055ee6d3581e2d5a8657a9e0797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8fa1055ee6d3581e2d5a8657a9e0797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1a1346b9268e704f15671165a733e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1a1346b9268e704f15671165a733e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba0111d995c363a8443b00bf019eeeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba0111d995c363a8443b00bf019eeeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "944357e90fb344744d19ea9a1c4cf47a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944357e90fb344744d19ea9a1c4cf47a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f9492fd3e185b4b8b56a01dd04e148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f9492fd3e185b4b8b56a01dd04e148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d351def23bb7a45a6385d53740a369b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d351def23bb7a45a6385d53740a369b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c692eb03289a5a74dd15c2172b5e53d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c692eb03289a5a74dd15c2172b5e53d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f0816574a84443a1a0e27ad21e7b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f0816574a84443a1a0e27ad21e7b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540794673d527513f62e8379ddf522a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540794673d527513f62e8379ddf522a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03c0fa50125aece92869b778bbf7e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03c0fa50125aece92869b778bbf7e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2b385d10f44f0182933c354a105594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2b385d10f44f0182933c354a105594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Travessa Senador Robert Kennedy", "streetNumber": "938", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-2000m2-aluguel-RS10000-id-2551581112/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa, a poucos minutos do Super Gentil\u00e2ndia | Loja Jo\u00e3o XXIII<br><br>- sala<br>- 2 quartos<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- quintal <br>- vaga de garagem <br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a unidade de sa\u00fade, farm\u00e1cias, academias, rede de ensino, entre outros.<br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Jo\u00e3o XXIII - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555818988", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60525330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joao XXIII", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6514", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "6a3339d0699a15eac19043bc566256e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3339d0699a15eac19043bc566256e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2224e3adb26f8f772ff6ec0e827c0b3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2224e3adb26f8f772ff6ec0e827c0b3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56578633224b705351ccb00c99fc4cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56578633224b705351ccb00c99fc4cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da11b2be65b8d1d99b1977f706f39105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da11b2be65b8d1d99b1977f706f39105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72be97c7a80f5343a034e09751c25379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72be97c7a80f5343a034e09751c25379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd23c62fc627a86cea37cdb9b74d54c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd23c62fc627a86cea37cdb9b74d54c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48f84e5d9aa05647ce339f02c4eb5eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48f84e5d9aa05647ce339f02c4eb5eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1094265d1a5c44cbe043f97e88d7f557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1094265d1a5c44cbe043f97e88d7f557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483394c589c46d0ce3deab305de49696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483394c589c46d0ce3deab305de49696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1a038c95e7d7089e20e072ff96db54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1a038c95e7d7089e20e072ff96db54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a8d04753c2fb243b22c183645a6ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a8d04753c2fb243b22c183645a6ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-joao-xxiii-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS650-id-2555818988/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala<br> 02 Quartos<br> Cozinha<br> Banheiro social<br> Gradeada;<br> Forrada e gradeada<br> Piso em cer\u00e2mica <br> 40M\u00b2", "title": "Casa para aluguel tem 40 metros quadrados com 2 quartos em Centro - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531486608", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "87", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723761}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lu\u00eds Hort\u00eancio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001316", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "yearlyIptu": "0", "price": "680", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "9805d28d7c2f5571afc8bc2cf7922b12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9805d28d7c2f5571afc8bc2cf7922b12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff72aaa372a81c77af93863bc94a14cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff72aaa372a81c77af93863bc94a14cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d067fb73ebf09f5fab0d0c714c0e667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d067fb73ebf09f5fab0d0c714c0e667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d031041e74d7e1e2891217872f62bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d031041e74d7e1e2891217872f62bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62dc316618cdce2ed5c5042f526a0c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62dc316618cdce2ed5c5042f526a0c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Lu\u00eds Hort\u00eancio", "streetNumber": "87", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS680-id-2531486608/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Rua Francisco Farias Filho, 45. <br>Edif\u00edcio Santorini<br><br>O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Guararapes com 70 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros", "title": "Algo Ap 70m no Guararapes, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, 1 escrit\u00f3rio, 2 vagas de garagem", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562052375", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "45", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488823, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato pelo WhatsApp 85 996132884 (H)", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3140"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "940"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "12940e5d0c4be8e784910b4e3e048d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12940e5d0c4be8e784910b4e3e048d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c07f62d8c5b711d4cccc8a23aefe8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c07f62d8c5b711d4cccc8a23aefe8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9740485157b9958243124b6ce3743c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9740485157b9958243124b6ce3743c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6115876b89e1b81c000bdff89ea57191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6115876b89e1b81c000bdff89ea57191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a125a8e82babad9f688f5fdbff0e5d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a125a8e82babad9f688f5fdbff0e5d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e121286bfde7c54071bf7c6510e8570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e121286bfde7c54071bf7c6510e8570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042f8f38eaf68e59338c25fa190c3fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042f8f38eaf68e59338c25fa190c3fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d0b64b1e666e926858a82943e3e025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d0b64b1e666e926858a82943e3e025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3e206a2e7c2812554d5650b7d91de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3e206a2e7c2812554d5650b7d91de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6b8d33aaaec9722c60ea2231ff1332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6b8d33aaaec9722c60ea2231ff1332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b16c87559fe172253da8ed709ef7db95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b16c87559fe172253da8ed709ef7db95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5d9cc343fb07173c5ca75baa00e6f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5d9cc343fb07173c5ca75baa00e6f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3056055becb9f6799db66ca25e06a13c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3056055becb9f6799db66ca25e06a13c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d422a137aed5d691b63ead44410d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d422a137aed5d691b63ead44410d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201dde101ef3b1af37e657868f6cb4c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201dde101ef3b1af37e657868f6cb4c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927a6b6c14acb80fa57b63f02c81e0b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927a6b6c14acb80fa57b63f02c81e0b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dd49a5ca13762eb4bf9b15044c63632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd49a5ca13762eb4bf9b15044c63632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea79020f3eae54b0d21992720c630f1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea79020f3eae54b0d21992720c630f1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "streetNumber": "45"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2200-id-2562052375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SPORTS_COURT", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento pr\u00f3ximo ao CUCA MONDUBIM, \u00f4nibus na porta do condom\u00ednio com f\u00e1cil acesso para esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4, Av. Godofredo Maciel e Perimetral.<br><br>Apartamento 60m\u00b2 no t\u00e9rreo, 02 quartos, WC Social com box blindex, sala para dois ambientes, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem. Condom\u00ednio com Playground, sal\u00e3o de festas, deck, churrasqueira, c\u00e2meras de seguran\u00e7a, cerca el\u00e9trica.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: e -", "title": "Apartamento 02 quartos pr\u00f3ximo ao CUCA Mondubim - Fortaleza CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2521539016", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763806", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "637", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.582402, "source": "GOOGLE", "lat": -3.811559}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfredo Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Novo Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Aracap\u00e9", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:ClaraPan", "CS:Ouro Azul", "CS:Bom Frango", "CS:Trevo A\u00e7ai", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Casa Verde Ra\u00e7\u00f5es e Pet Shop"], "complement": "Edif\u00edcio D Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0872", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "870"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "125000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "15eceb6faced9f37cde10b32fb57358e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15eceb6faced9f37cde10b32fb57358e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450f37cbf742267a257e707ce8a84e6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450f37cbf742267a257e707ce8a84e6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "133f71b9424cd3393db889b8ec6f4664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/133f71b9424cd3393db889b8ec6f4664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cced48fe18d9e0ba1032de6c5677d74b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cced48fe18d9e0ba1032de6c5677d74b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a1b6a3f5479a2fe4d9d313d3884de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a1b6a3f5479a2fe4d9d313d3884de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0422eb068060cbfba8e8b230b0adb4c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0422eb068060cbfba8e8b230b0adb4c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df1d75a10fe05c42b8023b871314654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df1d75a10fe05c42b8023b871314654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36fb4d77c56eb67473513c55d350f93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36fb4d77c56eb67473513c55d350f93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee8dcf8a493d04ede60d1d53c5e406a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8dcf8a493d04ede60d1d53c5e406a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed77b70fa7286bfee3939c3e8fb0797e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed77b70fa7286bfee3939c3e8fb0797e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51b32d582e791b942ecfbbd66a36e5e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51b32d582e791b942ecfbbd66a36e5e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab8a34e6d3d2e9f2d7602817ecb3d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab8a34e6d3d2e9f2d7602817ecb3d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26662a94ca1dc02e7b59951212930a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26662a94ca1dc02e7b59951212930a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49cffbf05a6d35cfe584b1274894c798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49cffbf05a6d35cfe584b1274894c798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05366d01a01999689847437f15740ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05366d01a01999689847437f15740ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d6c7eae34bb10810baff0524a40a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d6c7eae34bb10810baff0524a40a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97c07b44b4d8c0bae9d448cea500769a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97c07b44b4d8c0bae9d448cea500769a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf5ca7118a2184441c34bcbedc0e5a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf5ca7118a2184441c34bcbedc0e5a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb4113ed15437c700a088a79cdfd2865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb4113ed15437c700a088a79cdfd2865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89efc8b90cd855c651d3c1b5047ed23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89efc8b90cd855c651d3c1b5047ed23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "637", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Alfredo Mamede"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-venda-RS125000-id-2521539016/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APTO DO TIPO KITINETE, COM QUARTOS, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O PROX. AO SHOPPING BENFICA.", "title": "\u00d3TIMO APTO DO TIPO KITINETE, COM QUARTOS, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O PROX. AO SHOPPING BENFICA.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552165138", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60011160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542441, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73534}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Barbosa dos Santos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72551", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "154", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Rua Joaquim Barbosa dos Santos", "streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2552165138/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja no Centro de Fortaleza, localizada na rua Tenente Ben\u00e9volo, esquina com Nogueira Acioli, a poucos metros da Av. Monsenhor Tabosa, bem pr\u00f3ximo ao Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, tradicional polo comercial da cidade. Im\u00f3vel compacto, com 25m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, mezanino e piso de cer\u00e2mica. Agende sua visita e aproveite a oportunidade para iniciar ou expandir seus neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544749156", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50640", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "3e094b994834b4d604f6204407b08217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e094b994834b4d604f6204407b08217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5168fb9f60b3b7a1038d985bc16030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5168fb9f60b3b7a1038d985bc16030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2688c4ba77564adcc98d4696aa7913a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2688c4ba77564adcc98d4696aa7913a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c703dc1f314033de68f7788ead9925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c703dc1f314033de68f7788ead9925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26866dc1a7ccf6081d442bdb564f0e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26866dc1a7ccf6081d442bdb564f0e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49cdee3b41bdec939687eb1c163fba9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49cdee3b41bdec939687eb1c163fba9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS900-id-2544749156/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["418"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PR\u00d3XIMO A OLIVEIRA PAIVA. 60 METRO DA FARM\u00c1CIA PAGUE MENOS.", "title": "PR\u00d3XIMO A OLIVEIRA PAIVA. 60 METRO DA FARM\u00c1CIA PAGUE MENOS.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557967138", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821575", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "310", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491522, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795029}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Em\u00eddio de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70507", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["418"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [4], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "2572", "price": "4500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "4b776dff9281607291aa21124157171b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b776dff9281607291aa21124157171b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01c9cac5f2763d6e1adc8d39a3ea2a99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01c9cac5f2763d6e1adc8d39a3ea2a99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19883ac557c5e67052937cc43a3edd03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19883ac557c5e67052937cc43a3edd03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "719544d32a0b353d41e6ba3ab7b41c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/719544d32a0b353d41e6ba3ab7b41c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ce4a647141a7505509ef2dcd8c99d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ce4a647141a7505509ef2dcd8c99d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b04ab209c1e2d0461da371ea6d99645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b04ab209c1e2d0461da371ea6d99645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb1954657e2f84517a05c094534a7fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1954657e2f84517a05c094534a7fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "502dbeb10333914992db334dadcb1890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/502dbeb10333914992db334dadcb1890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c782f13958b7165e387aca738fa8c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c782f13958b7165e387aca738fa8c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e27c76008297f97cdaf7683b9069f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e27c76008297f97cdaf7683b9069f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d903dc5fb32c4ceae6eed30e4c42245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d903dc5fb32c4ceae6eed30e4c42245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb78922a70406c53dad1dc4fde5d4ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb78922a70406c53dad1dc4fde5d4ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2490755ba87eda5217ebe22857a22fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2490755ba87eda5217ebe22857a22fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "820773fd54b8cf4e90243f9869d3adde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/820773fd54b8cf4e90243f9869d3adde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0885d5eab0e326e036bbe8a9659f4847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0885d5eab0e326e036bbe8a9659f4847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f156868ba512d09395716f960bf7138f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f156868ba512d09395716f960bf7138f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f48c5705e8d5a4984bfc9287fa87df8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f48c5705e8d5a4984bfc9287fa87df8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c713a6065665404b1b0b128732b68683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c713a6065665404b1b0b128732b68683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00d1c9255a30572a979eb51e5b32747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00d1c9255a30572a979eb51e5b32747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ccd35129cce4ac7b153311075120ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ccd35129cce4ac7b153311075120ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a9d7a4f8f8f67a00489f0eaf054eb52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9d7a4f8f8f67a00489f0eaf054eb52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90de1afd8097605921ad3949d565775d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90de1afd8097605921ad3949d565775d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d13443ae3c3d447cf41dda7993f533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d13443ae3c3d447cf41dda7993f533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef6d5d07da3b32b7092338dfed57db36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef6d5d07da3b32b7092338dfed57db36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443007af16f262ef65ab70cb43105536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443007af16f262ef65ab70cb43105536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f5759bfc2318f09b506b19f45eab02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f5759bfc2318f09b506b19f45eab02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89cfc1188eb8b943c218297e10b56a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89cfc1188eb8b943c218297e10b56a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c245adc2c34160c1d57c153a455a29ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c245adc2c34160c1d57c153a455a29ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d744ee976a3a6a24fa5318b77634f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d744ee976a3a6a24fa5318b77634f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e56b0130dde84c302463e5e7392c00f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e56b0130dde84c302463e5e7392c00f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c48d093e0b9ea9e7edabe337c4b80093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c48d093e0b9ea9e7edabe337c4b80093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Joaquim Em\u00eddio de Castro", "streetNumber": "310", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 418m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-418m2-aluguel-RS4500-id-2557967138/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["248"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "04 SALAS COM 248m\u00b2, COZINHA E 02 WC's.<br>VALOR NEGOCI\u00c1VEL<br>CONDOMINIO R$153,16<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALAS NA AV.ABOLI\u00c7\u00c3O - ED COSTA DO SOL", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540487587", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3303", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490043, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725986}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio Costa do Sol Apartamento Salas 1 2 3 E 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1748", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["248"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "9b2ed2e6c340d881d9fc45687ef74f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2ed2e6c340d881d9fc45687ef74f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cd04a6d7584388aaccb02ba9ae03395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cd04a6d7584388aaccb02ba9ae03395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38f7f3500bd853f1d886d48dbc16d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38f7f3500bd853f1d886d48dbc16d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7646ec3c77a4009579983aabdd25d78d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7646ec3c77a4009579983aabdd25d78d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f9fd0782a1af772c572be7969a14201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f9fd0782a1af772c572be7969a14201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc48cf2f75907600b2a5dfd3959e9f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc48cf2f75907600b2a5dfd3959e9f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05370958f26354f9ca0552d2bc54b78c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05370958f26354f9ca0552d2bc54b78c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0245a1615917298c2f9c2a48af99205d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0245a1615917298c2f9c2a48af99205d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bed07f3c4d0308b2bd66d61bdf91f0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bed07f3c4d0308b2bd66d61bdf91f0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44963794a1796864b9506345a50d3e2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44963794a1796864b9506345a50d3e2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "694f63676829b0dc47d0b12735b865c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/694f63676829b0dc47d0b12735b865c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4dde19fafc7d1bba206e437167af70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4dde19fafc7d1bba206e437167af70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1226296c87c59f74839994f5768953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1226296c87c59f74839994f5768953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d497e3e831aba0c04a780597f4bc39fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d497e3e831aba0c04a780597f4bc39fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fbd3d2af207cc6ded5556c60744acc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fbd3d2af207cc6ded5556c60744acc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575a8cdf4f98bb08fa86d2d361f51723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575a8cdf4f98bb08fa86d2d361f51723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "3303", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 248m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-248m2-aluguel-RS16000-id-2540487587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento, todo projetado e mobiliado, sala 2 ambientes com cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, su\u00edte com closet, quarto revers\u00edvel, 2 vagas cobertas, ao lado da faculdade Est\u00e1cio e Newland, a 500 metros do Shopping Iguatemi e Centro de aventos, \u00e1gua e g\u00e1s incluso, IPTU 2022 quitado. Agende sua visita, Tels: / whatsapp -", "title": "Apartamento para alugar por R$ 3.000/m\u00eas - Guararapes - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563984157", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810018", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Feitosa Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0550", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532834050", "85987781967"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987781967", "stamps": []}, "account": {"id": "8840f6f5-7029-7610-bfa3-a966a494b862", "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 663016, "phones": {"primary": "8532834050", "mobile": "85987781967"}}, "medias": [{"id": "ee74e7028888759b5fde596e707415c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee74e7028888759b5fde596e707415c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63be724fdd1d76471ff36b2af06389af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63be724fdd1d76471ff36b2af06389af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8735683842337031c09e5c33376f4cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8735683842337031c09e5c33376f4cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679e012c4dd0566cd5a46b4cbf6bd8a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679e012c4dd0566cd5a46b4cbf6bd8a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10405f6c6f55749750cc32034ee2dad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10405f6c6f55749750cc32034ee2dad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8527b2e2e7b331f84c504e59d3ba243e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8527b2e2e7b331f84c504e59d3ba243e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b00b8b5096a957fd9da79bde7dc053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b00b8b5096a957fd9da79bde7dc053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75d417e7694f8184651021aa832a618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75d417e7694f8184651021aa832a618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16f0bff1ca04a74a92c485754021796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16f0bff1ca04a74a92c485754021796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f99c8d4f2113065eed362635fff799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f99c8d4f2113065eed362635fff799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdf523f1336398681c66fd06ccc9dc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdf523f1336398681c66fd06ccc9dc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b7179a9450473c48685b5760fe4d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b7179a9450473c48685b5760fe4d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8907bf4d2120c2be2204144710cbb8d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8907bf4d2120c2be2204144710cbb8d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e68d69b5e22920f15ee116fe67a9594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e68d69b5e22920f15ee116fe67a9594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff532315a808a49b332a588289d755d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff532315a808a49b332a588289d755d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fb9630b97341f17c03ee0b886789ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fb9630b97341f17c03ee0b886789ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7a645bf986d7dce3c4539d89eb14a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7a645bf986d7dce3c4539d89eb14a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ecdca785c9e883df3367a0dd6e82a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ecdca785c9e883df3367a0dd6e82a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15876b338b44dfae0fa039d914667b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15876b338b44dfae0fa039d914667b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ef01392a02d76bbd35b36426e67d6d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ef01392a02d76bbd35b36426e67d6d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6400cc5588689012f92198c6cfcca560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6400cc5588689012f92198c6cfcca560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f1496b4bc4f655e414da67559a036f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f1496b4bc4f655e414da67559a036f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d576d263377e6913f9ef473d8ffa8cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d576d263377e6913f9ef473d8ffa8cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ant\u00f4nio A. R. F\u00e9lix", "href": "/663016/antonio-a-r-felix/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Alberto Feitosa Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS3000-id-2563984157/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE LOJA COMERCIAL NO CENTER BOX DA AV. CEL. CARVALHO <br><br>LOJA COM SAL\u00c3O / BANHEIRO / MEZANINO PARA DEP\u00d3SITO / MUITAS VAGAS DE ESTACIONAMENTO <br><br>PR\u00d3XIMO AO CAMPO - EST\u00c1DIO DO FERROVI\u00c1RIO NA PR\u00d3PRIA AV. CEL. CARVALHO <br><br>MAIORES iNFORMA\u00c7\u00d5ES LIGUE PRA GENTE OU CHAME NO WHATSAPP", "title": "Aluga-se Loja Comercial no Center Box da Cel Carvalho", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2490581896", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [50], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330778", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.589706, "source": "GOOGLE", "lat": -3.710086}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Ema\u00fas", "SC:Delamore", "SC:Freitas Express", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "159LMM6", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "4f8d3ad1fd1a3e44af9894cc5fcc99b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f8d3ad1fd1a3e44af9894cc5fcc99b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58bcfbc37e572dbf484a6ae84cde453a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58bcfbc37e572dbf484a6ae84cde453a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e379a70ff08591c884a4262cb2605c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e379a70ff08591c884a4262cb2605c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5c1a3fb6ae40fbbafe03db3366dc03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5c1a3fb6ae40fbbafe03db3366dc03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2833955a049a536ebd3d4e6393890b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2833955a049a536ebd3d4e6393890b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a912dfc27f2b5dae4fa828f34dcb1a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a912dfc27f2b5dae4fa828f34dcb1a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafba6f4b885067f71018fb84323852d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafba6f4b885067f71018fb84323852d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb0072e400c7ede67b510b2885e734a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb0072e400c7ede67b510b2885e734a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32decea418f211e02bb83019e0ef06bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32decea418f211e02bb83019e0ef06bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "550513968fc8fcc10ce8100507b17233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550513968fc8fcc10ce8100507b17233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Avenida Coronel Carvalho"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS2500-id-2490581896/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com sala, 02 quartos, 01 banheiro social, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "Cod. 1501 - Casa com 2 quartos", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559328775", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "25", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.580976, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71565}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sempre Viva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C\u00f3d 1501", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "580"}, "yearlyIptu": "0", "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997980123", "stamps": []}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "phones": {"primary": "8532311010", "mobile": "85997980123"}}, "medias": [{"id": "235b4d0a348b472ea494567eea6d0a21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/235b4d0a348b472ea494567eea6d0a21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77153cb30f3aa9f6d8d76ca2d7b7d446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77153cb30f3aa9f6d8d76ca2d7b7d446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3f893d22b122b8beb0c797f3fc1e2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3f893d22b122b8beb0c797f3fc1e2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2060e64e4182ea514598498de26620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2060e64e4182ea514598498de26620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94764ebff82df9aacba9f9c992ba4c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94764ebff82df9aacba9f9c992ba4c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033fdd9c05903b1dcc8483297efa8b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033fdd9c05903b1dcc8483297efa8b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7226fedc5f9694398b88a707d74407fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7226fedc5f9694398b88a707d74407fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1526090c2a6b5876d76aec3ac9037c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1526090c2a6b5876d76aec3ac9037c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Rua Sempre Viva", "streetNumber": "25"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS580-id-2559328775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet/conjugado est\u00e1 localizado no bairro Itaoca com 20 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Kitnet/conjugado para aluguel com 20 metros quadrados com 1 quarto em Itaoca - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2543948077", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421106", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1588", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55733, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Canind\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Couto Fernandes", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Apartamento B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001759", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "c4bbef40bcb9d69ed9b06de1bbbfa922", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4bbef40bcb9d69ed9b06de1bbbfa922/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9551626c6f05b02d91d256293e087b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9551626c6f05b02d91d256293e087b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db933006adc23731cb43b2f76beb698e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db933006adc23731cb43b2f76beb698e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5423d73e4257b566c5c4f34fc2afdd5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5423d73e4257b566c5c4f34fc2afdd5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Bar\u00e3o de Canind\u00e9", "streetNumber": "1588", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-itaoca-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS300-id-2543948077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto 45m\u00b2 com 02 quartos, sala, cozinha, lavanderia e wc social.<br>Agua e Luz individuais.<br>Taxa de manuten\u00e7\u00e3o R$60<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "APARTAMENTO NO LUCIANO CAVALCANTE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563728562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "693", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498923, "source": "GOOGLE", "lat": -3.779027}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "Condom\u00ednio Diva I Apartamento 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3074", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "660"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "92af2fad6c39a2fd4432e4cafa03be22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92af2fad6c39a2fd4432e4cafa03be22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae2fa979a975dbc764c8510ce447611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae2fa979a975dbc764c8510ce447611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b51d1cdfe03c317039ca6330dde6ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b51d1cdfe03c317039ca6330dde6ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ce47b3ddb227005d3267dd3e0cf71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ce47b3ddb227005d3267dd3e0cf71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b65d48f62c4cd2a61718de3437ca14f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b65d48f62c4cd2a61718de3437ca14f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e28baa5bf3219990080bade58de9ab08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e28baa5bf3219990080bade58de9ab08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06cb50d853ac78ba3fc533df6eab5d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06cb50d853ac78ba3fc533df6eab5d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7a01fb3cd1eb6de0107cf09d4d964a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7a01fb3cd1eb6de0107cf09d4d964a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3590b6fca9966a8bf3eca098a0b4a6c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3590b6fca9966a8bf3eca098a0b4a6c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590ee5f6dc97d732fff05f5095561e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590ee5f6dc97d732fff05f5095561e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Ant\u00f4nio Rocha", "streetNumber": "693"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2563728562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "SPORTS_COURT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NO BAIRRO PASSARE<br><br>O Residencial Monte Real \u00e9 ideal para voc\u00ea que procura um apartamento no Passar\u00e9 com conforto, privacidade e um excelente acabamento.<br><br>AGENDE SUA VISITA !!! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 62 m\u00b2 por R$ 850/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555099174", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 8", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:Churrascaria e Pizzaria Poranga", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio E Apartamento 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2412", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "e3fd9bb282b454468402f28d15758997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3fd9bb282b454468402f28d15758997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd3949a2119dd5bf6230e462c2554fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd3949a2119dd5bf6230e462c2554fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00bdb0c026758ad022dc0fac009b60a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00bdb0c026758ad022dc0fac009b60a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aedc8fa595a7771ae5d0ffa25ad53cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aedc8fa595a7771ae5d0ffa25ad53cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775088618f6b4ce49809f3236089d95b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775088618f6b4ce49809f3236089d95b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf31de750817de6d1d4ee02a936bd99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf31de750817de6d1d4ee02a936bd99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e18d6f461a34eef3eb8f00c2eb9f52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e18d6f461a34eef3eb8f00c2eb9f52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f710addda1ff77fac2ad7f0ed54fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f710addda1ff77fac2ad7f0ed54fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c32f7c648c632e4a9dde5a3f884d788c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c32f7c648c632e4a9dde5a3f884d788c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a2d441e4641e8ddcfa5f69e9e586d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a2d441e4641e8ddcfa5f69e9e586d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bafcfd569a66f174e125bff64d8d996f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bafcfd569a66f174e125bff64d8d996f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4e580aef045ce2902e8473dd6e6d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4e580aef045ce2902e8473dd6e6d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7db8ef45a04e87337aebbb2ef6f62211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7db8ef45a04e87337aebbb2ef6f62211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d6ade806d20e1c7e5182a1cf41c8f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d6ade806d20e1c7e5182a1cf41c8f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd4234c92324066f0b01a83fb241d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd4234c92324066f0b01a83fb241d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc7df7a80dc5d8479f2ffd47d74d038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc7df7a80dc5d8479f2ffd47d74d038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ded68f5c3442a890203612ad0144809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ded68f5c3442a890203612ad0144809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08aab16a5e2a341cd39257a558ee54b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08aab16a5e2a341cd39257a558ee54b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7191c724727677f1e0bfebda73359a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7191c724727677f1e0bfebda73359a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171eff0f8ed6ee19158efdaa819e167e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171eff0f8ed6ee19158efdaa819e167e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd3c54a67eda0d60430f3fbc8f86bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd3c54a67eda0d60430f3fbc8f86bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e83f8137c6fdd4cd5c4f9990c5db2f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e83f8137c6fdd4cd5c4f9990c5db2f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua 8", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS850-id-2555099174/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a bancos, restaurantes, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com lavabo, a poucos metros do Extra supermercado.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530359828", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420432", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2273", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "bf647cf2f93e58868632a443ab46a725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf647cf2f93e58868632a443ab46a725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f8d9ce17b6c8924acbdff9f1f099cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f8d9ce17b6c8924acbdff9f1f099cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5aa7cacd3e939b01cbfe27286d35831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5aa7cacd3e939b01cbfe27286d35831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c9c3403eeef8095dbc7dcca1854f79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c9c3403eeef8095dbc7dcca1854f79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e15dd616677df117bcfef19250fc8a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e15dd616677df117bcfef19250fc8a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2530359828/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["329"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Castro. Galp\u00e3o com 329,04m\u00b2 para diversas atividades comerciais, estrutura met\u00e1lica montada, entrada para ve\u00edculos de grande porte. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o seu neg\u00f3cio!", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Ca", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541930876", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501916, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775632}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3629", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["329"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "streetNumber": "132", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 329m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-329m2-aluguel-RS3300-id-2541930876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343769", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3797", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "182d68dd456f3ab5016592b177f63cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/182d68dd456f3ab5016592b177f63cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f280b328954a71115aefbc2fdaa309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f280b328954a71115aefbc2fdaa309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee377499472cbf5740516fc973eaa42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee377499472cbf5740516fc973eaa42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a27bfe353edd1e6ca664e88dca86017a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a27bfe353edd1e6ca664e88dca86017a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc5b682edea6bf3c7a205ef203eae2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc5b682edea6bf3c7a205ef203eae2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7204c14ec856d356c03220968f5c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7204c14ec856d356c03220968f5c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d78933cf7c3e4c75200b1cf3a4ff9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d78933cf7c3e4c75200b1cf3a4ff9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343769/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet, com <b>23m\u00b2;</b>.<br><b>1</b> su\u00edte, com piso em <b>cer\u00e2mica.</b><br> <br> Banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Pr\u00f3ximo a Av. Aguanabi, com\u00e9rcios, escolas, restaurantes e pra\u00e7a S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o. <br> <br><b>Garantia da loca\u00e7\u00e3o:</b><br>Fiador ou 3x o valor do aluguel.<br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Kitchenette F\u00e1tima Fortaleza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2511492654", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Sebasti\u00e3o Leme", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio C Altos Casa 94", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "840691", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999190366", "stamps": []}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "phones": {"primary": "8532446166", "mobile": "85999190366"}}, "medias": [{"id": "f6a7a5c63f8a063cbe3af2361d252898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a7a5c63f8a063cbe3af2361d252898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "570e13bd06da4663dcb88bc5ff0ede29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/570e13bd06da4663dcb88bc5ff0ede29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db27dfb29cc4c0d9eccb80e69229d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db27dfb29cc4c0d9eccb80e69229d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa3c2ba6aa7c96a41f0d39a2d4bcd4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa3c2ba6aa7c96a41f0d39a2d4bcd4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db66107d224ecde758ab07e726a0ae32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db66107d224ecde758ab07e726a0ae32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40d2a93978907680ab37b5bdc4138014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40d2a93978907680ab37b5bdc4138014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e1d9912638d01b923557559f55a321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e1d9912638d01b923557559f55a321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0647e492261bfe25eae294d20ddbc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0647e492261bfe25eae294d20ddbc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "807b3341baae49b5a1a8be0a6fbf71ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/807b3341baae49b5a1a8be0a6fbf71ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64daee3b1598f6bfff8e0a8e5d08a73b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64daee3b1598f6bfff8e0a8e5d08a73b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921dbb15469cd24f275c9419dea6ac49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921dbb15469cd24f275c9419dea6ac49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee8b1cc3a2c800898df5933661764f6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8b1cc3a2c800898df5933661764f6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecff8de8c6be527e48757d8b60307c72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecff8de8c6be527e48757d8b60307c72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69f074c5a79387099231984d3de64bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f074c5a79387099231984d3de64bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf910354f159283ef06d054a7c3ce4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf910354f159283ef06d054a7c3ce4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3850311530ee206e2efa7330088ecd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3850311530ee206e2efa7330088ecd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac761634508d59a5b4172aacaeffe12a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac761634508d59a5b4172aacaeffe12a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Dom Sebasti\u00e3o Leme"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-fatima-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS480-id-2511492654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["164"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO, 1 BANHEIRO SOCIAL, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 1 SU\u00cdTES,COZINHA,DEPEND\u00caNCIA DE EMPREGADA,DESPENSA", "title": "CASA COM 165M\u00b2, FORRADA, COM 3 QUARTOS, SENDO UMA SU\u00cdTE, COM QUINTAL E GARAGEM! AGENDE UMA VISITA E", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561311468", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "505", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537515, "source": "GOOGLE", "lat": -3.765854}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Padilha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3086", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["164"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "9e7ccdbc93f2181763494e1d9d601bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7ccdbc93f2181763494e1d9d601bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f4e5c62bfd3ba6208105a2760791af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f4e5c62bfd3ba6208105a2760791af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72e5e35e922654c4cc98d18245d31ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e5e35e922654c4cc98d18245d31ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a4de237849b6a7fef41620abfdeeaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a4de237849b6a7fef41620abfdeeaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e43a4d17eec46d89c3ac398afca1d96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e43a4d17eec46d89c3ac398afca1d96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523d9079a337c9f53dff836f2dc10926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523d9079a337c9f53dff836f2dc10926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb8425d94ab682145cf4d92f90b5420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb8425d94ab682145cf4d92f90b5420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef7d1e6c3116c7d6c647212e0b4e735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef7d1e6c3116c7d6c647212e0b4e735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2617f50a6b0e7cc08a4a18e96f14f1e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2617f50a6b0e7cc08a4a18e96f14f1e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b38fa5e3210ce0e865cc4d15623254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b38fa5e3210ce0e865cc4d15623254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b34d31f09bf1889f3d452cbdf1938acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b34d31f09bf1889f3d452cbdf1938acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b82ae60296e7fce6a8e2472aaef6ce6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b82ae60296e7fce6a8e2472aaef6ce6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b83cbc8f6eb453ba92ee77d1811fc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b83cbc8f6eb453ba92ee77d1811fc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa248a4b6863443bfad32aaa595f9b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa248a4b6863443bfad32aaa595f9b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0237fee3e357b886e15f45dd7cffd82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0237fee3e357b886e15f45dd7cffd82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2290f786f11300c9bdd729d94c14b836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2290f786f11300c9bdd729d94c14b836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b6350cc4af31c0396982ad84e01b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b6350cc4af31c0396982ad84e01b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37cdef6dba5d7cb235dc276cc54069c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37cdef6dba5d7cb235dc276cc54069c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f71cf62d905bfe0bfcd42abe12b760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f71cf62d905bfe0bfcd42abe12b760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbeeb944ea3ce42750ded32a43b779d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbeeb944ea3ce42750ded32a43b779d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1733a5b61c02f320d581963cef1a29f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1733a5b61c02f320d581963cef1a29f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c658c6c23e5c105261bc977b623ca18e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c658c6c23e5c105261bc977b623ca18e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c5ce31ed9ee7e1cd81c6d3e06e4350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c5ce31ed9ee7e1cd81c6d3e06e4350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b94cbf388e31f1a3ce92f164d8f4a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b94cbf388e31f1a3ce92f164d8f4a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209fc4bc1ec596093a8f5b60021b353f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209fc4bc1ec596093a8f5b60021b353f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bdc73ffb801ad3ececcb11f4b2dba2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bdc73ffb801ad3ececcb11f4b2dba2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f730b9981fdbff2c4042baac1c35fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f730b9981fdbff2c4042baac1c35fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd731df0ee4984637f7453869396116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd731df0ee4984637f7453869396116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48fcf7b32357883fa4fa5f63ab3211d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48fcf7b32357883fa4fa5f63ab3211d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Vicente Padilha", "streetNumber": "505", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 164m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-164m2-aluguel-RS1800-id-2561311468/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja em regi\u00e3o aquecida para neg\u00f3cios na cidade, o Centro de Fortaleza. Fica no t\u00e9rreo do Edif\u00edcio General Tib\u00farcio, localizado na rua S\u00e3o Paulo, em frente a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira e ao lado do Centro Cultural Banco do Nordeste, local de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 52m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Agende agora mesmo sua visita e aproveite para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553285002", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "19800", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2599"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "905f7bd40953c6c7649c4c043e22b9b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905f7bd40953c6c7649c4c043e22b9b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f56156203e92910771082976fb68f2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56156203e92910771082976fb68f2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fbd880c42f139dcf96deaa6d01e2a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fbd880c42f139dcf96deaa6d01e2a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40cb79d10b2e209b9415550372a76a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40cb79d10b2e209b9415550372a76a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS2200-id-2553285002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no Centro de Fortaleza, 1 quarto com banheiro. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859041", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 911", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8686", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "299388fddab50d35d4e13a7fbc903757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/299388fddab50d35d4e13a7fbc903757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd148f1672ae02e0862cb0625155a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd148f1672ae02e0862cb0625155a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e9eab095fe8c7a7d7a727528df9b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e9eab095fe8c7a7d7a727528df9b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e4f7cffd3744521e0cbdcf2cf9f6d5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4f7cffd3744521e0cbdcf2cf9f6d5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26bcaa811413c951b6ae3d6027d3a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26bcaa811413c951b6ae3d6027d3a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b629372371bfe28cba0ab8c85f043a0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b629372371bfe28cba0ab8c85f043a0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982fe76ca7d0a58b1da7c62a9092257f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982fe76ca7d0a58b1da7c62a9092257f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547859041/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GARAGE", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO TODO REFORMADO NO PRIMEIRO ANDAR, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, 03 QUARTOS COM ARM\u00c1RIOS SENDO 01 SU\u00cdTE, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DEPEND\u00caNCIA, DESPENSA AMPLA, 01 VAGA DE GARAGEM. AGENDE SUA VISITA PELO WHATSAPP - 85.. ALUGAMOS SEM FIADOR, CONSULTE CONDI\u00c7\u00d5ES.", "title": "APARTAMENTO TODO REFORMADO NO PRIMEIRO ANDAR, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, 03 QUARTOS COM ARM\u00c1RIOS", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563666901", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "177", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514188, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725486}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35621", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "420", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "dd9de1812bbbf701ac8cf2e6f5353d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9de1812bbbf701ac8cf2e6f5353d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d49da4b0c1d04eb5ef98668ee035fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d49da4b0c1d04eb5ef98668ee035fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4c2e0309a1877b2eb4c14e83f9b3b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4c2e0309a1877b2eb4c14e83f9b3b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b15cf1b65a3c9faf116a92906139ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b15cf1b65a3c9faf116a92906139ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82786cd12bea087a606846ae9ea7f551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82786cd12bea087a606846ae9ea7f551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "312b9c9ee79a76e59f775dfa311a8b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312b9c9ee79a76e59f775dfa311a8b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb197b6c2f95b7921754df6cdd29e76f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb197b6c2f95b7921754df6cdd29e76f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a4fb0406e631a0324e9250f9799181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a4fb0406e631a0324e9250f9799181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "177", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2563666901/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial na Rua 25 de Mar\u00e7o quase em frente \u00e0 Junta Comercial, 120 m\u00b2 de escrit\u00f3rio (todo reformado) com 6 salas, copa-cozinha, 2 wcs sociais, 70m\u00b2] de galp\u00e3o.", "title": "Excelente ponto comercial na Rua 25 de Mar\u00e7o quase em frente \u00e0 Junta Comercial, 120 m\u00b2 de escrit\u00f3rio", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342724", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "279", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521417, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726657}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2230", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "82e5de1c8c1bc80559e469a31aac0c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e5de1c8c1bc80559e469a31aac0c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9a38d96307e78a285441799fb880e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9a38d96307e78a285441799fb880e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25215f5c22389f0a17d021ad4f787aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25215f5c22389f0a17d021ad4f787aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47635ee7bbfa7ce3166d6f8147d021d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47635ee7bbfa7ce3166d6f8147d021d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f84bec155bbcfdd53c980eb369133f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f84bec155bbcfdd53c980eb369133f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a68f9bd26f540ce61333d0107b8774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a68f9bd26f540ce61333d0107b8774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3587c4d99271436288a3f82b6b191c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3587c4d99271436288a3f82b6b191c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a526fa0589e03e688b25278a3982373d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a526fa0589e03e688b25278a3982373d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc890d32d1a4d0d29b7a1450ccada20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc890d32d1a4d0d29b7a1450ccada20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf13066f1a17b48d84fb44baabd9452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf13066f1a17b48d84fb44baabd9452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0663546ed5a1dfe3b26e8b3bd15675b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0663546ed5a1dfe3b26e8b3bd15675b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b684e6faf6ebe17b44726169740d626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b684e6faf6ebe17b44726169740d626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "279"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS1500-id-2548342724/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "03 su\u00edtes, 02 dormit\u00f3rios, 04 wc's, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, quintal.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860317", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2022", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554579, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737741}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conselheiro Vieira da Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8066", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "53e6e4b902dfdb0982129c227cedc084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53e6e4b902dfdb0982129c227cedc084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90adcc9c92a2b65e8a566c5650f4e0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90adcc9c92a2b65e8a566c5650f4e0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04119b2080ac5337490b2432ee2b8e92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04119b2080ac5337490b2432ee2b8e92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03589b64a4b69a135b6b70f81826c5bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03589b64a4b69a135b6b70f81826c5bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faa6b07e9ef4540fbbda5e0b4eec1d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faa6b07e9ef4540fbbda5e0b4eec1d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dde5ec8e19b49c687745c416e8d766fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde5ec8e19b49c687745c416e8d766fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29bca6aecb4c270295d4740a32b7eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29bca6aecb4c270295d4740a32b7eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377f4113406e922fad580558f18329af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377f4113406e922fad580558f18329af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dff87203063fad6eaa212a19f4a8403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dff87203063fad6eaa212a19f4a8403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee230cdf22c01fd43b1a6b0bb9b374c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee230cdf22c01fd43b1a6b0bb9b374c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7992f85dcd009b9d5973fd3a193f2775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7992f85dcd009b9d5973fd3a193f2775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6655b526f52020d37e4e2b067897f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6655b526f52020d37e4e2b067897f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3bb5d736c0babe971c1f9c22be01495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3bb5d736c0babe971c1f9c22be01495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6250e1e23b44455e302484c9a5b48999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6250e1e23b44455e302484c9a5b48999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45550ba02ecf3bed809392e15cc29d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45550ba02ecf3bed809392e15cc29d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f114cd4396ee49c41dd43a55c5dea0db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f114cd4396ee49c41dd43a55c5dea0db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50c0f0da800575a3ea16327f3f7abfff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c0f0da800575a3ea16327f3f7abfff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "689ca3c91c3220d00a613947bba12137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/689ca3c91c3220d00a613947bba12137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3218c027ebf614117ad1f5005d476d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3218c027ebf614117ad1f5005d476d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b4824a135e5beea0b7d109faff785c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b4824a135e5beea0b7d109faff785c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2223020d37eca51f0792ccae64e6200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2223020d37eca51f0792ccae64e6200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a91016ccd7933e446b94b57570f16f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a91016ccd7933e446b94b57570f16f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8430f80d80896d161e6edad61e6e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8430f80d80896d161e6edad61e6e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1693526251f88d70346fe6baaac741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1693526251f88d70346fe6baaac741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "668aaa8fe6f85cea1b17059df986de31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/668aaa8fe6f85cea1b17059df986de31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c674b2f6b01218271affb02943057ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c674b2f6b01218271affb02943057ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70f19292f74fbd0e4ce531112cbad6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70f19292f74fbd0e4ce531112cbad6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c65da98a7a765ad13bc62a112924de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c65da98a7a765ad13bc62a112924de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "234d667bfa766ef22612271b57cefbfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234d667bfa766ef22612271b57cefbfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8d5f7f94637245d84f01fcef374a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8d5f7f94637245d84f01fcef374a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "907d9d08a2a3380732903e56a0290c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/907d9d08a2a3380732903e56a0290c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa6e50865afddc9a9bb70d7fc4feb22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa6e50865afddc9a9bb70d7fc4feb22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2d47aafe2946db076f68b9b5f6d86b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2d47aafe2946db076f68b9b5f6d86b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9273cf936977009f4415aed28bf28de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9273cf936977009f4415aed28bf28de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ec53a8d14404c8fbd1926b55c21c98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ec53a8d14404c8fbd1926b55c21c98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cad36fd9519f5f9e7466990eb881faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cad36fd9519f5f9e7466990eb881faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7621b68480ee40b3b2168e724c055ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7621b68480ee40b3b2168e724c055ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155626a043d2b742bc0d66c994c97d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155626a043d2b742bc0d66c994c97d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Conselheiro Vieira da Silva", "streetNumber": "2022", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS4000-id-2547860317/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "INTERCOM", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO 1\u00ba LOCA\u00c7\u00c3O COM ELEVADOR NO COMPLEXO VILLAGE MONTEVILLE AO LADO DA CHESF, DISP\u00d5E DE 2 SU\u00cdTES (UMA PLENA E OUTRA REVERS\u00cdVEL), SALA DE ESTAR E JANTAR, VARANDA, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 2 VAGAS DE GARAGEM. CONDOM\u00cdNIO VILAGE LEONARDO DA VINCI COM \u00c1REA DE LAZER COMPLETA PISCINAS DE ADULTO, INFANTIL E PRAINHA, SAL\u00c3O DE FESTAS, TERRA\u00c7O, \u00c1REA FITNESS, DECK COM CHURRASQUEIRA E PLAYGROUND. \"IPTU 2022 GR\u00c1TIS\".", "title": "APARTAMENTO 1\u00ba LOCA\u00c7\u00c3O COM ELEVADOR NO COMPLEXO VILLAGE MONTEVILLE AO LADO DA CHESF, DISP\u00d5E DE 2 SU\u00cd", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562422868", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "204", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832492}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 02 Apartamento 506", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35038", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1157"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "257"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "231a865437ca896959bae78345871ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/231a865437ca896959bae78345871ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207b13f4c14959f2fc8edc37bc14e99b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207b13f4c14959f2fc8edc37bc14e99b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5097b0ccad60d062fd92f8beb521f7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5097b0ccad60d062fd92f8beb521f7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64fb91aacaed0e62aa6770315b00e54b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64fb91aacaed0e62aa6770315b00e54b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d313ec0ac7506b64289b9bcb2c73e948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d313ec0ac7506b64289b9bcb2c73e948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4399b8625d244043073b0bd91044792e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4399b8625d244043073b0bd91044792e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe36ac2129a07c7d34444edba740a888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe36ac2129a07c7d34444edba740a888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d8a3166af83d753b64562d2316ce5d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8a3166af83d753b64562d2316ce5d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856e07632ac16a7a9943f78db721d85d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856e07632ac16a7a9943f78db721d85d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb477cc282bc871ff7107c4a4c42540e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb477cc282bc871ff7107c4a4c42540e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "142111f12a30cacfea1ee73a23b20092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/142111f12a30cacfea1ee73a23b20092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b2d92ba121735323f8ef35a4b911683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b2d92ba121735323f8ef35a4b911683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f251bb7d950bafb2ad6b0e78738ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f251bb7d950bafb2ad6b0e78738ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fba1ae9b1d8794c3b87f0234c6720b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fba1ae9b1d8794c3b87f0234c6720b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046d9578276dc76f640c3a55a6f0643a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046d9578276dc76f640c3a55a6f0643a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72a9653ec6f87f8a5645baa7f913c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72a9653ec6f87f8a5645baa7f913c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef4277f7751d61896f2909c7e796332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef4277f7751d61896f2909c7e796332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": "204"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS900-id-2562422868/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-700) Excelente apartamento localizado na Rua Conselheiro Lafayette n\u00b0200 - Jardim Iracema, pr\u00f3ximo ao Center Box.<br><br>O apartamento \u00e9 dividido em 01 quarto, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o e \u00f3timo acabamento.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Artur - <br>Marcelino - <br>Nath\u00e1lia - <br><br>Sede - Fortaleza: . WhatsApp .<br>Unidade Eus\u00e9bio: (oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 37 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541498917", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Oficina S\u00e3o Francisco", "SC:Ciclo Pe\u00e7as Nick", "SC:Mercadinho da Gente", "SC:Mercadinho Pai & Filho"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP4637", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "c9a75028284cdb336945152562b676b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9a75028284cdb336945152562b676b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc7560a07420f4e9e1200b36a81e2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc7560a07420f4e9e1200b36a81e2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e17cdaa0441021c77bd941d0fd9e7083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e17cdaa0441021c77bd941d0fd9e7083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7fa0d9ae89398e52d2c4fa100fbce7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7fa0d9ae89398e52d2c4fa100fbce7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a62d277046c68f6c9795c2a1dec6a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a62d277046c68f6c9795c2a1dec6a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb34b7989bd9d8b862387001fa296708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb34b7989bd9d8b862387001fa296708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a04cc078c4e8377673278f1ba35cb6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a04cc078c4e8377673278f1ba35cb6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf60dc7c6c80fe3c24a2c8c97e4c287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf60dc7c6c80fe3c24a2c8c97e4c287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79985fcca47c446d62e970fa52bb177e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79985fcca47c446d62e970fa52bb177e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27535895e2aaf450e56f351efc6f6a2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27535895e2aaf450e56f351efc6f6a2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54e008df9b5c223dc3cb4450b2e3843e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e008df9b5c223dc3cb4450b2e3843e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8200cad5043f2fff0c5d180174cdfb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8200cad5043f2fff0c5d180174cdfb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8f93dbded2b992ebd0557b1a183175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8f93dbded2b992ebd0557b1a183175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-iracema-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS700-id-2541498917/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL CIDADE 2000<br><br>ENDERE\u00c7O: Avenida Aldy Mentor, 430 - FORTALEZA/CE<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: https://goo.gl/maps/PKaHG4F3M9Pr9NJ1A<br><br>O IM\u00d3VEL:<br><br>1 wc<br>1 vaga<br>1 v\u00e3o<br>25 m\u00b2<br><br>DIFERENCIAIS:<br><br>Incluso \u00e1gua<br>Contrato Digital<br>Em frente ao Mercadinho Alambique<br>5 minutos da Praia do Futuro<br>5 minutos da Pra\u00e7a Gastron\u00f4mica da Cidade 2000<br><br>VALOR DO ALUGUEL: R$800,00 + R$100,00 DE CONDOM\u00cdNIO<br><br>Agende sua visita!!<br><br>Remax Avant -", "title": "Ponto para alugar, 25 m\u00b2 por R$ 1.050,00/m\u00eas - Manoel Dias Branco - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551849654", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manuel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "Edif\u00edcio Ponto Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "ab7a2765-ab75-77ed-2974-1b8af4c65823", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988279869", "85988506268"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988506268", "stamps": []}, "account": {"id": "ab7a2765-ab75-77ed-2974-1b8af4c65823", "name": "RE/MAX AVANT", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9df50531293a57da5e46b64555ecd422.jpg", "licenseNumber": "11420-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 76416, "phones": {"primary": "85988279869", "mobile": "85988506268"}}, "medias": [{"id": "862a633864c8dcfea42299e5ea7d4c3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862a633864c8dcfea42299e5ea7d4c3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e06479a4700e17a02c9abbd07120246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e06479a4700e17a02c9abbd07120246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdfa8def35d7f1c01c6057fb25d6c647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfa8def35d7f1c01c6057fb25d6c647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b10effa8ddcddd73feccb6584a96d6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b10effa8ddcddd73feccb6584a96d6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07f06fb0380cda59ba9753bd3349a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07f06fb0380cda59ba9753bd3349a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c19141f40972bae1329b74eff202f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c19141f40972bae1329b74eff202f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11254b06b911b96f4963ab02c74d28fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11254b06b911b96f4963ab02c74d28fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9e534250feaeaaa4608c7238f30711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9e534250feaeaaa4608c7238f30711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX AVANT", "href": "/76416/re-max-avant/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS1050-id-2551849654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["610"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Terreno com 610m\u00b2 no bairro Bom Futuro, localizado na Av. Professor Gomes de Matos, via de grande fluxo di\u00e1rio de pessoas e bastante estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na regi\u00e3o. Fica bem pr\u00f3ximo \u00e0 ag\u00eancia do Banco do Brasil e \u00e0 loja Sotintas. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - BOM FUTURO", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541461702", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410975", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44841", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["610"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "c1cd7093964820e59d2a3c8ffa75a9a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1cd7093964820e59d2a3c8ffa75a9a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08be25476d400d873204d400a1b31002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08be25476d400d873204d400a1b31002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e6deb3ad7b92647d05594cb9df83fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e6deb3ad7b92647d05594cb9df83fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12835c325e6a28ebd922fa85e26aa8c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12835c325e6a28ebd922fa85e26aa8c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e91c4fdbe0a6517539e49d47f3c60a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e91c4fdbe0a6517539e49d47f3c60a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bom Futuro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 610m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-bom-futuro-bairros-fortaleza-610m2-aluguel-RS4000-id-2541461702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sala comercial com 40 m\u00b2<br><br>sala com 2 ambientes e wc social, com arm\u00e1rios e mesas<br><br>R$1.300,00 + 550,00 cond<br><br>Contato: <br>whatsapp: -", "title": "Sala para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2487496756", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 1413", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0051", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "b9001cf087d68d22e3e8bc99c7a9d4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9001cf087d68d22e3e8bc99c7a9d4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ccb217c8344f3d57f2a5ccaec110424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ccb217c8344f3d57f2a5ccaec110424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45569b0dc0f626ec67fa392b4025226f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45569b0dc0f626ec67fa392b4025226f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a77a5337e416e91888cbeb8d41e79aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a77a5337e416e91888cbeb8d41e79aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ede9c2691ab2a25e2ec23c73d4b0b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ede9c2691ab2a25e2ec23c73d4b0b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7491b2f009aba00a52fd4e1b7491156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7491b2f009aba00a52fd4e1b7491156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03dbd1c71d7fb5f383e7e942906971da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03dbd1c71d7fb5f383e7e942906971da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34ec7a1593fcab718d94ad37fc6c45bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34ec7a1593fcab718d94ad37fc6c45bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e543c10bfb8b1cabe536362807c0b0bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e543c10bfb8b1cabe536362807c0b0bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79031dc0ecc68f4daa5eb078f463707a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79031dc0ecc68f4daa5eb078f463707a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "347942606852b3802fd11cef4350a7a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/347942606852b3802fd11cef4350a7a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2131ed01cd3e9afaffc810a443d0f623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2131ed01cd3e9afaffc810a443d0f623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae65bd889e59774c84d8600f56b6972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae65bd889e59774c84d8600f56b6972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d255d299c9a4a273e480bbef44bef59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d255d299c9a4a273e480bbef44bef59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abdc5e1e1777914b606790e7e7de97b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abdc5e1e1777914b606790e7e7de97b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS1300-id-2487496756/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PR\u00d3XIMO A ESQUINA DO BOLO COM SALA / QUARTO / COZINHA AMERICANA / AR CONDICIONADO / MICROONDAS / GELADEIRA / MESA / GUARDA ROUPA C/ 3 PORTAS DE CORRER / ARM\u00c1RIO COZINHA / BLINDEX", "title": "PR\u00d3XIMO A ESQUINA DO BOLO COM SALA / QUARTO / COZINHA AMERICANA / AR CONDICIONADO / MICROONDAS / GEL", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563501566", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1435", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48984, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73238}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Canuto de Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Vila Cassemiro I Casa 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2516", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "price": "980", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "5ce9652c4c1bf3e161282f0d258de9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce9652c4c1bf3e161282f0d258de9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "072ac42021ad8f65b5dbe9ce4cecac20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/072ac42021ad8f65b5dbe9ce4cecac20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02ddf1e1d3cbe867fbe0c2f05ac057e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ddf1e1d3cbe867fbe0c2f05ac057e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db299be53a0fa1224a963218f1251c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db299be53a0fa1224a963218f1251c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f2e7c2da42c3437b2a7b6571872611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f2e7c2da42c3437b2a7b6571872611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Canuto de Aguiar", "streetNumber": "1435"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS980-id-2563501566/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto,1 WC Social, Sala, Cozinha Piso em cer\u00e2mica, \u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- ALUGUEL R$ 370,00<br>- \u00c1GUA RATEADA MENSALMENTE NA FAIXA DE R$ 50,00 <br>- LUZ INDIVIDUAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o. (C\u00f3d.171)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto,1 Wc ,Sala , Cozinha. (C\u00f3d.171)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483022", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 211", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "171", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "40", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "dc49ee284dc1d9d6962fa60a6e3877d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc49ee284dc1d9d6962fa60a6e3877d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe9ef377ed190f21c9bb925bef59c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbe9ef377ed190f21c9bb925bef59c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67f286e54cf4e1b25a1ae0ae1677cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67f286e54cf4e1b25a1ae0ae1677cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75feb978d7b43552d789ad91dcec8735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75feb978d7b43552d789ad91dcec8735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6952709d57f746d449e1e27f547ec83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6952709d57f746d449e1e27f547ec83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81dbc975411e290ef52add828d4f8e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81dbc975411e290ef52add828d4f8e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13963f0e452f93d1ba974bebd1310ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13963f0e452f93d1ba974bebd1310ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c742eaf1f8aa77dad465cb923c59567d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c742eaf1f8aa77dad465cb923c59567d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53d7b951953e26de9f63a3df85b9aadf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53d7b951953e26de9f63a3df85b9aadf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94bc3219a756fdee0e5737668e500eca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94bc3219a756fdee0e5737668e500eca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ac69154b4a02b6c82596572eea2e5f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ac69154b4a02b6c82596572eea2e5f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2118e29b0785cf284de2f94742bfe96c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2118e29b0785cf284de2f94742bfe96c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86711c5e6d2eb503aecb60c30284fd56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86711c5e6d2eb503aecb60c30284fd56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a405b50e9224f1dc66bc7ac376b8d87a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a405b50e9224f1dc66bc7ac376b8d87a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df61643cc9b4d06f457c836b756d5d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df61643cc9b4d06f457c836b756d5d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483022/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861227", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 128", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L12562", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "338ef0b29b5bb52c86a654de5007c815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338ef0b29b5bb52c86a654de5007c815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44bcb64d41c47a3540d379bae06e1fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44bcb64d41c47a3540d379bae06e1fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95daf20df2b1301f3157794b81947d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95daf20df2b1301f3157794b81947d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7083b7f0173360ed266675ca8519de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7083b7f0173360ed266675ca8519de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c37c7566bb5a98f394c2e38689938f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c37c7566bb5a98f394c2e38689938f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028197ebf9474310ac8a61d66cdf3fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028197ebf9474310ac8a61d66cdf3fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6c612ff1def05cf79ebe9b37dcdb6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6c612ff1def05cf79ebe9b37dcdb6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e779377d1f420108f32acabed4012b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e779377d1f420108f32acabed4012b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>EDIF\u00cdCIO CRISTINA - \u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, Banheiro Social, Sala, Cozinha, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade.<br><br>- Aluguel: R$ 400,00 (ALUGA-SE COM 02 CAU\u00c7\u00d5ES)<br>- Rua Domingos Jaguaribe, 299 - Vila Uni\u00e3o.(C\u00f3d.955)<br>-Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc (C\u00f3d.955)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483756", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "961", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "40", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "d094e7a5bb85ad5695c999a9799c7303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d094e7a5bb85ad5695c999a9799c7303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f31d78806b8091e530d89c4d5a4de97a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f31d78806b8091e530d89c4d5a4de97a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "382891722c838e72665e382ba5109e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382891722c838e72665e382ba5109e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bc986477629e27b0379bbc54e6538c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bc986477629e27b0379bbc54e6538c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f39ce4ae5cabc31393e40253333c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f39ce4ae5cabc31393e40253333c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe267b0d84ae7d264f74183f61def23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe267b0d84ae7d264f74183f61def23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f493979b76ac6fdf90e909af70a2cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f493979b76ac6fdf90e909af70a2cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f74285dfda6839a2ac56283fb4b1be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f74285dfda6839a2ac56283fb4b1be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a549dd5785d35234678cec93f357eecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a549dd5785d35234678cec93f357eecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44984a90fc62c48c2673be9ffe575efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44984a90fc62c48c2673be9ffe575efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763da651eddb4e7bba223c0041206ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763da651eddb4e7bba223c0041206ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04eb9256af7e2db5e41f2125ed9f6f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04eb9256af7e2db5e41f2125ed9f6f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d5d25303373c99b5e6e7c6e35cb370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d5d25303373c99b5e6e7c6e35cb370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c9de1244cd4b1c62f39859e0bf19fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c9de1244cd4b1c62f39859e0bf19fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134b5f7a9a8911c7efd39935db207b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134b5f7a9a8911c7efd39935db207b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "441f734a1b5fbf8f551f37cf37f8a629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/441f734a1b5fbf8f551f37cf37f8a629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42df6f0b498b162a7cee005c3c5df533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42df6f0b498b162a7cee005c3c5df533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b2c22785ae31d2a66c529be7c36f3ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b2c22785ae31d2a66c529be7c36f3ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2549483756/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["401"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O melhor ponto comercial para sua empresa!<br><br>400m\u00b2<br>08 vagas rotativas.<br>02 Banheiros<br>Loja \u00e2ncora no pavimento superior (Smart Fit)<br>Im\u00f3vel adapt\u00e1vel para todo tipo de neg\u00f3cio<br>Localizado no maior centro comercial da cidade<br>F\u00e1cil acesso pela Av. Domingos Ol\u00edmpio e Av. Duque de Caxias.<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 400 m\u00b2 por R$ 24.054,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530977897", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio E 3 Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0030", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["401"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "24054"}, "yearlyIptu": "0", "price": "24054", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985055992", "stamps": []}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "phones": {"primary": "8532248689", "mobile": "85985055992"}}, "medias": [{"id": "41a3be648e77713d673251837025fbb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a3be648e77713d673251837025fbb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f244edd408f1d43b2bc86387703254b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f244edd408f1d43b2bc86387703254b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e4dcd496c165ca31996d4d022577aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4dcd496c165ca31996d4d022577aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e768e19474c2b4e6db357a3415b1490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e768e19474c2b4e6db357a3415b1490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43bc7a3e374b8ab2de1bf546b29b0768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43bc7a3e374b8ab2de1bf546b29b0768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f04e629c0aebd2029901f67d791515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f04e629c0aebd2029901f67d791515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8aa64e70ef9854d80c99f4f12ac08e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8aa64e70ef9854d80c99f4f12ac08e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "517f48a67ffd65cae3b5a2bcb9e9e311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/517f48a67ffd65cae3b5a2bcb9e9e311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07efadbc25827cccafda676ec0716333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07efadbc25827cccafda676ec0716333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3338e360b7847bdf4519d82415bbde3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3338e360b7847bdf4519d82415bbde3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 401m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-401m2-aluguel-RS24054-id-2530977897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "GARAGE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento, pr\u00f3ximo ao Cometa Supermercados - Maraponga.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>-2 quartos<br>- banheiro<br>- garagem<br><br>* im\u00f3vel n\u00e3o acompanha mobilia*<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a ag\u00eancia do Santander, farm\u00e1rcias, rede de ensino, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Dend\u00ea - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562651664", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714755", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "VP:Realleza Pet"], "complement": "209", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7092", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["49"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1384"}, "yearlyIptu": "419", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "184"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "f7fb397eb4e273c2ef1a857de54c852e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7fb397eb4e273c2ef1a857de54c852e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd695844e4c2b248017ad132eaf94563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd695844e4c2b248017ad132eaf94563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec3aa81ccfdf7202ac355712e10afc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec3aa81ccfdf7202ac355712e10afc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a45f2ff3d47e0dfe1e6906868ee7ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a45f2ff3d47e0dfe1e6906868ee7ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8589de6cdc442d6435b1bb56561f2a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8589de6cdc442d6435b1bb56561f2a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39ebfc06c6bca52e068ecd0173a6b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39ebfc06c6bca52e068ecd0173a6b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87faa5af8ec277d4ac0acd28f6b08b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87faa5af8ec277d4ac0acd28f6b08b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ac065968ba53cc61eb23e653edcc01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ac065968ba53cc61eb23e653edcc01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98d6e7a350f5f7ffa4aa687757d9338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98d6e7a350f5f7ffa4aa687757d9338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ebd239b6f63b5f3c461a02755826888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ebd239b6f63b5f3c461a02755826888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df953649be5ccdfe5e3fdab825816e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df953649be5ccdfe5e3fdab825816e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c175aa6fbc2fa129238471fa2edc65d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c175aa6fbc2fa129238471fa2edc65d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00d5f29921471f149175aeace9911c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00d5f29921471f149175aeace9911c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "291a919e707e39f5310d89173e70d5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/291a919e707e39f5310d89173e70d5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-com-garagem-49m2-aluguel-RS1200-id-2562651664/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CA968 - imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga casa no Cais do Porto com :<br><br>sala / 1 quarto / cozinha / banheiro social / quintal / \u00e1gua e energia individual.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 55,81( anual).<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / -", "title": "CA968 -Aluga Casa no Cais do Porto com um quarto Pr\u00f3x. ao M Dias Branco", "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547857450", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "531", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465992, "source": "GOOGLE", "lat": -3.712859}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Murilo Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0131", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "96", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "e40175fb12b91c4ca8db2e3f84e4c869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e40175fb12b91c4ca8db2e3f84e4c869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40062935ac0ddeb76fed3ebbcf26da97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40062935ac0ddeb76fed3ebbcf26da97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789715425119ba8bebf5a95056a75f07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789715425119ba8bebf5a95056a75f07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47e74724a844d36b19dd75da939cfdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47e74724a844d36b19dd75da939cfdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00348d3187d3b548ed86283ab89746b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00348d3187d3b548ed86283ab89746b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Murilo Borges", "streetNumber": "531", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS350-id-2547857450/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala comercial pronta para seu neg\u00f3cio, j\u00e1 mobiliada e em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade. Fica na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, a poucos metros da Av. Dom Manuel, bem pr\u00f3xima ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza. Im\u00f3vel com 31m\u00b2, banheiro privativo e piso em granito. J\u00e1 mobiliado com 1 ar condicionado, 3 mesas fixas, 6 cadeiras e lumin\u00e1rias. Agende agora mesmo sua visita e aproveite o excelente custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545178573", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 707", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "37105", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1437"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "437"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "c306c477f05161f51a06bd3a6fb75113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c306c477f05161f51a06bd3a6fb75113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ac315c9c55f2531f9823a78dc689a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ac315c9c55f2531f9823a78dc689a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e09497517d0818b28580abc0cd1166f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e09497517d0818b28580abc0cd1166f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ef344996ea2f57af9c7076dc0e9ee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ef344996ea2f57af9c7076dc0e9ee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34c4da443d195b01e876826ddb5bf2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34c4da443d195b01e876826ddb5bf2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS1000-id-2545178573/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APARTAMENTO PROJETADO COM 02 DORMIT\u00d3RIOS, MUITO BEM LOCALIZADO NO BAIRRO DION\u00cdSIO TORRES.", "title": "\u00d3TIMO APARTAMENTO PROJETADO COM 02 DORMIT\u00d3RIOS, MUITO BEM LOCALIZADO NO BAIRRO DION\u00cdSIO TORRES.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558638600", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1234", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752708}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71092", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2580"}, "yearlyIptu": "480", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "580"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "054018d3b9f4c1e0ee71f0c826e41541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054018d3b9f4c1e0ee71f0c826e41541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc43f586d4dbfb22a4183b989f8cde61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc43f586d4dbfb22a4183b989f8cde61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c1fa979167784a323ec8e402988a836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1fa979167784a323ec8e402988a836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb6f221ce5601c98b9fec6fa5fa743da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb6f221ce5601c98b9fec6fa5fa743da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17815b96f88cc997cc38fcdb4755f91b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17815b96f88cc997cc38fcdb4755f91b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f6235aa39871cd30e04afd335a80cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6235aa39871cd30e04afd335a80cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2069387d8683dcd2df7b09e3bce3421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2069387d8683dcd2df7b09e3bce3421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb5f4966e24eea0c315b9046783f714f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5f4966e24eea0c315b9046783f714f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59c4fcf3ed5f7ac333a2e2abe286a8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59c4fcf3ed5f7ac333a2e2abe286a8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0e27899618f552b946a259d947fb0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0e27899618f552b946a259d947fb0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c7422f8bc93c9503ee6cc59b66685b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c7422f8bc93c9503ee6cc59b66685b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97d26399fdb7bca45359d227e20ca6c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97d26399fdb7bca45359d227e20ca6c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "867212977df19884c5efc8af231d2bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/867212977df19884c5efc8af231d2bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "499e4a90683c31fb5dc86dc484f5d4c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499e4a90683c31fb5dc86dc484f5d4c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414c88189fb396aacf9d3001df8e44d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414c88189fb396aacf9d3001df8e44d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1234", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-94m2-aluguel-RS2000-id-2558638600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto com 56m\u00b2, 1\u00ba andar de escada, sala em L, cozinha americana com \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 su\u00edtes, sendo uma reversivel, wc social, condom\u00ednio fechado com 1 vaga de garagem privativa, churrasqueira, playground e sal\u00e3o de festas. Agende uma visita 3052.4977!", "title": "APARTAMENTO NO PASSAR\u00c9", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562056091", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "801", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Her\u00f3is do Acre", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Studio Bora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha"], "complement": "Condom\u00ednio Jdk Edif\u00edcio C Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L808", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1280"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987661004", "stamps": []}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "phones": {"primary": "8530524977", "mobile": "85987661004"}}, "medias": [{"id": "53315ad0764fd16d4c716decc0d9d334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53315ad0764fd16d4c716decc0d9d334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df8b31eba99a799d645ecd790245f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df8b31eba99a799d645ecd790245f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52f63fa0051df6b08625ff8c6073697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52f63fa0051df6b08625ff8c6073697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65bfade8ff7814a785219837afec153a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bfade8ff7814a785219837afec153a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de92a0e04821265f7eaa729cfdf18d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de92a0e04821265f7eaa729cfdf18d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96dae27e637683db4db5844948c77864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96dae27e637683db4db5844948c77864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98266fadf1d663b340dae01395b09ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98266fadf1d663b340dae01395b09ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfa8586e2211b902a09a0b9ffd85ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfa8586e2211b902a09a0b9ffd85ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b3b10819bdb5c340e08d441e01ff003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b3b10819bdb5c340e08d441e01ff003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4653c0a2ff5781f8b2c214b23d8d3089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4653c0a2ff5781f8b2c214b23d8d3089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5656cc37cc51a9f8fd7521c67dd96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5656cc37cc51a9f8fd7521c67dd96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82f0a33c7dc1b6902feb657f51e44606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82f0a33c7dc1b6902feb657f51e44606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1c05eae74ef9be05b8358ea79da2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1c05eae74ef9be05b8358ea79da2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0801ccb935bbf23bae2bbdae12c3c6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0801ccb935bbf23bae2bbdae12c3c6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Her\u00f3is do Acre", "streetNumber": "801", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS900-id-2562056091/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento t\u00e9rreo, medindo 30m\u00b2, com sala em conjunto com a cozinha, WC social, 02 quartos sendo 01 su\u00edte. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550307362", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8117", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "6603365a59390831beea5e013d0b1458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6603365a59390831beea5e013d0b1458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f0083cca40f84218e447f788d56c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f0083cca40f84218e447f788d56c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9862e56ef63e23b9d215f9454734191f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9862e56ef63e23b9d215f9454734191f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7679b86cbe6b3b754614f6d59db9480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7679b86cbe6b3b754614f6d59db9480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c386ba0f846497a31aeeb2326fee06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c386ba0f846497a31aeeb2326fee06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e230668aae3dee247889b69824d76dc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e230668aae3dee247889b69824d76dc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc2cc2eed3475433d3fdf81ebbb3b8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc2cc2eed3475433d3fdf81ebbb3b8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc7e7bc00bf8e6a2466d6117cf84044b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7e7bc00bf8e6a2466d6117cf84044b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bdda47198f684b181c7e94c60f6f5d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bdda47198f684b181c7e94c60f6f5d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "110f46d67a9e9f3d8b53bb2de9501187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/110f46d67a9e9f3d8b53bb2de9501187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3ae6affe2c1159c394e17b2b2a002ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ae6affe2c1159c394e17b2b2a002ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e012bb91b7d7eed7f691e573f4ba0264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e012bb91b7d7eed7f691e573f4ba0264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed9e74fe60dfd454152b73ac601ca66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed9e74fe60dfd454152b73ac601ca66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4430afbbaac2ee2b62e162cedfd2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4430afbbaac2ee2b62e162cedfd2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a240c51b8b0f4b1d1640d48aba3fcb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a240c51b8b0f4b1d1640d48aba3fcb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2550307362/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(E-600)A oportunidade que voc\u00ea esperava!<br>Lojas t\u00e9rreas no Shopping P\u00e1tio Maraponga, situadas na Avenida Godofredo Maciel, n.2640 - Parangaba, a um quarteir\u00e3o do DETRAN da Maraponga.<br><br>Excelente local para voc\u00ea que busca uma oportunidade para abrir seu comercio ou uma filial! Estacionamento gr\u00e1tis para clientes!<br><br>N\u00e3o perca mais tempo! Agende j\u00e1 sua visita!<br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Loja para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 4.909,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529963494", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Vila Pery", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:Realleza Pet", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "LO0074", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5666"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4909", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "757"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "e0efba8318c77715e25330524eb43c07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0efba8318c77715e25330524eb43c07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b190e7f1de742da31ad33874a44da625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b190e7f1de742da31ad33874a44da625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51e68c836951741a3cd85a6c0240a38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51e68c836951741a3cd85a6c0240a38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62dddeae873b44ab87f8c3c72992cedf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62dddeae873b44ab87f8c3c72992cedf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b6977c1d0fd597c077793eb73854c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b6977c1d0fd597c077793eb73854c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb59e0f1e40436b18c9b29e7c3b988b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb59e0f1e40436b18c9b29e7c3b988b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b150d5274cbc4e476835c283c5739cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b150d5274cbc4e476835c283c5739cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d3c2ce9d4ecf0e8c3d547eb70c23835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3c2ce9d4ecf0e8c3d547eb70c23835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7241a746a36f9966ee285c0b590a2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7241a746a36f9966ee285c0b590a2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS4909-id-2529963494/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Terreno pr\u00f3ximo ao Marina Park Hotel, catedral de Fortaleza, hospital Santa Casa e feir\u00f5es de roupas, Centro, com 1.200m\u00b2 de total.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Terreno para alugar, 1200 m\u00b2 por R$ 12.000,00/m\u00eas - Moura Brasil - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531424999", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "240", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527544, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720927}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Castelo Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Moura Brasil", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Moura Brasil", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0253", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999816062", "stamps": []}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "phones": {"primary": "85999816062", "mobile": "85999816062"}}, "medias": [{"id": "09006af8b284010fabed4236ff934b04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09006af8b284010fabed4236ff934b04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5ffed92d1e1f44f275702a6f1d4eda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5ffed92d1e1f44f275702a6f1d4eda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1220194c8215f5d3d02fe96d89afad93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1220194c8215f5d3d02fe96d89afad93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d3fe29804149b98b81c4ed5a1d0360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d3fe29804149b98b81c4ed5a1d0360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1de69e8452ac9398623bd3eb2dd27b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1de69e8452ac9398623bd3eb2dd27b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92951f92bc0b6f0fc44c1df254751228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92951f92bc0b6f0fc44c1df254751228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e253dca1e088292dbae0a73000b06422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e253dca1e088292dbae0a73000b06422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Moura Brasil", "street": "Avenida Presidente Castelo Branco", "streetNumber": "240"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-moura-brasil-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS12000-id-2531424999/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": [], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade!!<br><br>Seu neg\u00f3cio no centro da cidade, em uma \u00e1rea com movimento enorme de pedestres e autom\u00f3veis, com uma \u00e1rea total de 380m\u00b2<br>15 Box medindo 3x2 cada, local para lanchonete com entrada independente do pr\u00e9dio<br>Vamos agendar uma visita !! -", "title": "\u00c1rea para alugar por R$ 5.000/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550815410", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0004", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989566313", "stamps": []}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "phones": {"primary": "8540057676", "mobile": "85989566313"}}, "medias": [{"id": "1f3e2b0f4f8120b5774ba9bdd485eaec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f3e2b0f4f8120b5774ba9bdd485eaec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8093324455e97564a6d77045929dc593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8093324455e97564a6d77045929dc593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c073b2657d82ea71284ea6eda69f189a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c073b2657d82ea71284ea6eda69f189a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f543c50b956b80a864f602b1cd47a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f543c50b956b80a864f602b1cd47a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f40f7a0f773309d074afeac2af1c9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f40f7a0f773309d074afeac2af1c9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-aluguel-RS5000-id-2550815410/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com sala, quarto cozinha, lavanderia e banheiro.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio 7 de Setembro / Quase esquina com \u00e0 Av. Domingo Ol\u00edmpio", "title": "Apartamento - Av Imperador, 1473 Apto. B - Centro", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2504939281", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1473", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734141}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Imperador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1T42F6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986937769", "stamps": []}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "phones": {"primary": "8532521500", "mobile": "85986937769"}}, "medias": [{"id": "079dd2c2c468378e73928c2645043b64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079dd2c2c468378e73928c2645043b64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "738d0ddc98cbb0e346e3fed0feb8fa1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/738d0ddc98cbb0e346e3fed0feb8fa1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651fc8a535b8bc386fbdc424f27864fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651fc8a535b8bc386fbdc424f27864fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "364caf399b21bd45559ae1c5a95359e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/364caf399b21bd45559ae1c5a95359e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b14bbe9a8abe57aa838fe86cf3266c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b14bbe9a8abe57aa838fe86cf3266c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344ed2ffc02d13e97d8057a598632ace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344ed2ffc02d13e97d8057a598632ace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c16441074535afbceb60b37fc02d123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c16441074535afbceb60b37fc02d123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff9a752885bbea0a6b086a45f57f2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff9a752885bbea0a6b086a45f57f2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e922e2a105be5f17c3a24510c503c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e922e2a105be5f17c3a24510c503c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Imperador", "streetNumber": "1473", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS500-id-2504939281/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343767", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L3815", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "cc68530ea97dc1c3f9f3efb737195035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc68530ea97dc1c3f9f3efb737195035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf8e8f004672ed4547cc3c1701e185b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf8e8f004672ed4547cc3c1701e185b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cc2cb696eab7feeeecee12c99884eb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cc2cb696eab7feeeecee12c99884eb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9ed82417c5de4c0df3e9b12340fbbbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ed82417c5de4c0df3e9b12340fbbbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a749ce5ece312a69877a4da4c229946b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a749ce5ece312a69877a4da4c229946b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008fc7f8a3eec3e4c34edd9d8defa60b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008fc7f8a3eec3e4c34edd9d8defa60b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5870febd9fd0a9c847bfaa92484dc352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5870febd9fd0a9c847bfaa92484dc352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3429"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Pr\u00e9dio Comercial no cora\u00e7\u00e3o do Centro, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, na esquina das Ruas Guilherme Rocha e General Sampaio. 3.429,46m\u00b2 de \u00e1rea construida total. Edif\u00edcio com T\u00e9rreo + 5 pavimentos superiores e subsolo, padr\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o excelente. Ideal para com\u00e9rcio, sede de empresas, reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas,cl\u00ednicas, faculdades e muito mais.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560237307", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14063", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3429"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "95000"}, "price": "95000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "424c5e46204d3a9b5982650db8256674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/424c5e46204d3a9b5982650db8256674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9de21c0ebe19a4da8bd94c041c30020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9de21c0ebe19a4da8bd94c041c30020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4caab1ce347345645989f480808954d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4caab1ce347345645989f480808954d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ba0edb38f18485a5c75519aeae31ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ba0edb38f18485a5c75519aeae31ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8e15a9f806fc65b8f53fe47eed8b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8e15a9f806fc65b8f53fe47eed8b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 3429m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-3429m2-aluguel-RS95000-id-2560237307/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "50m\u00b2 com \u00e1rea de servi\u00e7o e wc. <br>\u00c1gua e luz individuais.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "PONTO COMERCIAL NO BOM FUTURO", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544129140", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "575", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548866, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758537}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frei Orlando", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2407", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "2f3fa1dfa6e7a1a1d07eb4e5c0ac32b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f3fa1dfa6e7a1a1d07eb4e5c0ac32b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec80445842f7c4e0b5b507e7aab2b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec80445842f7c4e0b5b507e7aab2b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8eb675e1ac1d1edc049984f288a8ac4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8eb675e1ac1d1edc049984f288a8ac4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10a9fa2b3b362853f3630a11168f4d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10a9fa2b3b362853f3630a11168f4d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "575", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Futuro", "street": "Rua Frei Orlando"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-bom-futuro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS600-id-2544129140/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO NO LUCIANO CAVALCANTE, PROXIMO A FACULDADES, SUPERMERCADOS, ACADEMIAS E PARADA DE ONIBUS. TODO EQUIPADO COM CAMERAS DE SEGURAN\u00c7A.<br>COM 01 QUARTO, SALA, COZINHA E WC SOCIAL. <br>ALUGUEL INCLUSO \u00c1GUA E G\u00c1S.<br>N\u00c3O PAGA TAXA DE CONDOMINIO. <br>IPTUR$ 122,61/ANO<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "APTO NO LUCIANO CAVALCANTE SEM TAXA DE CONDOMINIO INCLUSO AGUA E GAS", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562730069", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "151", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484189, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772088}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Caio Cid", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio New Residence Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5274", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "7362b1eb7fe62721ac7e6ad2df51a139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7362b1eb7fe62721ac7e6ad2df51a139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb3d8e5705497d86e46683e1285440f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb3d8e5705497d86e46683e1285440f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e0528e670260b01f77a4f624c2a191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e0528e670260b01f77a4f624c2a191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e7882de167e98d87cfa7a875f139538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e7882de167e98d87cfa7a875f139538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd042935570fbb02dcc4921839f24d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd042935570fbb02dcc4921839f24d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78838b393b2a3e9b3aad3003ddb267c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78838b393b2a3e9b3aad3003ddb267c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59997dd06d6389ae2e4ed62303cd5d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59997dd06d6389ae2e4ed62303cd5d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958632c29256e14ed13bfd6e5272cd0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958632c29256e14ed13bfd6e5272cd0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace994fc745526f899eeba1d28322613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace994fc745526f899eeba1d28322613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Caio Cid", "streetNumber": "151", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS850-id-2562730069/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GYM", "PARTY_HALL", "ADULT_GAME_ROOM", "MASSAGE", "SAUNA", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado em andar alto, no Residencial Chronos. Im\u00f3vel com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala com varanda vista mar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. <br><br><br>N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA! SOMENTE CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria 24 horas, sal\u00e3o de jogos, sal\u00e3o de festas, academia, sala de massagem, espa\u00e7o infantil, piscina, sauna.<br><br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o, na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o 2021, o im\u00f3vel fica na esquina com a Rua Nunes Valente, a 100 metros da Av. Beira Mar.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis<br><br><br> <br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, com 2 quartos no Residencial Chronos - AP7408", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561185904", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2021", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500486, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725501}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Netuno Residencial Chronos Apartamento 20", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7408", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4750"}, "yearlyIptu": "205", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "750"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "de594f818c0807e924851c53380ec0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de594f818c0807e924851c53380ec0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f21eb20378e3fe50c1cdc5c96da216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f21eb20378e3fe50c1cdc5c96da216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40afb60e67dc504496466d4a5be4f353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40afb60e67dc504496466d4a5be4f353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d515c1552c326bb7eca343a161f00819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d515c1552c326bb7eca343a161f00819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d338ea0c220a06b367847143bf5b8469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d338ea0c220a06b367847143bf5b8469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36fe2afd6fe17ee888b8086bb239242d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36fe2afd6fe17ee888b8086bb239242d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35846d89aa7d5c792a890df26a56df1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35846d89aa7d5c792a890df26a56df1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3706fb4891def5e252fb5fccd4692f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3706fb4891def5e252fb5fccd4692f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db38e6e842316d19a58878c60c6ffe30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db38e6e842316d19a58878c60c6ffe30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4118c8397527573f22d3165df34a7366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4118c8397527573f22d3165df34a7366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca78a6d030f7d542f934e6d05793d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca78a6d030f7d542f934e6d05793d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0956887c1ba53bf5c4024ad70ff2579d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0956887c1ba53bf5c4024ad70ff2579d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f48226369c44770111d7fcbfe98a22e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f48226369c44770111d7fcbfe98a22e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988b138a8bb42d886530ec4fe8912923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988b138a8bb42d886530ec4fe8912923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9824de54b95690e6efdba3d3a9f1616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9824de54b95690e6efdba3d3a9f1616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da188462a37f300022375d9794e6fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da188462a37f300022375d9794e6fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ba884e316162f34c64d5b3e80b37776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ba884e316162f34c64d5b3e80b37776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea01f49b0aee1487a4ca9679973bdd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea01f49b0aee1487a4ca9679973bdd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d5b1683423f1f49353c2f9368db882e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d5b1683423f1f49353c2f9368db882e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390346c5e9ce7ff7d4c6e6e01960e2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390346c5e9ce7ff7d4c6e6e01960e2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2021"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS4000-id-2561185904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA NAS PROXIMIDADES DA MONSENHOR TABOSA, PISO EM CERAMICA, PORTA DE VIDRO, BANHEIRO SOCIAL, AGUA E IPTU INCLUSO. ACEITA ACAU\u00c7\u00c3O 2VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA LOCAT\u00cdCIA.", "title": "LOJA NAS PROXIMIDADES DA MONSENHOR TABOSA, PISO EM CERAMICA, PORTA DE VIDRO, BANHEIRO SOCIAL, AGUA E", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548228824", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "190", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514543, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725603}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "34278", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "5cede155e7ceb71743e6fd54d1918ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cede155e7ceb71743e6fd54d1918ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13610671696e855ad79feb3d84538564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13610671696e855ad79feb3d84538564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937f4152e2d6e0632f1d789c94a225c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937f4152e2d6e0632f1d789c94a225c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e38e5f4823ed0ce18640031e29cca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e38e5f4823ed0ce18640031e29cca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "898afa5ccc243e49e7e122d63d15da65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/898afa5ccc243e49e7e122d63d15da65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "190"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1000-id-2548228824/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NO BAIRRO: CONJUNTO CEAR\u00c1, ESQUINA COM A AVENIDA C.\\n\\nResidencial Avenida C.\\nFica Localizado na Rua 1072, n\u00ba:185 \u2013 Bairro: Conjunto Cear\u00e1.\\n\\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!!!\\nEsquina com a Avenida C e pr\u00f3ximo de Escolas e Polos de lazer; Cl\u00ednicas e Hospitais; Supermercados, Restaurantes e Pizzarias;\\n\\nValor De Loca\u00e7\u00e3o: R$350,00.\\n- PROMO\u00c7\u00c3O: NOS SEIS PRIMEIROS O ALUGUEL FICA R$ 300,00 reais, AP\u00d3S O SEXTO RETORNA PARA O VALOR DE R$ 350,00.\\n<br>\\nValor do Seguro Inc\u00eandio: R$80,00(Valor pago Anualmente).\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS IM\u00d3VEL:\\n- 01 Quarto\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Cozinha;\\n- 01 \u00c1rea de servi\u00e7o\\n\\nTamanho: 35m\u00b2.\\n\\nALUGUE SEU IM\u00d3VEL HOJE COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A!\\nESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n\\nAgende sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n\\n(Whatsapp)\\n- Sujeito a Analise de Cr\u00e9dito!\\n\\nCRECI 19071J\\n\\nPr\u00f3ximo a:\\nConjunto Cear\u00e1\\nAvenida C\\nAv. Ministro Albuquerque Lima\\nUAPS Pontes Neto (Hospital)\\nEscola Municipal Jo\u00e3o Paulo II\\nMercantil Super RMC\\nMercadinho S\u00e3o Francisco\\nGaleteria Rei do Bai\u00e3o 2\\nDepinus Marcenaria\\nPracinha do Jequitib\u00e1\\nSkina Do Feij\u00e3o Verde\\nPanificadora e Confeitaria Raysa\\nCompre Farm Conjunto Cear\u00e1 II (F\u00e1rmacia).\\n", "title": "KITNET RUA 1072 N185 APTO 107 CONJUNTO CEARA - AP463", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560270322", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Le Gourmet", "CS:Estilo A\u00e7ai", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP463", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "150", "price": "350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989132524", "stamps": []}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "phones": {"primary": "85989132524", "mobile": "85989132524"}}, "medias": [{"id": "102772060f4c433c2b6236b61d8bf07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102772060f4c433c2b6236b61d8bf07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276060faec3f8b55ed7f0d5a808f33d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276060faec3f8b55ed7f0d5a808f33d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7bdb44aa958d2f8f2109278b027f367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7bdb44aa958d2f8f2109278b027f367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eed54bfe0292ec56c2c42c9aad09830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eed54bfe0292ec56c2c42c9aad09830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12e0629c5d153d2fba57b5576720b6f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e0629c5d153d2fba57b5576720b6f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b47f39b19cf19aee885347ffdf8146d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b47f39b19cf19aee885347ffdf8146d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb929174ce3fc695b07b3dc79def39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb929174ce3fc695b07b3dc79def39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51792a74cd68aa064078303ac83b7e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51792a74cd68aa064078303ac83b7e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc4b4ceb954facfeaefff25deff00297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc4b4ceb954facfeaefff25deff00297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1726619d4947ed87b29386f7bc016a95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1726619d4947ed87b29386f7bc016a95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a86d2aa9c4ac6ec997e5af27e599c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a86d2aa9c4ac6ec997e5af27e599c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbafbc07821a4bc98b5bdf23b06d0fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbafbc07821a4bc98b5bdf23b06d0fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097e752fb820a9b1d4bb062c4934963c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097e752fb820a9b1d4bb062c4934963c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80787695ab8bb5ad20c9c3b54f6ebc34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80787695ab8bb5ad20c9c3b54f6ebc34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0ccf4a0e8a53840138d3cf9d6ba4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0ccf4a0e8a53840138d3cf9d6ba4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e135d255e81e8de3e60bfd56ff8ef38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e135d255e81e8de3e60bfd56ff8ef38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0958d8b32f01b0cf48f6b98633241ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0958d8b32f01b0cf48f6b98633241ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43d449387f9defe393ea61a89f37a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43d449387f9defe393ea61a89f37a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efdf1f1d75c8a8d76b5bfda469db16c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efdf1f1d75c8a8d76b5bfda469db16c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d971802a6b0b49a593cfb0bb4a0349be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d971802a6b0b49a593cfb0bb4a0349be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS350-id-2560270322/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento d\u00faplex com 100m2 e layout divido em 03 quartos sendo 01 su\u00edte , a saber:<br>Na parte de baixo encontramos 01 quarto, 01 banheiro dispensa, quintal e garagem.<br><br>Na parte de cima encontramos sala com balc\u00e3o, cozinha, lavanderia, lavabo, 02 quartos sendo 01 su\u00edte com arm\u00e1rio.<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o na rua Pereira Filgueiras esquina com Av. Dom Manuel!<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a sua nova moradia!", "title": "Apartamento com 100m2, 03 quartos, 02 vagas no Centro de Fortaleza pr\u00f3ximo a Av. Dom Manuel.", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2564016277", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "195", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52069, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725772}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "EJ 195", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988050721", "stamps": []}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "phones": {"primary": "8532674443", "mobile": "85988050721"}}, "medias": [{"id": "2238f97e1c21255dba5979b8881c0799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2238f97e1c21255dba5979b8881c0799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47f5f4d32892deaf687678bc8f373e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47f5f4d32892deaf687678bc8f373e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20a68f020589ba0a633c5d0e2d2a1ed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20a68f020589ba0a633c5d0e2d2a1ed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111fdbbd22eb91ea9011923fef0ae629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111fdbbd22eb91ea9011923fef0ae629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "875f8344dc660d9b5c25f7d186707121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875f8344dc660d9b5c25f7d186707121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c6c9dc15df17c8765fa38b231f5cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c6c9dc15df17c8765fa38b231f5cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b5e13720b733092bbda118addf7a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b5e13720b733092bbda118addf7a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a01ee1602e3cdbc5d2936ecdf05a975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a01ee1602e3cdbc5d2936ecdf05a975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca5b7e9f1baa068669a67f20a66e1d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca5b7e9f1baa068669a67f20a66e1d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08db96ea1ebc299c440148f9153e32b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08db96ea1ebc299c440148f9153e32b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd957373a013b319cdfeb71b3ca1bdf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd957373a013b319cdfeb71b3ca1bdf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a20b398b5011ab193eb64647e4a361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a20b398b5011ab193eb64647e4a361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9daaa21f51bf5f416e0d5fad18c07a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9daaa21f51bf5f416e0d5fad18c07a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5150dfbc5ff83dbc000209a1c5a39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5150dfbc5ff83dbc000209a1c5a39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e66f62a6ca3d47cb32e320558a66cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e66f62a6ca3d47cb32e320558a66cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34dd90a9ca96f9011e4d52e6aead706a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34dd90a9ca96f9011e4d52e6aead706a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "956bea4e8bd31c50a6d6fd477e2281e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/956bea4e8bd31c50a6d6fd477e2281e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462e23924a0ef259ae62346aca6d216e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462e23924a0ef259ae62346aca6d216e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f73e0babdb1d025edb9c5dcc19d0c095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f73e0babdb1d025edb9c5dcc19d0c095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "195"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1000-id-2564016277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em um dos corredores comerciais mais movimentados da cidade, em uma regi\u00e3o bastante valorizada. Fica no edif\u00edcio empresarial Rocha Aguiar, localizado na esquina das avenidas Santos Dumont e Rui Barbosa, ao lado do McDonalds. Im\u00f3vel com 67m\u00b2 e banheiro privativo. Aproveite a oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551790755", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1209", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51943", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1545"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "445"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "d64b6774ae66a0a4150391090745e85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64b6774ae66a0a4150391090745e85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "742fd615f042b3bef0ef1ba638ca4b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/742fd615f042b3bef0ef1ba638ca4b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac0616e3650a940e09ca631c887a86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac0616e3650a940e09ca631c887a86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68fb546004cb1773b379d5d870cef4ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68fb546004cb1773b379d5d870cef4ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-67m2-aluguel-RS1100-id-2551790755/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE SALA NA RUA B\u00c1RBARA DE ALENCAR N\u00b0 540 SALA 302 (2\u00b0 PAVIMENTO) COM CONDOM\u00cdNIO INCLUSO<br><br>2\u00b0 PAVIMENTO DE CENTRO EMPRESARIAL<br><br>PR\u00d3XIMO AO SUPERMERCADO COMETA DA RUA ROCHA LIMA E PR\u00d3XIMO AO HAP VIDA DA AV. HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A ALUGUEL COM CONDOM\u00cdNIO INCLUSO<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Sala Comercial na Rua B\u00e1rbara de Alencar com Condom\u00ednio Incluso!", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551583007", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "540", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519817, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736219}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "976098996", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "053504854bc9807fa1fea783fcba39a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053504854bc9807fa1fea783fcba39a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06fc756a678af111be0b624cc5341039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06fc756a678af111be0b624cc5341039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2222bbfdca5481b629a19958783562c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2222bbfdca5481b629a19958783562c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b4343f09c6c1e3372039a39d4a835c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b4343f09c6c1e3372039a39d4a835c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b81a6b9e98182d4d4d5b7b6f5fbf58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b81a6b9e98182d4d4d5b7b6f5fbf58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0428cb13b910a7a379f0b62c016ff12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0428cb13b910a7a379f0b62c016ff12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "194d6ca3fed13baebd68af02cacca363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/194d6ca3fed13baebd68af02cacca363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f60feb381c6aa31f2c158df7274107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f60feb381c6aa31f2c158df7274107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "480f7aa0c20d8137a81aa104d030ff1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/480f7aa0c20d8137a81aa104d030ff1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a5c2899dcd5cb7be147dadc9b14df95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a5c2899dcd5cb7be147dadc9b14df95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fdbcc5b9445776ad4114ffbec3051e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fdbcc5b9445776ad4114ffbec3051e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "streetNumber": "540", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS850-id-2551583007/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o 2.000 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, licen\u00e7as de instala\u00e7\u00f5es aprovadas na prefeitura municipal de Fortaleza.<br>Ideal para transportadora, templo religioso, centro de distribui\u00e7\u00e3o ou f\u00e1brica .<br>Oferta R$2.750,000.00<br>Aceita im\u00f3vel parte pagamento.. -", "title": "Galp\u00e3o \u00e0 venda, 2000 m\u00b2, 6.776m\u00b2 de \u00e1rea total, por R$ 2.750.000 - Pedras - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557599771", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Pedras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pedras", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "SC:Mercadinho dos P\u00e1ssaros", "SC:Supermercado Bairro Novo", "BR:Espetinho do Lind\u00e3o", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Big Lanches", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0043", "bathrooms": [16], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6776"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2750000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988399500", "stamps": []}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "phones": {"primary": "8532411210", "mobile": "85988399500"}}, "medias": [{"id": "8b216e70d9a244fd9f094155630ccc86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b216e70d9a244fd9f094155630ccc86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e62ef6590360126455d86e645db7d102", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e62ef6590360126455d86e645db7d102/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1b82f7da7e69ca28ed866925d4e0b1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1b82f7da7e69ca28ed866925d4e0b1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46e65cc9c264f4c579de919e06cc54fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46e65cc9c264f4c579de919e06cc54fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7c101ce02df3f31b19a3f34e47c089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7c101ce02df3f31b19a3f34e47c089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0ee0329cfe56cc56c16326ea0fffbfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0ee0329cfe56cc56c16326ea0fffbfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113875d2ddc124f15c81f1576fc6d894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113875d2ddc124f15c81f1576fc6d894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3945487506cb18cb01c1adb1213dffff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3945487506cb18cb01c1adb1213dffff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d844369ee3ff949b6b597c0e302a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d844369ee3ff949b6b597c0e302a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Pedras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-pedras-bairros-fortaleza-2000m2-venda-RS2750000-id-2557599771/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["81"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO \u00c0 VENDA NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10365<br><br>Excelente apartamento, de 81,44 m\u00b2, dispon\u00edvel para venda, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br>O apartamento conta com ampla sala de jantar e estar em L com varanda, 3 dormit\u00f3rios com arm\u00e1rios embutidos (1 su\u00edte), 1 banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, DCE completo, 2 vagas de garagem<br><br> Valor de venda R$ 250.000,00<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 1.350,00<br> Valor do condom\u00ednio R$ 810,00<br> Valor do IPTU R$ 770,00<br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10365", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2531179412", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10365", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["81"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2160"}, "yearlyIptu": "67", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "810"}, {"yearlyIptu": "67", "price": "250000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "810"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "174c354b5bb9b95c3ed55ee4f0165305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174c354b5bb9b95c3ed55ee4f0165305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1de49499571c314e253bd342f2a7f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1de49499571c314e253bd342f2a7f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f21d093ce4c43e66602659b2f4e188a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f21d093ce4c43e66602659b2f4e188a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a737f0c6afb4861bfcf159efcf8358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a737f0c6afb4861bfcf159efcf8358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce934d8684574e0e4c1637eb8ab1e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce934d8684574e0e4c1637eb8ab1e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0fa408fc144a33d24b565f4866fd56c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0fa408fc144a33d24b565f4866fd56c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9743b9b343ae0232ffdb0de5176d92d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9743b9b343ae0232ffdb0de5176d92d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5102390c79298d6b1080f2aed333626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5102390c79298d6b1080f2aed333626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ca0ac9e78ecb464bace47f703049ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ca0ac9e78ecb464bace47f703049ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1494989ae687e52cb0cb66ecf87717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1494989ae687e52cb0cb66ecf87717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29397793a0479f1c04844ed13d675097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29397793a0479f1c04844ed13d675097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b3140719e58eba758dd82573cd92fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b3140719e58eba758dd82573cd92fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8930c562ee4e681295a30691cf4436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8930c562ee4e681295a30691cf4436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f0213bfa40e8f92895082a4ba3af70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f0213bfa40e8f92895082a4ba3af70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c136d8d26a43511010f56f01a27cb791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c136d8d26a43511010f56f01a27cb791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8395c7033cf1232f821444b9941521c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8395c7033cf1232f821444b9941521c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b135ff7a428547930a6d6c87944858c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b135ff7a428547930a6d6c87944858c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755655f9636a7caf0938a03170e31f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755655f9636a7caf0938a03170e31f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cae2d58adc655b2d5a01299092d16c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cae2d58adc655b2d5a01299092d16c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80836de9f762a35af3769c0acb441a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80836de9f762a35af3769c0acb441a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 81m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-81m2-venda-RS250000-id-2531179412/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 42\u00b2, WC Social<br><br>990,00 de aluguel<br><br>WhatsApp / -", "title": "Loja para alugar, 42 m\u00b2 por R$ 990,00/m\u00eas - Parque Santa Maria - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2533994355", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873073", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dion\u00edsio Leonel Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Santa Maria", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "poisList": ["SC:Supermercado Bairro Novo", "SC:Mercadinho dos P\u00e1ssaros", "SU:Escola de tempo parcial Francisca Ori\u00e1 Serpa", "SU:Escola de tempo parcial Maria Helenilce Cavalcante Leite Martins", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "BR:Big Lanches", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Espetinho do Lind\u00e3o"], "complement": "Loja 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0043", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "990"}, "yearlyIptu": "0", "price": "990", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "9a3eeac7b4006b766dbbbbba1a65f101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3eeac7b4006b766dbbbbba1a65f101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41653548e03f3b7397a2cae1dd6a9a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41653548e03f3b7397a2cae1dd6a9a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1f11633322cfc3f67bced41f205d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1f11633322cfc3f67bced41f205d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38878e0dce4aa1351b03ad7c5f2d45e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38878e0dce4aa1351b03ad7c5f2d45e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3d2d58f21f2e54f36f701a2ad9c48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3d2d58f21f2e54f36f701a2ad9c48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886e488f724cd476eda1ff03cc23c9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886e488f724cd476eda1ff03cc23c9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e8f33bfff2e77f2d1c86ec5b48cbb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e8f33bfff2e77f2d1c86ec5b48cbb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12cf60560202dfe79c41718bea6ccad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12cf60560202dfe79c41718bea6ccad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "street": "Avenida Dion\u00edsio Leonel Alencar", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-santa-maria-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS990-id-2533994355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-109) Apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea que procura conforto e uma \u00f3tima moradia, a oportunidade que voc\u00ea esperava. Possui 1 suite, sala, cozinha americana, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. Rua Rubens Monte n\u00b0 190 Mondubim, Fortaleza - CE.<br><br>Entre em contato conosco para mais informa\u00e7\u00f5es! Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h. Ligue / / whatsapp<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - Maporanga - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2542173691", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60712025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Cearense", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Cearense", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Apartamento 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP1521", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "2b00be1f5562fc86ee8329e1e82cf43c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b00be1f5562fc86ee8329e1e82cf43c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b6e0ee9adba0cc51b80884008d9da11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b6e0ee9adba0cc51b80884008d9da11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03448e217ea3ab077cd7e4ebfe110a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03448e217ea3ab077cd7e4ebfe110a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "036d8850b06ac67051e2fce0b61d2972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/036d8850b06ac67051e2fce0b61d2972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c2d58338316452c9aef9254ed04a93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c2d58338316452c9aef9254ed04a93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c44dbf2c04c69d244650f61743dbe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c44dbf2c04c69d244650f61743dbe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "694074ceb5b2c4563dff8d77bbd68d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/694074ceb5b2c4563dff8d77bbd68d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59992f2e7f2d6648faf53ae19c67ba0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59992f2e7f2d6648faf53ae19c67ba0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Cearense", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-cearense-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS509-id-2542173691/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 1 Quarto, WC Social, Sala.(C\u00f3d.165)<br><br>IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, WC Social, Sala, Cozinha Plena, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a da Vila Uni\u00e3o.<br><br>- Aluguel: R$ 370,00<br>- Rua Almirante Rufino, 128 - Vila Uni\u00e3o(C\u00f3d.165)<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7OES.<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, VILA UNI\u00c3O - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549483762", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Almirante Rufino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 113", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "165", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "yearlyIptu": "60", "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "d122d0119285f796661dfbf8b3d85c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d122d0119285f796661dfbf8b3d85c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99a174836ba3880349ff588c066165b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99a174836ba3880349ff588c066165b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e00717b1db111931c0954343fb15b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e00717b1db111931c0954343fb15b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513360c6e187b191ece8caa51153780a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513360c6e187b191ece8caa51153780a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba73f31dd700b4fed7f9c7e70fbeec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba73f31dd700b4fed7f9c7e70fbeec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1029cf09e037814633e3fd1f27747d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1029cf09e037814633e3fd1f27747d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d0b62375237d68b0bfe19d15f9dbf52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d0b62375237d68b0bfe19d15f9dbf52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ee668d8553f9cf81e1f5182b42f9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ee668d8553f9cf81e1f5182b42f9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b5ec610a2eb6d7245ffacfefdad391e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b5ec610a2eb6d7245ffacfefdad391e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa782c7d86efabff2c5187c010c244bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa782c7d86efabff2c5187c010c244bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5944a279efac229bc373acc223dc6ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5944a279efac229bc373acc223dc6ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ffcad9596a13e11a28ae04b5ddd430c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ffcad9596a13e11a28ae04b5ddd430c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b321ec896dd79695c70c2df1e7452ece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b321ec896dd79695c70c2df1e7452ece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd63b804854719bac1262ea3cfd80b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd63b804854719bac1262ea3cfd80b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8695f5884832c3343a3faf681c1e211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8695f5884832c3343a3faf681c1e211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d960ecd7075c6bee0f9c04d2f09a17e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d960ecd7075c6bee0f9c04d2f09a17e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Almirante Rufino", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2549483762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "INTERCOM", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO 03 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, VARANDA, BANHEIRO SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DEPEND\u00caNCIA COMPLETA, ARM\u00c1RIOS NOS QUARTOS E COZINHA, QUADRA DE ESPORTES, PLAYGROUND, SAL\u00c3O DE FESTAS, PORTARIA 24 HORAS, RUA MUITO TRANQUILA.", "title": "APARTAMENTO 03 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, VARANDA, BANHEIRO SOCIAL, COZI", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548229575", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115046", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743269}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35095", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "1476", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "e684b3b900aeae29b1890e9f2203c90a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e684b3b900aeae29b1890e9f2203c90a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18b4392c96767dfc869175de0b9faba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18b4392c96767dfc869175de0b9faba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b62162a204872568d5afd1ac8aa740d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b62162a204872568d5afd1ac8aa740d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ae39a2d83ae7cea1b508fdaafc82fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ae39a2d83ae7cea1b508fdaafc82fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f7075578f5519b04a02bff00c7a1f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f7075578f5519b04a02bff00c7a1f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea28bbfddbd6f439b9e614f73e633736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea28bbfddbd6f439b9e614f73e633736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4d401a9caf56acda4c8c7ad5ad201c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4d401a9caf56acda4c8c7ad5ad201c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c44844aa7e54d9e18fee0beef9a2fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c44844aa7e54d9e18fee0beef9a2fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36127f3ac8eb9d0feeadbcea02c049b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36127f3ac8eb9d0feeadbcea02c049b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ff5bb68ea13204c5e06ca01e105141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ff5bb68ea13204c5e06ca01e105141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "279fd545ecaf4a066c8bb4d8179e7464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279fd545ecaf4a066c8bb4d8179e7464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d71364b867c35d8f057554e27182e104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d71364b867c35d8f057554e27182e104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196f9074393f83ea7d03f3042361725b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196f9074393f83ea7d03f3042361725b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40aa3e00ef692c20c120cf7bbc14f20e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40aa3e00ef692c20c120cf7bbc14f20e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df7d97b9bdeacfaecace52008c34242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df7d97b9bdeacfaecace52008c34242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d216f6e533914870df51fd7e0333681e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d216f6e533914870df51fd7e0333681e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faabd89e58f85752d422024c46f8897b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faabd89e58f85752d422024c46f8897b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "2355"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2000-id-2548229575/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["71"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente com 71,27m\u00b2, sala (estar/jantar), 02 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o integrada, grades e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 02 andares, sendo 05 apartamentos por andar.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558326228", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "513", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["71"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "835"}, "yearlyIptu": "271", "price": "730", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "105"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "7e3dc017a72a0e3011d17d9dbd5473c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3dc017a72a0e3011d17d9dbd5473c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb952fde44577657b1cddc81c1372bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb952fde44577657b1cddc81c1372bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b494de2e857966df47ef380f4a155d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b494de2e857966df47ef380f4a155d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b4dc57aefb315f3aa626c88f52c5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b4dc57aefb315f3aa626c88f52c5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "657fe5fb82dfd5148d2100a037b95b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/657fe5fb82dfd5148d2100a037b95b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7bafd7f05db7cbac25a73f8b45cf80c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7bafd7f05db7cbac25a73f8b45cf80c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31727a5b5c531d82bd36fc3f11a2625f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31727a5b5c531d82bd36fc3f11a2625f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a7530671938e55ef76dc1b41abd758c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7530671938e55ef76dc1b41abd758c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac94b963d9a1465035c97b59628f0758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac94b963d9a1465035c97b59628f0758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c4e80073b7bbc4eb1fc20657b54047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c4e80073b7bbc4eb1fc20657b54047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9309590fa054220fb96a02b568b3ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9309590fa054220fb96a02b568b3ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e4695446bbccdab2977db1b47b364c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e4695446bbccdab2977db1b47b364c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc1787fe8f649c13b9b2cc6551cffc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc1787fe8f649c13b9b2cc6551cffc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ef64d81d4704d8586bcf16de19519f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ef64d81d4704d8586bcf16de19519f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c9cb567d18fb506f92c650a76254794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9cb567d18fb506f92c650a76254794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 71m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-71m2-aluguel-RS730-id-2558326228/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["1050"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste pr\u00e9dio com 1050m\u00b2, a poucas quadras da Av. Os\u00f3rio de Paiva.<br><br>* terreno aberto<br>* 20 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Pr\u00e9dio para aluguel, 20 vagas, Parque S\u00e3o Jos\u00e9 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2544887502", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [20], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60730225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Sao Jose", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque S\u00e3o Jos\u00e9", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Vila Pery", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:ML Balas", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:Panificadora Poli P\u00e3o", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5637", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1050"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "1317", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "82b7e53688dfd00befc3a347f81bb0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b7e53688dfd00befc3a347f81bb0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc14891507b4ab9980ab76fbb0938ee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc14891507b4ab9980ab76fbb0938ee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1f74cedf66709193ff5ef64b47d2219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f74cedf66709193ff5ef64b47d2219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ea124e45748a1e4090050a8708054c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ea124e45748a1e4090050a8708054c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f586296296698a0af784f57286900c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f586296296698a0af784f57286900c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f04f8e7c5920c9ee170f4c8112b0d9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f04f8e7c5920c9ee170f4c8112b0d9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40af61c5bf843dec127fec0507d083b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40af61c5bf843dec127fec0507d083b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165609569013360593e54162983b8907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165609569013360593e54162983b8907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6ffe58b5a54acad0352cb7ca3d9571f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6ffe58b5a54acad0352cb7ca3d9571f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f039b03783b61dc06337291a9fe19e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f039b03783b61dc06337291a9fe19e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67df5cbb6b9693e852d9e2172a93527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67df5cbb6b9693e852d9e2172a93527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6062c67bdd915273547d99d1494a9c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6062c67bdd915273547d99d1494a9c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8954667b0a8e0d6baff3b0f53db5fbe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8954667b0a8e0d6baff3b0f53db5fbe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e37f8edbbea371395dcee07eb697a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e37f8edbbea371395dcee07eb697a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50eb38be509ed5ee18ea65788132565e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50eb38be509ed5ee18ea65788132565e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b15b48ae70e4a944100cd64c4dd2e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b15b48ae70e4a944100cd64c4dd2e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81c9ee651fcb86487f6ca4db88c06e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81c9ee651fcb86487f6ca4db88c06e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e23ddb7dbe7b8ddfd102b7298b736ee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e23ddb7dbe7b8ddfd102b7298b736ee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98a20baaae00fa9d057fc4bc0869eb83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98a20baaae00fa9d057fc4bc0869eb83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "998c7167418a75e9ecf40e5019091daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/998c7167418a75e9ecf40e5019091daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a59b06ef1fd1f297e6f9e6b9143477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a59b06ef1fd1f297e6f9e6b9143477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Sao Jose", "street": ""}, "name": "para alugar, 1050m\u00b2", "href": "/imovel/parque-sao-jose-bairros-fortaleza-com-garagem-1050m2-aluguel-RS5000-id-2544887502/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 15m\u00b2 e 1 banheiro social.", "title": "Sala comercial para aluguel", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "91811692", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3681", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.579895, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750346}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alagoas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Democrito Rocha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "poisList": ["BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Yummy Potes", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AG0051", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992367806", "stamps": []}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "phones": {"primary": "8521814528", "mobile": "85992367806"}}, "medias": [{"id": "253d224d6f99581ef938a7f564d530a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253d224d6f99581ef938a7f564d530a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b365eb56caa7239c92c6ad78079589c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b365eb56caa7239c92c6ad78079589c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e3e9374834ceda269031aafe5be16f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e3e9374834ceda269031aafe5be16f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d2d7c91ab940b706aace2f939c7499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d2d7c91ab940b706aace2f939c7499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74fd25acab42b4b1934bda8797693762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74fd25acab42b4b1934bda8797693762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dem\u00f3crito Rocha", "street": "Rua Alagoas", "streetNumber": "3681"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-democrito-rocha-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS450-id-91811692/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em excelente localiza\u00e7\u00e3o no Centro, local de grande fluxo de pessoas, pr\u00f3ximo \u00e0 pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, na Galeria Professor Brand\u00e3o, medindo 18 m\u00b2, toda reformada com 01 lavabo e piso em cer\u00e2mica.", "title": "LOJA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562690902", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8855", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "yearlyIptu": "205", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "phones": {"primary": "8534622000", "mobile": "8534622000"}}, "medias": [{"id": "87e96f312623f79998fcbf25a37b7d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e96f312623f79998fcbf25a37b7d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b5616caacaf34cb2ab3e792d888b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b5616caacaf34cb2ab3e792d888b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13638d3a63a5aa3ed7478ab0faa396df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13638d3a63a5aa3ed7478ab0faa396df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace616b69bc94269bc79677d1022bab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace616b69bc94269bc79677d1022bab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a496676b8f8dd79f4f7a900808f43a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a496676b8f8dd79f4f7a900808f43a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9fbef24f1132d9882b0beff60366edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9fbef24f1132d9882b0beff60366edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f87900ca8b8a3eb588cdeee609aa1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f87900ca8b8a3eb588cdeee609aa1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4fab7a4574d2f51abebe619972c04bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4fab7a4574d2f51abebe619972c04bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed69b37e235b8e151300cdc19c0a85b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed69b37e235b8e151300cdc19c0a85b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS1800-id-2562690902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553939926", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13996", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3c5dfa76a46ba33888b7bf7559590c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5dfa76a46ba33888b7bf7559590c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbd528446fb9a76047e06e0a663f1263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbd528446fb9a76047e06e0a663f1263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee9f2716988b3ea9c2745c63b76eb7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee9f2716988b3ea9c2745c63b76eb7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b04c1649377ff0be2aa89b3bec962729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b04c1649377ff0be2aa89b3bec962729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b276001f652e60d933b5c7444b799ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b276001f652e60d933b5c7444b799ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939926/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2553939928", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14000", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "83137461fe1b71172165115b5b9d4fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83137461fe1b71172165115b5b9d4fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abc9af4bc2c7f0fc67bbbfa73fd483b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc9af4bc2c7f0fc67bbbfa73fd483b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293dd779a572eb353150baaa7bbddc72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293dd779a572eb353150baaa7bbddc72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ba0f73908fd4ce9024db8850ce2eea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ba0f73908fd4ce9024db8850ce2eea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f00a4730c544daeb789d2c54dae20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f00a4730c544daeb789d2c54dae20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553939928/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, 1 vaga, \u00e1rea privativa 80m\u00b2. Localizado na Av. Jo\u00e3o Pessoa, pr\u00f3ximo a escolas, faculdades, restaurantes, hospitais, farm\u00e1cias e muito mais.", "title": "Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, 1 vaga, \u00e1rea privativa 80m\u00b2. Localiza", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548342707", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3929", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545845, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748692}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L227", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "9d2221fc1cf687166844462264fe3f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d2221fc1cf687166844462264fe3f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f180c361000a1868f0cc5e0cc628472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f180c361000a1868f0cc5e0cc628472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb7ee5fef35734df5e4272c4d071513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb7ee5fef35734df5e4272c4d071513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4fc1c3008c0d16815e87ba471c4e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4fc1c3008c0d16815e87ba471c4e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b3c7d91f517e2d6bc631e981afb1217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b3c7d91f517e2d6bc631e981afb1217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d01421714c4352a56e4834e4210adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d01421714c4352a56e4834e4210adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "182855c7e2b91e2dc2c9bd753ef6d7a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/182855c7e2b91e2dc2c9bd753ef6d7a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44cd977fa89148f3f9eb9fcb5a7c4ffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cd977fa89148f3f9eb9fcb5a7c4ffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489a6e1118b7d998c038bb87992bc6e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489a6e1118b7d998c038bb87992bc6e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35b4cf3ef62e4eb9d14c5ed4670cbcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35b4cf3ef62e4eb9d14c5ed4670cbcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581eee8ebf4bafaed4fe4aa851181329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581eee8ebf4bafaed4fe4aa851181329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3929", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS950-id-2548342707/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 5 ambientes e Wc Social.<br><br>ALUGUEL R$ 3.000,00 -", "title": "Ponto para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 3.000,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551928304", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0062", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "a83ad0cf4aa2b7216e0f728a8c4b874f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83ad0cf4aa2b7216e0f728a8c4b874f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb78bde9a1fe32d0b81d1bed1d8d2da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb78bde9a1fe32d0b81d1bed1d8d2da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc00c29ca5ada4dbd6652999225e824e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc00c29ca5ada4dbd6652999225e824e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa8e7b574d38f0592a024d42d8e4f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa8e7b574d38f0592a024d42d8e4f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee0c92ad9fce808485f13195d2a007c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee0c92ad9fce808485f13195d2a007c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18ec81a853dbe6bc41927d672b223f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18ec81a853dbe6bc41927d672b223f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2bdf6f74424024468fcc2cf159b8336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2bdf6f74424024468fcc2cf159b8336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a711cae82c5bde4880b6efe6a2cc3157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a711cae82c5bde4880b6efe6a2cc3157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d2255f79a52d16080397f3f043f604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d2255f79a52d16080397f3f043f604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2ad60ccd7a76172ed34b95cab91be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2ad60ccd7a76172ed34b95cab91be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0e681e7979a5213e733fcc1b01708c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0e681e7979a5213e733fcc1b01708c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS3000-id-2551928304/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["718"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Castro. Galp\u00e3o com 718,40m\u00b2 para diversas atividades comerciais, estrutura met\u00e1lica montada, entrada para ve\u00edculos de grande porte. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o seu neg\u00f3cio!", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Ca", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541930387", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501916, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775632}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3633", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["718"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7200"}, "price": "7200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "streetNumber": "132", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 718m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-718m2-aluguel-RS7200-id-2541930387/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento com 68m\u00b2, com recep\u00e7\u00e3o, academia, sal\u00e3o de festas, varanda, 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte), Cond R$ 460,00 (sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3timo apartamento com 68m\u00b2, com recep\u00e7\u00e3o, academia, sal\u00e3o de festas, varanda, 3 quartos ( sendo 1 su", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563938888", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1000", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50016, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733964}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Place Des Cysne Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2037", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "2c1ce4ff608351c1a4443d83acbb5a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c1ce4ff608351c1a4443d83acbb5a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b71945445591dc7901245e62c7ed35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b71945445591dc7901245e62c7ed35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4291ce966eba2a4368ef1350a9a83aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4291ce966eba2a4368ef1350a9a83aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b98e9afc844a3eedab65f7a651f60182", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b98e9afc844a3eedab65f7a651f60182/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12e1035efb013e75f385ab36961a6682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e1035efb013e75f385ab36961a6682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e9632ba4b0f958cc0f54827093232f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e9632ba4b0f958cc0f54827093232f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fba54af3bae7df14e2ea31f2e3460af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fba54af3bae7df14e2ea31f2e3460af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfd23c27410cef7a17cce841fdc2cac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfd23c27410cef7a17cce841fdc2cac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ec13b8bd0c3c79a2560cfa8c3fef88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ec13b8bd0c3c79a2560cfa8c3fef88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e978c51432a53221d5724f1eae7bc0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e978c51432a53221d5724f1eae7bc0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b273e0e41a6ca26a61d258577b59df1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b273e0e41a6ca26a61d258577b59df1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26af77567471bbc69a413b5e5162ef9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26af77567471bbc69a413b5e5162ef9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad865a7f5c733bc227d62def3d4ab753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad865a7f5c733bc227d62def3d4ab753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0eee7e07129d463063c8b9d8106d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0eee7e07129d463063c8b9d8106d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f5ba18afc6960e95691a1bb0bdee14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f5ba18afc6960e95691a1bb0bdee14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e4e68ddc0f63350fe5e6899be5d075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e4e68ddc0f63350fe5e6899be5d075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783806df10e04be5615214c7609a4db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783806df10e04be5615214c7609a4db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8060ff06751024cab242584edaeefd19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8060ff06751024cab242584edaeefd19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b7c038e74c19a38dce08e093f7e9e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b7c038e74c19a38dce08e093f7e9e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a047d949c40c253c1172e790d40b2945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a047d949c40c253c1172e790d40b2945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ffa1fba7fb7fe49db5586229a854d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ffa1fba7fb7fe49db5586229a854d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce613ca887458352f32588d87f32883f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce613ca887458352f32588d87f32883f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df1a9c75134bee436b0941c13d157974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df1a9c75134bee436b0941c13d157974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdf1182754ecb0a55b83d034c1146a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdf1182754ecb0a55b83d034c1146a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5db58f0db2e9bcae27a881dcf6951ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5db58f0db2e9bcae27a881dcf6951ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ec38b542530f7b37360ab6b01a474a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ec38b542530f7b37360ab6b01a474a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db403e58c2177ac3c4f6d322a4d4e28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db403e58c2177ac3c4f6d322a4d4e28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06382c442ded712cd8dda528757b51db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06382c442ded712cd8dda528757b51db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0844356ee466b662c934a5c520f80f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0844356ee466b662c934a5c520f80f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b29dc44b8e6e85c642ea79bed3f8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b29dc44b8e6e85c642ea79bed3f8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cf821af72b5337d0ee68763302af305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cf821af72b5337d0ee68763302af305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83118c3a729bcc85bbc879fb98dd013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83118c3a729bcc85bbc879fb98dd013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a47f026d7202fb94cd1fb1d608fbdd9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a47f026d7202fb94cd1fb1d608fbdd9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec9602eed01f2c1ef1bde3246f73a67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec9602eed01f2c1ef1bde3246f73a67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfda8ad62dc9a4c6f2ef9819587b08c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfda8ad62dc9a4c6f2ef9819587b08c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd7e79705d1ae31130f24f57e38f82d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd7e79705d1ae31130f24f57e38f82d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "673a44e6be949c26fb47cefc52d89fa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/673a44e6be949c26fb47cefc52d89fa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214394e845a9b4083ebee9f7a42d7786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214394e845a9b4083ebee9f7a42d7786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "streetNumber": "1000", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS1600-id-2563938888/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["1471"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TE0146 Terreno Comercial / Jardim Am\u00e9rica/Montese - Fortaleza - Cear\u00e1 Rua Damasceno GIr\u00e3o, Jardim Am\u00e9rica/Montese Informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas$ Loca\u00e7\u00e3o: 10.000,00<br><br>Excelente im\u00f3vel muito bem localizado.Com Pr\u00e9dio comercial Matr\u00edcula: 91.714*Pr\u00e9dio 2 -> Situado na atual Rua Damasceno Gir\u00e3o, n\u00b0 1840, com uma \u00e1rea constru\u00edda total de 1.471.00 M\u00b2, encravado em terreno com 860 M2 <br><br>7 vagas exclusivas<br>Loca\u00e7\u00e3o SEM luvas . Ao leste da Rua Damasceno(frente) 18mA Sul da Rua Damasceno(lado direito - 3 segmentos): 19,10m 14,80m 16mA Oeste da Rua Damasceno (fundos) : 29mAo norte da Rua Damasceno (esquerdo): 26,89m<br><br>CONDI\u00c7\u00d5ES , seguem abaixo valores e observa\u00e7\u00f5es ;<br>- valor do aluguel RS 10.000,00 <br>- Entregamos no shell = piso morto , telhado e paredes de acordo com o espa\u00e7o escolhido <br>- Car\u00eancia de 60 dias para reforma e adequa\u00e7\u00e3o .<br>- Prazo de aluguel de 4 anos e apos 4 anos , renova-se com prazo indeterminado <br>- n\u00e3o cobraremos luvas <br>- cal\u00e7\u00e3o de 2 alugu\u00e9is <br><br>Op\u00e7\u00e3o exclusiva para o seu neg\u00f3cio em uma excelente regi\u00e3o comercial!!!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - Jardim Am\u00e9rica", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545751074", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0146", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1471"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "4453", "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981828272", "stamps": []}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "phones": {"primary": "8530360000", "mobile": "85981828272"}}, "medias": [{"id": "91924503f6619df5312d27c9fdb982ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91924503f6619df5312d27c9fdb982ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8861cf87888568af610225180e5e8d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8861cf87888568af610225180e5e8d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0e7b1862e993a824fbb96a4a7542ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0e7b1862e993a824fbb96a4a7542ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19a6ce4f1c20836db970042bc55586b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19a6ce4f1c20836db970042bc55586b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56562a14048f83389fea1af3ac39aa8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56562a14048f83389fea1af3ac39aa8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd4f5b4eff7373a0ae2c068f95fdac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd4f5b4eff7373a0ae2c068f95fdac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcf588657c054a58e176d9a36a468dfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcf588657c054a58e176d9a36a468dfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6159e8e2a03340247481a34ec761f1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6159e8e2a03340247481a34ec761f1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c327ae00ae27e39b301e596e9eb4ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c327ae00ae27e39b301e596e9eb4ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445d4256236d98b50fa1b9ffc4cf4ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445d4256236d98b50fa1b9ffc4cf4ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683e5b066e214300c3325e6b437bf1c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683e5b066e214300c3325e6b437bf1c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b47a3df250fed5ccec79ee5ce55e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b47a3df250fed5ccec79ee5ce55e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66204665145974fc126eda61b2b860c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66204665145974fc126eda61b2b860c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa12c07cd81d59c91ec9c3578566c605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa12c07cd81d59c91ec9c3578566c605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d159b8296f55581e7164ad1e1c59f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d159b8296f55581e7164ad1e1c59f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe929400261151f2de2d15491899ef16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe929400261151f2de2d15491899ef16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29fe238ac508b300e0fe7f02a77d6a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29fe238ac508b300e0fe7f02a77d6a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a365946cde60d3dbfa13298255e46afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a365946cde60d3dbfa13298255e46afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c66a02b6194e529302733adad75392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c66a02b6194e529302733adad75392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f87710aa1a0830d81d16e761ff2df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f87710aa1a0830d81d16e761ff2df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0d34ae6c6b1555477d07760df6f31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0d34ae6c6b1555477d07760df6f31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "108dd1dfec3762a2e57e0f0545f16c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108dd1dfec3762a2e57e0f0545f16c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b5af2eb235c28c50778320dfc785d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b5af2eb235c28c50778320dfc785d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fb76cceba6dae3440084c6a82ccec3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb76cceba6dae3440084c6a82ccec3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535984ceb7833f384d26a25a6ad66efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535984ceb7833f384d26a25a6ad66efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d062df41be69c3ee81568bc9590e9ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d062df41be69c3ee81568bc9590e9ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ed2d42dcd13df141fdd8fda28f63b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ed2d42dcd13df141fdd8fda28f63b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad89d19ed8f06ddf8d1f45c6a930bbfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad89d19ed8f06ddf8d1f45c6a930bbfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d44bc825eae8d9ffe6ed3311e0d21c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d44bc825eae8d9ffe6ed3311e0d21c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6d644129eb248c49ca5397a3d2ef54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6d644129eb248c49ca5397a3d2ef54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17297df5bb8bdf8eddfa34045b5ad6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17297df5bb8bdf8eddfa34045b5ad6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a206f314313d181938ca37bad2aeaafc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a206f314313d181938ca37bad2aeaafc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1ca58e71dcc8ec1cc375e366c111b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ca58e71dcc8ec1cc375e366c111b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3f794513917cb1c0714a9192afb951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3f794513917cb1c0714a9192afb951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3528488fc271328fe51493ffdd76b689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3528488fc271328fe51493ffdd76b689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f0a561792385481c65e652569fd4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f0a561792385481c65e652569fd4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f7827be1a958d80feb9d98fa351e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f7827be1a958d80feb9d98fa351e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f888992ed4165504d157e29cfc504262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f888992ed4165504d157e29cfc504262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3bc3abe6a0b7574f6c65f347070be75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3bc3abe6a0b7574f6c65f347070be75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1471m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jardim-america-bairros-fortaleza-1471m2-aluguel-RS10000-id-2545751074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Henrique Jorge com 150 metros quadrados e 1 banheiro", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel com 150 metros quadrados em Henrique Jorge - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547271373", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60521085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "755", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.585908, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7602}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vit\u00f3ria", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001732", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85999843733", "stamps": []}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "phones": {"primary": "8532542075", "mobile": "85999843733"}}, "medias": [{"id": "9932af9a31df7f1469687b5cab63b133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9932af9a31df7f1469687b5cab63b133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa40f04f02bac8b66f17e44946fc639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa40f04f02bac8b66f17e44946fc639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f515a9c546b1cf9ff5dd746fd9edc51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f515a9c546b1cf9ff5dd746fd9edc51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ae9fce2d49d2d7c207b8e629e24fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ae9fce2d49d2d7c207b8e629e24fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Vit\u00f3ria", "streetNumber": "755"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-henrique-jorge-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS2000-id-2547271373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para fins comerciais<br><br> Excelente casa de alto padr\u00e3o localizada \u00e0 uma quadra da Av. Washinton Soares.<br> Decora\u00e7\u00e3o cl\u00e1ssica, de muito bom gosto a casa \u00e9 ideal para cl\u00ednica, sal\u00e3o de beleza, casa de noivas, cart\u00f3rio, empresa de engenharia, construtora, advocacia e muitos outros segmentos. Com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada o im\u00f3vel fica pertinho da Unifor e Forum Cl\u00f3vis Bevilaqua.<br><br> Espa\u00e7o amplo para estacionamento de clientes!<br><br> Venha conhecer esse im\u00f3vel! Sua empresa merece essa valoriza\u00e7\u00e3o!<br><br>", "title": "Loja / Sal\u00e3o em Luciano Cavalcante - Fortaleza", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560359955", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [8], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "320", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "23000"}, "price": "23000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998164247", "stamps": []}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "phones": {"primary": "85998164247", "mobile": "85998164247"}}, "medias": [{"id": "edb3da39e538433a73489c5b7c776fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb3da39e538433a73489c5b7c776fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55824ae2f7c92dc99060c6317ecdb40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55824ae2f7c92dc99060c6317ecdb40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7672e8a1d200b0df7fe2e3f5ca92f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7672e8a1d200b0df7fe2e3f5ca92f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1ffd841a4035eaae84c45445c148bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ffd841a4035eaae84c45445c148bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "044fd5232ee5d326df628b6132bc8c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/044fd5232ee5d326df628b6132bc8c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533bbb5555c9c028d5f6cb3fbf8b5e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533bbb5555c9c028d5f6cb3fbf8b5e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82707aae6fd4212a71fcb6969e44f3aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82707aae6fd4212a71fcb6969e44f3aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "821fe85728e55bb943abad9802900c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/821fe85728e55bb943abad9802900c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9b62467f89ec6df85f66b536cbb73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9b62467f89ec6df85f66b536cbb73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6e6fac9ac16a5fd2a3bbf6800e1487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6e6fac9ac16a5fd2a3bbf6800e1487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ee896e1575a89d356f30a4d9a46c959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ee896e1575a89d356f30a4d9a46c959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72eb365520c13811a48f1f89411d4b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72eb365520c13811a48f1f89411d4b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e98d235242c042545d1cddc282529f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e98d235242c042545d1cddc282529f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86f3b90662cec1d1391bbbe52484615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86f3b90662cec1d1391bbbe52484615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5930e22f1224a73dba8a3b2b4a77f7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5930e22f1224a73dba8a3b2b4a77f7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71aec67593c9ea5a31fdf19a0b57b20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71aec67593c9ea5a31fdf19a0b57b20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a947d1b8bb019119f4bb8a472ff60b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a947d1b8bb019119f4bb8a472ff60b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77cd42e7408c42b880b51eba986ba92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77cd42e7408c42b880b51eba986ba92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115cbfb3f9566fc7353606f7758bf579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115cbfb3f9566fc7353606f7758bf579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90c6addd93d2a96ffad8a4564010c57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90c6addd93d2a96ffad8a4564010c57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eefbff20aa0196115a1bfeb6aab054b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eefbff20aa0196115a1bfeb6aab054b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4e94010eb477705e1fc579c2f18ed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4e94010eb477705e1fc579c2f18ed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b607281967f4a0c214d60f543afde771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b607281967f4a0c214d60f543afde771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17b433bb1809c713e6213914245d726f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17b433bb1809c713e6213914245d726f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eebd7175b97eb0ccd4a54955e599bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eebd7175b97eb0ccd4a54955e599bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de2591cde95c876cea003f1cc7b642d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de2591cde95c876cea003f1cc7b642d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501818330e714f39bc4284a815a74c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501818330e714f39bc4284a815a74c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d99868c1face8ac1df9266de64ea67e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d99868c1face8ac1df9266de64ea67e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b3f2421b3fb0fc557b19f2351d496f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b3f2421b3fb0fc557b19f2351d496f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bfdbe0865705b3369460c514035dccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bfdbe0865705b3369460c514035dccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e6a7f6f3599646944e70b0721ee0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e6a7f6f3599646944e70b0721ee0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7535c78255cf5e1dea98b63ea0b2ab1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7535c78255cf5e1dea98b63ea0b2ab1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a619d30466f63d3eeaf146c891cbc74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a619d30466f63d3eeaf146c891cbc74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a71fad36390d45a8fbf11dd56d3562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a71fad36390d45a8fbf11dd56d3562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31abef2c4b92f38d7fed50e65e6c24f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31abef2c4b92f38d7fed50e65e6c24f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3e8d958db7b6f0bcfd40c5c7b36122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3e8d958db7b6f0bcfd40c5c7b36122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial com 3 Quartos para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-3-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS23000-id-2560359955/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa esquina com Av Waldir Diogo.<br><br>- varanda <br>- sala<br>- 3 quartos( sendo 2 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Academia Smart Fit - Vila Peri, restaurantes, rede de ensino, Solares Shopping, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Novo Mondubim - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557059813", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60764035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Novo Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Novo Mondubim", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Mondubim", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "CS:Meirepan", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6561", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "431", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "af1dc57455be44a92928cd3836b6cdcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1dc57455be44a92928cd3836b6cdcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a3ba982de24d32b0f40360f0ad38d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a3ba982de24d32b0f40360f0ad38d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fecdf13eede0f22cfad04f99a16488c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fecdf13eede0f22cfad04f99a16488c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003dc61ea30312d4f221a39df3842b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003dc61ea30312d4f221a39df3842b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30cdc5ad225824af1b4b0fb7f667ee73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30cdc5ad225824af1b4b0fb7f667ee73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fd68d00ebd6c94d12577ccae8be1117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd68d00ebd6c94d12577ccae8be1117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91c024a4bd293a9b21da82281cb8e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91c024a4bd293a9b21da82281cb8e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0ebdc459a3e23170830a0990cb9e13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0ebdc459a3e23170830a0990cb9e13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3805b79c3dbe3805c58344c6fb4f8ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3805b79c3dbe3805c58344c6fb4f8ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc38e1d4872d5c2a4eec7a20913db8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc38e1d4872d5c2a4eec7a20913db8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d4f69117f16ed07d311e8312df6f21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d4f69117f16ed07d311e8312df6f21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85cccb30dfa9549c798e8ecb2ec51c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85cccb30dfa9549c798e8ecb2ec51c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d154eec1f7f12198fdc60a41609668c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d154eec1f7f12198fdc60a41609668c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e867f86e10ede2dd056a4be8901f100f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e867f86e10ede2dd056a4be8901f100f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7bc28ddf200dfa04f5c10a4ba99d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7bc28ddf200dfa04f5c10a4ba99d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c36af075e49fe36537f360ab5439e18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c36af075e49fe36537f360ab5439e18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a6380efbc178a6039a005d8f58e9b2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6380efbc178a6039a005d8f58e9b2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9801c9115a2f24310a4c0b0f6a9b469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9801c9115a2f24310a4c0b0f6a9b469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d242c832df8e4f3073312cc8d1e2854a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d242c832df8e4f3073312cc8d1e2854a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47b449f8398fb0bccbf30eecf54c7727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b449f8398fb0bccbf30eecf54c7727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7d0ff414e5d5b8c27c12a54207b352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7d0ff414e5d5b8c27c12a54207b352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3559527fdd572bc5261fcb7f74aec31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3559527fdd572bc5261fcb7f74aec31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d783096f82f481cd930bdb1f67fcb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d783096f82f481cd930bdb1f67fcb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a29307b9d52857aab24e39a2335213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a29307b9d52857aab24e39a2335213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "792c549eadc827d6b76d876915e3b774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/792c549eadc827d6b76d876915e3b774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Novo Mondubim"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-novo-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-76m2-aluguel-RS1300-id-2557059813/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Residencial Portal do Sol, localizado Rua Dom Lustosa, pr\u00f3ximo a restaurante, supermercados, escolas e muito mais. Apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel, copa cozinha, varanda, \u00e1rea privativa 59m\u00b2, 1 vaga, condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festa, churrasqueira e playground.", "title": "Condom\u00ednio Residencial Portal do Sol, localizado Rua Dom Lustosa, pr\u00f3ximo a restaurante, supermercad", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550125755", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870620", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "985", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511618, "source": "GOOGLE", "lat": -3.847865}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dom Lustosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Edif\u00edcio Portal do Sol Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3345", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["59"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "782"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "282"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "11770ffc5ed5b4f60c6482ef318768c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11770ffc5ed5b4f60c6482ef318768c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91cfd3f165fb04db6e2932af9aa2376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91cfd3f165fb04db6e2932af9aa2376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7737a856faad8098c0d277a6349cfff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7737a856faad8098c0d277a6349cfff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95cfc3ee1a0398896cf1575aa3318e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95cfc3ee1a0398896cf1575aa3318e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0b2172fb6f4728a94d6eda92b71975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0b2172fb6f4728a94d6eda92b71975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db9bfde4ab3a71e735e0de957c65777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db9bfde4ab3a71e735e0de957c65777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d25f76308a055c159b09176df7dea0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d25f76308a055c159b09176df7dea0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83a6d5f96ff26bcefd1cd538c823b195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83a6d5f96ff26bcefd1cd538c823b195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfd5e07df4726a59b0b886a28f7fa55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfd5e07df4726a59b0b886a28f7fa55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca244ff3e3ae4a552f7e49a3161a59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca244ff3e3ae4a552f7e49a3161a59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a4fc20fdab2254cbd5066e8c404ee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a4fc20fdab2254cbd5066e8c404ee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "160c92d7989c298bc17f9a1bafed535e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160c92d7989c298bc17f9a1bafed535e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dd158c3559decf12dd59d0381c2b873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd158c3559decf12dd59d0381c2b873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Dom Lustosa", "streetNumber": "985"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 59m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-59m2-aluguel-RS500-id-2550125755/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["469"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Conjuntos Comerciais no melhor do Centro, Rua Guilherme Rocha, esquina com Rua General Sampaio, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar. Com espa\u00e7os a partir de 192m\u00b2, ideal para Reparti\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Sede de Empresas, Cl\u00ednicas e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559579477", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14161", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["469"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14070"}, "price": "14070", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3d486d4e73c07f2ce65158ccdc1332e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d486d4e73c07f2ce65158ccdc1332e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4f659fee70bf97442203496e55f315", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4f659fee70bf97442203496e55f315/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2989156e9fa8753fa3e4231a0da6d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2989156e9fa8753fa3e4231a0da6d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "239132358a24124d95c91621382b7853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239132358a24124d95c91621382b7853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97fe3554f1c15410f811d36c1218beb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97fe3554f1c15410f811d36c1218beb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 469m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-469m2-aluguel-RS14070-id-2559579477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["469"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Conjuntos Comerciais no melhor do Centro, Rua Guilherme Rocha, esquina com Rua General Sampaio, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar. Com espa\u00e7os a partir de 192m\u00b2, ideal para Reparti\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Sede de Empresas, Cl\u00ednicas e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559575352", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14163", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["469"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14070"}, "price": "14070", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0f15722afed5af7b813c159e99287b64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f15722afed5af7b813c159e99287b64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "050b76bc1408004589bfb9565fcd06ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/050b76bc1408004589bfb9565fcd06ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7798d6909edcdc0537ff7034f38f194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7798d6909edcdc0537ff7034f38f194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f170c4948097ad70ba95f43b978bfd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f170c4948097ad70ba95f43b978bfd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e4dd5bf2b68aa691fc809cc7304412c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e4dd5bf2b68aa691fc809cc7304412c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 469m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-469m2-aluguel-RS14070-id-2559575352/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1958 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga apartametno no Jos\u00e9 Walter ( loteamento parque Montenegro II), pr\u00f3ximo a creche escola mundo feliz com:<br><br>sala / 2 quartos / banheiro social / cozinha / \u00e1rea de servi\u00e7o / 1 vaga / sem taxa de condom\u00ednio / \u00e1gua e energia individual.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 71,76( Anual)<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / -", "title": "AP1958 - Aluga apartamento de 2 quartos e 1 vaga no Jos\u00e9 walter", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2545119596", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60751280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "210", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547371, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803559}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua G", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)"], "complement": "Apartamento 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0122", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "88", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988070912", "stamps": []}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "phones": {"primary": "8532522196", "mobile": "85988070912"}}, "medias": [{"id": "29103709c55ebe52bbdd65e56fc06dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29103709c55ebe52bbdd65e56fc06dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef5142c58fd808b0a16c80532b7db81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef5142c58fd808b0a16c80532b7db81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a22fedb6d44ee33e4d5188a784b1218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a22fedb6d44ee33e4d5188a784b1218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf6b94c48d8b329034f077545064fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf6b94c48d8b329034f077545064fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80de0473cfc75cf550af4430f7044211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80de0473cfc75cf550af4430f7044211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5156cb39d05b562f0a2d3201129c9ed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5156cb39d05b562f0a2d3201129c9ed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab477c3c2c3646a3eb62a6f6a4371409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab477c3c2c3646a3eb62a6f6a4371409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua G", "streetNumber": "210", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS450-id-2545119596/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, com piso 100% cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, wc social, 35m\u00b2. <br>Condom\u00ednio R$ 500,00 (Sujeito a altera\u00e7\u00f5es) + Iptu.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, c", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2561054763", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Rocha Aguiar Sala 1102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1372", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "152c88d3b17cdac0e0171694c8538432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152c88d3b17cdac0e0171694c8538432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f62192d1dc479f502a7d8b27203ae1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f62192d1dc479f502a7d8b27203ae1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed925fdaadfc0a97bc17e632aa7fab22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed925fdaadfc0a97bc17e632aa7fab22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "180adbfc771e0fb27502292b0b597c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/180adbfc771e0fb27502292b0b597c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c9fcc07926cf6e18fa6983b39b33a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c9fcc07926cf6e18fa6983b39b33a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce0557fdee7333c71acc3fff7e0f5045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce0557fdee7333c71acc3fff7e0f5045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2561054763/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["469"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Conjuntos Comerciais no melhor do Centro, Rua Guilherme Rocha, esquina com Rua General Sampaio, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar. Com espa\u00e7os a partir de 192m\u00b2, ideal para Reparti\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Sede de Empresas, Cl\u00ednicas e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559579478", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14164", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["469"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14070"}, "price": "14070", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "cc2da53c6c915cf49caba80a964d5071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2da53c6c915cf49caba80a964d5071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45736df7d1540ddbf62735fd6916b61f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45736df7d1540ddbf62735fd6916b61f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8774f4eaa7ef996b4360e225bbe4a8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8774f4eaa7ef996b4360e225bbe4a8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab1898d902b2f22109f639b9dc01079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab1898d902b2f22109f639b9dc01079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "703597a556c6a29c7666fb0da2601c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703597a556c6a29c7666fb0da2601c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 469m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-469m2-aluguel-RS14070-id-2559579478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["469"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Conjuntos Comerciais no melhor do Centro, Rua Guilherme Rocha, esquina com Rua General Sampaio, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar. Com espa\u00e7os a partir de 192m\u00b2, ideal para Reparti\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Sede de Empresas, Cl\u00ednicas e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559578097", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14162", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["469"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "14070"}, "price": "14070", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4911c53e634838a5e64e4f643e44e8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4911c53e634838a5e64e4f643e44e8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac23700901ebef8048904bd4ca8c502", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac23700901ebef8048904bd4ca8c502/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78ebb921ab5af9025de258db8eff4380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78ebb921ab5af9025de258db8eff4380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "160a0b062af49ab31bc50b29e37fb882", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160a0b062af49ab31bc50b29e37fb882/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "512b33b17924927d77544c5d6c00652e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/512b33b17924927d77544c5d6c00652e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 469m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-469m2-aluguel-RS14070-id-2559578097/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00d3DIGO: 1780) Terreno de 10.000 m\u00b2, murado;<br>- Documenta\u00e7\u00e3o juridicamente perfeita;<br>- Excelente localiza\u00e7\u00e3o em uma regi\u00e3o com movimento constante, pr\u00f3ximo ao Maxxi atacado. Podendo ser instalada uma grande Loja, ou um Centro Comercial, ou uma Clinica, ou uma Agencia Banc\u00e1ria com grande estacionamento, ou ainda um Empreendimento Residencial, entre outros.<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA!Seta Imobili\u00e1ria<br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 F\u00e1tima Fortaleza/CE", "title": "Terreno de 10.000 m\u00b2 para Loca\u00e7\u00e3o no Bairro Parangaba.", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2491196386", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541646", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "211", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.585349, "source": "GOOGLE", "lat": -3.784738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sousa Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Panificadora Pery", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Central do Trigo", "CS:ML Balas", "CS:Uniboi", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE1780", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "price": "25000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987550174", "stamps": []}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "phones": {"primary": "85987550174", "mobile": "85987550174"}}, "medias": [{"id": "cfbf71b6cbf190db88a2b0f85ce745d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfbf71b6cbf190db88a2b0f85ce745d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74ca12b09eb00488613f627c5be676f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74ca12b09eb00488613f627c5be676f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046230d37f114d8e163a756f516590e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046230d37f114d8e163a756f516590e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d2d09a98d209121f5d8d42a8cc56e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d2d09a98d209121f5d8d42a8cc56e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b048ae62e30c4a8fccd31c14908fb6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b048ae62e30c4a8fccd31c14908fb6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be7bd14b983f71fdc0a218cd8240c19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be7bd14b983f71fdc0a218cd8240c19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8375fe3ccfd164e981bd0f009bfe9de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8375fe3ccfd164e981bd0f009bfe9de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29a3717f1f43bc903e2e8e0c4be7a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29a3717f1f43bc903e2e8e0c4be7a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0cb01d7d506b6fb84c854f71c6b2ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0cb01d7d506b6fb84c854f71c6b2ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9bb48c8dea90799f2fdf77a11486f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9bb48c8dea90799f2fdf77a11486f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Sousa Carvalho", "streetNumber": "211"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-10000m2-aluguel-RS25000-id-2491196386/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o no Jos\u00e9 Walter!!<br><br>Ideal para o seu neg\u00f3cio:<br><br>Ponto com 40 m2, possuindo um espa\u00e7o amplo e um banheiro.<br><br>Obs: Loja 1 disponivel, espa\u00e7o referente a metade do espa\u00e7o.<br><br>Agende uma visita! -", "title": "Ponto para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2507863996", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida N", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0020", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "29208514d3a3a5d509747878eba2a2c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29208514d3a3a5d509747878eba2a2c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d5c132dc27ccb5b749a97b3fe459404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d5c132dc27ccb5b749a97b3fe459404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ac22f08e8d6d371965add533f20046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ac22f08e8d6d371965add533f20046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d653d8a9f1eb74eb5dba6332b4119319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d653d8a9f1eb74eb5dba6332b4119319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758541cf46bd66f357a4edee441755ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758541cf46bd66f357a4edee441755ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca98072cae59d9d46daa94891bb93e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca98072cae59d9d46daa94891bb93e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7cadefc1bdf7993fcebf332c51e040b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7cadefc1bdf7993fcebf332c51e040b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5366d793a593a11b35fab00577953766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5366d793a593a11b35fab00577953766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida N", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2507863996/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["329"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Castro. Galp\u00e3o com 329,04m\u00b2 para diversas atividades comerciais, estrutura met\u00e1lica montada, entrada para ve\u00edculos de grande porte. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o seu neg\u00f3cio!", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Ca", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541929842", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501916, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775632}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3630", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["329"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "streetNumber": "132", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 329m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-329m2-aluguel-RS3300-id-2541929842/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["192"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Conjuntos Comerciais no melhor do Centro, Rua Guilherme Rocha, esquina com Rua General Sampaio, em frente a Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar. Com espa\u00e7os a partir de 192m\u00b2, ideal para Reparti\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, Sede de Empresas, Cl\u00ednicas e muito mais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2559578903", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725979}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Guilherme Rocha Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14165", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["192"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5765"}, "price": "5765", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "68c6235bb6d53c62b30d23a0a9f67068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c6235bb6d53c62b30d23a0a9f67068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdea77c6441fb4ddd9cd075adea3ade6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdea77c6441fb4ddd9cd075adea3ade6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34967b64cd06d14844cf82095c4e5da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34967b64cd06d14844cf82095c4e5da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d21826e5bea032d4997278de788c380b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d21826e5bea032d4997278de788c380b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84848f903ed608b34c9956731b7b233a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84848f903ed608b34c9956731b7b233a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 192m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-192m2-aluguel-RS5765-id-2559578903/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OPORTUNIDADE DE NEGOCIO SALA COM BANHEIRO NA WASHINGTON SOARES PROX. A TOK STOK.", "title": "OPORTUNIDADE DE NEGOCIO SALA COM BANHEIRO NA WASHINGTON SOARES PROX. A TOK STOK.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551654334", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.4811, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777922}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72031", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1008"}, "yearlyIptu": "564", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "308"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "0d2b3eb9c366e4010089eb5992ff186b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2b3eb9c366e4010089eb5992ff186b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b81fc4014636fd3a613770ba402a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b81fc4014636fd3a613770ba402a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d67bdedc5052a05793f640d3833264d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d67bdedc5052a05793f640d3833264d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e8f3c5b4ea464aaff13f1af648b810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e8f3c5b4ea464aaff13f1af648b810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "874b67aae7e6042be7554fc4fc49124a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/874b67aae7e6042be7554fc4fc49124a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f15204e13909228b696d665060b3e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f15204e13909228b696d665060b3e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "2155", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS700-id-2551654334/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["165"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja ampla no JOS\u00c9 WALTER com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!!<br><br>Pr\u00f3ximo a Avenida I, banco, supermercados, buffet!!<br><br>-V\u00e3o livre amplo;<br>-1 sala;<br>-1 Banheiro;<br>-Espa\u00e7o aberto aos fundos;<br>-Port\u00e3o de enrolar;<br><br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Loja para alugar, 164 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2506215083", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida N", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85992231399", "stamps": []}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "phones": {"primary": "8530440350", "mobile": "85992231399"}}, "medias": [{"id": "886c1d370d53f07bc5e0b96c0dfa9ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886c1d370d53f07bc5e0b96c0dfa9ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2cbff0e4ee5466d3072c8ff72fb3703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2cbff0e4ee5466d3072c8ff72fb3703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "024fa22951a14dd8931c5b69d592ea43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/024fa22951a14dd8931c5b69d592ea43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b360b94afccd5e493162ead8cbc3f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b360b94afccd5e493162ead8cbc3f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317677042292e8ece0e28dabfdd0d85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317677042292e8ece0e28dabfdd0d85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0deaa87961610fcc61d36b7b816320d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0deaa87961610fcc61d36b7b816320d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535042d80706174ea47344a57e5b0caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535042d80706174ea47344a57e5b0caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e1f6d38bf4c6689b03a48b5aca0a6b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1f6d38bf4c6689b03a48b5aca0a6b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81a6c5eae141f0b63d64778e92171a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81a6c5eae141f0b63d64778e92171a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c20e461febb2ba392b49d5c5018cde50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c20e461febb2ba392b49d5c5018cde50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca058d127396bf4ac0afaf88159e10d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca058d127396bf4ac0afaf88159e10d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6145ce1fbd9efe14f6909977e6a55bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6145ce1fbd9efe14f6909977e6a55bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24857274099e78c2b8f5b275cc770390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24857274099e78c2b8f5b275cc770390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9efa184c6b91f7d128bba27d783403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9efa184c6b91f7d128bba27d783403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Avenida N", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 165m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-165m2-aluguel-RS900-id-2506215083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO DOIS QUARTOS SENDO UMA SUITE, SALA DE ESTAR, COZINHA, VARANDA, VAGA DE GARAGEM, PINTURA NOVA, PRIMEIRO ANDAR DE ESCADA, BEM PR\u00d3XIMO AO COL\u00c9GIO MARISTA. ACEITA A CAU\u00c7\u00c3O 3 VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA DE LOCA\u00c7\u00c3O.", "title": "APARTAMENTO DOIS QUARTOS SENDO UMA SUITE, SALA DE ESTAR, COZINHA, VARANDA, VAGA DE GARAGEM, PINTURA", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562059864", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "351", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526375, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735372}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jaime Ben\u00e9volo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35554", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1110"}, "yearlyIptu": "490", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "210"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "d3389b5c0c8ad88c9b6c661b516b98f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3389b5c0c8ad88c9b6c661b516b98f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "002fdfd3efa21168ca378de0aaa3e168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/002fdfd3efa21168ca378de0aaa3e168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0decebc5834e288522b24ba107e78a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0decebc5834e288522b24ba107e78a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "692fdc652189dcfa6a79382c247295f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/692fdc652189dcfa6a79382c247295f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f77a578f01aee4345e1e41734d245109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f77a578f01aee4345e1e41734d245109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978fe6aaad2134e03605023248a68f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978fe6aaad2134e03605023248a68f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Jaime Ben\u00e9volo", "streetNumber": "351"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS900-id-2562059864/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 20 m\u00b2 no Shopping Fortaleza Sul<br><br>Obs: Os moveis ser\u00e3o retirados, se tiver interesse em comprar o propriet\u00e1rio negocia, valor de todos os moveis 45 mil.<br><br>Com mezanino que serve para o estoque<br><br>Shopping com pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, estacionamento -", "title": "Loja para alugar, 20 m\u00b2 por R$ 3.700,00/m\u00eas - Parre\u00e3o - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2555699596", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410321", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Loja 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0006", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85997170255", "stamps": []}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "phones": {"primary": "8530343920", "mobile": "85997170255"}}, "medias": [{"id": "3e462e132258c39a4092931b707724c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e462e132258c39a4092931b707724c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c33ac4a94da024e4598dfcfb914bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c33ac4a94da024e4598dfcfb914bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc20c55e66d9da6e26f132e5bcd7cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc20c55e66d9da6e26f132e5bcd7cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce64586670cd503449da5af42911d39b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce64586670cd503449da5af42911d39b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f981b9576f9ced5be7be9f20547b124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f981b9576f9ced5be7be9f20547b124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0310c84bdf69c907e0e940a55a195586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0310c84bdf69c907e0e940a55a195586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5047b9e631a4182718185609eecb1be0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5047b9e631a4182718185609eecb1be0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc13eb89ac3ba995ead6c4cedfc064c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc13eb89ac3ba995ead6c4cedfc064c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parreao-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS3700-id-2555699596/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em um dos corredores comerciais mais movimentados da cidade, em uma regi\u00e3o bastante valorizada. Fica no edif\u00edcio empresarial Rocha Aguiar, localizado na esquina das avenidas Santos Dumont e Rui Barbosa, ao lado do McDonalds. Im\u00f3vel com 41m\u00b2 e banheiro privativo. Aproveite a oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549031607", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 114", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51936", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "bedrooms": [], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1345"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "445"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "phones": {"primary": "8532558888", "mobile": "8532558888"}}, "medias": [{"id": "ead22e045b3afdb7193614ce717e3dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead22e045b3afdb7193614ce717e3dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dcf5845d622f74ede676d5dab4cbc58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dcf5845d622f74ede676d5dab4cbc58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4fc0edf38b3990c510ac67a4e6ffa83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4fc0edf38b3990c510ac67a4e6ffa83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7b7c38503d42f39e9290f28445ad4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7b7c38503d42f39e9290f28445ad4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS900-id-2549031607/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["16"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL NO MONTESE COM 16M\u00b2 E WC<br>Agua e luz indivuais.<br>IPTU R$ 83,87/ano<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "PONTO COMERCIAL NO MONTESE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2552096787", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410462", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.540572, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753905}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Magno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Coxinha Express", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2360", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["16"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "33340a80562d62edea0e3ac16e992887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33340a80562d62edea0e3ac16e992887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db056938f283f38b5d61cffdf87a2e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db056938f283f38b5d61cffdf87a2e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070945200bd293e95e959eac3a02272a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070945200bd293e95e959eac3a02272a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536befeefd6253ae29224e63e5457557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536befeefd6253ae29224e63e5457557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Alberto Magno", "streetNumber": "2", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 16m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-16m2-aluguel-RS600-id-2552096787/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial com 35m\u00b2<br>Sala, lavabo.<br><br>ALUGUEL R$ 1.200,00<br><br>Contato: <br>whatsapp: <br>fixo: -", "title": "Ponto para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451646568", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "Sala 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0060", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "abda6770b371c2e9e06b28b58993f42a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abda6770b371c2e9e06b28b58993f42a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "576abebe909a9ec95434ecadfcbcc147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/576abebe909a9ec95434ecadfcbcc147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9c42e35583aa0f7cca1ee8c7a91408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9c42e35583aa0f7cca1ee8c7a91408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "781b403f42a698a3b966a956e84fc348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/781b403f42a698a3b966a956e84fc348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b90bce808d2cf88cb6307f2c7866b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b90bce808d2cf88cb6307f2c7866b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74572365c15d9d85cfda648f5f0915e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74572365c15d9d85cfda648f5f0915e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a884e5764d403ff5bf33bfebce137084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a884e5764d403ff5bf33bfebce137084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a587e1e7276be5281df9f0be26df520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a587e1e7276be5281df9f0be26df520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3692e12541edc87aec2bb08d3a8f1933", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3692e12541edc87aec2bb08d3a8f1933/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1300-id-2451646568/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 39, "from": 3800, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}