{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 30m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 1 quarto, sala de estar, cozinha americana e WC social.<br><br>REF: 01258<br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 01258 - Kitnet no Edson Queiroz", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "id": "2553325769", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Pastelaria del\u00edcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981472775", "stamps": []}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "phones": {"primary": "8534444810", "mobile": "85981472775"}}, "medias": [{"id": "d4edf934a916f22239041ef97e05c487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4edf934a916f22239041ef97e05c487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31e101e639680bc0b7cde617eb08ed67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31e101e639680bc0b7cde617eb08ed67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322f38130b1e9673357108088bdc71f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322f38130b1e9673357108088bdc71f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610acedf038778881ecc3bfbd0e61de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610acedf038778881ecc3bfbd0e61de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f367e5482ebc117a96e46437fafe35d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f367e5482ebc117a96e46437fafe35d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9062bcf9cbe759d95c32c90b940c2ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9062bcf9cbe759d95c32c90b940c2ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2553325769/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859293", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 514", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12905", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c1d59659bcd9446b862ba525b1766879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d59659bcd9446b862ba525b1766879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f56a5aaf6c558780b4585a4b5ccff734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56a5aaf6c558780b4585a4b5ccff734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d0df16fb4e1adf5de49fc65a189978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d0df16fb4e1adf5de49fc65a189978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba8efa184033338e9f85a7393242414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba8efa184033338e9f85a7393242414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e8513d4fa08d1bd4a92e72769be2252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e8513d4fa08d1bd4a92e72769be2252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8d48f03f4e73055b9ac8f3a5e9354d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8d48f03f4e73055b9ac8f3a5e9354d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434611c5d9d33351a383cc27078c62dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434611c5d9d33351a383cc27078c62dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1565e12b95aff6b9f67ad1b0caa8a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1565e12b95aff6b9f67ad1b0caa8a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32f454b3bfefb2c57dd6e46fe7a35ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32f454b3bfefb2c57dd6e46fe7a35ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547859293/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas e lojas com pre\u00e7os e tamanhos variados.<br><br>Salas com wc social com pre\u00e7os \u00e1 partir de 443,00<br><br>Lojas com wc social com pre\u00e7os \u00e1 partir de 790,00<br><br>Contato para mais informa\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os: -", "title": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o, Parque Santa Maria, Fortaleza.", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "1510445478", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873073", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dion\u00edsio Leonel Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Santa Maria", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "poisList": ["BR:Big Lanches", "BR:Del\u00edcias da L\u00fa", "BR:Espetinho do Lind\u00e3o", "SC:Supermercado Bairro Novo", "SC:Mercadinho dos P\u00e1ssaros", "SU:Escola de tempo parcial Francisca Ori\u00e1 Serpa", "SU:Escola de tempo parcial Maria Helenilce Cavalcante Leite Martins", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0030", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "790"}, "yearlyIptu": "0", "price": "790", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "05bc3e42e349bc3529366f0b790fe5c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05bc3e42e349bc3529366f0b790fe5c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d505e04e1c42806ec93eef62202145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d505e04e1c42806ec93eef62202145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2553a46a44f5d6411840ed8a5a3131a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2553a46a44f5d6411840ed8a5a3131a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d91108ea4ce7097209551626430dac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d91108ea4ce7097209551626430dac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4949453f4f4ffcc01e9e2c9b783bd2a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4949453f4f4ffcc01e9e2c9b783bd2a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b62cf8221f174c13b43e9ae46af8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b62cf8221f174c13b43e9ae46af8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "850f9b6e36c115bdd5f6e80af2118d00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/850f9b6e36c115bdd5f6e80af2118d00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20d07146de1ad80b24e1ed7694bb318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20d07146de1ad80b24e1ed7694bb318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0743219a46ec347cb3cc7c080e6c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0743219a46ec347cb3cc7c080e6c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f917be0dbef4b3c6d6b08e5e0ae768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f917be0dbef4b3c6d6b08e5e0ae768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "street": "Avenida Dion\u00edsio Leonel Alencar", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-santa-maria-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS790-id-1510445478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["224"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O GRANDE, 04 SALAS, 04 BANHEIROS, DESPENSA E QUINTAL", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2511368177", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325003", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "839", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552265, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "15302", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["224"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "905566b6b80b8427ee90f3d6cf1c3ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905566b6b80b8427ee90f3d6cf1c3ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef81e8073f9dc6095ba91a283801ed2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef81e8073f9dc6095ba91a283801ed2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e7ad6af9ca5008b5e05c1f7200212f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e7ad6af9ca5008b5e05c1f7200212f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dca2043fe4ed614570cf2e4c8470cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dca2043fe4ed614570cf2e4c8470cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cccf17d9ed8637c7ca556287ff246f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cccf17d9ed8637c7ca556287ff246f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f858b7477279610a1da441dd0fe3eccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f858b7477279610a1da441dd0fe3eccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc17e65ae19502fb6bd4cf2dde17d03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc17e65ae19502fb6bd4cf2dde17d03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6266581c023b09a1c2974ad20018a0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6266581c023b09a1c2974ad20018a0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "183908fce3450fcdf9df0362ca320e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183908fce3450fcdf9df0362ca320e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b7a0eeab94399ec55f179d45cb20b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b7a0eeab94399ec55f179d45cb20b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3086485bd64a7869655b93df64e4fcb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3086485bd64a7869655b93df64e4fcb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1c6124904b196cb46df9be0ddbafdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1c6124904b196cb46df9be0ddbafdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4e4951676f30193aa624ece770b889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4e4951676f30193aa624ece770b889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969e8f5f711ef0407d24d8c064adcd5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969e8f5f711ef0407d24d8c064adcd5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d373aae3d55147e80469194aea6aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d373aae3d55147e80469194aea6aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "babae5f50d1d97dfb6e386b2336707f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/babae5f50d1d97dfb6e386b2336707f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a3bb22903e4ccac2e742078a836b70e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a3bb22903e4ccac2e742078a836b70e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da63e1977ae223d145dacf5daaa3a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da63e1977ae223d145dacf5daaa3a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d55f0257b830286fb23576404f1419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d55f0257b830286fb23576404f1419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710f7e71ccdfa640aeb1b139e014b8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710f7e71ccdfa640aeb1b139e014b8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa15ea6d9f029cf71f5ccb40c7e8588a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa15ea6d9f029cf71f5ccb40c7e8588a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc3ff55873adc9bcb3fbfb352f1b69c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc3ff55873adc9bcb3fbfb352f1b69c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5977f0a1b8a10344334926f4ec5b9f60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5977f0a1b8a10344334926f4ec5b9f60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f466518d191de1d4315f8137a28a28b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f466518d191de1d4315f8137a28a28b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb0eeeea66cf10e084409c8e993db153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb0eeeea66cf10e084409c8e993db153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "095fa7b305d2dc05a18413c9d2e4036d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095fa7b305d2dc05a18413c9d2e4036d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b0033d188189a62cd9fc29cec099fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b0033d188189a62cd9fc29cec099fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4a788f6e67d873ae501b3b24294652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4a788f6e67d873ae501b3b24294652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e29ee086fa127456d5410094e0d1b30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e29ee086fa127456d5410094e0d1b30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e45206e184a5b46fbe04777f558ff15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e45206e184a5b46fbe04777f558ff15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d7f1058022738e36ce67d8d8524e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d7f1058022738e36ce67d8d8524e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "839", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 224m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-224m2-aluguel-RS4800-id-2511368177/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GALP\u00c3O COM P\u00c9 DIREITO ALTO, PR\u00d3XIMO A YPIOCA E APENAS A 30 METROS DA AV. WASHINGTON SOARES, DISP\u00d5E DE 1 CONTAINER PARA UTILIZAR COMO ESCRIT\u00d3RIO E PO\u00c7O PROFUNDO.", "title": "GALP\u00c3O COM P\u00c9 DIREITO ALTO, PR\u00d3XIMO A YPIOCA E APENAS A 30 METROS DA AV. WASHINGTON SOARES, DISP\u00d5E D", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548230274", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [20], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60844160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "322", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480462, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821837}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ambr\u00f3sio de Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Curio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Curi\u00f3", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Odontoart", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:RIHOMO", "SC:Fc Cell"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "34242", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "1320", "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "974a84abb5e953a89deb554e43bc8808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974a84abb5e953a89deb554e43bc8808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f766fb7856cff86150910175da77ebcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f766fb7856cff86150910175da77ebcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18508c4dda038597411614cf22db4813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18508c4dda038597411614cf22db4813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1c22c323710453d8678bac115f7b8a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1c22c323710453d8678bac115f7b8a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Curi\u00f3", "street": "Rua Ambr\u00f3sio de Carvalho", "streetNumber": "322"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-curio-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS2500-id-2548230274/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa pr\u00f3ximo ao Correios | AC Drag\u00e3o do Mar<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( 1 su\u00edte) <br>- banheiro<br>- cozinha<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- DCE<br>- garagem <br> <br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, supermercados, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Meireles - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2558004869", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3097", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "694", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "e2b084f119cb764470600b0ef1cc0dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b084f119cb764470600b0ef1cc0dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f07f2e130d8a86e05d174e98c881b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f07f2e130d8a86e05d174e98c881b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bdf411aa70a11861ee5e38b45b210e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bdf411aa70a11861ee5e38b45b210e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fc11839255cde85cf9ab9491584296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fc11839255cde85cf9ab9491584296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eadeefe6ffbcb855911d60e446251f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eadeefe6ffbcb855911d60e446251f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16965e5d5bffdf93120d5285494dfc2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16965e5d5bffdf93120d5285494dfc2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec7c3d8cf669192c8b17ded1bcc6f63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec7c3d8cf669192c8b17ded1bcc6f63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5aec386333657e13a10b85e751ee741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5aec386333657e13a10b85e751ee741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7518bf98b57b0b6f750b2ef878c3e574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7518bf98b57b0b6f750b2ef878c3e574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0029a0962aeda60ee888ed8fbc16432a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0029a0962aeda60ee888ed8fbc16432a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e56e597adee165ab8396e7d18902e3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e56e597adee165ab8396e7d18902e3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf3aef638075f9e99ae548fb1199de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf3aef638075f9e99ae548fb1199de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "292050a885194c5c15ee353b307b779c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/292050a885194c5c15ee353b307b779c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0069df9f1f2fcc78ddc4119eae30632", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0069df9f1f2fcc78ddc4119eae30632/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c7e654465df17ed278633c75ca00cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c7e654465df17ed278633c75ca00cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c47790166bf2547d2423ee9ed7425b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c47790166bf2547d2423ee9ed7425b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39aabb61b72d675bd9bdc862b3148d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39aabb61b72d675bd9bdc862b3148d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac81e7373cdf594477bfcbbee3c33380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac81e7373cdf594477bfcbbee3c33380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d580778e12802a18e8f37e00268abc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d580778e12802a18e8f37e00268abc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e427085ab795a5e3fbb96c4a134ca5d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e427085ab795a5e3fbb96c4a134ca5d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4e6577c67b28a1fd5b0d1acf6d50c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4e6577c67b28a1fd5b0d1acf6d50c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e878324c6bb84bf73260999048738dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e878324c6bb84bf73260999048738dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2000-id-2558004869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 SALA, AGUA: CAGECE, \u00c1REA (M\u00b2) 44,BANHEIRO SOCIAL, 2 AMBIENTES, CHUVEIRO: DE PL\u00c1STICO EM BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: ACOPLADA EM BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, LUMIN\u00c1RIAS DE TETO: SPOT SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, PAREDES: REVESTIDA DE AZULEJOS EM BANHEIRO SOCIAL, PIA: DE LOU\u00c7A EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CER\u00c2MICA EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA: SANFONADA EM BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE PL\u00c1STICO EM BANHEIRO SOCIAL, TETO: REVESTIDO EM LAMINADO PL\u00c1STICO EM BANHEIRO SOCIAL, TORNEIRA: DE PL\u00c1STICO EM BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: TRADICIONAL EM BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: CALHA DECORATIVA COM L\u00c2MPADA F EM 1\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 1\u00ba SALA, PAREDES: TINTA L\u00c1TEX EM 1\u00ba SALA, PISO: DE CER\u00c2MICA EM 1\u00ba SALA, PORTA: DE A\u00c7O DE ENROLAR EM 1\u00ba SALA, TETO: REVESTIDO EM LAMINADO PL\u00c1STICO EM 1\u00ba SALA, ILUMINACAO TETO: CALHA DECORATIVA COM L\u00c2MPADA F EM 2\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 2\u00ba SALA, PAREDES: TINTA L\u00c1TEX EM 2\u00ba SALA, PISO: DE CER\u00c2MICA EM 2\u00ba SALA, PORTA: DE A\u00c7O DE ENROLAR EM 2\u00ba SALA, TETO: REVESTIDO EM LAMINADO PL\u00c1STICO EM 2\u00ba SALA", "title": "LOJA NA AV BEZERRA DE MENEZES, PROXIMO AO NORTH SHOPPING E AO CURSO GRAU T\u00c9CNICO", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936561", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2662", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.568391, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736164}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3201", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "9a7b352396f50b083bfe8b9bc2f2517c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7b352396f50b083bfe8b9bc2f2517c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfc430613d237a6679ef03c717f56af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfc430613d237a6679ef03c717f56af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3304f671adb95542b6230a60d486237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3304f671adb95542b6230a60d486237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79df6e5a6892b5449b35abc90de5d59a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79df6e5a6892b5449b35abc90de5d59a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28c03de6a38b38341c476ac30d49f5b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c03de6a38b38341c476ac30d49f5b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94e510b773799d9762c47f5c2c182d16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94e510b773799d9762c47f5c2c182d16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d7839886aaaa601af610c27bd7883c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d7839886aaaa601af610c27bd7883c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f6422e6d2b912b556a9882f112cd00e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f6422e6d2b912b556a9882f112cd00e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2662", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS1500-id-2546936561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["147"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860426", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 201 A 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12847", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["147"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4850"}, "price": "4850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c80dcaa49f3797f116665ef1ed132fcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80dcaa49f3797f116665ef1ed132fcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdde97ed4327232cd805c60c9da03c3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdde97ed4327232cd805c60c9da03c3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc19792db5b1eb25db622a558cdc5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc19792db5b1eb25db622a558cdc5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7b3fce7fb7779334263e4cbe0527718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7b3fce7fb7779334263e4cbe0527718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad7f6927852d5a0a74dc7c35779337e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad7f6927852d5a0a74dc7c35779337e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5dc3eea570572759a990cd28b61131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5dc3eea570572759a990cd28b61131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "464362f5bca691e35d815b07690c8091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/464362f5bca691e35d815b07690c8091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dbda649ccc83f81b72a3407ad68b8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dbda649ccc83f81b72a3407ad68b8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f857b375d39b98cc9b8b8621f63067f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f857b375d39b98cc9b8b8621f63067f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cc5b192e4e14fdafd687fda4ad9702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cc5b192e4e14fdafd687fda4ad9702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125be45cea2888600fea56e9849b0dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125be45cea2888600fea56e9849b0dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de82a13cf6bbb22262fc890a2603f11e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de82a13cf6bbb22262fc890a2603f11e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6528858509fd3e5f113791f9478c0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6528858509fd3e5f113791f9478c0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32e4d6a8e90ea07febca7f33c8db590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32e4d6a8e90ea07febca7f33c8db590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd86fdee7e93fea07a05f734b2b2d420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd86fdee7e93fea07a05f734b2b2d420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f707bbf49785a9a2cdc3bcee65cce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f707bbf49785a9a2cdc3bcee65cce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83204e6c8f60e2056e83f769fa696860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83204e6c8f60e2056e83f769fa696860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886e5d113e394ca47882a4aebe9c1d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886e5d113e394ca47882a4aebe9c1d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "417f61d73be60fc3925fee8fedc2cd46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/417f61d73be60fc3925fee8fedc2cd46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 147m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-147m2-aluguel-RS4850-id-2547860426/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para ampliar seu neg\u00f3cio, Terreno murado, com 1.400m2, c/estrutura de escrit\u00f3rio com 2 salas e wc, ideal para estacionamentos, lava jatos, entre outras atividades. Pr\u00f3ximo de Bares, restaurantes, bancos, Posto Amaral, acesso f\u00e1cil para Av Litor\u00e2nea. Loca\u00e7\u00e3o R $1.500 (analisa proposta).", "title": "Oportunidade para ampliar seu neg\u00f3cio, Terreno murado, com 1.400m2, c/estrutura de escrit\u00f3rio com 2", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2516828920", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831600", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.449507, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812595}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Recreio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha"], "complement": "Lote 5 Apartamento Qdr A", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3587", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1400"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "bb373ae327dfe849ab81307f021547f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb373ae327dfe849ab81307f021547f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d4b8db86489e55fdfb28fba44c0035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d4b8db86489e55fdfb28fba44c0035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b841c023f17a89a6b3fac243cc83e14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b841c023f17a89a6b3fac243cc83e14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c409cf8690e43b9fd4804227ac88a5ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c409cf8690e43b9fd4804227ac88a5ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc553b4f2967969b69c07818ee48d9dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc553b4f2967969b69c07818ee48d9dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47116c31f7849537a920dbeaf21a6c19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47116c31f7849537a920dbeaf21a6c19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "528000752aadce583dd1cfce0fdd5752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/528000752aadce583dd1cfce0fdd5752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f49b242f455486a88bb90c3eaa282345", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f49b242f455486a88bb90c3eaa282345/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58061d8e2ca09ebe7af39fb3cad16b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58061d8e2ca09ebe7af39fb3cad16b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb3bc543295377f44d5b848e486d404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb3bc543295377f44d5b848e486d404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3c44eb7d7eca3751e6d18c50f4a6f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3c44eb7d7eca3751e6d18c50f4a6f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82d9c14f99174cce55c09686d5b8a7b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82d9c14f99174cce55c09686d5b8a7b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Avenida Recreio", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1400m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-1400m2-aluguel-RS1500-id-2516828920/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A KITNET tem 15m\u00b2 est\u00e1 localizado no bairro Parque Arax\u00e1. Composta por: Um v\u00e3o c/ pia e banheiro.<br><br>S\u00e3o casas de vila, entrada da vila pela Rua Azevedo Bol\u00e3o, 70.<br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es entre me contato via Whatsapp!<br><br>Vila Julio Siqueira, 04", "title": "Kitnet para alugar, possui 15 m\u00b2 com 1 quarto em Parque Arax\u00e1 - Fortaleza - CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["VILLAGE_HOUSE"], "id": "2550939318", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450625", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.545707, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733876}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila J\u00falio Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "934767191", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "phones": {"primary": "8532613738", "mobile": "8588933738"}}, "medias": [{"id": "5227807160264e52b6e3172c5b4988b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5227807160264e52b6e3172c5b4988b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c8cb93a1ca9599292fe91f21f715b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c8cb93a1ca9599292fe91f21f715b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f777de6767a170fbfb7cfc2cf69d60fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f777de6767a170fbfb7cfc2cf69d60fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffceca5e29aef9655516fb4cc6ded17c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffceca5e29aef9655516fb4cc6ded17c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9968e45e573f497a9130023a9c4a654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9968e45e573f497a9130023a9c4a654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Vila J\u00falio Siqueira", "streetNumber": "0"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS350-id-2550939318/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["5000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo terreno na Praia do Futuro, 4 frentes, 10.000m\u00b2, murado, defronte ao Chico do Caranguejo.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861195", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60183706", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5550", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.442744, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762904}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "Quadra 42", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1520", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e244185c0533af8f520f5b813d1d068d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e244185c0533af8f520f5b813d1d068d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9cae4efaeff6e7c8205cb1cda000bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9cae4efaeff6e7c8205cb1cda000bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc767538abfca9dd734e051106211286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc767538abfca9dd734e051106211286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida Dioguinho"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-5000m2-aluguel-RS7500-id-2547861195/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["572"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859803", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1515 Edif\u00edcio Potenza Sala 1501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13046", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["572"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18900"}, "price": "18900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "2e144646266c5b853a6ce4da761fee39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e144646266c5b853a6ce4da761fee39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e3b47e05885bd9c4ff63d2fce9512b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e3b47e05885bd9c4ff63d2fce9512b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c684bb76511ece782cbeaaf341876368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c684bb76511ece782cbeaaf341876368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f0640bbcab2c81b6912276ad744ba24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0640bbcab2c81b6912276ad744ba24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0bedb82eaee7510f6bfc1c8664ca2a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0bedb82eaee7510f6bfc1c8664ca2a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "811e8e7acd068f3aa900eb65ad47a98f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/811e8e7acd068f3aa900eb65ad47a98f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e494355e2c64c812731a2ab569c43f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e494355e2c64c812731a2ab569c43f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9688a4cd5d9a6f48bfcd9571e764bdb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9688a4cd5d9a6f48bfcd9571e764bdb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335c6ce3d9b27c31cfdbcc322faaa5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335c6ce3d9b27c31cfdbcc322faaa5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f06df77c28ac8249a1a00ca629932278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06df77c28ac8249a1a00ca629932278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4a4f4c41fabc5c99be87c57736c3861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4a4f4c41fabc5c99be87c57736c3861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c67f7124a51171c6b345e05c9f42ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c67f7124a51171c6b345e05c9f42ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc17333fb6ba13b8a1b4b0e3800b86d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc17333fb6ba13b8a1b4b0e3800b86d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "010a50483288217703719e76cd5d55fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/010a50483288217703719e76cd5d55fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ed9927f8e57a4b2f3102512e0c6aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ed9927f8e57a4b2f3102512e0c6aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f85a40cf5bcd5c6b881bd852dcdf645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f85a40cf5bcd5c6b881bd852dcdf645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c302410de357e67c26ea1759b7362d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c302410de357e67c26ea1759b7362d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1771a0b33cecac89e01fdb62a7395cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1771a0b33cecac89e01fdb62a7395cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3cd818a12a5d43e3d0921b4935d3cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3cd818a12a5d43e3d0921b4935d3cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766140dbd445221949860e8737afcd88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766140dbd445221949860e8737afcd88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73e5f80f52ce7f329ecc20e7cb244454", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73e5f80f52ce7f329ecc20e7cb244454/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66aa989b571374ea933eed02a809a2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66aa989b571374ea933eed02a809a2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4717b21b4164cd037aeb9a6724f87c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4717b21b4164cd037aeb9a6724f87c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb02e150e89b2ffc4e8623a933451129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb02e150e89b2ffc4e8623a933451129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c8f0ca1fe58b1e6e1a373f053427e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c8f0ca1fe58b1e6e1a373f053427e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "131c938f00d17819b2129503f4edeb8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/131c938f00d17819b2129503f4edeb8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de228b08ed3e8e24992d85b9d5b633e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de228b08ed3e8e24992d85b9d5b633e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8767a7f1e9ff6c2089b17c41acd9c042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8767a7f1e9ff6c2089b17c41acd9c042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 572m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-572m2-aluguel-RS18900-id-2547859803/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477313", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 607", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13133", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4336"}, "price": "4336", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f99dbdf6ceec923836c06f41b1054964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99dbdf6ceec923836c06f41b1054964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cd56815fe449cab8b3ed73f2556d5d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cd56815fe449cab8b3ed73f2556d5d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac0197cfc1cc5c8b140163c0fb4f326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac0197cfc1cc5c8b140163c0fb4f326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a887a0ad80d979cab49e8396ee0e828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a887a0ad80d979cab49e8396ee0e828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7588536e46612538ca8733b595a52b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7588536e46612538ca8733b595a52b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af721f9dfe2975cd03071238bec0f17b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af721f9dfe2975cd03071238bec0f17b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1070d09e227d93683d338c2653a4ae6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1070d09e227d93683d338c2653a4ae6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b0b6225c239fb9f7c361420caf552b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b0b6225c239fb9f7c361420caf552b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07cee4dd0fafa9dfb0af575c7ee31496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07cee4dd0fafa9dfb0af575c7ee31496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b67cd73666573792fa69f0326de2f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b67cd73666573792fa69f0326de2f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c514358357bf8297cfcfee8bc67b4a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c514358357bf8297cfcfee8bc67b4a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950f7115ae8a9b2a5b3d56b737c451a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950f7115ae8a9b2a5b3d56b737c451a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eb24cf3a069e802c19fb410314cdcd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb24cf3a069e802c19fb410314cdcd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS4336-id-2556477313/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>\u00c1rea de escrit\u00f3rios<br>P\u00e1tio<br>\u00c1rea Constru\u00edda: 2.160 m\u00b2<br><br>Obs: Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, na Av. Da Universidade e pr\u00f3x. a Av. Domingos Olimpio.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br>1181J", "title": "Aluga-Se Galp\u00e3o Na Av. Da Universidade", "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551582959", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2248", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535852, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737201}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "982762229", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2160"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "22000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "22000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "3a120bdaa0df85549c81b5a77591edd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a120bdaa0df85549c81b5a77591edd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b64b88b71231a7abd2327798ce64183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b64b88b71231a7abd2327798ce64183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "793380b15a8333100698f1031977db1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/793380b15a8333100698f1031977db1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113017ffa8f66e829e6ecb7e77940598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113017ffa8f66e829e6ecb7e77940598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eef2da7f7fdd246e4bd1ea4188e98395", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eef2da7f7fdd246e4bd1ea4188e98395/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f91ba9074944a98cefa4c6d1454ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f91ba9074944a98cefa4c6d1454ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "936c29daf824611ac9e39f219846358c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/936c29daf824611ac9e39f219846358c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2de8d772aab1211f1f76fbc31cb5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2de8d772aab1211f1f76fbc31cb5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a08f84592d91dd713e93919b5ccae0b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a08f84592d91dd713e93919b5ccae0b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b03e6ae56663e04a6f63780e18924b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b03e6ae56663e04a6f63780e18924b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "973157ed5ec270464fd1cd9032f199c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/973157ed5ec270464fd1cd9032f199c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70b7d1ffd39e7e5523240fba15684ee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70b7d1ffd39e7e5523240fba15684ee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8cf68038aed98ca0e4ec03c3f1279d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8cf68038aed98ca0e4ec03c3f1279d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4c92325dbb54ff9f5d5e8ec1e4371b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4c92325dbb54ff9f5d5e8ec1e4371b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67242a93d5c383746fcfda7846b66837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67242a93d5c383746fcfda7846b66837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efacc9de35321e067a7dd9054f8cbd57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efacc9de35321e067a7dd9054f8cbd57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b46e75ad3625365f44fed352c530c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b46e75ad3625365f44fed352c530c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa5e08cab21f1eeaab550f341afd1451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa5e08cab21f1eeaab550f341afd1451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ee45acd903d5c5fceec299c8eccbe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ee45acd903d5c5fceec299c8eccbe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939ff56e312f00b4596cd87199b19851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939ff56e312f00b4596cd87199b19851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "2248", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2160m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-benfica-bairros-fortaleza-2160m2-aluguel-RS22000-id-2551582959/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "03 Quartos (01 su\u00edte), sala de visita, sala de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vagas.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862362", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1605", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529921, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750292}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eus\u00e9bio de Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Deli Carnes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11020", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "7a17e646b39fb16c9b4454c20e1ccc70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a17e646b39fb16c9b4454c20e1ccc70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18fb6016bfcccac08582ecd0f551f1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18fb6016bfcccac08582ecd0f551f1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f161fb8c59e4e5811c73a63197d6b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f161fb8c59e4e5811c73a63197d6b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f4325ac6be3379ef570cc8578916b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f4325ac6be3379ef570cc8578916b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bec37158952f2cae66df3ed0328e5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bec37158952f2cae66df3ed0328e5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d834dc26513a14c9034ddea64f502d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d834dc26513a14c9034ddea64f502d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efeea64b71159a9002844f1e068bb879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efeea64b71159a9002844f1e068bb879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aba36e31d5551cead015f80460bb64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aba36e31d5551cead015f80460bb64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4b073e6afaff7e1ad1e4908ed4b2549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4b073e6afaff7e1ad1e4908ed4b2549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46623cf275261060cb98b38050e76563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46623cf275261060cb98b38050e76563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e6f35d2784bcd7777e41291c3928b55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e6f35d2784bcd7777e41291c3928b55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046655fa4634902cfad6a8a2e5172c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046655fa4634902cfad6a8a2e5172c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd7be0a080ac2820b203043497f84f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd7be0a080ac2820b203043497f84f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Eus\u00e9bio de Sousa", "streetNumber": "1605", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS3000-id-2547862362/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial de 29m\u00b2, wc social. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862159", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541206, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730443}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Center Norte Sala 114", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10263", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "84a6dccd4ffc86c301f8072bd088ffb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a6dccd4ffc86c301f8072bd088ffb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24110f5eb85ca341e2b0ccdd64018b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24110f5eb85ca341e2b0ccdd64018b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc281ab72bcd3a320aff62b2ed0bb0fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc281ab72bcd3a320aff62b2ed0bb0fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8d58d06a0f5cf0b3c4f7147b70c0a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8d58d06a0f5cf0b3c4f7147b70c0a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f94f8fac16310c6c074149178a64b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f94f8fac16310c6c074149178a64b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661daef976eeabebbf97ab3989c25497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661daef976eeabebbf97ab3989c25497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0583c107edffad4c1a7ecedaeeee47c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0583c107edffad4c1a7ecedaeeee47c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47d3fdeecf4923cf04a6b1fe15e63769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47d3fdeecf4923cf04a6b1fe15e63769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8074c527c604bde468b72c190b0001fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8074c527c604bde468b72c190b0001fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "100"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS1000-id-2547862159/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de diversos tamanhos ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556477314", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500589, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751465}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 605", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13132", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5339"}, "price": "5339", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "22a29bddbc313c3afa21b1f30730b5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a29bddbc313c3afa21b1f30730b5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d0909be296255869a1f18d7a230e052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d0909be296255869a1f18d7a230e052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b221c0aa64e22b0706642c71c3e7a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b221c0aa64e22b0706642c71c3e7a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecb9bd5dcc0f14aaf38b8f0b72a7c660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecb9bd5dcc0f14aaf38b8f0b72a7c660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39908e5b4f02030544fc68dc72243236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39908e5b4f02030544fc68dc72243236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b97935c4f86af9bd405e7667250721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b97935c4f86af9bd405e7667250721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f58ef010e397acf73dcd7d28ba4c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f58ef010e397acf73dcd7d28ba4c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2476376933eccd585092ce95f4aceb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2476376933eccd585092ce95f4aceb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aff5e2b4ce5de86ab64da6297786cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aff5e2b4ce5de86ab64da6297786cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fa4ad25bd0ca15253fde9a42394f19c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fa4ad25bd0ca15253fde9a42394f19c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e954224bcc9919c927553832432f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e954224bcc9919c927553832432f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "624b51c68e14282b7e6584c1120c8ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/624b51c68e14282b7e6584c1120c8ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1917e37b3ab32dae8a866cc13ae768f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1917e37b3ab32dae8a866cc13ae768f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-89m2-aluguel-RS5339-id-2556477314/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["720"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Pr\u00e9dio Comercial, no cora\u00e7\u00e3o do centro, dispondo de 540m\u00b2, divididos em t\u00e9rreo mais 2 pisos de escrit\u00f3rios. Ideal para realocar sua empresa.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861489", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025061", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1369", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529308, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730353}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11563", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["720"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "403a2c9576b83e3675a51ae9b043f918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/403a2c9576b83e3675a51ae9b043f918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c409f367bcc7472fa0f0e4193bce592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c409f367bcc7472fa0f0e4193bce592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ffe4fe12fe64ea4f9685e16ae38c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ffe4fe12fe64ea4f9685e16ae38c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83d25459347db7654d187dce1f9ef78a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d25459347db7654d187dce1f9ef78a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "923b8fe487b525535c374e50e26136be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/923b8fe487b525535c374e50e26136be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445c99401eff14bfdb1e1d860e0bcfc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445c99401eff14bfdb1e1d860e0bcfc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18828a70468ccac8043dcadf054f42d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18828a70468ccac8043dcadf054f42d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cf5e90b64d451825f5a819204361b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cf5e90b64d451825f5a819204361b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7be0550bea5dd2e92957d247cba4207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7be0550bea5dd2e92957d247cba4207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90911d8ea38b54530458800a5e7e93b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90911d8ea38b54530458800a5e7e93b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ce4caf3f7da332c30b1cd3a6b253c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ce4caf3f7da332c30b1cd3a6b253c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7658bb3c467aa222600f434306325d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7658bb3c467aa222600f434306325d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7649a5570c4ab07755f7628d61c4496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7649a5570c4ab07755f7628d61c4496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf74b5f4a3985c17d57c773bc811f02e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf74b5f4a3985c17d57c773bc811f02e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d64b4fe0226a5782992bcc52caac48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d64b4fe0226a5782992bcc52caac48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e09bfc47a7278feb5e60577a12dbfc5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e09bfc47a7278feb5e60577a12dbfc5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f625518ac4f48310eb7179400075a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f625518ac4f48310eb7179400075a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96258c82bd3c682e0a8045d4a9b79838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96258c82bd3c682e0a8045d4a9b79838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff9f3d71cd07e75f5b2782c1015dd27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff9f3d71cd07e75f5b2782c1015dd27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "streetNumber": "1369"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 720m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-720m2-aluguel-RS20000-id-2547861489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com dois quartos na cidade 2000<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a charmosa pra\u00e7a gastron\u00f4mica da Cidade 2000,o apartamento oferece aos seus moradores praticidade para os afazeres do dia a dia, pr\u00f3ximo a supermercados, agencia lot\u00e9ricas, escolas e fica a poucos minutos da bel\u00edssima Praia do Futuro.<br><br>OBS: Condom\u00ednio R$ 120,00 com agua inclusa e a taxa da limpeza da \u00e1rea incomum.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br> -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 55 m\u00b2 por R$ 950,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563769869", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1070"}, "yearlyIptu": "32", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "0bd29d6af932ec7029b1b6607442447a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd29d6af932ec7029b1b6607442447a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff60e3293754e4beb911a0e28c1c6709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff60e3293754e4beb911a0e28c1c6709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f723e073d5cbdc1fbc676e8dd1bac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f723e073d5cbdc1fbc676e8dd1bac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a76a13992b2ec0a60d1e9ee81b0715b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a76a13992b2ec0a60d1e9ee81b0715b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273e11ce46d69eff72e80685c99a6575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273e11ce46d69eff72e80685c99a6575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e74a17786e081814ce5f40fce1cc687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e74a17786e081814ce5f40fce1cc687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "248342eea5e31e4ca7c85eab131be977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/248342eea5e31e4ca7c85eab131be977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df980a9f7b1d0fdb44fa397197ece665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df980a9f7b1d0fdb44fa397197ece665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c024625591febd40dcda49d6e2202b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c024625591febd40dcda49d6e2202b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0182d56015a57de5bbcb6acea821db14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0182d56015a57de5bbcb6acea821db14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e05b4e110f1a9d04f128866eaf587b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e05b4e110f1a9d04f128866eaf587b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05adc707a763b04b105dd85490097aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05adc707a763b04b105dd85490097aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c44963eed9136c5fb31a3fcaa09e2efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c44963eed9136c5fb31a3fcaa09e2efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9624e40725321b9876bcdf848d53b384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9624e40725321b9876bcdf848d53b384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c1ccd3186bf044314025a7ca3823e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c1ccd3186bf044314025a7ca3823e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7505ee94f421ee40720c231905c08067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7505ee94f421ee40720c231905c08067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade 2000", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS950-id-2563769869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "PARTY_HALL", "ADULT_GAME_ROOM", "GOURMET_BALCONY", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Edif\u00edcio Caravelle Residence, super ventilado. Im\u00f3vel com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), banheiro social, arm\u00e1rios em todos os ambientes, sala, varanda com vista mar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA! SOMENTE CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>Condom\u00ednio disp\u00f5e de academia, sal\u00e3o de festas, playground, portaria e seguran\u00e7a 24h. \u00c1gua e g\u00e1s s\u00e3o inclusos no valor do condom\u00ednio. S\u00e3o permitidos animais no condom\u00ednio. Lavanderia, internet e TV a cabo. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 4792. Na altura da Neide do Camar\u00e3o e Mercado dos Peixes, em frente a Beira Mar. <br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: WhatsApp Comercial .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado com 2 quartos e vista mar. - AP7433", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562069423", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4792", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478812, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722296}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio Caravelle Residence Apartamento 505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7433", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2980"}, "yearlyIptu": "110", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981133290", "stamps": []}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "phones": {"primary": "8530132400", "mobile": "85981133290"}}, "medias": [{"id": "c4b3f2e03ecc3779fc731ce5c2ff9eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b3f2e03ecc3779fc731ce5c2ff9eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "953b5bef810d68455008c136801d2c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/953b5bef810d68455008c136801d2c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3089225d71a251af698ea9ef378a2bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3089225d71a251af698ea9ef378a2bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7634a36606932b349256782c44d585a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7634a36606932b349256782c44d585a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07883cd735b36a428b9344085a1646a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07883cd735b36a428b9344085a1646a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "086e373c04ecf3946b14d87d2f67c8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086e373c04ecf3946b14d87d2f67c8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16719e0900871ad3f7210d18e3f9270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16719e0900871ad3f7210d18e3f9270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b8f794b1bbfe39496e646dd1d5effa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b8f794b1bbfe39496e646dd1d5effa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225c50cb7dd1a393a22437dee848a1c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225c50cb7dd1a393a22437dee848a1c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "422cadda89e784c454e0333a11632230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/422cadda89e784c454e0333a11632230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9a7596bb939baae27deb5fb70e2b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9a7596bb939baae27deb5fb70e2b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c40a0d8bd6d879123039cef1b84b04c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c40a0d8bd6d879123039cef1b84b04c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbdd9b810d70356e95d3f25dd42546d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbdd9b810d70356e95d3f25dd42546d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5da3dc2233b2d080fe54668e03925f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5da3dc2233b2d080fe54668e03925f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63ade7c4694b000cbbca240d28999ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ade7c4694b000cbbca240d28999ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e9ca4f31b11a02f48f66891f3e251c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e9ca4f31b11a02f48f66891f3e251c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "955512869117eb7188bf7d8ff1584680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/955512869117eb7188bf7d8ff1584680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6632e3f9920f806b4907fbee542958ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6632e3f9920f806b4907fbee542958ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9440b951e35bc52992ae48bdbaec8392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9440b951e35bc52992ae48bdbaec8392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d040303921ebae0f1815b3e28a6967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d040303921ebae0f1815b3e28a6967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4792"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS2300-id-2562069423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA CASA COMERCIAL COM 396M\u00b2, 2 SALAS DE ESCRIT\u00d3RIO, COZINHA.", "title": "\u00d3TIMA CASA COMERCIAL COM 396M\u00b2, 2 SALAS DE ESCRIT\u00d3RIO, COZINHA.", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548227249", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873652", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "436", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491748, "source": "GOOGLE", "lat": -3.863863}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Antero Quental", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30627", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "3804", "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "phones": {"primary": "2132333000", "mobile": "2132333127"}}, "medias": [{"id": "97449f4fd4a2921fc363b314b021f217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97449f4fd4a2921fc363b314b021f217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60dc41c822cbc5e40fbea11425e547d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60dc41c822cbc5e40fbea11425e547d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106139ac7af33ef9d56301a187b49d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106139ac7af33ef9d56301a187b49d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59b3937d646502408e3d738356c6ef55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59b3937d646502408e3d738356c6ef55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927d034f60a8f89958b698c016a6d2cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927d034f60a8f89958b698c016a6d2cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ce1689ce5c844f929440390116667e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ce1689ce5c844f929440390116667e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00acc85810e72952dd17f1dbaea99bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00acc85810e72952dd17f1dbaea99bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f19fae2e5d9efefbad9486d802d4ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f19fae2e5d9efefbad9486d802d4ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78c96726bbb7758f66b38a87428279f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78c96726bbb7758f66b38a87428279f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7d7c26c284512ba87fa486b79e4c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7d7c26c284512ba87fa486b79e4c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d31336816730eb043cb2f9033494155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d31336816730eb043cb2f9033494155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2ad058b91b899a36338d466f9abba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2ad058b91b899a36338d466f9abba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Antero Quental", "streetNumber": "436", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-paupina-bairros-fortaleza-com-garagem-396m2-aluguel-RS2000-id-2548227249/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espetacular terreno de esquina, a 100 metros da Av. Washington Soares, na Rua Caio Cid, (C\u00f3d. 1990).", "title": "Espetacular terreno de esquina, a 100 metros da Av. Washington Soares, na Rua Caio Cid, (C\u00f3d. 1990).", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548341751", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "363", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484663, "source": "GOOGLE", "lat": -3.774005}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Caio Cid", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L1990", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1100"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "f0416ba692ad54b2b54c32c50dee740e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0416ba692ad54b2b54c32c50dee740e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911a742bdb036f20d0eb4016067032d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911a742bdb036f20d0eb4016067032d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c80f0a84da165d5dfce955ccb01e706d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c80f0a84da165d5dfce955ccb01e706d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5cac8ad510dbc41b7b4fad827a4b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5cac8ad510dbc41b7b4fad827a4b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Caio Cid", "streetNumber": "363", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1100m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-coco-bairros-fortaleza-1100m2-aluguel-RS1900-id-2548341751/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em pr\u00e9dio novo com 01 vaga de garagem, wc social, na Avenida Santos Dumont no Corporate Plaza.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861986", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2456", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503018, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Corporate Plaza Sala 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7742", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "c693d525792b6cad530d5a2a9e7281a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c693d525792b6cad530d5a2a9e7281a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb15fe68ac75dbd13e1a328e30a7d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb15fe68ac75dbd13e1a328e30a7d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5f098e83261fe999d51af93aaf3b571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f098e83261fe999d51af93aaf3b571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f11489b389d747445e1a1c95cb14c68d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f11489b389d747445e1a1c95cb14c68d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "005c004bbc9c9f3f288a38bc13429c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005c004bbc9c9f3f288a38bc13429c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc2ad56c41958aab1bb17b6d31d8a115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc2ad56c41958aab1bb17b6d31d8a115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "947c449c7eaf9ee8dbda5411be756047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/947c449c7eaf9ee8dbda5411be756047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ed1b61f34023feadf44748c50f37f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ed1b61f34023feadf44748c50f37f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f4ec86d1b54bbff73a6c639624c3ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f4ec86d1b54bbff73a6c639624c3ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2456", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1600-id-2547861986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(T-721) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Rua Doutor Manuel Te\u00f3filo n 995, com 3 quartos sendo 1 suite, sala, varanda, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. Uma vaga na garagem. Ideal para sua fam\u00edlia. Pr\u00f3ximo ao G. Barbosa e ao Terminal da Parangaba .<br><br>Entre em contato conosco! Atendimento de segunda a sexta de h as h, e aos s\u00e1bado de h as h. Ligue /Whatsapp: -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 909,00/m\u00eas - Itaperi - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2556603715", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "Edif\u00edcio 8 Apartamento 308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0817", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1139"}, "yearlyIptu": "0", "price": "909", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "ed5d88be155bc5eb9eeb7b7f99143766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed5d88be155bc5eb9eeb7b7f99143766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09d5c438e1d7267f68128d12da946641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09d5c438e1d7267f68128d12da946641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42e0aec4ded1cb19a60e1ac532e9041a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42e0aec4ded1cb19a60e1ac532e9041a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2ff464ba18456948a4c461a21e7a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2ff464ba18456948a4c461a21e7a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb98b21c1755c0e41019cb4ba85d3152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb98b21c1755c0e41019cb4ba85d3152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e18f6d3f2a6a568f50dce9d7453df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e18f6d3f2a6a568f50dce9d7453df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bad7676f83410ff562af5fd9d1ed90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bad7676f83410ff562af5fd9d1ed90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f63c7d2c899395b5c5fa366daf7002d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f63c7d2c899395b5c5fa366daf7002d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10cd4eafec891a286f18f1ca7e23d1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10cd4eafec891a286f18f1ca7e23d1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5679c56e80a0f0d185230cc35597c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5679c56e80a0f0d185230cc35597c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90c3b2140b07e05f8d97091d05f8a88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90c3b2140b07e05f8d97091d05f8a88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8492a3c62dcf9b7e23f9c8d62fc6e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8492a3c62dcf9b7e23f9c8d62fc6e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25284d257d3712d8ff76a3ee987bbe13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25284d257d3712d8ff76a3ee987bbe13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f47b2563ab2a7d3b0a7d744b5a0851bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47b2563ab2a7d3b0a7d744b5a0851bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536296d851e50ce9cfc4b23712406d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536296d851e50ce9cfc4b23712406d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "061c94fbf0ff408e92e3d56728b220a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/061c94fbf0ff408e92e3d56728b220a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069905a39fa6311d584e528fc85dae77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069905a39fa6311d584e528fc85dae77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a78ba9f62a31fa296e43809d9269565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a78ba9f62a31fa296e43809d9269565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b505297f09ae41c610e893f1e99ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b505297f09ae41c610e893f1e99ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf0934570a9df79b69b09af2588759d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf0934570a9df79b69b09af2588759d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bcc7cf8d3ce9868339540ce48b09d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bcc7cf8d3ce9868339540ce48b09d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723fcd92a0729ccf57c68db8ff7a5278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723fcd92a0729ccf57c68db8ff7a5278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5ec1f3d970688a63b7097b14cdacd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5ec1f3d970688a63b7097b14cdacd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef74c3b0733f41b669754ae6d809887a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef74c3b0733f41b669754ae6d809887a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e97574239bc1a177bcff6c5bb7e20991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e97574239bc1a177bcff6c5bb7e20991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44008f565d1a97175a226b08e46b815a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44008f565d1a97175a226b08e46b815a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1ba303ec83824b69c700e45353cdaa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1ba303ec83824b69c700e45353cdaa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS909-id-2556603715/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro JOAQUIM T\u00c1VORA", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861217", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1971", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517365, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756934}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Frei Vidal", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3400", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ea817a603f92949f0cd20f7496e1170d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea817a603f92949f0cd20f7496e1170d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af6c48cfe642b29d9090f6e86c68539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af6c48cfe642b29d9090f6e86c68539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Frei Vidal", "streetNumber": "1971"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS850-id-2547861217/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["578"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Exelente ponto comercial de 577m\u00b2, Prox a Antonio Sales. 4 banheiros. Sala, Copa, Cozinha, dispensa, Gabinete, 4 quartos.<br>Quintal, Estacionamento Interno e externo.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861424", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50737, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743437}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4697", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["578"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4900"}, "price": "4900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8a941ab1944da3cfc82dc625aee88155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a941ab1944da3cfc82dc625aee88155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c948cfa070d4c914983cb9e884fb48fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c948cfa070d4c914983cb9e884fb48fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1152268a56ac971552eec7714976b6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1152268a56ac971552eec7714976b6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e77b10d07c06a43bb3a166d192aa80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e77b10d07c06a43bb3a166d192aa80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7614c91a47fc87e11f31984cd64e8abc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7614c91a47fc87e11f31984cd64e8abc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2896daa18d74c74b4829552c9fa2d404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2896daa18d74c74b4829552c9fa2d404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf005b37fee3979432aff8e093dd55be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf005b37fee3979432aff8e093dd55be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265f68fe66f1f005f82c2755b3307e61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265f68fe66f1f005f82c2755b3307e61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "164f1f9c0fb1611c5fa1515ed7714d46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/164f1f9c0fb1611c5fa1515ed7714d46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67bfc3c833503e490eb2df7e2c8ff77c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67bfc3c833503e490eb2df7e2c8ff77c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bed56f9bb434e413d1c631616e19a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bed56f9bb434e413d1c631616e19a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b271cd966c51527848419fec5345be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b271cd966c51527848419fec5345be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1bab68c59247a05060378cbd788f301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1bab68c59247a05060378cbd788f301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8a791099f7628f3bd5d8c66f482225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8a791099f7628f3bd5d8c66f482225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Jos\u00e9 Vilar", "streetNumber": "2200"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 578m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-578m2-aluguel-RS4900-id-2547861424/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial de 29m\u00b2 com wc social. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860194", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541206, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730443}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Center Norte Sala 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10262", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e556fccc3e3a7175443a3abd07997193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e556fccc3e3a7175443a3abd07997193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5e20620c58320a55fee75ce381e658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5e20620c58320a55fee75ce381e658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2904b0a462bc67db2fac4c83a58e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2904b0a462bc67db2fac4c83a58e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c7f3721cf1faa4117ad4129dd5c5a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c7f3721cf1faa4117ad4129dd5c5a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c646ec0e4e9dc1d63cb60d61b6b3166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c646ec0e4e9dc1d63cb60d61b6b3166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3efb48ccf08d89b4f2b903077a299f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3efb48ccf08d89b4f2b903077a299f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2a34997c3d6c3a03ec76a28e25c670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2a34997c3d6c3a03ec76a28e25c670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fce6375ce1b1f7e20930e3542c40914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fce6375ce1b1f7e20930e3542c40914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Avenida Bezerra de Menezes"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS1000-id-2547860194/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 450m\u00b2, 03 quartos, sala de estar, sala de jantar, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal. 03 vagas. Pr\u00f3ximo a Br-116. Fins comercial/residencial.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861200", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [3], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503643, "source": "GOOGLE", "lat": -3.805295}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Diomar Rebou\u00e7as", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8556", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["450"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4efb5c78ed5b4d0b976a32e6522fb3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efb5c78ed5b4d0b976a32e6522fb3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae7c9592e68dbdea5c500e64e4870f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae7c9592e68dbdea5c500e64e4870f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d5b06989d3d5b2cb56b1ee8966234c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d5b06989d3d5b2cb56b1ee8966234c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7366c0485836b64507846e2a6dcba34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7366c0485836b64507846e2a6dcba34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f25ca07607a8d9a98197876bd9b5e314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f25ca07607a8d9a98197876bd9b5e314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c15ffc507308b411f248b710bd26d54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c15ffc507308b411f248b710bd26d54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39bf5bf34e1d31e2f06519cd669c8faf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39bf5bf34e1d31e2f06519cd669c8faf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45241c8b16ac10af5bb8dbb160b9be54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45241c8b16ac10af5bb8dbb160b9be54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48bf979091f0d27b98af4704577305ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48bf979091f0d27b98af4704577305ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3921ff82b6e3321921ecce79824f03db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3921ff82b6e3321921ecce79824f03db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816755705c2ed67ce8993008e79988dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816755705c2ed67ce8993008e79988dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e885c975433564f96667c47c39c4b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e885c975433564f96667c47c39c4b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "686c0cf9ea9cebf718c4a2d7eb1d1891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/686c0cf9ea9cebf718c4a2d7eb1d1891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8067329837c9daa8495060fa822559", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8067329837c9daa8495060fa822559/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63e23688511091707e6026065907b926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63e23688511091707e6026065907b926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa636e1d4ca5f67799da4e86d21df126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa636e1d4ca5f67799da4e86d21df126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcf0055732954ce788648a26ef12d603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf0055732954ce788648a26ef12d603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52747ec245c752d12cdd6bb2382ed091", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52747ec245c752d12cdd6bb2382ed091/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de9b2202889049638ea955c57d650a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9b2202889049638ea955c57d650a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab920767bdf2290b8a74b7493362e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab920767bdf2290b8a74b7493362e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "124f12cf18f8d66139baf4881aaea011", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/124f12cf18f8d66139baf4881aaea011/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553a77e6d4fb6a3ef7d57f67d1171ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553a77e6d4fb6a3ef7d57f67d1171ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14772c2c307f28a5a50e00204a9b3213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14772c2c307f28a5a50e00204a9b3213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeac837b78c282b5803420803040448f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeac837b78c282b5803420803040448f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f024f13880a76aa0c396e8412a50cd74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f024f13880a76aa0c396e8412a50cd74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e14f567f5f7797278a09d66f69ee553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e14f567f5f7797278a09d66f69ee553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a8d79179f698b6e311461903cd1911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a8d79179f698b6e311461903cd1911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22d2eec75b4a5a1351a530ef1498084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22d2eec75b4a5a1351a530ef1498084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e28921bbb464456a39004075c52b204", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e28921bbb464456a39004075c52b204/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c117487d3d1eb1822ebceecc0f200db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c117487d3d1eb1822ebceecc0f200db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Diomar Rebou\u00e7as", "streetNumber": "9", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-aluguel-RS1200-id-2547861200/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA", "SPA", "HOME_CINEMA"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO MOBILIADO<br>\u00c1rea de lazer completa. <br>Loca\u00e7\u00e3o: 2800 de aluguel + 477 de condom\u00ednio (IPTU incluso no valor do aluguel)<br><br>PREFER\u00caNCIA LOCA\u00c7\u00c3O SEMESTRAL <br><br>OBS: M\u00e1quina de lavar com defeito e vai ficar sem TV na sala, o resto fica tudo.", "title": "Alugo Ap 56m MOBILIADO, 15\u00b0 andar, NASCENTE TOTAL, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga. Lazer completo", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560456179", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739746}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato WhatsApp: (85) 996132884 (Tici).", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3277"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "477"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85996132884", "stamps": []}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "phones": {"primary": "85996132884", "mobile": "85996132884"}}, "medias": [{"id": "377b0f678cb080264fd1e2f44e930db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377b0f678cb080264fd1e2f44e930db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e4bad27be09ef304cd01a0ad30b7d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e4bad27be09ef304cd01a0ad30b7d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7094b8bfd91794a509b2cbad985a42c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7094b8bfd91794a509b2cbad985a42c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad1dbc22c1ea9e8c44c57502e50874dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad1dbc22c1ea9e8c44c57502e50874dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478eb75c1ceedce4e461ca973f2f2930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478eb75c1ceedce4e461ca973f2f2930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35d810274622f1e749c62516bbfee25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35d810274622f1e749c62516bbfee25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a61b3174876b40494f677fb4113e1a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a61b3174876b40494f677fb4113e1a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0ce5b6ec02c6d9968ee3b5e87f0124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0ce5b6ec02c6d9968ee3b5e87f0124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681128d409d638fe9ffacc1c23a9a067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681128d409d638fe9ffacc1c23a9a067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e5d4d67219cba40da18d917f3d53e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e5d4d67219cba40da18d917f3d53e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3763f81921737a4523f95961e04f4b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3763f81921737a4523f95961e04f4b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65760d8b4c3673c100ac39ecaad0ee9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65760d8b4c3673c100ac39ecaad0ee9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "555"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS2800-id-2560456179/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO NO LUCIANO CAVALCANTE, PROXIMO A FACULDADES, SUPERMERCADOS, ACADEMIAS E PARADA DE ONIBUS. TODO EQUIPADO COM CAMERAS DE SEGURAN\u00c7A.<br>COM 01 QUARTO, SALA, COZINHA E WC SOCIAL. <br>ALUGUEL INCLUSO \u00c1GUA E G\u00c1S.<br>N\u00c3O PAGA TAXA DE CONDOMINIO. <br>IPTUR$123,23/ANO<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "APTO NO LUCIANO CAVALCANTE SEM TAXA DE CONDOMINIO INCLUSO AGUA E GAS", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547257839", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "151", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484189, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772088}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Caio Cid", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio New Residence Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5271", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "5541995b1c2229ce0a12e6badb5b2eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5541995b1c2229ce0a12e6badb5b2eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8495a35c4be5be651634ba372f658713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8495a35c4be5be651634ba372f658713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58fc7a2d03dda9522583c5b81395916b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58fc7a2d03dda9522583c5b81395916b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e680d89c9731c6a453d307d5e210891a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e680d89c9731c6a453d307d5e210891a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a09b106582365a93473eb2de6556c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a09b106582365a93473eb2de6556c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0992c73a002436d6f85765f0234feb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0992c73a002436d6f85765f0234feb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e3abb1eec65574415ba57392340f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e3abb1eec65574415ba57392340f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c769bbb92fc453ae2dac022b24c7c8bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c769bbb92fc453ae2dac022b24c7c8bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "151", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Caio Cid"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS850-id-2547257839/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial, dispondo de 28m\u00b2, pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rios, sala de reuni\u00f5es, em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Torre Comercial ancorada ao shopping Rio Mar.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/qNgCDHmYmXk)OBS: No valor de aluguel,", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861074", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio Internacional Trade Center Sala 1007", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13557", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "652045410f62ad11a729088a4cecc229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652045410f62ad11a729088a4cecc229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa281906583efbf301b1b31cedeefe5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa281906583efbf301b1b31cedeefe5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4d00fa9590e75a781b2c0d505161458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d00fa9590e75a781b2c0d505161458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4f7dcb6394ab6d38221cd714dbfa2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4f7dcb6394ab6d38221cd714dbfa2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8402cf28fb0f0fce6808a0f386048726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8402cf28fb0f0fce6808a0f386048726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad82a6106e3734ecd339048e5fde5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad82a6106e3734ecd339048e5fde5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3141b3e8444ade7f16765fda7e002179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3141b3e8444ade7f16765fda7e002179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f621167bcf2721b44e805959fb34a2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f621167bcf2721b44e805959fb34a2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c85e97dc719559b01b4a8ef4f3f91964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c85e97dc719559b01b4a8ef4f3f91964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b792b41337531c315ca006e094e65eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b792b41337531c315ca006e094e65eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d5825a24d86d26a6aaa3097e660473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d5825a24d86d26a6aaa3097e660473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bced0255163c1a1ca95930310c2d5129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bced0255163c1a1ca95930310c2d5129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c4005a8ea2e05047ce6182df5c9892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c4005a8ea2e05047ce6182df5c9892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fcf8fe18e959f9eff68b6feb92dac67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fcf8fe18e959f9eff68b6feb92dac67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-28m2-aluguel-RS1000-id-2547861074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE PONTO COMERCIAL T\u00c9RREO DE ESQUINA <br><br>DE ESQUINA COMPOSTO POR: SAL\u00c3O + SALA + BANHEIRO <br><br>PONTO COMERCIAL T\u00c9RREO E DE ESQUINA ENTRE AS RUAS MONSENHOR FURTADO E RUA GUSTAVO BRAGA, POR TR\u00c1S DO BANCO DO BRASIL DA AV. JOS\u00c9 BASTOS, PR\u00d3XIMO AO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO, PR\u00d3XIMO DA MATERNIDADE ESCOLA <br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se Ponto Comercial de Esquina Por Tr\u00e1s do Banco do Brasil da Av. Jos\u00e9 Bastos", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562743309", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1498", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.553229, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750212}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C85MM6", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988122923", "stamps": []}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "phones": {"primary": "8530510734", "mobile": "85988122923"}}, "medias": [{"id": "f66872d4be5c26f7b6a9de6ba449fed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66872d4be5c26f7b6a9de6ba449fed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aeeb3b8dc64a9e6a0177a6bf4aa76b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aeeb3b8dc64a9e6a0177a6bf4aa76b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddecb99b24dd3379e1a3d7fe03dec74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddecb99b24dd3379e1a3d7fe03dec74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d6c0fa823e47011a6bdb3777beb8544", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d6c0fa823e47011a6bdb3777beb8544/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "611a6d10c2381603b19d7f3ee521e164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/611a6d10c2381603b19d7f3ee521e164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6b436c10305a4a9d2d6059740c4e5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6b436c10305a4a9d2d6059740c4e5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "747b6b4567986ed57959525225dd22e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/747b6b4567986ed57959525225dd22e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25044c51c4bf5f5b113a1b381ba189c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25044c51c4bf5f5b113a1b381ba189c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a525c6141675ff6b4694a02f345dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a525c6141675ff6b4694a02f345dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d0c4a5929ec61d1eee2feb63c8021d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d0c4a5929ec61d1eee2feb63c8021d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba4daa6712d3804a3f454ab93ab977ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba4daa6712d3804a3f454ab93ab977ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9dd2be8b0ef405ffbe457f992651c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9dd2be8b0ef405ffbe457f992651c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4770f4e14876ac9d02f6c4bfe913e0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4770f4e14876ac9d02f6c4bfe913e0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbbc7f88438b97a5c208e7c7b2ea8f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbc7f88438b97a5c208e7c7b2ea8f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1498", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Monsenhor Furtado"}, "name": "Ponto Comercial com 1 Quarto para alugar", "href": "/imovel/ponto-comercial-1-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-aluguel-RS1200-id-2562743309/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-439) Excelente apartamento de 45m\u00b2, localizado na Rua Rui Monte, 1070, Antonio Bezerra, Fortaleza-Ce, no Cond. Megaville;<br><br>O im\u00f3vel possui 02 quartos sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga de garagem;<br><br>N\u00e3o perca mais tempo, fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 45 m\u00b2 - venda por R$ 140.000,00 ou aluguel por R$ 629,00/m\u00eas - Ant\u00f4ni", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2529965190", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4171", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "959"}, "yearlyIptu": "0", "price": "629", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "140000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85998484448", "stamps": []}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "phones": {"primary": "8530522222", "mobile": "85998484448"}}, "medias": [{"id": "e176ad49cea3a40d3e274bed74c980f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e176ad49cea3a40d3e274bed74c980f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9974a257666638096122e0bfe6b650b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9974a257666638096122e0bfe6b650b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33e81494e018d790d791210cfa70a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33e81494e018d790d791210cfa70a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ac75657657967e06e078ad76f07052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ac75657657967e06e078ad76f07052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acfac685421369269d44ca365caaecef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acfac685421369269d44ca365caaecef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07cfe2bbdda80cabb9ab17edf83d3ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07cfe2bbdda80cabb9ab17edf83d3ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4224a07afef21921f36c32379f3c2dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4224a07afef21921f36c32379f3c2dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633a6ba5b244e6298615830d58c7970a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633a6ba5b244e6298615830d58c7970a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8fcf5c128c74841f6df63514b2cf1a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8fcf5c128c74841f6df63514b2cf1a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "328fedcec4ee60501cbdc7a6823fbf89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/328fedcec4ee60501cbdc7a6823fbf89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1632f70509a14537e44b3bb93026c159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1632f70509a14537e44b3bb93026c159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377d87ca04c3204a6883bca96fb90e65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377d87ca04c3204a6883bca96fb90e65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3edf59628642655f477b6eb4f366e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3edf59628642655f477b6eb4f366e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-venda-RS140000-id-2529965190/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>EDIF\u00cdCIO CRISTINA - \u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, 1 Banheiro Social, Sala Cozinha Americana, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br><br>- Aluguel: R$ 400,00<br>- \u00c1GUA RATEADA NO VALOR R$ 75,00 MENSAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br>- Rua Domingos Jaguaribe, 299 - Vila Uni\u00e3o (C\u00f3d.955)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc, Sala Cozinha America.(C\u00f3d.963)", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549482423", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "963", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "40", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85988631444", "stamps": []}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "phones": {"primary": "8534911444", "mobile": "85988631444"}}, "medias": [{"id": "bf1afc0d0fd537b66864d5ed2f2f2af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf1afc0d0fd537b66864d5ed2f2f2af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd40ebab52f00d7c018e84fbaaad2248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd40ebab52f00d7c018e84fbaaad2248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8504fa20c3b8f47f92905b18561724ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8504fa20c3b8f47f92905b18561724ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f558e41464fff274a0d385eb20b63f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f558e41464fff274a0d385eb20b63f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53de5a9377b9ce247e41d636712a902f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53de5a9377b9ce247e41d636712a902f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e92ec681cba00e0effee5e430b65b421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e92ec681cba00e0effee5e430b65b421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74efbd56c1a3c10d98cec2b0dde2203d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74efbd56c1a3c10d98cec2b0dde2203d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68450dead9abcf9ea98cc995bc9727b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68450dead9abcf9ea98cc995bc9727b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3459faa3e6f2835fe3da2594aa7cc7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3459faa3e6f2835fe3da2594aa7cc7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1402247a6d81ae941bf4fbe9d8e4d949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1402247a6d81ae941bf4fbe9d8e4d949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45ad1a0e1e4387c435fac9db14eebb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45ad1a0e1e4387c435fac9db14eebb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8b936338725d23504d26bc53a4e768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8b936338725d23504d26bc53a4e768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2549482423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja: Sal\u00e3o + Banheiro.", "title": "Ponto comercial/Loja para alugar em S\u00e3o Gerardo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2481971076", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2048", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550715, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732877}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1JSRMJ2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987829156", "stamps": []}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "phones": {"primary": "8532192501", "mobile": "85987829156"}}, "medias": [{"id": "2eedda139fd560fba4f43344dae092ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eedda139fd560fba4f43344dae092ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927c0e6da2a602f04f2075a3cfd69a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927c0e6da2a602f04f2075a3cfd69a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d02a210cb529b555dbc99a95d400efc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d02a210cb529b555dbc99a95d400efc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a882c8213cf0e7eb41504b5753471654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a882c8213cf0e7eb41504b5753471654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40784e9f1b424b2e7c48f0923a89bba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40784e9f1b424b2e7c48f0923a89bba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20bc4e973a771dfb7dd172e74ac1a681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20bc4e973a771dfb7dd172e74ac1a681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e101e1a9f04e470ab0d1cbe8cab7767a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e101e1a9f04e470ab0d1cbe8cab7767a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4ae9df086a8a1151fb8590c462d7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4ae9df086a8a1151fb8590c462d7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff13f4dd7ff64f3651b0afea7fcbe12d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff13f4dd7ff64f3651b0afea7fcbe12d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a63912ff9ddf1db50d161d59e25c2d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a63912ff9ddf1db50d161d59e25c2d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2048"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-52m2-aluguel-RS900-id-2481971076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA PRONTA PARA VC MONTAR SEU ESCRITORIO, OTIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O!<br>Area Aprox.: 25m\u00b2<br><br>Agua e Luz individuais<br><br>IPTU R$ 182,86/ano<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA PR\u00d3XIMO \u00c0 AV. WASHINGTON SOARES", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2549354721", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822366", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "19", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482817, "source": "GOOGLE", "lat": -3.810995}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Ildefonso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SC:Anjo Azul", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3535", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989570080", "stamps": []}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "phones": {"primary": "8530369936", "mobile": "85989570080"}}, "medias": [{"id": "c694792ad7dbf7d9185262a855d35e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c694792ad7dbf7d9185262a855d35e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a27cd491d4b39e07d6771191e03dff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a27cd491d4b39e07d6771191e03dff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd613ee58b2b2a93279a843c1529ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd613ee58b2b2a93279a843c1529ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1049c8196089639386da48b92168b1f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1049c8196089639386da48b92168b1f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cea8c4bb639f17cec89d3e903be46cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cea8c4bb639f17cec89d3e903be46cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Tom\u00e1s Ildefonso", "streetNumber": "19", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS800-id-2549354721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860598", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 813", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12951", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "12d53f7d30d04fd2bde14129c90cb92b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d53f7d30d04fd2bde14129c90cb92b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4d5e6b992c2bb6448b0da8953433fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4d5e6b992c2bb6448b0da8953433fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f44697f518f2fe1b8e1b7a2af6f603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f44697f518f2fe1b8e1b7a2af6f603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a33b3970f37183d4538fa2e9f79973c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33b3970f37183d4538fa2e9f79973c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448daf5f33b9e56854ede9ff33c1ac80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448daf5f33b9e56854ede9ff33c1ac80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bcc6d8aa288fee4aab269f7a06a32b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bcc6d8aa288fee4aab269f7a06a32b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fedc5a89ff16ec5ca8cfa0280e136d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fedc5a89ff16ec5ca8cfa0280e136d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58736d8e9aad05e8dc5724a9d6a2140c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58736d8e9aad05e8dc5724a9d6a2140c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39048d3a8d7f86f14ee200c3942bd093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39048d3a8d7f86f14ee200c3942bd093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77087678d154f410f94a441c3a2e219a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77087678d154f410f94a441c3a2e219a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7226fc445583bb5a4be6e7bf68cb96b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7226fc445583bb5a4be6e7bf68cb96b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ecca48c2146844bda777f7719f97851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ecca48c2146844bda777f7719f97851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547860598/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 600/m\u00eas - Montese - Fortaleza/CE -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 43 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Montese - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2541002846", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Edmundo Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Edif\u00edcio (2\u00b0 Andar Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1765", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "635"}, "yearlyIptu": "56", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "35"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985680982", "stamps": []}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "phones": {"primary": "8532984667", "mobile": "85985680982"}}, "medias": [{"id": "1c5153a06c377f7996344e7c6cd9ef66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5153a06c377f7996344e7c6cd9ef66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b99c656f4a0865acbe88fe54e7af0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b99c656f4a0865acbe88fe54e7af0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec51247ef4c6ef6506e238d4e29b449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec51247ef4c6ef6506e238d4e29b449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a938537638385de32f45ee0b976f4acd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a938537638385de32f45ee0b976f4acd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917067dbddd6de74fbc39aff7f21c5dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917067dbddd6de74fbc39aff7f21c5dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7347143fb053e00f677ad05d145a388d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7347143fb053e00f677ad05d145a388d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a9f25ba1c6bd3f6607279d12a9cf61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a9f25ba1c6bd3f6607279d12a9cf61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e183fa318325568286811e0c5a9ed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e183fa318325568286811e0c5a9ed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7d8750a52c044e0c0fb18c70b35c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7d8750a52c044e0c0fb18c70b35c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "325b48e67609e736e232a19a3f2717cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325b48e67609e736e232a19a3f2717cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878abe887b1d0f8aa4dc2f123682ec77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878abe887b1d0f8aa4dc2f123682ec77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284dbf0d56efc7945ed28673b721cd84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284dbf0d56efc7945ed28673b721cd84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9998775588e5736a0c264bf7b0bb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9998775588e5736a0c264bf7b0bb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Edmundo Linhares", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-montese-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS600-id-2541002846/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862282", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 612", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12919", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e660a862a47309ed75c2eb7015f76f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e660a862a47309ed75c2eb7015f76f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "25f7b9a5eeb946132f83cfca9d85e3e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f7b9a5eeb946132f83cfca9d85e3e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d51a74858143357b58b4a0f0a89048bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d51a74858143357b58b4a0f0a89048bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e86619192f46fb73e623ec1d2097fad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e86619192f46fb73e623ec1d2097fad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0059609a920a8bba2ed34d6480f5f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0059609a920a8bba2ed34d6480f5f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c1e2ab7cf7e200b9d8588a12e42d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c1e2ab7cf7e200b9d8588a12e42d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3addbf4cb07a3d6e6f855f8b383f3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3addbf4cb07a3d6e6f855f8b383f3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b0ef459c90a6dd3c79d488c6686729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b0ef459c90a6dd3c79d488c6686729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef7451bc18c7fd4abb8ec27f51a5900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef7451bc18c7fd4abb8ec27f51a5900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862282/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862466", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 414 A 415", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12890", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "8e1d1895a9532d5e8b9de564cb82273b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e1d1895a9532d5e8b9de564cb82273b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "2143eea7e008cfd91eec3a8bd090d0e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2143eea7e008cfd91eec3a8bd090d0e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae004ab0fa5dbf8e724e5f512c82df2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae004ab0fa5dbf8e724e5f512c82df2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf5c08f7528b255d6ae9a906fe07264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf5c08f7528b255d6ae9a906fe07264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462fa67b6fa3cb6007106399270b7036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462fa67b6fa3cb6007106399270b7036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a414629dd0e4d53477737c9b27d325ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a414629dd0e4d53477737c9b27d325ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7a4868d30c1f3ae41d752248c09b117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7a4868d30c1f3ae41d752248c09b117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a3a77573517a0b7db2e5c3789fd3ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a3a77573517a0b7db2e5c3789fd3ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839a65691be98fff36fdff562d0bdb56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839a65691be98fff36fdff562d0bdb56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da585fcde82e4bdc432a7aeb0fdcbf8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da585fcde82e4bdc432a7aeb0fdcbf8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547862466/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860599", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 805", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12943", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "3859b0b829d616a33fc9111ee4787fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3859b0b829d616a33fc9111ee4787fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "4e1e490d886ebb1f54cc702637b7fb05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e1e490d886ebb1f54cc702637b7fb05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50796959520c816ea6c4c18a86e4c385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50796959520c816ea6c4c18a86e4c385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565fed3b104cd179238d8eac9a9a3785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565fed3b104cd179238d8eac9a9a3785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f7f7e4168a26b24160d526fd7c1fe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f7f7e4168a26b24160d526fd7c1fe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f9754989e5b6242209902f57b8a944e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f9754989e5b6242209902f57b8a944e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755b2e191e8497b55a2e8d383d7e4be4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755b2e191e8497b55a2e8d383d7e4be4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b8b33f80580ec3aa388cbcaccd3da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b8b33f80580ec3aa388cbcaccd3da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ef2503e6af012661ea9f2d920d285b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ef2503e6af012661ea9f2d920d285b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44cc4ef05d41a63ed817c827c83a4fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44cc4ef05d41a63ed817c827c83a4fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547860599/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860594", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 709", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12932", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f51d9fc689103f13804aba74c34ab2fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51d9fc689103f13804aba74c34ab2fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "6155a03db26c32cc5ad2924bf12f4874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6155a03db26c32cc5ad2924bf12f4874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae8fd8279ccaf694039554f797a4fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae8fd8279ccaf694039554f797a4fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f426328adb1bfbd3232f9392c39fb858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f426328adb1bfbd3232f9392c39fb858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4040d9eb6fd333aee4173844e520439b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4040d9eb6fd333aee4173844e520439b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c66b9885ee8cb6cb4be1dd37eedcd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c66b9885ee8cb6cb4be1dd37eedcd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e825ff2a8c526cb57a9e2acb6c87ca82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e825ff2a8c526cb57a9e2acb6c87ca82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e97a261dbd703e11ca0fafa7f3f74f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e97a261dbd703e11ca0fafa7f3f74f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0bea4cb6b845b372c1fa88c8e090bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0bea4cb6b845b372c1fa88c8e090bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547860594/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860595", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12942", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "aa53bf8e5361094f1b6004d61fb67be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa53bf8e5361094f1b6004d61fb67be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ac6dbfa2f52cdb822e34de1ab4174ae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac6dbfa2f52cdb822e34de1ab4174ae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf1d6cd85a867966caf822a32e8c216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf1d6cd85a867966caf822a32e8c216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2e94bcc3d426d530845dfe3aa746fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2e94bcc3d426d530845dfe3aa746fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c36ad064c947b5a3b7c60d1f2fa1b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c36ad064c947b5a3b7c60d1f2fa1b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ade3445c724058f7c76dcfd1f7273d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ade3445c724058f7c76dcfd1f7273d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99d6ee5ae160721b0526fc9624f00c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99d6ee5ae160721b0526fc9624f00c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05a84f17379197bbd7b0c622fcf498e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05a84f17379197bbd7b0c622fcf498e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e5beb485e10739e3022f53824e0d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e5beb485e10739e3022f53824e0d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547860595/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860596", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 710", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12933", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "87a58563e3a93ed218052c815914cb59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a58563e3a93ed218052c815914cb59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "887db2b55efc39310e11138e7e9db246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/887db2b55efc39310e11138e7e9db246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "955dab2d3badb26e6387da0203093d56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/955dab2d3badb26e6387da0203093d56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef32cccd5d72431005a146199562f092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef32cccd5d72431005a146199562f092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94377029588fb58dd80c41a20681eaed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94377029588fb58dd80c41a20681eaed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f02186dfa8224cd2d178f2e42d90770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f02186dfa8224cd2d178f2e42d90770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03b1d107f1c755b00842881b8ca835a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03b1d107f1c755b00842881b8ca835a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911c6cfd41218bf862ce558b146e47e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911c6cfd41218bf862ce558b146e47e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2f47e70c6dabc156027a8de5c6ab97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2f47e70c6dabc156027a8de5c6ab97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547860596/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862372", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 508", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12899", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "ee85f24731e9d8285cfcaec733eacf1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee85f24731e9d8285cfcaec733eacf1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "cf6cc2c882ab8b90087997532b376fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf6cc2c882ab8b90087997532b376fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4135604dd9e0a06829adc4af60f9cb0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4135604dd9e0a06829adc4af60f9cb0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f7467cef209764fed1b798962e153b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7467cef209764fed1b798962e153b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df517c53515e94a2e1552a3447e1c796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df517c53515e94a2e1552a3447e1c796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5987abaf45a3b9894fe6e016a969de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5987abaf45a3b9894fe6e016a969de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64179e694b4e2ddb04a20b9386d800f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64179e694b4e2ddb04a20b9386d800f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae67936d550f71b13882117733c99141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae67936d550f71b13882117733c99141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1d7a66a8b8ae25b8aae7d75dda9862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1d7a66a8b8ae25b8aae7d75dda9862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862372/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860593", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 704", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12927", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "f26592c0bf80871ee2ab5fd5d1712024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26592c0bf80871ee2ab5fd5d1712024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12524909fca7cb81bd3d84c62aa37e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12524909fca7cb81bd3d84c62aa37e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5761060203c881c929a73d5eb04e4987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5761060203c881c929a73d5eb04e4987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26a68f51961e5be2b625837dbd5a6bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26a68f51961e5be2b625837dbd5a6bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26397578e589e3c76040ce6e766dd65b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26397578e589e3c76040ce6e766dd65b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0757528b8993ca7fcd72f9b4b5811a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0757528b8993ca7fcd72f9b4b5811a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb27f34a79ef12860607098ce1984b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb27f34a79ef12860607098ce1984b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dee58c960ed0391ff22e05ff3b33b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dee58c960ed0391ff22e05ff3b33b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a7bb0346f1835f4b69fe43999f9e6d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7bb0346f1835f4b69fe43999f9e6d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547860593/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862371", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 312", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12873", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "08c9c97ba59dc6788800bd43e9307197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c9c97ba59dc6788800bd43e9307197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "6145ecae90dcda8cd2ad8f5edeebbd6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6145ecae90dcda8cd2ad8f5edeebbd6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e48150849409be02494be8703ddf7ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e48150849409be02494be8703ddf7ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579b662dc8fecdfa5d68778143759661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579b662dc8fecdfa5d68778143759661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c66b3b4b952513cc81c63604fac8d32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66b3b4b952513cc81c63604fac8d32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbfa7e9992b11cedaaa0da9c21b36b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbfa7e9992b11cedaaa0da9c21b36b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3cd6aa0c93ccb7c42124b1b1f4b5e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3cd6aa0c93ccb7c42124b1b1f4b5e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff68ac591b5e6198bf7a70072d9b2b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff68ac591b5e6198bf7a70072d9b2b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1fe009ea0409548d591a3033351e4f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1fe009ea0409548d591a3033351e4f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862371/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862561", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 512", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12903", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "166d21f0ef567df96b3083c570e86571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/166d21f0ef567df96b3083c570e86571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dcf75453f1ba7503d49015f372a413e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dcf75453f1ba7503d49015f372a413e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "262380707cd94e91dfb664bbe79fec35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/262380707cd94e91dfb664bbe79fec35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37024fe9e7b3fbc1f2be495a6d486bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37024fe9e7b3fbc1f2be495a6d486bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44fae972a8743d6e90936a407097830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44fae972a8743d6e90936a407097830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31dffa42006e4a507213ddf3433ae912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31dffa42006e4a507213ddf3433ae912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092538df50cdb30e09b6c9286df12bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092538df50cdb30e09b6c9286df12bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7f372054df8bd57725d36b7b8a1c67c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7f372054df8bd57725d36b7b8a1c67c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55a6a74dee4a79c4e13363b470e8bce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55a6a74dee4a79c4e13363b470e8bce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c0413a76badf5afe5217607b38f430", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c0413a76badf5afe5217607b38f430/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862281", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12894", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "1ec15897eb48abc8a9974952e610c3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ec15897eb48abc8a9974952e610c3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "708aaa95d12ee4921467103524876093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/708aaa95d12ee4921467103524876093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f28f0c6684c59d663c23acd83b78159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f28f0c6684c59d663c23acd83b78159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccceabb8aa7ee2d10fc792f2ee6cc9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccceabb8aa7ee2d10fc792f2ee6cc9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be2675cd3973e28f3b6cafac67af7695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be2675cd3973e28f3b6cafac67af7695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "148db414698e49828d55c6c501c05686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/148db414698e49828d55c6c501c05686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0bc18b1b1c7aae972d184268aa764f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0bc18b1b1c7aae972d184268aa764f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aa6d94ce558eaf54683839ae2894656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aa6d94ce558eaf54683839ae2894656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883745d2573ea30e95e861d9b88e80ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883745d2573ea30e95e861d9b88e80ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862281/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862463", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 210 A 211", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12856", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b6819439443c153b7625558dc61003ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6819439443c153b7625558dc61003ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d1464a81dff5095c1c8bcb15ef08fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d1464a81dff5095c1c8bcb15ef08fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe51ec650b3d0827601ec888b5cce146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe51ec650b3d0827601ec888b5cce146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed3104290c24425c4470122cd5269b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed3104290c24425c4470122cd5269b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "249223b63f6a9bca6c0b0b4bf07721ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/249223b63f6a9bca6c0b0b4bf07721ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f03118cc519d7436061db16557efd11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f03118cc519d7436061db16557efd11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf40a1071b8f78a7f7598f79998994d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf40a1071b8f78a7f7598f79998994d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a11638a535fff86d2acbc525787c77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a11638a535fff86d2acbc525787c77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a73cd045aa1954139773b7865be4489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a73cd045aa1954139773b7865be4489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a7be85ecd422d9f9f241e340d56696d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a7be85ecd422d9f9f241e340d56696d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1e8660151839d81076f3b5670682959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e8660151839d81076f3b5670682959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547862463/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859295", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 515", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12906", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "1882648d9d9a9f8fa98756a766fc7cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1882648d9d9a9f8fa98756a766fc7cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "98d660fead89a7b2df5649a050eb118b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d660fead89a7b2df5649a050eb118b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ace5d209e579c488e51a4c7e77b5ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ace5d209e579c488e51a4c7e77b5ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f70720da47ae093ccb4513d58fbeb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f70720da47ae093ccb4513d58fbeb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c53d658f9acc11ce8f86b745c5bf48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c53d658f9acc11ce8f86b745c5bf48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62777b17c1df21d83106073f522de8ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62777b17c1df21d83106073f522de8ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1915a2a35e2548280ecfea8f4ff891cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1915a2a35e2548280ecfea8f4ff891cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d25de83cf81b7486cf985bdbe98244a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d25de83cf81b7486cf985bdbe98244a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ca7a595d6e2e87c05a365a45d0159b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ca7a595d6e2e87c05a365a45d0159b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547859295/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861989", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 809", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12947", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b9f74795d946a5ad5f5f9e3837787dd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f74795d946a5ad5f5f9e3837787dd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b8b2407318dba5ec2e92626c111fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b8b2407318dba5ec2e92626c111fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78e4ecdf7b5ffd677d4887d8f9a703e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78e4ecdf7b5ffd677d4887d8f9a703e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a37fc3bf6f20b558451aae3c56472567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a37fc3bf6f20b558451aae3c56472567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7aa3913fca92a31778bd42e4076eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7aa3913fca92a31778bd42e4076eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d16e4c62b9525bfed4fe1c5a46a9b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d16e4c62b9525bfed4fe1c5a46a9b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e30eda47d341cd29eb3b18321410c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e30eda47d341cd29eb3b18321410c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb42f203971c6f16e82cc19cadbc9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb42f203971c6f16e82cc19cadbc9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "685c8a8650024d49e155952070f70efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/685c8a8650024d49e155952070f70efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547861989/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862280", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 509", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12900", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "6a8671cdac53f2a3586fdcf7e5797915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8671cdac53f2a3586fdcf7e5797915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "439862c6c55f4975628fca4249f13e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439862c6c55f4975628fca4249f13e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7053cc1cc72ac7391aa4330a49f9bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7053cc1cc72ac7391aa4330a49f9bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "519ef2a4d0ea905560bcb807bae40f65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/519ef2a4d0ea905560bcb807bae40f65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115759aee7d9d76609b648dc7fe067c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115759aee7d9d76609b648dc7fe067c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0058a1c7c0e230b810b65ca396bc51a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0058a1c7c0e230b810b65ca396bc51a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a3a67a4cf43ab6c690b81b342d79780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3a67a4cf43ab6c690b81b342d79780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f837f5632ac9777e95361328fb19e717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f837f5632ac9777e95361328fb19e717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1148cc0351efc1c77c107d33ed7a790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1148cc0351efc1c77c107d33ed7a790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862280/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862276", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12830", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5532"}, "price": "5532", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "69f06f8fcbb625782fba8a49aff161d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f06f8fcbb625782fba8a49aff161d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "fbfca9d6d63e48ff0fca0d852f9e999a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfca9d6d63e48ff0fca0d852f9e999a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9a19e5ec318a3e506115f722fb5166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9a19e5ec318a3e506115f722fb5166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f4af41a3d59a3b92d9b4446f8b11e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f4af41a3d59a3b92d9b4446f8b11e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0659ded766d65711415d38a865a4a97f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0659ded766d65711415d38a865a4a97f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbb555f57cbac0c6cd3b6b27ecf8df2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbb555f57cbac0c6cd3b6b27ecf8df2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c6b68a44ef2ca08de8871934b7ed9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c6b68a44ef2ca08de8871934b7ed9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de5aba01b7f28e7ab504349a40994349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de5aba01b7f28e7ab504349a40994349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52440d6177134dbeb383c086fd82aa07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52440d6177134dbeb383c086fd82aa07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "006f4fee16416e61f44b680208735101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/006f4fee16416e61f44b680208735101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69d1352b375d23a8475e76f8969bc28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69d1352b375d23a8475e76f8969bc28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d9ea669492ab9d9064738f4cbeef86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d9ea669492ab9d9064738f4cbeef86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a413fdbfd2ee3bc1aa468b7a8cecbe43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a413fdbfd2ee3bc1aa468b7a8cecbe43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49385c351573f821aa706da5ded884e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49385c351573f821aa706da5ded884e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc532d7769eedf3b3f440c1b4bd1bea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc532d7769eedf3b3f440c1b4bd1bea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7371c2fd36f3c7af6fe67bb380d297c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7371c2fd36f3c7af6fe67bb380d297c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7be60e6f9f1ab19995ede7193d501b0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be60e6f9f1ab19995ede7193d501b0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96b47f285dda328daeea109c0f3cfbf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96b47f285dda328daeea109c0f3cfbf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e709c4c90da59005536557fc3f15419d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e709c4c90da59005536557fc3f15419d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86b87920c55ba56fe071bcbbf013e7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86b87920c55ba56fe071bcbbf013e7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e71b25e33eca0008ed2d0a18ab57678e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e71b25e33eca0008ed2d0a18ab57678e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c75144b7b58654f1e97bc1bbcca1ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c75144b7b58654f1e97bc1bbcca1ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55ad3f841ca8b8b169845c9bbeec808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55ad3f841ca8b8b169845c9bbeec808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "500e622b0579951302a9d7d521115083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/500e622b0579951302a9d7d521115083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "025ec5dab14f709f0d5073776f6b9873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/025ec5dab14f709f0d5073776f6b9873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e76d6905f39aac01761c31ad8e0714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e76d6905f39aac01761c31ad8e0714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3484b04b33137243acd4e0233aef5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3484b04b33137243acd4e0233aef5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-92m2-aluguel-RS5532-id-2547862276/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862278", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12862", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2554"}, "price": "2554", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "9cf28c25556b3989a62601b43dd05fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf28c25556b3989a62601b43dd05fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edfee621d10c010803103ad01cbad223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edfee621d10c010803103ad01cbad223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0cde390049505b15e39e8fbdb3364b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cde390049505b15e39e8fbdb3364b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebf18a0b437127e94465df2410d22e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebf18a0b437127e94465df2410d22e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81cb718606a19de9334678e67e8d9890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81cb718606a19de9334678e67e8d9890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db93eea426bf968aee10d2353e02ebe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db93eea426bf968aee10d2353e02ebe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f315ddb274df315a1eb2342045485d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f315ddb274df315a1eb2342045485d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05209fe2a54deaf547e2894382e92679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05209fe2a54deaf547e2894382e92679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b994bfc3631057bfbb2f3431c52781da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b994bfc3631057bfbb2f3431c52781da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911a3469e53cc67973c22ac92756c0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911a3469e53cc67973c22ac92756c0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8757206cfb1ef4343139a1c9ed8fc8be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8757206cfb1ef4343139a1c9ed8fc8be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b64699cf7563ac098fa314aad29e8fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b64699cf7563ac098fa314aad29e8fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed6e41063d04f8b15ec2969b96861d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed6e41063d04f8b15ec2969b96861d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-77m2-aluguel-RS2554-id-2547862278/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859018", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 204 A 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12850", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "5cd3aa82c9f11daa937bf12695fa8404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd3aa82c9f11daa937bf12695fa8404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "957fe797285d0a9eed469121a2d9ace3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957fe797285d0a9eed469121a2d9ace3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e01fc6d306e66e31502737aa6af7fb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e01fc6d306e66e31502737aa6af7fb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "affc28021f2b4f972c5fe2d00d1ea704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/affc28021f2b4f972c5fe2d00d1ea704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dca2bc4d479b5a60b34fa487aabc5e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca2bc4d479b5a60b34fa487aabc5e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70aa95738d7767832f63167d5fd59fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70aa95738d7767832f63167d5fd59fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc57c920c6f57f363099a1ec0c395529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc57c920c6f57f363099a1ec0c395529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec63355a03cf8e0edcd83c342044585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec63355a03cf8e0edcd83c342044585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53d04054612beecbefdff07c025076e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53d04054612beecbefdff07c025076e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc677999e5c200a1a975b49e26ce2816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc677999e5c200a1a975b49e26ce2816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b13c836ebd66032517bcdc2b50832c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b13c836ebd66032517bcdc2b50832c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b716469d7120cb33049f64d9bfba49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b716469d7120cb33049f64d9bfba49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64332c2d53498fa3a6764a0b0cbae03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64332c2d53498fa3a6764a0b0cbae03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547859018/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859301", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 812", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12950", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "37a2ca6d5b378d49b4c2e90928175492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a2ca6d5b378d49b4c2e90928175492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "79756c5f6bf0369e2caefc97300f83f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79756c5f6bf0369e2caefc97300f83f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f8a66bf47a4fcda96acde579ae1337f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8a66bf47a4fcda96acde579ae1337f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "692ab844243d4d85d2a76f86e05da88a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/692ab844243d4d85d2a76f86e05da88a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90cb36dc5b869d9d672ea067f12ce9b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90cb36dc5b869d9d672ea067f12ce9b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd35140c09574768b9eda038337a2704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd35140c09574768b9eda038337a2704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "194ff264cd901764b25b9190fb8b335f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/194ff264cd901764b25b9190fb8b335f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "566528849973b18ea85c8c959506ced4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/566528849973b18ea85c8c959506ced4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3200abfba1144b1511b3bb78fd2ad9ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3200abfba1144b1511b3bb78fd2ad9ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd9d1d0bf1f26002bcd4a70e8387c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd9d1d0bf1f26002bcd4a70e8387c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dea5d6461a3ca373ac8fb0274013c38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dea5d6461a3ca373ac8fb0274013c38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547859301/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859296", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 711", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12934", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "434bad1c2e0eb315fb135bdd3868f683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434bad1c2e0eb315fb135bdd3868f683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1220f40094747b8a9b15d90e9a39567f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1220f40094747b8a9b15d90e9a39567f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b148942037bbf92a11e59087e3e78c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b148942037bbf92a11e59087e3e78c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d343002f58f88645121e3fd9034c4b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d343002f58f88645121e3fd9034c4b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09aa94d2f2eb12850e2774b813f24a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09aa94d2f2eb12850e2774b813f24a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b16dbc7d5c3aba9187e184f614d2fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b16dbc7d5c3aba9187e184f614d2fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "231588118e5109267290d3763bcf4199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/231588118e5109267290d3763bcf4199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf20942a47202c19fb8d75c45542d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf20942a47202c19fb8d75c45542d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d2a3c6a23a35349aca08933eead760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d2a3c6a23a35349aca08933eead760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547859296/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862370", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 314", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12875", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a8a97954546d06d943d990d887ec38e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a97954546d06d943d990d887ec38e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "e9a4f8502dbe4b4b05118175b233355a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a4f8502dbe4b4b05118175b233355a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2f5b47fd59f4e73645ed8b1bc0864c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2f5b47fd59f4e73645ed8b1bc0864c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "524f043b95f520e60c50fc893f267525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/524f043b95f520e60c50fc893f267525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04d3c8e6b7ac611a46191ace3ead5711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04d3c8e6b7ac611a46191ace3ead5711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd01405491f2187b8b396b2076ec2e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd01405491f2187b8b396b2076ec2e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04d75373c8c47f97e55e727ab41889d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04d75373c8c47f97e55e727ab41889d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6c6684861cea0e30cd44d9a1db4b71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6c6684861cea0e30cd44d9a1db4b71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec50e82239fa5f3ab6f6c4841a6ddc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec50e82239fa5f3ab6f6c4841a6ddc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862370/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859297", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 712", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12935", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "cd6a073cd5b0901c7ae5428741b851bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd6a073cd5b0901c7ae5428741b851bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c878b86ccc4cbfcb13beca9aaa9378e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c878b86ccc4cbfcb13beca9aaa9378e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b117641bf4dbcd9efc0e052813c8dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b117641bf4dbcd9efc0e052813c8dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "977363e9d8b1edd5c8eb7243c77b3dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977363e9d8b1edd5c8eb7243c77b3dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30182fc297b4ebb8e522d1efb0f5edd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30182fc297b4ebb8e522d1efb0f5edd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa03e8007397311d6ceb17f3880b4cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa03e8007397311d6ceb17f3880b4cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e35a75003d32a59915db59f549b8e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e35a75003d32a59915db59f549b8e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2521dac2b2218573c255fae80d3fb543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2521dac2b2218573c255fae80d3fb543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4adb42cc70a4d9a147f4a980faff7348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4adb42cc70a4d9a147f4a980faff7348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547859297/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861983", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12928", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2e02a42cced3fad3cad354dcce7a822c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e02a42cced3fad3cad354dcce7a822c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "69355b13225c639ca5d5652b92fb5831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69355b13225c639ca5d5652b92fb5831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937c3f1efc910bcdfe5d6edcf7be928b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937c3f1efc910bcdfe5d6edcf7be928b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba44c4175897c4e9f47627800e3417ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba44c4175897c4e9f47627800e3417ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc5a9cd109f7ed7f0ed6fd51621d15d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc5a9cd109f7ed7f0ed6fd51621d15d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c3da0cd8a65d687c7c9fbd401fc6e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c3da0cd8a65d687c7c9fbd401fc6e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b1e3dbd8770a8dad398a61ba8af3683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b1e3dbd8770a8dad398a61ba8af3683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45138e75ded114094af8b8624d66a88b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45138e75ded114094af8b8624d66a88b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ae3bbe5b9a84e038b0f9f89797df70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ae3bbe5b9a84e038b0f9f89797df70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547861983/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862562", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 411", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12887", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e9d8f3d666d96bafc37f0473dc40705c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d8f3d666d96bafc37f0473dc40705c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "4fa0ca97d3bd44acd42e8f77bf37ef8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa0ca97d3bd44acd42e8f77bf37ef8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26e0720cea0ee6aae2aaf0afa508b213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26e0720cea0ee6aae2aaf0afa508b213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0869be899c38d5c9c9aa77f27a0ea6b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0869be899c38d5c9c9aa77f27a0ea6b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1548d89c9526ec25afab1649680a701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1548d89c9526ec25afab1649680a701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aae1f2896f6f08f5f21fe3742013941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aae1f2896f6f08f5f21fe3742013941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ad898b7a266a257a2a533c615281e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ad898b7a266a257a2a533c615281e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9536aa046ef09562b4667f9eb0ba066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9536aa046ef09562b4667f9eb0ba066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7de1211da2f55e92ef9a4cec3da4ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7de1211da2f55e92ef9a4cec3da4ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859294", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 613", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12920", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "88e1f5bebd1a796125b2c5cd59c167c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e1f5bebd1a796125b2c5cd59c167c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "17dfd1012435094924108257195a5c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dfd1012435094924108257195a5c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5036e6f872bdb87b92902a4615669b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5036e6f872bdb87b92902a4615669b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36813b06abba2c3ce546f7a506324bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36813b06abba2c3ce546f7a506324bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3237dd53cec91db45d1deea1572f3bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3237dd53cec91db45d1deea1572f3bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1feb20cb3f170e4e7c1e08d907d0e964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1feb20cb3f170e4e7c1e08d907d0e964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5fc2e0d1812fd343153f88ee2fbe2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5fc2e0d1812fd343153f88ee2fbe2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c357ee106af056389f30dcb52be78e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c357ee106af056389f30dcb52be78e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43706ecdc591fdb180f5a825cfbd2274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43706ecdc591fdb180f5a825cfbd2274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da289c6bad723dc39db89da91f3830dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da289c6bad723dc39db89da91f3830dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7422ee9c50f68f1f3aab868354193cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7422ee9c50f68f1f3aab868354193cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547859294/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861984", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 313", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12874", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "72a0589ee172e22b20c327f5999bad1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a0589ee172e22b20c327f5999bad1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "582867aba5f6060a7531d25ec5256fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/582867aba5f6060a7531d25ec5256fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd3805cd4cd0578863e84e12eaba5639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd3805cd4cd0578863e84e12eaba5639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e9af66f9eb3d289ac670f5b83d3fb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e9af66f9eb3d289ac670f5b83d3fb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a665bfb58616f3587ee93b554e738b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a665bfb58616f3587ee93b554e738b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab54844ded79e17444afd4ea9bce1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab54844ded79e17444afd4ea9bce1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54deb5eef561af527c641d7badfb9737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54deb5eef561af527c641d7badfb9737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56472f967a6bdb60594998d3b0866c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56472f967a6bdb60594998d3b0866c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bcdd17ab383c93a8349a691e6b2e254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bcdd17ab383c93a8349a691e6b2e254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "747621b04795277942674d206d1ec2e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/747621b04795277942674d206d1ec2e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2960696ba17785ad52255ebd175b919a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2960696ba17785ad52255ebd175b919a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547861984/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["155"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860424", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 910 Edif\u00edcio Potenza Sala 906", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12959", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["155"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5109"}, "price": "5109", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "db323484b49b33bc6c53d153fef9091d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db323484b49b33bc6c53d153fef9091d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "acd0837c6e91dfbe2abfe621e70b5692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd0837c6e91dfbe2abfe621e70b5692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11efbcc2886e9661c0887f2d8872310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11efbcc2886e9661c0887f2d8872310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b27a3c468f443105b6c3642f30f2ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b27a3c468f443105b6c3642f30f2ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90472a4d5379b21cf451b9bea48d192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90472a4d5379b21cf451b9bea48d192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153a86ad6650ca72ccf718858989c257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153a86ad6650ca72ccf718858989c257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be8372a7aa54c33f57d4ae30a03bdcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be8372a7aa54c33f57d4ae30a03bdcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b4f82639a4db5728ffaf01ca5808708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b4f82639a4db5728ffaf01ca5808708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5adef219f70bb3d9c9e85cc155581e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5adef219f70bb3d9c9e85cc155581e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3280507119d6e481acf081fd47f93145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3280507119d6e481acf081fd47f93145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c6f3c29a16660e9c0dd9216323f299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c6f3c29a16660e9c0dd9216323f299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc95c405333c41a9c70a79f154ace69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc95c405333c41a9c70a79f154ace69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98338493bb3ad68f1f4857c51e7492af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98338493bb3ad68f1f4857c51e7492af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 155m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-155m2-aluguel-RS5109-id-2547860424/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["232"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860415", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A1705 Edif\u00edcio Potenza Sala 1701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13076", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["232"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11585"}, "price": "11585", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f63f2f7427ac9bde7378cb2da83235e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63f2f7427ac9bde7378cb2da83235e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "dde43d991df510531e0bc10aec9c4428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dde43d991df510531e0bc10aec9c4428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b3edff37c21663f03ee2f1caa80857b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3edff37c21663f03ee2f1caa80857b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65faeaf7b18b26e7e82aad920d860dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65faeaf7b18b26e7e82aad920d860dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ea47a40d1b1d6466f89ea888ea776c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ea47a40d1b1d6466f89ea888ea776c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7e28bf04d67bd38424519f78bbcf8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7e28bf04d67bd38424519f78bbcf8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fef113e0345b6a87ea50daa5b6dcfaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fef113e0345b6a87ea50daa5b6dcfaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de76e945adbb861c16feb0294e1bf1ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de76e945adbb861c16feb0294e1bf1ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1407716588062d5e068a1488afa04711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1407716588062d5e068a1488afa04711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2dfd76c1fac5612c96750a006dcecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2dfd76c1fac5612c96750a006dcecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f628b0ca2fe6e3d89b894763dbbca07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f628b0ca2fe6e3d89b894763dbbca07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6e4a917613fbd0189e20603e6fc12c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6e4a917613fbd0189e20603e6fc12c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81644102a4cbe614435e4e9c1474284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81644102a4cbe614435e4e9c1474284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a43a1c1a5e197c5a1883e74e79307ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a43a1c1a5e197c5a1883e74e79307ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff77edc43252673c346eb4247dec2894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff77edc43252673c346eb4247dec2894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0b278073011fff5ca00b8289c3ddc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0b278073011fff5ca00b8289c3ddc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "580b5eac5f8eea278626f4ce4a7777f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580b5eac5f8eea278626f4ce4a7777f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2464781578efc98578f72dbb038ca4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2464781578efc98578f72dbb038ca4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f093d14f3fbf0d2a39925476a4537c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f093d14f3fbf0d2a39925476a4537c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a4110ed763cb4d8151183187541c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a4110ed763cb4d8151183187541c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37cf5debc7fe34457dbef397206b83af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37cf5debc7fe34457dbef397206b83af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ee5f5a0b32a216d1ed456ea964e0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ee5f5a0b32a216d1ed456ea964e0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d110cc72ea9cfd255d20ec29c2cc76d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d110cc72ea9cfd255d20ec29c2cc76d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23b5c7b1ef424f6db08c2141fdcef47e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23b5c7b1ef424f6db08c2141fdcef47e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40ca108e1fc2a7fc0292a12828424fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40ca108e1fc2a7fc0292a12828424fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f3092483847133fd4765575369044c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f3092483847133fd4765575369044c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b75e5e8c2d42c515942f28ac71816f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b75e5e8c2d42c515942f28ac71816f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51758b7125e87a6b634a59181e9d2cfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51758b7125e87a6b634a59181e9d2cfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e06fe3bd52b4e451653003285447b7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e06fe3bd52b4e451653003285447b7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b9fd269c1902948a2e79d2f3d32e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b9fd269c1902948a2e79d2f3d32e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b9de4422fbef6ccc7ad047d11d20ba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9de4422fbef6ccc7ad047d11d20ba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d9d514c2bd41ec24a2ee2c3e547cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d9d514c2bd41ec24a2ee2c3e547cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2095bb070c5a7e21e7620934e1d75600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2095bb070c5a7e21e7620934e1d75600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10cc816d851b39e751b06a7e25dc9934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10cc816d851b39e751b06a7e25dc9934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 232m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-232m2-aluguel-RS11585-id-2547860415/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["137"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860422", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 703 Edif\u00edcio Potenza Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12924", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["137"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4538"}, "price": "4538", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "b2bb22eac31dff7aba9dced12f123fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2bb22eac31dff7aba9dced12f123fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "805da4a9c21d44786ad9be21434f771d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/805da4a9c21d44786ad9be21434f771d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0480d83b5424f199fb2218a48e0124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0480d83b5424f199fb2218a48e0124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90580aadfaad3288d9a599396be37a07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90580aadfaad3288d9a599396be37a07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5297b9e9fe882f04d2855f1ec4dcf561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5297b9e9fe882f04d2855f1ec4dcf561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca0a4eb5bea9db5b5b5c48fca23e6bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca0a4eb5bea9db5b5b5c48fca23e6bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c846385a6eb9eea6d2792b70bf85a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c846385a6eb9eea6d2792b70bf85a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44abb0bdc4e700dc49326204a5a35bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44abb0bdc4e700dc49326204a5a35bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f6f68c3ef711dd943a26c99a0b769b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f6f68c3ef711dd943a26c99a0b769b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "021297e12da13307b4967ba7aa958d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/021297e12da13307b4967ba7aa958d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5c5e25ffa6fd080d6f3760a16ec5b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5c5e25ffa6fd080d6f3760a16ec5b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7059a340d344b5c32ec4176f016534ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7059a340d344b5c32ec4176f016534ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e092e05d80f8da97ab27337ebcc91442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e092e05d80f8da97ab27337ebcc91442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b0f9fb30d0bc09f14dd340f747c628b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b0f9fb30d0bc09f14dd340f747c628b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e46d9ca2403215c6cd512ea0bb25dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e46d9ca2403215c6cd512ea0bb25dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d3d61c98e57453f734e36c7f10db61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d3d61c98e57453f734e36c7f10db61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c109d5b529f40c48244f7aa3286bf538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c109d5b529f40c48244f7aa3286bf538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "544f503e8955a3c6050e9a301cc26838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/544f503e8955a3c6050e9a301cc26838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b5fb24602b0a0a2e6dd4480d390c2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b5fb24602b0a0a2e6dd4480d390c2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 137m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-137m2-aluguel-RS4538-id-2547860422/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["124"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859015", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 914 Edif\u00edcio Potenza Sala 911", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12964", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["124"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4087"}, "price": "4087", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "24ee7b6ff31daa3eab0bf5de566f1332", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ee7b6ff31daa3eab0bf5de566f1332/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "6a194f7e2d9cbb3879a9f70584bf0a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a194f7e2d9cbb3879a9f70584bf0a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e313e21e2311b5467f1bbfaf16fee7ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e313e21e2311b5467f1bbfaf16fee7ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ae75d805f76524a36d631af9365208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ae75d805f76524a36d631af9365208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "556216521b8b50117e462ef81694cb4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/556216521b8b50117e462ef81694cb4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9316db0d8a3be67a454c3d1709f8cdab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9316db0d8a3be67a454c3d1709f8cdab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2c05d33b2fd93f38becac137cc8d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2c05d33b2fd93f38becac137cc8d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9942d1a4c8d3a3f3d7a5a9d9d86a3161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9942d1a4c8d3a3f3d7a5a9d9d86a3161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e75599e0d649308f5ee08e70071e5b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e75599e0d649308f5ee08e70071e5b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9102ebc33a3b4350fe1a57c1f0a0d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9102ebc33a3b4350fe1a57c1f0a0d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3f757f39799f064dff6b8783d251339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f757f39799f064dff6b8783d251339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b5b51c1af29af49e3b8d12a6fa31bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b5b51c1af29af49e3b8d12a6fa31bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554ac362b8dca1e856c7efce550686d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554ac362b8dca1e856c7efce550686d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb05efe2d1fceb090e81792dbb935cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb05efe2d1fceb090e81792dbb935cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f4c9d1cf3093da58a9777cb52ce845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f4c9d1cf3093da58a9777cb52ce845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27092c44d165d7f14efca156d6aa97a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27092c44d165d7f14efca156d6aa97a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f34027538de4c962b7beb29e081cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f34027538de4c962b7beb29e081cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c965de080c46dd3f07ef4a700ad1fba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c965de080c46dd3f07ef4a700ad1fba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 124m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-124m2-aluguel-RS4087-id-2547859015/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859019", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 408 A 410", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12884", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3065"}, "price": "3065", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a7331dd45be87093a3b1585186428e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7331dd45be87093a3b1585186428e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c0fa0279ab554c3c03f2665ba46ba785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0fa0279ab554c3c03f2665ba46ba785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f6d3e07579513bc14ce6d440fd3908c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f6d3e07579513bc14ce6d440fd3908c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683a7a83deb13f2f5b3eee0b83ac3cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683a7a83deb13f2f5b3eee0b83ac3cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a924707c697171a9cf571d2b2fbb4e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a924707c697171a9cf571d2b2fbb4e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f3ca377f7204acf489124bfaa109e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f3ca377f7204acf489124bfaa109e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b213f647d7e070c86d940ab45b2eba87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b213f647d7e070c86d940ab45b2eba87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591786e586b7486f8afe5eafe265a8b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591786e586b7486f8afe5eafe265a8b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6082f05a4e8e648f3c3f794d0b18247f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6082f05a4e8e648f3c3f794d0b18247f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0909af4568b464860c9079f0b1b8af2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0909af4568b464860c9079f0b1b8af2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2243fc9fde737ddb2b6aa6ad03238b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2243fc9fde737ddb2b6aa6ad03238b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d76d3fc3cfb091518483074f0f406296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d76d3fc3cfb091518483074f0f406296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c76502e4c003c53c6a28b36c74d6820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c76502e4c003c53c6a28b36c74d6820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fe3fda47ab33d16265cda7dd5a3508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fe3fda47ab33d16265cda7dd5a3508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-93m2-aluguel-RS3065-id-2547859019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["232"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861242", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1105 Edif\u00edcio Potenza Sala 1101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12985", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["232"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7650"}, "price": "7650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "f1ed265d5dbbecacf12e307966fe98c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ed265d5dbbecacf12e307966fe98c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf634fabdbd2e0ac5b2769713b1dac24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf634fabdbd2e0ac5b2769713b1dac24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f957b8697402e4a93a802c82f59fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f957b8697402e4a93a802c82f59fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c9f94bb071da24dfae2973d4e64ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c9f94bb071da24dfae2973d4e64ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817adc8189b53c64d2341dc1ed3c0fc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817adc8189b53c64d2341dc1ed3c0fc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cfbfafb67b5a31e061afdf55478b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cfbfafb67b5a31e061afdf55478b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a015ec5d7d5a6a37061764a2003224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a015ec5d7d5a6a37061764a2003224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4261cb01e2a85210fe91c68f8feed2e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4261cb01e2a85210fe91c68f8feed2e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98438c218ddef2bb4165339d4b24db45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98438c218ddef2bb4165339d4b24db45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c062c17f43d9a0443203f6bafd67d39a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c062c17f43d9a0443203f6bafd67d39a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bbbd4ba7509ca350c85cbd0a2ccae8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bbbd4ba7509ca350c85cbd0a2ccae8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e4549aa239537286494049c4fa138c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e4549aa239537286494049c4fa138c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a3052ef185f8361932852763a48ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a3052ef185f8361932852763a48ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e41a7a47eda8033f4b82c6e8b0c71d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e41a7a47eda8033f4b82c6e8b0c71d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1393b22b0296b81c28a5ee712c35893a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1393b22b0296b81c28a5ee712c35893a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d11189e867d2341db1656f0b6fc2972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d11189e867d2341db1656f0b6fc2972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece85c373395b80d52369c0f97dbbeee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece85c373395b80d52369c0f97dbbeee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 232m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-232m2-aluguel-RS7650-id-2547861242/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860425", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 206 A 207", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12852", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "4bbbfb4af013a9f9807f462271aed576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bbbfb4af013a9f9807f462271aed576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "2cb1ff8642df8fed1104ed8833d7c8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb1ff8642df8fed1104ed8833d7c8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c479cc6e74b0ce923d02d042f6016d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c479cc6e74b0ce923d02d042f6016d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a94c679c77015494991cbf8f804b19b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a94c679c77015494991cbf8f804b19b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8cb0ba165382dbee3e1c1ebd83bcce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8cb0ba165382dbee3e1c1ebd83bcce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d84148ed676f515f4701d6357024d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d84148ed676f515f4701d6357024d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1394866b5c8037d038962cdb8f82557", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1394866b5c8037d038962cdb8f82557/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c82fc66c64b4cc18656c363fda8f211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c82fc66c64b4cc18656c363fda8f211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0295a6dd37c1c6cba5a106ec7e7368ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0295a6dd37c1c6cba5a106ec7e7368ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a645d760b186568ff63b39d6b8734a78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a645d760b186568ff63b39d6b8734a78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547860425/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860421", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 708 Edif\u00edcio Potenza Sala 706", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12929", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3066"}, "price": "3066", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "259daf5220bcb6d76bbf6143381af8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259daf5220bcb6d76bbf6143381af8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "9f1d081eed7414e0a70900b0f702185b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f1d081eed7414e0a70900b0f702185b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ef4c77e1db1448ed824b0085d248f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ef4c77e1db1448ed824b0085d248f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6a6f7330fb76305b945d02f658b905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6a6f7330fb76305b945d02f658b905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc7481387d207a53c3292f5aa150a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc7481387d207a53c3292f5aa150a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65c4c938c02ab5fc5cb2c075a41564c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c4c938c02ab5fc5cb2c075a41564c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4efb148f4abc71b3955f477d2224ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4efb148f4abc71b3955f477d2224ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ddfb2e8a63b623f9bf1671849500d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ddfb2e8a63b623f9bf1671849500d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04643bdba9c87f57ba52938ae41f3deb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04643bdba9c87f57ba52938ae41f3deb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f20c559a927352f0661e00edf81fc77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f20c559a927352f0661e00edf81fc77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14528de6f1c69464fc31dc619c517cfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14528de6f1c69464fc31dc619c517cfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-93m2-aluguel-RS3066-id-2547860421/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860423", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 208 A 209", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12854", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "e0a1ebe032838e1a75086faf3081fe57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a1ebe032838e1a75086faf3081fe57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63198b991cb8d9d827f031a86f9e0a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63198b991cb8d9d827f031a86f9e0a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce06a9506c24106526d20d46c5c8488f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce06a9506c24106526d20d46c5c8488f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50302446c14205b31781cea1216cf8ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50302446c14205b31781cea1216cf8ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5812208dd5908acf7b6ed3f5a52c0670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5812208dd5908acf7b6ed3f5a52c0670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fb50c1cf0cf255e6bbf8470a2a6c46e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb50c1cf0cf255e6bbf8470a2a6c46e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fda783d0a84b4289c8e513f7f062072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fda783d0a84b4289c8e513f7f062072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d61ade8d6da8f3059414c57c098bfdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d61ade8d6da8f3059414c57c098bfdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389e37b8ab4990c8536176dca16225c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389e37b8ab4990c8536176dca16225c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a63815405451497a5a3c1bfe1af8d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a63815405451497a5a3c1bfe1af8d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547860423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial nascente, t\u00e9rreo, 1\u00b0 e 2\u00b0 pavimentos com 48 salas, 4 copas, 10 banheiros, dentre wcs sociais e de funcion\u00e1rios, dep\u00f3sito, elevador de carga, audit\u00f3rio, recep\u00e7\u00e3o, bar e varanda social. Excelente para escrit\u00f3rios, reparti\u00e7\u00f5es, concession\u00e1rias, call center. Estacionamento Privativo para 9 ve\u00edculos. Pr\u00f3x. a Drogasil e S\u00e3o Luis da Av. Edilson Brasil Soares.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/5yxdxG0Guel).", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862069", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834385", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "83", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47606, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788449}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11898", "bathrooms": [14], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "2553b6a689b300ac4c9836b19a96b146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2553b6a689b300ac4c9836b19a96b146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "767f7e4e55918598e9e062ff64632418", "url": "https://youtu.be/5yxdxG0GueI", "type": "VIDEO"}, {"id": "85a7b5f5e3d66f26b52a40000290db10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a7b5f5e3d66f26b52a40000290db10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98cb5a356b6a3faa24bd4a047dcf0bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98cb5a356b6a3faa24bd4a047dcf0bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "360a27ede3b2e470a25b66284dd89d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/360a27ede3b2e470a25b66284dd89d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af0220bb1ee715f87ac0054f2625d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af0220bb1ee715f87ac0054f2625d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1a8ca9ec04e61d07a1ae4fbb1e4b83b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1a8ca9ec04e61d07a1ae4fbb1e4b83b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00a3410259ef5aea6cc68a65f77a1fee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00a3410259ef5aea6cc68a65f77a1fee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b5c8a9a95143b6331c7230fe245aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b5c8a9a95143b6331c7230fe245aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4dc59bea1cb1ca12784ec91f1e7fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4dc59bea1cb1ca12784ec91f1e7fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ef71715c6452771049b9b871cdcf43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ef71715c6452771049b9b871cdcf43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068dc2ec4f8445ec2339b9e16678f911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068dc2ec4f8445ec2339b9e16678f911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f649c92576b46f0475e7c76b2de7b1d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f649c92576b46f0475e7c76b2de7b1d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193af1425c3186d792f9daaaf312e161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193af1425c3186d792f9daaaf312e161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5dc8006bad867ec1c024bc09c5b9fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5dc8006bad867ec1c024bc09c5b9fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d039f9eb0dcd35e2a34b2096dd02ff19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d039f9eb0dcd35e2a34b2096dd02ff19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6260508f0b55723d5c4e556dfae81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6260508f0b55723d5c4e556dfae81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c730ff96e7328d42c15bed97964ee10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c730ff96e7328d42c15bed97964ee10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2ab66b8ae1b4aab07cd3ccf530c01bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2ab66b8ae1b4aab07cd3ccf530c01bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b553b71d78b80ac38675e145a2abf95a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b553b71d78b80ac38675e145a2abf95a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5daf8711331e8c1a0377fbb6127d116c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5daf8711331e8c1a0377fbb6127d116c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd16333a44fb5cc85558651d094815c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd16333a44fb5cc85558651d094815c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f34794e333f393a50bb07c756dc813bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f34794e333f393a50bb07c756dc813bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac44279dc93ae96f9fe6f7698f8dec18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac44279dc93ae96f9fe6f7698f8dec18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "686a7d363d038e1d5081180949e34c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/686a7d363d038e1d5081180949e34c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "071197f7a9bf899e4a26935befc47d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/071197f7a9bf899e4a26935befc47d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab64c1cc37ef3a73d4e844466717a337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab64c1cc37ef3a73d4e844466717a337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3ce3a253f876c572b1a5a6a83cd7fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3ce3a253f876c572b1a5a6a83cd7fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9210e04976b7c2e12cb24254e766f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9210e04976b7c2e12cb24254e766f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "544caea94edeefb2e7732c685589d1ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/544caea94edeefb2e7732c685589d1ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af14ab4d504a5090cc7455e9ebed750e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af14ab4d504a5090cc7455e9ebed750e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "967ef342b699aa386b014c5ba785fff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/967ef342b699aa386b014c5ba785fff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa7dbe1fec8896ad5fbe600f15866b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa7dbe1fec8896ad5fbe600f15866b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dffeef65fb13ad6276af719f2f9c2449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dffeef65fb13ad6276af719f2f9c2449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba18959c1df73343116dd8d24ec1fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba18959c1df73343116dd8d24ec1fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f056e1a4633d8532b200e854edf5810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f056e1a4633d8532b200e854edf5810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165ae2a659f10133d4756aa57f6a5e85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165ae2a659f10133d4756aa57f6a5e85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b15c55acc8aef2227253a8156ecd6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b15c55acc8aef2227253a8156ecd6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b0bcaa630552b5a8290f71ac312335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b0bcaa630552b5a8290f71ac312335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0a2132dc0d11dbec9c8aaf2a8ea4fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0a2132dc0d11dbec9c8aaf2a8ea4fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6004470877af99e6049877228f97bde3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6004470877af99e6049877228f97bde3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91ca934c80037b70a65969666f76e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91ca934c80037b70a65969666f76e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ceb4ac591b3156c8fdc98fe2cc25d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ceb4ac591b3156c8fdc98fe2cc25d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ac52e35c158eb54b3cd136654e1b93b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ac52e35c158eb54b3cd136654e1b93b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b280759568dbfcd48679c7536682ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b280759568dbfcd48679c7536682ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5b6b12f7b04b4014e57884608e1812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5b6b12f7b04b4014e57884608e1812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8093d3d689f4fdfa7f836077db6b61d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8093d3d689f4fdfa7f836077db6b61d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9c48a360bd8c7fe630874e5b4afc36c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9c48a360bd8c7fe630874e5b4afc36c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a221945ed846c64ffb18df99bf6d290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a221945ed846c64ffb18df99bf6d290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3389b81faeb0fe209234f116dbab9d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3389b81faeb0fe209234f116dbab9d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89302b3a0f168390dc4fa7538b32e907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89302b3a0f168390dc4fa7538b32e907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1dcfde919725a1c5a8f65645c9c92f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1dcfde919725a1c5a8f65645c9c92f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2775f92d3fa4c910db82768b31a0b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2775f92d3fa4c910db82768b31a0b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff39fa305c54ed3216f91b64d468a8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff39fa305c54ed3216f91b64d468a8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a26066cdd6224d43121267d332214f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a26066cdd6224d43121267d332214f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9499ba106f1c54b98760f399c27880a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9499ba106f1c54b98760f399c27880a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d338697f7066d37987c6832dae7e6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d338697f7066d37987c6832dae7e6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c601859235192d5f91a60c39cd6118a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c601859235192d5f91a60c39cd6118a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a887016cfc51051420b2e35986c17954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a887016cfc51051420b2e35986c17954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e9189f4e01b9a708e39cd0d424bdc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e9189f4e01b9a708e39cd0d424bdc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958574519bd793a506eb18a5931e1fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958574519bd793a506eb18a5931e1fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e06074b4e658afe572267aadd53d768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e06074b4e658afe572267aadd53d768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71c33390a5096f619526bc3857cfb64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71c33390a5096f619526bc3857cfb64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94aa62d86ecce6b20a8c8c0b50b0467d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94aa62d86ecce6b20a8c8c0b50b0467d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c54c459edf05af98d25235d6547527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c54c459edf05af98d25235d6547527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b7a570480995dd6864bb6e4c685603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b7a570480995dd6864bb6e4c685603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cbeaf3ef7121448217ed3767649dff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cbeaf3ef7121448217ed3767649dff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbf5be5202864a40d77e6e4e865bc684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbf5be5202864a40d77e6e4e865bc684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4717867a746e1fab41354de0c8ff1f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4717867a746e1fab41354de0c8ff1f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff414257bf804d45f3d9c469723cb421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff414257bf804d45f3d9c469723cb421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a79c678f890095edd3ddf1fc8de886", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a79c678f890095edd3ddf1fc8de886/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac30a9033f9526b0f1fbc39a8592ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac30a9033f9526b0f1fbc39a8592ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "455402d78c7f301fc0308a6d0e92153d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/455402d78c7f301fc0308a6d0e92153d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651c0ed36c5e4844345c7ac41f465f9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651c0ed36c5e4844345c7ac41f465f9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7c705020e0326c5eb672b532f77956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7c705020e0326c5eb672b532f77956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d380b293e636041e1d04a315e693006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d380b293e636041e1d04a315e693006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "198001d403c392cd84f194692878e938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/198001d403c392cd84f194692878e938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e10d70e944ce134df0fcf851016c76ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e10d70e944ce134df0fcf851016c76ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b732d3fc6cbde757e6d58e7bcb99e53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b732d3fc6cbde757e6d58e7bcb99e53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cf9928dd5008e213aab4eaef5fd531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cf9928dd5008e213aab4eaef5fd531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76dfb81c8b294326d068ab75a45509fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76dfb81c8b294326d068ab75a45509fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8101aa45eca1e424d27140eb551bc92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8101aa45eca1e424d27140eb551bc92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a36802587066709572bf8cabee3b81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a36802587066709572bf8cabee3b81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3084b60f242838a34c81beb60ff908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3084b60f242838a34c81beb60ff908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Engenheiro Leal Lima Verde", "streetNumber": "83"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-1200m2-aluguel-RS35000-id-2547862069/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT. estacionamento amplo interno", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860671", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 913", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12057", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4977"}, "price": "4977", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "789ce4fbf744d3ce4a47a324d55bb360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789ce4fbf744d3ce4a47a324d55bb360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fac08a0dabafa533f2621e65df6fea4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fac08a0dabafa533f2621e65df6fea4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d50c33faa232a63f5c051ae5c1b4ae30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50c33faa232a63f5c051ae5c1b4ae30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9dc5041a935ad3c41619426e002eb79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9dc5041a935ad3c41619426e002eb79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8bc857790f3a95c1b0ad89ec9391dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8bc857790f3a95c1b0ad89ec9391dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440587be5fe3781f5fbdf5cc52cbda1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440587be5fe3781f5fbdf5cc52cbda1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c006cd34cad023d33bbdbb18a2a4ed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c006cd34cad023d33bbdbb18a2a4ed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "678bde0423d2451e1c042d01181b3930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/678bde0423d2451e1c042d01181b3930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f0ac7498a53b798acf0161bbdc3f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f0ac7498a53b798acf0161bbdc3f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ddd0437459f56037eea4f5c71cb7675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ddd0437459f56037eea4f5c71cb7675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bbeda99955a9fd192a37cc0506e605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bbeda99955a9fd192a37cc0506e605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b3ac665213bceafb54aa94835fe563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b3ac665213bceafb54aa94835fe563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a561bb17300b97642ac7ba920556d97b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a561bb17300b97642ac7ba920556d97b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4acbb78207cfcd6a89876317be99a242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4acbb78207cfcd6a89876317be99a242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a0ddca4bd422edac0be82e229c10fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a0ddca4bd422edac0be82e229c10fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f933f51388ecf4ac4f44bc03b52f5196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f933f51388ecf4ac4f44bc03b52f5196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0884a51b2ad5e289de1a019241661fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0884a51b2ad5e289de1a019241661fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ade308f4845a9176d2344796bc81d5f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade308f4845a9176d2344796bc81d5f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17236bfb7d301a32304259ad5325aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17236bfb7d301a32304259ad5325aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d2eda2a6f3f70636d75b9083d1d25b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d2eda2a6f3f70636d75b9083d1d25b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d8dc9201879ab4a89feedd8ef761bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d8dc9201879ab4a89feedd8ef761bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39aa20d7231f05e770f0efc9f939e960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39aa20d7231f05e770f0efc9f939e960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dc0689d81db5afb1b18c053dd0559d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc0689d81db5afb1b18c053dd0559d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb25860ef24c31ebcd6230bbedb8aa55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb25860ef24c31ebcd6230bbedb8aa55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67bb294551167f577533e1d2dd4ce174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67bb294551167f577533e1d2dd4ce174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS4977-id-2547860671/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2523027084", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3287", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "8e6fb4ae68a5483084eb7bb64574497f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e6fb4ae68a5483084eb7bb64574497f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2158d13cfbbfa5e2a8016712417a7af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2158d13cfbbfa5e2a8016712417a7af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0985555e65e71b7440e65a4bf961c313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0985555e65e71b7440e65a4bf961c313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f84dc693bcab0c5af3a905f372783456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f84dc693bcab0c5af3a905f372783456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16afe354968307dc7c10288a78d34dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16afe354968307dc7c10288a78d34dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c224d587bb1cbc4b4f84d3c2454811b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c224d587bb1cbc4b4f84d3c2454811b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8ce57916b33917c909924631aec7d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8ce57916b33917c909924631aec7d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ef1c2a7fcd7f31af0c0dfb182bd3f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ef1c2a7fcd7f31af0c0dfb182bd3f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ed9fb35d439f774b799620409bdc54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ed9fb35d439f774b799620409bdc54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74890d23103bf9bd6aa6de889f9e01c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74890d23103bf9bd6aa6de889f9e01c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b3f659add8db613d5ae18160612bf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b3f659add8db613d5ae18160612bf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9ab328d2dc9a3cf248f091ff24ef1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9ab328d2dc9a3cf248f091ff24ef1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc45f53526c8524b505017838e5f6a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc45f53526c8524b505017838e5f6a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d29e93dcec208c1ee9e041d8bdbc211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d29e93dcec208c1ee9e041d8bdbc211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "417fad9f36fb6e3901781778a0fdf954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/417fad9f36fb6e3901781778a0fdf954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS1500-id-2523027084/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2523027085", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2357", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "a73e730bf1a4b510ca6ead50bdf16666", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73e730bf1a4b510ca6ead50bdf16666/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dcb6dbe0945e8b60975dc754c61e287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dcb6dbe0945e8b60975dc754c61e287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4587d1893854d10dd9d5461e66c8301a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4587d1893854d10dd9d5461e66c8301a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f995f9b6ba69bcfb4c3d74fff052987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f995f9b6ba69bcfb4c3d74fff052987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d120769a171e0809969099063cba3090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d120769a171e0809969099063cba3090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2b41ee5a4948d372f59c8157bc0530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2b41ee5a4948d372f59c8157bc0530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e146ac5e60460b57f6408c304d15b7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e146ac5e60460b57f6408c304d15b7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91286011823e8fb44f5d12327acfc5d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91286011823e8fb44f5d12327acfc5d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c33873f958f5b9921daff2f5d12b2da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c33873f958f5b9921daff2f5d12b2da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f50202c37004e70b078fc0c9e521ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f50202c37004e70b078fc0c9e521ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2061bcf9016de6da0089800bd3ba2cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2061bcf9016de6da0089800bd3ba2cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "646b140df4993d12eba78978eb3782ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/646b140df4993d12eba78978eb3782ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e4625e1f5fac61b1fdf0fa70db7141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e4625e1f5fac61b1fdf0fa70db7141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc872ea912d7b94c044c15b53901a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc872ea912d7b94c044c15b53901a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c66aa87cc121bb2c2d9ecc374efd67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c66aa87cc121bb2c2d9ecc374efd67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2523027085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "KITCHEN", "POOL"], "usableAreas": ["370"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial ou residencial com 17 quartos, a poucos metros das Dunas da Sabiaguaba.<br><br>- 15 su\u00edtes<br>- salas de estar e jantar<br>- 4 vagas para carros<br>- piscina<br>- deck<br>- churrasqueira<br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social e de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>Localizada em um bairro no Extremo-Leste ao litoral de Fortaleza, grande parte \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental.<br>Pr\u00f3ximo a restaurantes, mercearias, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 17 quartos, 15 su\u00edtes, 4 vagas, Sabiaguaba - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2530358665", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60835750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sabiaguaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sabiaguaba", "poisList": ["BR:Portal Ecomangue", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [15], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1296", "bathrooms": [17], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["370"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [17], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "2579e803f649a9d268847ca7bee3f6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2579e803f649a9d268847ca7bee3f6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe25e23230f6bc3f2ea147ea591895f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe25e23230f6bc3f2ea147ea591895f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b7f0071dd12b9c321ccc2dc6a19ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b7f0071dd12b9c321ccc2dc6a19ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dbbb934be3291577295c32b329f0304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dbbb934be3291577295c32b329f0304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08007562b60ffd9f54d52613a8a93343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08007562b60ffd9f54d52613a8a93343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abd8b272b4677f1c750629ba21864afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd8b272b4677f1c750629ba21864afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340665a01fa0d888e49201812882a1f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340665a01fa0d888e49201812882a1f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c9f236efd8dbd41624fa7c22457fac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9f236efd8dbd41624fa7c22457fac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c0216f0d823516f1572be60d1c87e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c0216f0d823516f1572be60d1c87e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46598e165432511370e9c54ddb07a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46598e165432511370e9c54ddb07a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be36f1a2a19a41eacdf06bac76f4f7dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be36f1a2a19a41eacdf06bac76f4f7dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6d5ea5d248cb532f3a6dc0bbe61bfbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d5ea5d248cb532f3a6dc0bbe61bfbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sabiaguaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 17 Quartos para alugar, 370m\u00b2", "href": "/imovel/casa-17-quartos-sabiaguaba-bairros-fortaleza-com-garagem-370m2-aluguel-RS5000-id-2530358665/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["148"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o a 02 quadras da Beira Mar, \u00f3timo apartamento com 148m\u00b2, 03 su\u00edtes (Su\u00edte principal com closet), nascente, sala ampla em L, no m\u00e1rmore, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, arm\u00e1rios projetados, sal\u00e3o de festas, 04 vagas de garagem, sendo 02 paralelas, lavabo e sal\u00e3o de festas. <br><br>Condom\u00ednio R$ 1.404,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o a 02 quadras da Beira Mar, \u00f3timo apartamento com 148m\u00b2, 03 su\u00edtes (Su\u00edte princ", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2525012902", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [4], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728814}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Alda Cardoso Linhares Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3602", "bathrooms": [9], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["148"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "a6fb90c479aa746a58889e00dddac837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6fb90c479aa746a58889e00dddac837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "583500dd4b8ddc95af656a4814690abe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/583500dd4b8ddc95af656a4814690abe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4248d80d90f0d05aeb37f37a035f1919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4248d80d90f0d05aeb37f37a035f1919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1a32df5d4f779b9a1a069df27ba6c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1a32df5d4f779b9a1a069df27ba6c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "821e4f3ddc74dc70795a1e4737f1ff1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/821e4f3ddc74dc70795a1e4737f1ff1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a73719d8ba693dd7677abb7376d0aaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a73719d8ba693dd7677abb7376d0aaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de374bac40a20754c23effbf5edf830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de374bac40a20754c23effbf5edf830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1a2f03083f8f7aab66d6222320d52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1a2f03083f8f7aab66d6222320d52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2f58387c6659253b98008d8a9ebece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2f58387c6659253b98008d8a9ebece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e369022821eafe08821b6d9a3577d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e369022821eafe08821b6d9a3577d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e198955335a763b94a7ac756f3d0fed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e198955335a763b94a7ac756f3d0fed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ab1791455369866dcb08475a977ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ab1791455369866dcb08475a977ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8797b4f63609b5fce5a54da535c1974e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8797b4f63609b5fce5a54da535c1974e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150238ea22d6a3e98c1d9681c1617bef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150238ea22d6a3e98c1d9681c1617bef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9247da24c304379e332cd0f9d316c94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9247da24c304379e332cd0f9d316c94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "400"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 148m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-148m2-aluguel-RS2300-id-2525012902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["271"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio de 271m\u00b2 com recep\u00e7\u00e3o, 04 salas amplas, copa e 03 banheiros. Localizado a uma quadra do Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547860482", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "640", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517816, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72257}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4694", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["271"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a8de791f81092d8b42fb305111f1a74f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8de791f81092d8b42fb305111f1a74f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc3cb1b4ad1ff0d31d875a3053bc711", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc3cb1b4ad1ff0d31d875a3053bc711/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9327db7d4b518220c103b50725b685", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9327db7d4b518220c103b50725b685/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "507d5e2ff71977ad5f7df68380bbeeed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/507d5e2ff71977ad5f7df68380bbeeed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb19e33038edcfb46b29ea46fa24b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb19e33038edcfb46b29ea46fa24b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d5248d30297b9985fdbdd44b9e3ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d5248d30297b9985fdbdd44b9e3ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5882d1a4f339de83ea8a40dd11e87205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5882d1a4f339de83ea8a40dd11e87205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f20c24af137d5bc5a0361726ed319d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f20c24af137d5bc5a0361726ed319d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef19589bf816597721e5a4ddaadc7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef19589bf816597721e5a4ddaadc7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00e53a2abcca1abadb55e1f5fe18de81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00e53a2abcca1abadb55e1f5fe18de81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebfb29ef4e22b019327c346f26dd4eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfb29ef4e22b019327c346f26dd4eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38e39cd8673b4bfc1df6e7a9b12bced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38e39cd8673b4bfc1df6e7a9b12bced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350536d274babdee78f8b2963b415cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350536d274babdee78f8b2963b415cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db73264fdd58ab7814578d947b3623de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db73264fdd58ab7814578d947b3623de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fda0c2605d2b696984804d024b7dcc8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fda0c2605d2b696984804d024b7dcc8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0c2c39e4c7e0d04e8af2d4efd32fb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0c2c39e4c7e0d04e8af2d4efd32fb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1cc6e03448741e95e701dadfaad3804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1cc6e03448741e95e701dadfaad3804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2c8e1927773e2f172dbc8f04a5cfbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2c8e1927773e2f172dbc8f04a5cfbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b091c346d41fe3112a871c69aa529a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b091c346d41fe3112a871c69aa529a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba01c164b7761bc5fd1be8523c9af122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba01c164b7761bc5fd1be8523c9af122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "streetNumber": "640"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 271m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-271m2-aluguel-RS4800-id-2547860482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), wc social, sala ampla, varanda estendida, cozinha americana, bancada em granito, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea de lazer com piscina adulto e piscina infantil, sal\u00e3o de festas, dois decks com churrasqueira, espa\u00e7o para creche, playground, 61m\u00b2, 02 vagas de garagem, condom\u00ednio com sistema de seguran\u00e7a, guarita elevada.<br><br> Condom\u00ednio: R$ 470,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) + Iptu R$ 374,69 (Anual)<br>.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), wc social, sala ampla, varanda e", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2540770675", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799363}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tito Barros Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Condom\u00ednio Magna Veredas Edif\u00edcio 2 Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3621", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "price": "980", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "phones": {"primary": "8533053000", "mobile": "8533053000"}}, "medias": [{"id": "c19fc429ce20a62742d9828fd8c5da67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19fc429ce20a62742d9828fd8c5da67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0c324d37d900cd178b5c53ee0b2099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0c324d37d900cd178b5c53ee0b2099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ed3450dc43baafa448e7d1b130799a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ed3450dc43baafa448e7d1b130799a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd814f7381bd62cd9c5fe32c37abfbfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd814f7381bd62cd9c5fe32c37abfbfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1dad1f915470a7179d6db9bd9d26e2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1dad1f915470a7179d6db9bd9d26e2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4064f0a6f2f4c33f23e964d3825ab67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4064f0a6f2f4c33f23e964d3825ab67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Tito Barros Filho", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-aluguel-RS980-id-2540770675/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala no Ed. Harmony Medical Center, pronta, com recep\u00e7\u00e3o, w/c, escrit\u00f3rios, \u00f3timo para clinica.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861495", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1233", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489775, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735538}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Harmony Medical Center Sala 1909", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13618", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "0854fafe00c49424b9a55a241fbbc106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0854fafe00c49424b9a55a241fbbc106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1e2ab57b1d3bb5edfdcd39c6b0aef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1e2ab57b1d3bb5edfdcd39c6b0aef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d4c40584f84ad9e98edfd7cfbac6ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d4c40584f84ad9e98edfd7cfbac6ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fea909aad0cbb85017cecdc505be4e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fea909aad0cbb85017cecdc505be4e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3465ee132ae18fb4d0be3dffef484a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3465ee132ae18fb4d0be3dffef484a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da69a8369071703569404cee43aced9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da69a8369071703569404cee43aced9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f9facc63d1cc63fdb2f8bc184528d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f9facc63d1cc63fdb2f8bc184528d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5210a1f667bf6f5914bc0cc3a4ee71e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5210a1f667bf6f5914bc0cc3a4ee71e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bdb6ac7638b5430b0fe1ffd27bc863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bdb6ac7638b5430b0fe1ffd27bc863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac93ac33e7f5800255256db2871c3318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac93ac33e7f5800255256db2871c3318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e49fe418492283f15981b8dc509d651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e49fe418492283f15981b8dc509d651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e156e02d1d77aab532ad1a149bd15822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e156e02d1d77aab532ad1a149bd15822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "1233"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1500-id-2547861495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547859051", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12778", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "54d0ed60405970ad18d4c9aaac65b66e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d0ed60405970ad18d4c9aaac65b66e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "1199bf94c205fe0d2fe2c7040af74f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1199bf94c205fe0d2fe2c7040af74f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a8834502e3e1d0395427fc83a102af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a8834502e3e1d0395427fc83a102af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4499ec576996eda078362a3201dfe8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4499ec576996eda078362a3201dfe8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9af8043ff9c5d3e79fc0f6a433b653f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9af8043ff9c5d3e79fc0f6a433b653f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b14ea3e6dd6f181743a1c0b81af49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b14ea3e6dd6f181743a1c0b81af49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca62fcb1c1aed88aa94e8eb2c72bd663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca62fcb1c1aed88aa94e8eb2c72bd663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f58c3a87ca3dde7e06dbca23562203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f58c3a87ca3dde7e06dbca23562203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6716ac4e59e69c0670c4b1b1543bd91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6716ac4e59e69c0670c4b1b1543bd91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547859051/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA,SALA", "title": "QUITINETE EM UMA EXCELENTE LOCALIZACAO, NO BAIRRO BENFICA, A 250M DO ESTADIO PRESIDENTE VARGAS!", "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2546936564", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020061", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1404", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538529, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747554}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marechal Deodoro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3171", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "bedrooms": [1], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "470"}, "price": "470", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85985640131", "stamps": []}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "phones": {"primary": "8532312633", "mobile": "85985640131"}}, "medias": [{"id": "77308e94a280482f042ac40843fa2e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77308e94a280482f042ac40843fa2e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2545553225bafcb8f68159d5a3c999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2545553225bafcb8f68159d5a3c999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4c0b350aa62bd32f8a216486388730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4c0b350aa62bd32f8a216486388730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efcfec9a43eeed3cecd51513471ece33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efcfec9a43eeed3cecd51513471ece33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41a8f9054566e6516cf9c9a4565c5330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41a8f9054566e6516cf9c9a4565c5330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98da905c8ba117ad993d7db87329d4b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98da905c8ba117ad993d7db87329d4b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Marechal Deodoro", "streetNumber": "1404", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS470-id-2546936564/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["133"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial montado com 133m\u00b2<br><br>WC social, piso em cer\u00e2mica, estacionamento.<br><br>R$:4.000,00<br><br>Contato: -", "title": "Ponto para alugar, 133 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2451646410", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Dion\u00edsio Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0078", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["133"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "phones": {"primary": "8532731834", "mobile": "8599090345"}}, "medias": [{"id": "620892711d59a9ee0801aa910fbae4cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620892711d59a9ee0801aa910fbae4cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd4982478bba7e665065e471887b54cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4982478bba7e665065e471887b54cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169f7e4327b37df2eb37a529b0baa5f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169f7e4327b37df2eb37a529b0baa5f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339545930c114600a976a51b7319c9ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339545930c114600a976a51b7319c9ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7421c856a24896b0f7062aaaac41fc4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7421c856a24896b0f7062aaaac41fc4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2e6187d44aebd53f495f0e12334521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2e6187d44aebd53f495f0e12334521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2760d1cbaf0bf491a5358958d3b2c634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2760d1cbaf0bf491a5358958d3b2c634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb495671aaa4df3e3951b6842b8e7668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb495671aaa4df3e3951b6842b8e7668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40d5bfdcbc61be11b6ec0f8fda4e877e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40d5bfdcbc61be11b6ec0f8fda4e877e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acc12131bd22d8e8af25b05a5137840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acc12131bd22d8e8af25b05a5137840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ad99c20df672369d40921ff2def1e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ad99c20df672369d40921ff2def1e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Coronel Dion\u00edsio Alencar", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 133m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-133m2-aluguel-RS4000-id-2451646410/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Academia Megabody<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro <br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 depend\u00eancia<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, ag\u00eancia do Banco do Brasil, Arena S\u00e3o Gerardo, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, S\u00e3o Gerardo - Fortaleza/CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2557931583", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6578", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "yearlyIptu": "704", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85987670200", "stamps": []}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "phones": {"primary": "8540128000", "mobile": "85987670200"}}, "medias": [{"id": "1f51386d2747215ba3e672cfc9346a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f51386d2747215ba3e672cfc9346a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7379bdfef5be3c958a63b9190931361a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7379bdfef5be3c958a63b9190931361a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a7f1e7ef4b85f89d90824a8831f5568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a7f1e7ef4b85f89d90824a8831f5568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a9b6a61d242c8dd607978d9000e687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a9b6a61d242c8dd607978d9000e687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d2edd3eceabd7980c88d29717c9157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d2edd3eceabd7980c88d29717c9157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c99d443c5e57c718aa32a555f51252b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c99d443c5e57c718aa32a555f51252b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af8f3e2ed4acb6ee431e8da8ecae2458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8f3e2ed4acb6ee431e8da8ecae2458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698b6cfc565a47c6392d690298a39708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698b6cfc565a47c6392d690298a39708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4763a2b84d1ce47d8b7d2e3771872c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4763a2b84d1ce47d8b7d2e3771872c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d310b910c96800f8c80ac1281e56725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d310b910c96800f8c80ac1281e56725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5779b269f2eed01d781479f40861a025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5779b269f2eed01d781479f40861a025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c28aa0a4bc506ca0176c2473f56a8ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c28aa0a4bc506ca0176c2473f56a8ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed577a525a21cb6aac378879e60b6ac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed577a525a21cb6aac378879e60b6ac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3488653d7244625f40e6ec37da0fa0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3488653d7244625f40e6ec37da0fa0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876d8792e9a52f4564bb24ed753ae5c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876d8792e9a52f4564bb24ed753ae5c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "943a1a5031385de2397797518f701d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/943a1a5031385de2397797518f701d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b9cbffa59aefed0a2554e8ad9f46ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b9cbffa59aefed0a2554e8ad9f46ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1054fec8fcb31b7c82e1c26ab9cff305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1054fec8fcb31b7c82e1c26ab9cff305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55938f5490a4dbdf55fc15d0fe7e26c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55938f5490a4dbdf55fc15d0fe7e26c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc75c3d58229b35d460cad8f33056e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc75c3d58229b35d460cad8f33056e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92472a8088939570d75af78d67572d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92472a8088939570d75af78d67572d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee754df69b41c1747f421cfbe793c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee754df69b41c1747f421cfbe793c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07c584ad8063010bc2a33c42e24c414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07c584ad8063010bc2a33c42e24c414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1300-id-2557931583/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Comercial dispon\u00edvel para venda e aluguel no bairro Luciano Cavalcante. O im\u00f3vel tem uma planta excelente, com espa\u00e7os muito bem divididos, com boa privacidade entre c\u00f4modos. Al\u00e9m disso, s\u00e3o 5 su\u00edtes 4 no andar superior e um no inferior.<br>Disp\u00f5e de 10 vagas de garagem. -", "title": "Im\u00f3vel Comercial Aluguel e venda no bairro Luciano Cavalcante", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548558031", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [10], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2252", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488503, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Comodoro Est\u00e1cio Br\u00edgido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1756", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1365"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "bedrooms": [5], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "phones": {"primary": "85988562900", "mobile": "8530138071"}}, "medias": [{"id": "ba90f5a5d1133d0d5d57fd2210843a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba90f5a5d1133d0d5d57fd2210843a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3de4b2c362dcee767a428417d988ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3de4b2c362dcee767a428417d988ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf6dbfa2719da95251389a82d9945fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf6dbfa2719da95251389a82d9945fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e67f87bb283a389b18c5626d8adbc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e67f87bb283a389b18c5626d8adbc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f754544dc5f093784ed76c3847c3bb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f754544dc5f093784ed76c3847c3bb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3dcf6bae07ea7b8f53d4dfecd448b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3dcf6bae07ea7b8f53d4dfecd448b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e6ad6c769ef4efc09a76d72c0cc0cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e6ad6c769ef4efc09a76d72c0cc0cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d725e8bf8c7171086450a647385e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d725e8bf8c7171086450a647385e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a5d8f957d63c2b406c6ce8efeb1b0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5d8f957d63c2b406c6ce8efeb1b0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9037f73b0f044530ab4ae70fea021b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9037f73b0f044530ab4ae70fea021b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b55f3a6d6b2248dcb7244e821e993d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b55f3a6d6b2248dcb7244e821e993d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30899c5f581b4d2b8c8c3fc108a3174f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30899c5f581b4d2b8c8c3fc108a3174f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65bc168c7d3eea09811903e5043c6368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bc168c7d3eea09811903e5043c6368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Comodoro Est\u00e1cio Br\u00edgido", "streetNumber": "2252"}, "name": "Casa com 5 Quartos para venda ou aluguel, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-venda-RS2500000-id-2548558031/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["220"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente duplex em condom\u00ednio fechado com 202m2 todo com piso porcelanato, composto por sala com m\u00f3veis projetados, 03 quartos sendo 2 su\u00edtes, loung com acesso \u00e0s su\u00edtes, cozinha com cooktop, coifa, forno a g\u00e1s e bancada funcional, wc's com revestimentoe \u00e1rea de servi\u00e7o. Piscina e deck privativos, h\u00e1 04 quadras da Av. Washington Soares, im\u00f3vel sem igual em acabamento design. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2551779548", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "881", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "Condom\u00ednio Resid Agua Fria Casa 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13960", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["220"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3600"}, "price": "3600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "6cbfba017db9b06714e14229754c0331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cbfba017db9b06714e14229754c0331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc53cf215c43d8a6d5cfaf9b2f9aed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc53cf215c43d8a6d5cfaf9b2f9aed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3050f9283fbf08509899547d91e0fccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3050f9283fbf08509899547d91e0fccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813824feaa5c6f6f89f89d645ea8c1e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813824feaa5c6f6f89f89d645ea8c1e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45ea18564b4e986489604bffdb521dc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45ea18564b4e986489604bffdb521dc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96f2b22f907afc645a5ea252f857a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96f2b22f907afc645a5ea252f857a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908371e4ea977a14d4912f3b63f81f93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908371e4ea977a14d4912f3b63f81f93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac24cce1e0f83e8991abfa9d1507c18d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac24cce1e0f83e8991abfa9d1507c18d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4225538c7106a13ef74c001973d4dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4225538c7106a13ef74c001973d4dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0da5bebf784395d9fe88a3c17324df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0da5bebf784395d9fe88a3c17324df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0ceb08f94c2c20dcb6854bec68c956f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0ceb08f94c2c20dcb6854bec68c956f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc9b082a28daa90d7fac791ae560e2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc9b082a28daa90d7fac791ae560e2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "995d60ca1f68d879924a453eaf50a057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/995d60ca1f68d879924a453eaf50a057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e084a8708089ad7660500f2d72043244", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e084a8708089ad7660500f2d72043244/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff1bf774196622643069636462947c8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff1bf774196622643069636462947c8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7475369a557712f495597d202edd9cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7475369a557712f495597d202edd9cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "194b60c5aee16b8eff39e927de16fa3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/194b60c5aee16b8eff39e927de16fa3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5005dc97ff6b1a09e795b20fdae0866d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5005dc97ff6b1a09e795b20fdae0866d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bcafa988bab57f63daee79493953221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bcafa988bab57f63daee79493953221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0dd01483d6237b26bbbed74d281325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0dd01483d6237b26bbbed74d281325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "837de1595089162f836bbe35d9403542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/837de1595089162f836bbe35d9403542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "881"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 220m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-220m2-aluguel-RS3600-id-2551779548/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento, localizado no Loteamento Bairro Novo, dispondo de 46m\u00b2, 02 quartos, cozinha, sala. Lazer completo. <br>OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861408", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60876330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519113, "source": "GOOGLE", "lat": -3.848345}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Verde 3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SU:Escola de tipo integral Professor Ant\u00f4nio Gir\u00e3o Barroso", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Doutora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial C\u00e9sar Cals de Oliveira Neto", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria do Socorro Ferreira Virino", "SU:Escola de tempo parcial Marieta Cals"], "complement": "Condom\u00ednio Jardim das Orquideas Edif\u00edcio 5 Apartamento 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11632", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "f4cef6aa4ff4f898275354a1b61fa414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4cef6aa4ff4f898275354a1b61fa414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab598802d790623eaee77462370d6c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab598802d790623eaee77462370d6c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a5204e6e4bc549c81275f77386a65d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a5204e6e4bc549c81275f77386a65d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbfdab466da2fddaf85362af5e528fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbfdab466da2fddaf85362af5e528fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c12e0209616a72055bd23d648353f1c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12e0209616a72055bd23d648353f1c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a75c64f75f183c92454e4fc40b06132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a75c64f75f183c92454e4fc40b06132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d363975d9b59ef712cda2115d20ccccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d363975d9b59ef712cda2115d20ccccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf4e7c0bef636a4650807ea1cd56c887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf4e7c0bef636a4650807ea1cd56c887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c708d0739f4cf75a9fdbcab73252418e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c708d0739f4cf75a9fdbcab73252418e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd9352f5402c1147e9fa04e40453906f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd9352f5402c1147e9fa04e40453906f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857e51248d34f487c90eccade38691c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857e51248d34f487c90eccade38691c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e93bde14af326b05bc4d35ddb8d812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e93bde14af326b05bc4d35ddb8d812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd39111e246d0d209dc85a5db04b3ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd39111e246d0d209dc85a5db04b3ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5979840ac044f4604eecf6e9ade3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5979840ac044f4604eecf6e9ade3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf7c789a106d3273d85cab75e6553c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf7c789a106d3273d85cab75e6553c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddbe2e7d16ea724ff599d30872c90115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddbe2e7d16ea724ff599d30872c90115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dadde901db5efb407f5173b510bf3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dadde901db5efb407f5173b510bf3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Verde 3", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS800-id-2547861408/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["782"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno ao lado da esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 de Fortaleza, pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba com \u00e1rea 782 m\u00b2. (C\u00f3d.2207)", "title": "Excelente terreno ao lado da esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 de Fortaleza, pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba com \u00e1rea 7", "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548339551", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "152", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563672, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775285}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Carlos Amora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Sol", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2207", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["782"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "99ce8e80e7c9bbdf55feaf5da4530dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ce8e80e7c9bbdf55feaf5da4530dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4523b71d46bb82d43ea5b173e29cd7b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4523b71d46bb82d43ea5b173e29cd7b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Carlos Amora", "streetNumber": "152"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 782m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-782m2-aluguel-RS2100-id-2548339551/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["116"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Balboa - Coc\u00f3<br><br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o para quem busca conforto e comodidade, pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias, Padaria Portug\u00e1lia, Shopping Iguatemi, Shopping Rio Mar, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3,<br><br>Apartamento nascente com aproximadamente 116m\u00b2 com ampla sala, varanda, cozinha com m\u00f3veis projetados, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, 3 quartos sendo 1 su\u00edte com closet, 1 wc social, 2 vagas.<br>Condom\u00ednio com academia, sal\u00e3o de festas, deck com churrasqueira, campinho de futebol.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Balboa - Coc\u00f3", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2562083996", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0150", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["116"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4235"}, "yearlyIptu": "107", "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "935"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85986605835", "stamps": []}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "phones": {"primary": "8541018585", "mobile": "85986605835"}}, "medias": [{"id": "f1ae5ccbc50c54fc5399eddb45bf2f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ae5ccbc50c54fc5399eddb45bf2f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff39b9cc72c5ca6cc248aee6b429d119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff39b9cc72c5ca6cc248aee6b429d119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97847234ac192c7f4d53508d4b4c014d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97847234ac192c7f4d53508d4b4c014d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a97d9ea13d1d6953ebcea7c910c390cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a97d9ea13d1d6953ebcea7c910c390cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3078bc516c4a955bfebe4ce9aa09a805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3078bc516c4a955bfebe4ce9aa09a805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e88c6d03ab7a9bf2812c2c8a6828ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e88c6d03ab7a9bf2812c2c8a6828ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a2f26994492aebc5afb36e6b7830a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a2f26994492aebc5afb36e6b7830a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27b630a26dc21ae0b87f2963e946f71d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27b630a26dc21ae0b87f2963e946f71d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01959941cd7b116c245961580de82e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01959941cd7b116c245961580de82e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2cc2a69746dfeea022276d82cab3780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2cc2a69746dfeea022276d82cab3780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0b72d32e137c35bb2245d877bab1d5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0b72d32e137c35bb2245d877bab1d5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e31bbe37c730b7d1fd5a4045279a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e31bbe37c730b7d1fd5a4045279a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a939537eba62f949cf73d1cf006c07d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a939537eba62f949cf73d1cf006c07d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da7fdd5caab04f02f659f3bbdeec0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da7fdd5caab04f02f659f3bbdeec0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2743b9b6dfc66ea64f7b51aec0a7a2eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2743b9b6dfc66ea64f7b51aec0a7a2eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e66677c5152b80509899acbe6e0bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e66677c5152b80509899acbe6e0bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7281276ef9892fcbe96208a782139d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7281276ef9892fcbe96208a782139d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5917ca6f0c457154be44e2fbacab13e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5917ca6f0c457154be44e2fbacab13e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5cee589cee76c2087a8d4852e9dc70d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5cee589cee76c2087a8d4852e9dc70d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460061aa863584094a307e374970feec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460061aa863584094a307e374970feec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b497c27ba04d20348c2f9041990d8965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b497c27ba04d20348c2f9041990d8965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b9767c132b0615eb4b80559f69be62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b9767c132b0615eb4b80559f69be62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9facec1f3cbec030d4171460b182d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9facec1f3cbec030d4171460b182d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5183ad8d52575e393776b547006b3d2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5183ad8d52575e393776b547006b3d2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9989f9d9578e4bc185d073e94ea9325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9989f9d9578e4bc185d073e94ea9325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263963fba55c541a24bb954872b9f5e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263963fba55c541a24bb954872b9f5e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c96a20c7513d7ebe94742bad8b6fa39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c96a20c7513d7ebe94742bad8b6fa39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 116m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-116m2-aluguel-RS3300-id-2562083996/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547862279", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 315", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12876", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "992"}, "price": "992", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "4a69e4dd0aaea82aa5175ab56a4fa960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a69e4dd0aaea82aa5175ab56a4fa960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1423cac3eb19e35bce5c149f53857f0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1423cac3eb19e35bce5c149f53857f0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220d140825a3e21ffb7234c889764a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220d140825a3e21ffb7234c889764a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3dac5d0feba536921b6054447114a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3dac5d0feba536921b6054447114a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89893f64c554d850a2e6e35fbfd0dc99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89893f64c554d850a2e6e35fbfd0dc99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17db31cf0dcddf4d942b111813fc122e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17db31cf0dcddf4d942b111813fc122e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6eb20ee8dd8e284c45963a590614476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6eb20ee8dd8e284c45963a590614476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40a8b0699dafda15c525f0e51592d6f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40a8b0699dafda15c525f0e51592d6f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9896057feee2b467d7ffdd4c76f3f374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9896057feee2b467d7ffdd4c76f3f374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS992-id-2547862279/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["705"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial de 700m\u00b2 no centro de Fortaleza, 03 pisos,(t\u00e9rreo + 2), estruturada com 12 amplas salas de escrit\u00f3rio, wc\u00b4s masculino e feminino, audit\u00f3rio, estacionamento para 02 vagas.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2563251869", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "817", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535833, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728021}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Princesa Isabel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10204", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["705"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "e8c518adcacad0e429c3a924dcbc0cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c518adcacad0e429c3a924dcbc0cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e6e32745dc1f1769fbd95cb576b29a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e6e32745dc1f1769fbd95cb576b29a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "430a0eddfb102082cc42e3fbfa1f06eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/430a0eddfb102082cc42e3fbfa1f06eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa2fdeedf9497f25bbda085734cd143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa2fdeedf9497f25bbda085734cd143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c78c5791f4acbf06020d5b815feef4b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c78c5791f4acbf06020d5b815feef4b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa86336e332d47ffbe517911ae8586d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa86336e332d47ffbe517911ae8586d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184d64e3431b71609545c98f46b41de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184d64e3431b71609545c98f46b41de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eceaa3a642276697112a50444d74bb2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eceaa3a642276697112a50444d74bb2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "246b40e794a3b1fcede4917022892526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/246b40e794a3b1fcede4917022892526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74bccaf11aa5872afb1fc60535697053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74bccaf11aa5872afb1fc60535697053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16494abfb05817bd260d714decea8ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16494abfb05817bd260d714decea8ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9489912d19e601c6bc2779f9e7cd3f78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9489912d19e601c6bc2779f9e7cd3f78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c211e0c291a99039e5b0f62011451cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c211e0c291a99039e5b0f62011451cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a7c1685e7f6912b528cea3a446bd19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a7c1685e7f6912b528cea3a446bd19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b6d0c40d91f8ecf48e4a0eeb9c25cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b6d0c40d91f8ecf48e4a0eeb9c25cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca55d0ad8d56e030610075934d7fb1f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca55d0ad8d56e030610075934d7fb1f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a1b11936a207ccd9c8d7d0fc526cd82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a1b11936a207ccd9c8d7d0fc526cd82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10abecfae08924b6c1df4939d83d60c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10abecfae08924b6c1df4939d83d60c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8215f894692a71fabb3369deccdc4abe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8215f894692a71fabb3369deccdc4abe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af7669c25b9313cf814a36fd7aa23d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af7669c25b9313cf814a36fd7aa23d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f79d19b83b2e7e5c010f2d06f8d07f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f79d19b83b2e7e5c010f2d06f8d07f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Princesa Isabel", "streetNumber": "817", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 705m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-705m2-aluguel-RS5000-id-2563251869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SPORTS_COURT", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO PARA ALUGAR NO BAIRRO SERRINHA REF.: 10054<br><br>CONDOM\u00cdNIO VILLAGE EMELYNE - BAIRRO SERRINHA<br><br> Excelente apartamento, de 64 m\u00b2, situado Condom\u00ednio VILLAGE EMELYNE, em uma regi\u00e3o de alto crescimento de Fortaleza, pr\u00f3ximo a hospitais, postos de sa\u00fade, restaurantes, farm\u00e1cias, supermercados, aeroporto Pinto Martins, diversas linhas de \u00f4nibus em frente ao condom\u00ednio, lanchonetes, pra\u00e7as, diversas lojas, e muito mais.<br> <br><br> Apartamento, em andar t\u00e9rreo, com salas de estar e jantar, cozinha com arm\u00e1rios fixos, conta com 3 quartos, 2 banheiros, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, al\u00e9m de 1 vaga privativa de garagem.<br> <br><br> O condom\u00ednio oferece quadra poliesportiva iluminada e sal\u00e3o de festas.<br> <br><br> Valor de aluguel: R$ 1.000,00.<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 205,00<br> Valor de IPTU/Mensal: isento<br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Serrinha Fortaleza-CE - 10054", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560438662", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:la\u00e7ai", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10054", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1205"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "205"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85982009642", "stamps": []}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "phones": {"primary": "8521800080", "mobile": "85982009642"}}, "medias": [{"id": "db69b03329d74eb1b55c6ff747997c7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db69b03329d74eb1b55c6ff747997c7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71aa7a0f897a12864b5d9f7c40ecef48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71aa7a0f897a12864b5d9f7c40ecef48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4fadc949140935887aa9f30703e09d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4fadc949140935887aa9f30703e09d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df86f468e28f7b08f884d17d60c7a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df86f468e28f7b08f884d17d60c7a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d127398465ca1498f4724fe2d6ee768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d127398465ca1498f4724fe2d6ee768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64ef32fad60559ae63d9442efe2b91d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64ef32fad60559ae63d9442efe2b91d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce39115a96088bb6ae22955161f5bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce39115a96088bb6ae22955161f5bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "421ae983eaa17b4f8d0c60b994acb5c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421ae983eaa17b4f8d0c60b994acb5c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284f0bfc0c6a7892cae42d8cbf3d8096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284f0bfc0c6a7892cae42d8cbf3d8096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e505fcef7d9f08e0b9aaa79fb8655e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e505fcef7d9f08e0b9aaa79fb8655e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06458aca896f5ff58d082176e4b61610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06458aca896f5ff58d082176e4b61610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff72a8e1531914cbc06017d781af7a75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff72a8e1531914cbc06017d781af7a75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b511ff4f84c895a82733ba3b18e04b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b511ff4f84c895a82733ba3b18e04b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d5043e0695d6c9633bd6f090237436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d5043e0695d6c9633bd6f090237436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f80df12ba218e96d428430898b8dfe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f80df12ba218e96d428430898b8dfe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9b54d77d20dae52721d8490f091fa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9b54d77d20dae52721d8490f091fa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-64m2-aluguel-RS1000-id-2560438662/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 03 quartos (01 Su\u00edte), living, wc social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga, pr\u00f3ximo do viaduto da cidade dos funcion\u00e1rios. Ed Bariloche. <br>OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2547861096", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864311", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "44", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507562, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801425}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Edif\u00edcio Bariloche Apartamento 206", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8861", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [2], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "78ca1788fbce3ed461b0f5758dfbb1cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78ca1788fbce3ed461b0f5758dfbb1cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48b0e42b951d780454228964f3c25676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48b0e42b951d780454228964f3c25676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "167a0ea82f5732e011e4eea09d3f3734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167a0ea82f5732e011e4eea09d3f3734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15de9ebcf9a78f63aecd1ef4b8799b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15de9ebcf9a78f63aecd1ef4b8799b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de1fe620d3cbd861145bec617629ba39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de1fe620d3cbd861145bec617629ba39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91a78b871f8307645c1ceaa534d9aac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91a78b871f8307645c1ceaa534d9aac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01afcf888d3cbfa1ebe0584f1ea006d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01afcf888d3cbfa1ebe0584f1ea006d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658037914c7ba7703484bddf92fda342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658037914c7ba7703484bddf92fda342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69022fac90d4b01d3f6601e967eb828f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69022fac90d4b01d3f6601e967eb828f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b52041e71f6c2362b9997c2f76dc99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b52041e71f6c2362b9997c2f76dc99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cadcf7d0e0ffa6362d6f351fa3151066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cadcf7d0e0ffa6362d6f351fa3151066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee20d96cd8fecfa25c6ed2d2e4ae8929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee20d96cd8fecfa25c6ed2d2e4ae8929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6532be95a8dbdf8a556a7d788b9a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6532be95a8dbdf8a556a7d788b9a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "120f41dbf4f744c79f86d9b62133192d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120f41dbf4f744c79f86d9b62133192d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8851635fc58a95b26fc46648fed9d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8851635fc58a95b26fc46648fed9d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "067afe5b4e967aa451742d83694f2df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/067afe5b4e967aa451742d83694f2df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81803572da9d1b2665101aa3ede80487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81803572da9d1b2665101aa3ede80487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95ccab7e1d57fd30ab5d3052b3df9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95ccab7e1d57fd30ab5d3052b3df9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "44", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS700-id-2547861096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, 01 BANHEIRO.", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2554097501", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "359", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527338, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734833}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148200", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85989705539", "stamps": []}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "phones": {"primary": "8532521022", "mobile": "85989705539"}}, "medias": [{"id": "debebb9d4c448708ee11cf482b19bae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/debebb9d4c448708ee11cf482b19bae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56c7318ed974c59ffc1d0f321c18ae58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56c7318ed974c59ffc1d0f321c18ae58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda214532cc329639007d9aec73a1da1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda214532cc329639007d9aec73a1da1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e25a57fbf2b36cf9f9211b8bf64992c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e25a57fbf2b36cf9f9211b8bf64992c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a06d26a0195cb4f02289eb53bdc0e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a06d26a0195cb4f02289eb53bdc0e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdec8e8c2e89dbd31ad455d3dba7da23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdec8e8c2e89dbd31ad455d3dba7da23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7638830b5e2b607046fe81bb2e78a235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7638830b5e2b607046fe81bb2e78a235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "359"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS900-id-2554097501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente apartamento com 3 quarto sendo 1 su\u00edte, wc servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1rea privativa 64m\u00b2. Tudo isso localizado na Rua J\u00falio C\u00e9sar, pr\u00f3ximo Av. Jo\u00e3o Pessoa, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente apartamento com 3 quarto sendo 1 su\u00edte, wc servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1rea privativa 64m", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2548343659", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [1], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425808", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1620", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54806, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755686}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio C\u00e9sar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Edif\u00edcio Julio Cesar Apartamento 343", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3576", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1170"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"]}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "9c9bae91ddc9a77f46f83192160991c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9bae91ddc9a77f46f83192160991c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d2ae9f14b43377b3dd8ce9f6af0ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d2ae9f14b43377b3dd8ce9f6af0ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2785a145875f13f49e0a92ec1a3a7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2785a145875f13f49e0a92ec1a3a7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0190cdb66710b2de57460b0470143943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0190cdb66710b2de57460b0470143943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca326de288038a2c97f69248fd9b3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca326de288038a2c97f69248fd9b3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137e62f10bedf0a0f8b2ff6edec9e162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137e62f10bedf0a0f8b2ff6edec9e162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0067ee3af06143470dec3e394660759b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0067ee3af06143470dec3e394660759b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b640b569888592dd32d00b8bc5c8e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b640b569888592dd32d00b8bc5c8e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0cc0a10913c84f3e3ab0f1506cb6e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cc0a10913c84f3e3ab0f1506cb6e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3887c2a294e299bfc1b0d9b9a2a55d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3887c2a294e299bfc1b0d9b9a2a55d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78ea1ab27ce0902919be8d68ee56d0fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78ea1ab27ce0902919be8d68ee56d0fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623afd347c3cf509e4ba648b420ad0bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623afd347c3cf509e4ba648b420ad0bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua J\u00falio C\u00e9sar", "streetNumber": "1620"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-64m2-aluguel-RS850-id-2548343659/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 850m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, espa\u00e7o ecum\u00eanico,11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, , estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, ao lado do Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550280882", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [0], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 612", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13136", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4013"}, "price": "4013", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "60a0dfb83a4f95015cd2a8bb90e89e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60a0dfb83a4f95015cd2a8bb90e89e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b2063bda6960e1f5fff7358809178a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b2063bda6960e1f5fff7358809178a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b794afc7d441d1b730c3f8855ca795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b794afc7d441d1b730c3f8855ca795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad8b1ed2fdbcf9ae30ad99143c8c335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad8b1ed2fdbcf9ae30ad99143c8c335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b02907cdf853973b71cad5a446fadda8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b02907cdf853973b71cad5a446fadda8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3a1988d234e7e982b1569311f9356a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3a1988d234e7e982b1569311f9356a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c782f3a036b2b4dfb94885e5f566ed09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c782f3a036b2b4dfb94885e5f566ed09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84634592880086d29ee85aaa87f13284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84634592880086d29ee85aaa87f13284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76528d3b642e3ea548f6e528f4e589cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76528d3b642e3ea548f6e528f4e589cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02c361d0256fdfe97a4f50958bb33da8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02c361d0256fdfe97a4f50958bb33da8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255fff6b1bb1a87eef1f14359eefb3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255fff6b1bb1a87eef1f14359eefb3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae7fa4764111be5fae86bb112a797723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae7fa4764111be5fae86bb112a797723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3abaceb35447d22ca47df02c5fddd25d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abaceb35447d22ca47df02c5fddd25d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS4013-id-2550280882/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 850m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, espa\u00e7o ecum\u00eanico,11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, , estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, ao lado do Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2550278538", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 613", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13137", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "bedrooms": [0], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4147"}, "price": "4147", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "", "stamps": []}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "phones": {"primary": "8534664343", "mobile": "8534664343"}}, "medias": [{"id": "a231453132c50b27e16ad12f837e6680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a231453132c50b27e16ad12f837e6680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "badf6d9f6ae5b26462c79d174c96dc79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/badf6d9f6ae5b26462c79d174c96dc79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e0f2d834e6642f7173599b68ce5279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e0f2d834e6642f7173599b68ce5279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e828abf11c27b4b2f3a038ceb1ed5e86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e828abf11c27b4b2f3a038ceb1ed5e86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c0b1d4bd7808af777d108227be8d932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0b1d4bd7808af777d108227be8d932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5f58f1486a36ca3efd36f08b75e6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5f58f1486a36ca3efd36f08b75e6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5843b83903eed2cb00d3a59ee9957b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5843b83903eed2cb00d3a59ee9957b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6db6024dd0ee73ff61836e0cf2263816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6db6024dd0ee73ff61836e0cf2263816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b863991c74c381d7315c282be16e153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b863991c74c381d7315c282be16e153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72ca18e2faeded7c5a5e8caa5f53c48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72ca18e2faeded7c5a5e8caa5f53c48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4beeef223e86ecb3ca7561223f035e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4beeef223e86ecb3ca7561223f035e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69c1f9833b41014d8d219ced55fde2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69c1f9833b41014d8d219ced55fde2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948b26d1504636f0385b0d6eabba5fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948b26d1504636f0385b0d6eabba5fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-aluguel-RS4147-id-2550278538/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Quari! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, wc social, varanda, arm\u00e1rios, 2 vagas, \u00e1rea privativa 92,85m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, playground, espa\u00e7o kids, 2 elevadores, 6 apto por andar, 14 andares, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na Rua Bogot\u00e1,200 pr\u00f3ximo \u00e0 UECE.", "title": "Ed. Quari! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, wc social, varanda, arm\u00e1rios, 2 92,85", "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "id": "2560366067", "portal": "GRUPOZAP", "parkingSpaces": [2], "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55848, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782729}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bogot\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Vila Pery", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Edif\u00edcio Quari Residence Club Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2209", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "bedrooms": [3], "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2250"}, "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "status": "ACTIVE", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "videoTourLink": "", "whatsappNumber": "85981840046", "stamps": []}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "phones": {"primary": "8540110800", "mobile": "85981840046"}}, "medias": [{"id": "4fd2e277e3e47eebb66459722307e582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd2e277e3e47eebb66459722307e582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c0ca1eb8f6cd87072c627e7351c062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c0ca1eb8f6cd87072c627e7351c062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661d638c7c2595a1e9149ab03058bd18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661d638c7c2595a1e9149ab03058bd18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339966242e7007268bf076bf2ed5e718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339966242e7007268bf076bf2ed5e718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48105d472f86d84872c08ce838232cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48105d472f86d84872c08ce838232cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a044e245554f04be0e6f149ec172b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a044e245554f04be0e6f149ec172b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8efcee096cddb54676662f9081823d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8efcee096cddb54676662f9081823d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6b9e41abcfdbcf501d25989225ef81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6b9e41abcfdbcf501d25989225ef81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2341605a98991cc0a0f8cd395299997b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2341605a98991cc0a0f8cd395299997b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565478b65fc07a413551c75939ee91d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565478b65fc07a413551c75939ee91d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e26325364f0b437c509f4293e2b794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e26325364f0b437c509f4293e2b794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df77aab032391f13a51a4e6c3b71ef03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df77aab032391f13a51a4e6c3b71ef03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6ddadf16c89144fa20f3f218e906861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ddadf16c89144fa20f3f218e906861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851cff8a230a7842be969113a3a349c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851cff8a230a7842be969113a3a349c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e4ec6fe4a530ac754c7b9791a4514c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e4ec6fe4a530ac754c7b9791a4514c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4be21e18541075ff0f8e23456d5f833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4be21e18541075ff0f8e23456d5f833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e29c21286ebac862fa76dd6b87b09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e29c21286ebac862fa76dd6b87b09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c840254be9f18a25f34edba980047d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c840254be9f18a25f34edba980047d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370e1505b57cec432fd92419d783f621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370e1505b57cec432fd92419d783f621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878237c210a84e4661980903c1ae92ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878237c210a84e4661980903c1ae92ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d80a53b7a5d85ad1660904759b39b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d80a53b7a5d85ad1660904759b39b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Bogot\u00e1", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-93m2-aluguel-RS1750-id-2560366067/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.586 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 46, "from": 4500, "size": 100, "total": 7586}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "seasonalCampaigns": [], "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "account": null, "facets": {"amenities": {"KITCHEN": 1837, "SERVICE_AREA": 1279, "ELEVATOR": 696, "GATED_COMMUNITY": 663, "INTERCOM": 643, "POOL": 624, "PARTY_HALL": 575, "BALCONY": 515, "BARBECUE_GRILL": 510, "PETS_ALLOWED": 489, "PLAYGROUND": 487, "GARAGE": 482, "AIR_CONDITIONING": 448, "GARDEN": 411, "CONCIERGE_24H": 318, "GYM": 308, "SPORTS_COURT": 292, "ELECTRONIC_GATE": 286, "SECURITY_24_HOURS": 278, "FURNISHED": 275, "LAUNDRY": 229, "GOURMET_SPACE": 226, "ALARM_SYSTEM": 202, "BACKYARD": 196, "GOURMET_BALCONY": 193, "HOME_OFFICE": 185, "WATCHMAN": 168, "AMERICAN_KITCHEN": 160, "NEAR_SHOPPING_CENTER": 152, "SAUNA": 141, "KITCHEN_CABINETS": 140, "NEAR_ACCESS_ROADS": 125, "DISABLED_ACCESS": 115, "SAFETY_CIRCUIT": 108, "NEAR_HOSPITAL": 100, "NEAR_SCHOOL": 100, "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT": 97, "CLOSET": 96, "ADULT_GAME_ROOM": 95, "INTERNET_ACCESS": 88, "CABLE_TV": 86, "DEPOSIT": 84, "GAMES_ROOM": 80, "SEA_VIEW": 75, "COPA": 71, "BEDROOM_WARDROBE": 69, "SECURITY_CAMERA": 68, "BICYCLES_PLACE": 60, "PARKING": 60, "BUILTIN_WARDROBE": 59, "RECEPTION": 57, "CINEMA": 49, "SPA": 49, "RECREATION_AREA": 43, "BATHROOM_CABINETS": 42, "BLINDEX_BOX": 40, "ELECTRIC_GENERATOR": 35, "INTEGRATED_ENVIRONMENTS": 33, "ADULT_POOL": 32, "NATURAL_VENTILATION": 31, "ENTRANCE_HALL": 27, "CHILDRENS_POOL": 26, "COWORKING": 25, "NUMBER_OF_FLOORS": 22, "LARGE_ROOM": 21, "SERVICE_BATHROOM": 21, "DINNER_ROOM": 20, "PANORAMIC_VIEW": 20, "TENNIS_COURT": 20, "DECK": 14, "LARGE_KITCHEN": 13, "COOKER": 12, "GREEN_SPACE": 11, "SECURITY_CABIN": 10, "SQUASH": 10}}}