{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1040"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno dispondo de 1040m\u00b2 de \u00e1rea total. Pr\u00f3ximo a Av. Edilson Brasil Soares.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.265Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861411", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-05T07:34:34.259Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834522", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "99", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.463088, "source": "GOOGLE", "lat": -3.791323}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Afonso Pena", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Pastelaria del\u00edcia", "BR:The Burgers On The Table", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10494", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1040"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9f809a2abc7cc3be666fa05a63131b84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f809a2abc7cc3be666fa05a63131b84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491ebb289422c684d8f783e9a42ad805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491ebb289422c684d8f783e9a42ad805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61d97dda654ad19555e529f3b9371d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61d97dda654ad19555e529f3b9371d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83698ac47478db30400eb41c827517f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83698ac47478db30400eb41c827517f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f217e8b37274aa525d0599553f480184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f217e8b37274aa525d0599553f480184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52bc4a1a0dc5b4f43b73a22121fc1ca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52bc4a1a0dc5b4f43b73a22121fc1ca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Afonso Pena", "streetNumber": "99"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1040m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-1040m2-aluguel-RS1500-id-2547861411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "::: ARRAIS IMOVEIS VENDE E ALUGA ::: RA/AS<br>Condom\u00ednio Edif\u00edcio Residencial Augusto Rusch<br>Endere\u00e7o: Rua Andr\u00e9 Chaves, 100<br>4 \u00ba ANDAR -> N\u00c3O TEM ELEVADOR !!!<br>Aluguel R$1.250( valor incluso a taxa de condom\u00ednio)<br><br><br>= O P O R T U N I D A D E =<br>=== Excelente Apartamento em Vila Uni\u00e3o ===<br>=== Financia por todos os bancos ===<br>= = = = = = = = = = = = = = = = = = == = ==<br>= 3 Quartos - 1 su\u00edte<br>= Sala<br>= 2 vagas de garagem<br>= Pr\u00f3ximo de tudo que voc\u00ea precisa!!!<br>= = = = = = = = = =<br><br>= Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br>= = = = = = = = = =<br><br>= (85)9. 9821 . 3540 = WhatsApp<br>= (85)9. 9618 . 6654<br>= arrais@email. com<br><br>= Mais Im\u00f3veis ? Acesse:<br>= Tire os espa\u00e7\u00f5s => www. arraisimoveis. com -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 82 m\u00b2 - venda por R$ 180.000,00 ou aluguel por R$ 1.250,00/m\u00eas - Vila", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-31T07:06:46.489Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529255464", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-05T01:17:34.658Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416135", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0303", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "180000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "84b741e34ae13774d6adfbac5f6d49e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b741e34ae13774d6adfbac5f6d49e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6cbd8d6daa039d3e11a61509f0aea5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6cbd8d6daa039d3e11a61509f0aea5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f4ac300c24eab3f94b96a358a6c747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f4ac300c24eab3f94b96a358a6c747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c983a08692d00a6c29456f12e30f52a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c983a08692d00a6c29456f12e30f52a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100c200f19f3d42863e627017a3eaa70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100c200f19f3d42863e627017a3eaa70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927f8760f2402ebafb0b4a0b9271ae0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927f8760f2402ebafb0b4a0b9271ae0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0ecffdaf54dc224ab499bd15f8ff2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0ecffdaf54dc224ab499bd15f8ff2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc2d19d79a14b5e8362d60d94811117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc2d19d79a14b5e8362d60d94811117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1080c832a7d64037a733004b6ba5a853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1080c832a7d64037a733004b6ba5a853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90c10f27b84ceab6bad166c76e69093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90c10f27b84ceab6bad166c76e69093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb4e80ca53961058c18ea035e6ebc0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb4e80ca53961058c18ea035e6ebc0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa735e3d37717a68b6d4a7d8a554a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa735e3d37717a68b6d4a7d8a554a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "929d3e4281c1f71d706e6cc3c1ed7987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/929d3e4281c1f71d706e6cc3c1ed7987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d94f357a3243b144aaf1af11ac692c21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d94f357a3243b144aaf1af11ac692c21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 82m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-82m2-venda-RS180000-id-2529255464/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["DEPOSIT", "INTERNET_ACCESS"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL DISPON\u00cdVEL PARA ALUGAR!<br>- C\u00c2MARA FRIGOR\u00cdFICA DE CONGELAMENTO COM CAPACIDADE DE 20 TONELADAS<br>- CIRCUITO DE C\u00c2MERAS E CERCA EL\u00c9TRICA <br>- BAL\u00c7\u00c3O DE A\u00c7O INOX DE 15 METROS<br>- 2 AR CONDICIONADOS DE 60 BTUS NA \u00c1REA DE TRABALHO<br>PARA MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES, TELEFONES PARA CONTATOS:<br><br><br>Nosso site: www.sgimoveisce.com.br<br>Instagram: @sgimoveisce<br><br>", "title": "GALPAO COMERCIAL em Fortaleza - CE, Parangaba", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T15:25:52.468Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44814", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555947331", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-27T23:00:20.185Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:FOSFATEC", "VP:A Ruralista", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0007", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "0c8dd9aa-779b-a6be-a92e-d108c38ff700", "advertiserContact": {"phones": ["85986952924", "85989059831"]}, "whatsappNumber": "85989059831", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c8dd9aa-779b-a6be-a92e-d108c38ff700", "name": "SG IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d05f8f0060564c56a5e7a8ad42dce5f3.jpg", "licenseNumber": "18867-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 398340, "legacyZapId": 2614812}, "medias": [{"id": "6f90635865cb30475219d2fa15a4db3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f90635865cb30475219d2fa15a4db3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970ff69fb7bfacb826db7e27ecc6b44c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970ff69fb7bfacb826db7e27ecc6b44c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4942c9a9fd4247fe32ce1b4104bb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4942c9a9fd4247fe32ce1b4104bb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b27679f9800027c8753450bb59537a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b27679f9800027c8753450bb59537a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225195f29fe8422d591e92b9cbdf5f21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225195f29fe8422d591e92b9cbdf5f21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1838c10bd5205a9830f191822f8dc9b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1838c10bd5205a9830f191822f8dc9b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "594c0688d767547932a405d7d0dee40a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/594c0688d767547932a405d7d0dee40a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42876c8b6e4a3fff2fc2949f240af702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42876c8b6e4a3fff2fc2949f240af702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4227dc9d69485f6f3630b6ef239d92da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4227dc9d69485f6f3630b6ef239d92da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abcdd33b997e674a61f25460d2e48ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abcdd33b997e674a61f25460d2e48ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93e1345e9bf128821751170c3d8c5fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93e1345e9bf128821751170c3d8c5fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f883c107654f8da8b9d0529f5f6a5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f883c107654f8da8b9d0529f5f6a5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5855a90268452238eedbec63414696cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5855a90268452238eedbec63414696cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7053606eadcfceb6965bba41df82ce8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7053606eadcfceb6965bba41df82ce8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SG IMOVEIS", "href": "/398340/sg-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS4500-id-2555947331/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja, com mezanino.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.670Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860220", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:14.057Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724058}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9911", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["340"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c9670f91b39ee1a594e42a5d9dd1b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c9670f91b39ee1a594e42a5d9dd1b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda3bb81c289a2159882de95b4e49ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda3bb81c289a2159882de95b4e49ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b077592cc5049879cf836b3e6457b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b077592cc5049879cf836b3e6457b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3e815ff0e9017fb3632e8db283e46e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3e815ff0e9017fb3632e8db283e46e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfceda84f7fb5548c6a145a50cf13b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfceda84f7fb5548c6a145a50cf13b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a027ce889ea3e77fa34f269540ecd0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a027ce889ea3e77fa34f269540ecd0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80be91f763ca078d52ac20eaf47357f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80be91f763ca078d52ac20eaf47357f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a1e31de35685530d9c65e9b912e6432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a1e31de35685530d9c65e9b912e6432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc7d195c7411a0344ab2f106a2b12f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc7d195c7411a0344ab2f106a2b12f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "420"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 340m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-340m2-aluguel-RS4000-id-2547860220/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro CENTRO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T00:42:33.942Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561791255", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-07T00:42:34.215Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1506", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10863", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "price": "2450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "894faff2e7202d309ffee9396bdcc855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894faff2e7202d309ffee9396bdcc855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca9d749c8b48eda9b9a62fad76c2479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca9d749c8b48eda9b9a62fad76c2479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "397f3de8f2c0a7c36858c79b83f48f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397f3de8f2c0a7c36858c79b83f48f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d6e893a089aec921a699f59fe4d097e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d6e893a089aec921a699f59fe4d097e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f407581c10acf4bd94dc9441280299f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f407581c10acf4bd94dc9441280299f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-98m2-aluguel-RS2450-id-2561791255/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica voltada para \u00e1rea da sa\u00fade, piso em porcelanato, recep\u00e7\u00e3o, condom\u00ednio incluso.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.683Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859720", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T02:01:13.548Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477949, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732276}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "Edif\u00edcio Esta\u00e7\u00e3o Fisio Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6528", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2b6f6ba7e1872c6c9110e017ee3340b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6f6ba7e1872c6c9110e017ee3340b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8b6be25a6d5ec1d8c7f99818bdd4a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8b6be25a6d5ec1d8c7f99818bdd4a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "560fda93220f60e7d85b77e4d7136970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/560fda93220f60e7d85b77e4d7136970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "streetNumber": "260", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS650-id-2547859720/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para fins comerciais com 2880m\u00b2, com frente para Av. Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque, de esquina. Ao lado do Stand do Condom\u00ednio Terra\u00e7o das \u00c1guas.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.572Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862068", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:49.468Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.804242}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "Quadra 61 Lote 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6604", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2880"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ee66e7f24e6c13f98371c518beabe14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee66e7f24e6c13f98371c518beabe14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "455fee6bf40f728948a60f0844e92568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/455fee6bf40f728948a60f0844e92568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d75e531fb413ef19ccc00f4a302c10b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d75e531fb413ef19ccc00f4a302c10b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd5915f809fc8a7d51c5f414bff4ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd5915f809fc8a7d51c5f414bff4ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2880m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-2880m2-aluguel-RS15000-id-2547862068/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, entre as Ruas Gon\u00e7alves Ledo e Jo\u00e3o Cordeiro.<br><br>- sala<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, Hospital S\u00e3o Camilo, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Receita Federal, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.986Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359543", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.215Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4153", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "182", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1ac22e34ea4535fb760e745371575fde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac22e34ea4535fb760e745371575fde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4836e78301191ec7859a20799543bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4836e78301191ec7859a20799543bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75076e258380c378ff7ae332ee3cbcef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75076e258380c378ff7ae332ee3cbcef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ff80ef2d4a1575dbd6e5f76d8712a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ff80ef2d4a1575dbd6e5f76d8712a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d798cd9b89024b6033d067db1a6172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d798cd9b89024b6033d067db1a6172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c82f48850edcc267e92d64c674ca368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c82f48850edcc267e92d64c674ca368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849dc3695c74d7cf05b9c82dd2026870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849dc3695c74d7cf05b9c82dd2026870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2530359543/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nela voc\u00ea encontra: banheiro social, cozinha, lavanderia, sala.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a escolas, academia, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>O bairro faz limite ainda com os bairros Joaquim T\u00e1vora, Aldeota, Praia de Iracema, Benfica e Farias Brito.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo", "title": "Kitnet no bairro Henrique Jorge, a poucos metros do supermercado Cometa.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.377Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358320", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.045Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio Kitchenette Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1485", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8e9f035b8ebb83941af32e5efac0d581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9f035b8ebb83941af32e5efac0d581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4affb1bc3bd4439b8c9c1baac4c34e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4affb1bc3bd4439b8c9c1baac4c34e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5615af39c2146062a9ec1439844638ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5615af39c2146062a9ec1439844638ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f78db794c3d8954487e6a3ede0c8e5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f78db794c3d8954487e6a3ede0c8e5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de094f7824616c25995925a833045b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de094f7824616c25995925a833045b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b64a0082186b571fc625032654598448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b64a0082186b571fc625032654598448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5adaff337096f7df224a690fb9b2c1f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5adaff337096f7df224a690fb9b2c1f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93d00c78b510269d991b97b73ebbc642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93d00c78b510269d991b97b73ebbc642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a77e90ad5320b8c161355b77c5f9687b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a77e90ad5320b8c161355b77c5f9687b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1506d86ce7d24495e670678cf6ba7b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1506d86ce7d24495e670678cf6ba7b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0831e2f97d0b687c273b8ba34f80f39c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0831e2f97d0b687c273b8ba34f80f39c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2530358320/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Edif\u00edcio Juridical Center.<br><br>Pr\u00e9dio localizado ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.", "title": "Garagem para aluguel, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:23.868Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.103Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 06", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4286", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "yearlyIptu": "75", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "4c5d3126d9efa1da9070ae0b400c0ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5d3126d9efa1da9070ae0b400c0ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5098a7d0afce595c00b4680374a2179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5098a7d0afce595c00b4680374a2179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af53d461abba49ae5ee37a9b495424ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af53d461abba49ae5ee37a9b495424ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc499a2df3aa7d3ea48ac86a3c174296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc499a2df3aa7d3ea48ac86a3c174296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0259adbb711391863324ea6f4bec69f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0259adbb711391863324ea6f4bec69f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d2271331d173ccf0cc0ecd309f1b7d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d2271331d173ccf0cc0ecd309f1b7d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "452f52d2736696fceba4740d81b8e873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/452f52d2736696fceba4740d81b8e873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS180-id-2540804495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Edif\u00edcio Juridical Center.<br><br>Pr\u00e9dio localizado ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.", "title": "Garagem para aluguel, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:23.864Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804095", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.116Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 05", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4285", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "yearlyIptu": "75", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "b9548bf928b986a06ad41846485de5b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9548bf928b986a06ad41846485de5b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0464c2075159e535d553e5195f87b7e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0464c2075159e535d553e5195f87b7e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddab73b4708229571c9ec0643a2dc82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddab73b4708229571c9ec0643a2dc82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e19aae1854fcc0bb525513ae125b67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e19aae1854fcc0bb525513ae125b67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e57eacf5f00df144776ed18548ce09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e57eacf5f00df144776ed18548ce09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1462b3930cdebc8b8456c1a143b6674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1462b3930cdebc8b8456c1a143b6674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6651a2a57ddaece46c6ed86c7ac1ebc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6651a2a57ddaece46c6ed86c7ac1ebc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS180-id-2540804095/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Edif\u00edcio Juridical Center.<br><br>Pr\u00e9dio localizado ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.", "title": "Garagem para aluguel, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:23.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804096", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.115Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 55", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4287", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "yearlyIptu": "75", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "074fa8087023bb4bb83d6044af9b2393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/074fa8087023bb4bb83d6044af9b2393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aec889cac0afe3738e35fe901a944d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aec889cac0afe3738e35fe901a944d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cafcd182e1c7f9f9be16a79fc7b17ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cafcd182e1c7f9f9be16a79fc7b17ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff87f90aa679b59fe232a89fe04fde2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff87f90aa679b59fe232a89fe04fde2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d085bb02ca74f61e18be010ac954cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d085bb02ca74f61e18be010ac954cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170738b69af3a077f88631d2acf27b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170738b69af3a077f88631d2acf27b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1c7e9f0c687bda5f25c0313306cee7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1c7e9f0c687bda5f25c0313306cee7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS180-id-2540804096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BANHEIRO SOCIAL,FACHADA,SALA", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T17:09:37.830Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562420676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T17:16:24.556Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2270", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564981, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735374}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Condom\u00ednio Gomes de Freitas Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2086", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1960"}, "price": "1960", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "9b6592a87ec5af464b24b5849a900539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6592a87ec5af464b24b5849a900539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2270", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1960-id-2562420676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com lavabo, esquina com Rua Rodrigues J\u00fanior.<br><br>Pr\u00f3ximo a lanchonetes, Col\u00e9gio Clovis Bevil\u00e1qua, unidades de sa\u00fade, restaurantes, academias, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.434Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360134", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.133Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1440", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "57", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1067553bfb57491fb031c17a34fef55a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1067553bfb57491fb031c17a34fef55a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9581539623251fc1503edf0cde4d84f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9581539623251fc1503edf0cde4d84f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7095a0ab1cb18446f5864d00f53acdb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7095a0ab1cb18446f5864d00f53acdb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5bf1ef674150c6dc0ee114479f9989a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5bf1ef674150c6dc0ee114479f9989a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c977988e4d0b84b4ff5b82fcfe8d4606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c977988e4d0b84b4ff5b82fcfe8d4606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79b9af58f8546dcbad70648c6142c515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79b9af58f8546dcbad70648c6142c515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2530360134/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["321"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espetacular loja, localizado no moderno Ed. Uno Medical & Office, dispondo de 316m\u00b2 de \u00e1rea privativa, frente para a Av. Pontes Vieira. Loja vizinha ao banco Bradesco, possui estacionamento coberto, saida para VLT, parada de onibus na esquina anterior.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/_2es783M4LI).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.168Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860409", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.217Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13691", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["321"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "32126"}, "price": "32126", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "045d944c7ff1776bfb814a806df21c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045d944c7ff1776bfb814a806df21c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2f3c9d8460c01d6f142e97531ae110e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f3c9d8460c01d6f142e97531ae110e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 321m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-321m2-aluguel-RS32126-id-2547860409/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 70m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 02 quartos, WC social e servi\u00e7o, DCE simples, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o integrada e grades. Pr\u00e9dio com 02 pavimentos sendo 02 apartamentos por pavimento.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, F\u00e1tima - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-09-30T04:13:30.651Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536462739", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:37.698Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "282", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "234", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "50211d222ec46dffe5e8e9dfba949745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50211d222ec46dffe5e8e9dfba949745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-fatima-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS650-id-2536462739/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["856"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "3 Pavimentos<br>5,72 x 50 Fundos.", "title": "Im\u00f3vel Comercial para alugar em Centro - Fortaleza/CE.", "stamps": [], "createdAt": "2018-07-26T13:13:01.150Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1039049671", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-07T19:01:50.988Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020031", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1367", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531784, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730489}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "61f51a", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["856"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "05e1e7ff01711438df318fe77d3bacf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e1e7ff01711438df318fe77d3bacf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73fe8f965e16fc493c57d5d34d2a4c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73fe8f965e16fc493c57d5d34d2a4c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1158d0a50c9f519c3b98ee75c960007b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1158d0a50c9f519c3b98ee75c960007b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c002dadc2e8143a4723677c471c46ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c002dadc2e8143a4723677c471c46ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9e47276bce169ef3916d8d087c6276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9e47276bce169ef3916d8d087c6276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6b0fc90206acf2e5cd4878554946400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6b0fc90206acf2e5cd4878554946400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5152f69e063e8ff84e552cb9c04fab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5152f69e063e8ff84e552cb9c04fab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e977f154d6a23650f9bda643663a9550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e977f154d6a23650f9bda643663a9550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d332be757efb493d705311ce9659c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d332be757efb493d705311ce9659c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e7c35d9897c6b72222d53f74b5f6215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e7c35d9897c6b72222d53f74b5f6215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua General Sampaio", "streetNumber": "1367"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 856m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-benfica-bairros-fortaleza-856m2-aluguel-RS9000-id-1039049671/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espa\u00e7o de 9m\u00b2 na Av. Santos Dumont, ambiente de alto fluxo de pessoas, pr\u00f3ximo a col\u00e9gios, livrarias, excelente para quiosque.", "title": "QUIOSQUE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.967Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862556", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.703Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3636", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738615}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5794", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9f10f1d9ef20eddb10e6a1b3966d3775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f10f1d9ef20eddb10e6a1b3966d3775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3a2980b307ec82fda9759c98b5f142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3a2980b307ec82fda9759c98b5f142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c7c352e749c13075b6f53dec2f29ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c7c352e749c13075b6f53dec2f29ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "3636", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS1500-id-2547862556/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a chance de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, ao lado do supermercado Big Bompre\u00e7o.<br><br>- sala<br>- ar condicionado<br>- lavabo<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Academia Cearense de T\u00eanis, Smart Fit, farm\u00e1cias, correios, posto de combust\u00edvel, Sam's Club Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.505Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357163", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.441Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3733", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "2125", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "600499f202ec166fd795bdde3fa5bd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/600499f202ec166fd795bdde3fa5bd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02fc48d0c29795528cab2e9eabaca112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02fc48d0c29795528cab2e9eabaca112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d70abf5cdc6f5107f3476cd0fc705d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d70abf5cdc6f5107f3476cd0fc705d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce8a492fd322b1955080782978a7862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce8a492fd322b1955080782978a7862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a1724dfd52df5fced0f9c0121f33cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a1724dfd52df5fced0f9c0121f33cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd52333bab8726d59d609c0b195725e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd52333bab8726d59d609c0b195725e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS800-id-2530357163/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["431"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial no Meireles, com 1.070m\u00b2 de \u00e1rea total e 431m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, recep\u00e7\u00e3o, 07 salas, 04 WC's, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 20 vagas na garagem.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 20 vagas, Meireles - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-13T01:39:56.545Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2486173175", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [20], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.149Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8168", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1070"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "45000"}, "yearlyIptu": "29897", "price": "45000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "cd029dcc55a788f494c26e20c9cba81b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd029dcc55a788f494c26e20c9cba81b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81bf9e226be5e7e56e0d96e9b0fc1b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81bf9e226be5e7e56e0d96e9b0fc1b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96860eb7f8368d8835c8d9afc6d15683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96860eb7f8368d8835c8d9afc6d15683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f41179ffb07630300afed6df6dc00c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f41179ffb07630300afed6df6dc00c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d97a0fcf585d30a602f5dd6543d12e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d97a0fcf585d30a602f5dd6543d12e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1a4315e25cfb526c29f4f070dc9fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1a4315e25cfb526c29f4f070dc9fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "091921283826cd2715e70043792e6ce5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/091921283826cd2715e70043792e6ce5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7cac82ced197724a3c1b372f75a6e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7cac82ced197724a3c1b372f75a6e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bdd4877e543c1f855fcdbcc6684f550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bdd4877e543c1f855fcdbcc6684f550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d8b2f53273e675d240d13a9437e08e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d8b2f53273e675d240d13a9437e08e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "977f92f8c336ccd5652efe4f4031d1c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977f92f8c336ccd5652efe4f4031d1c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b62fa54fa65e28e995dbbd746f4a16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b62fa54fa65e28e995dbbd746f4a16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eba7d328ec61d62b6f9a9631a05eba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eba7d328ec61d62b6f9a9631a05eba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 431m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-431m2-aluguel-RS45000-id-2486173175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T20:53:12.786Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560237308", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T20:56:09.422Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489097, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786365}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 212", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12477", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "14e305e7c9c1db4b45e3acb666af0416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14e305e7c9c1db4b45e3acb666af0416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07312cf3f2175a7b25e16d182042877b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07312cf3f2175a7b25e16d182042877b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74bd08ee29b635a7f47ba24f061e244c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74bd08ee29b635a7f47ba24f061e244c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS1100-id-2560237308/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, a poucos metros da Pra\u00e7a da Imprensa?<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a emissora Tv Verdes Mares, Imprensa Food Square, posto de combust\u00edvel, Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, academias, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.182Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530356871", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.316Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135208", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3966", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "452", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "9d7f2233f6ffb5b22dd5311c5e7d3752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7f2233f6ffb5b22dd5311c5e7d3752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3e7de185c8a658b11e5ea3b2743aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3e7de185c8a658b11e5ea3b2743aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a147b8c67ab1688963945dd27a6e15c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a147b8c67ab1688963945dd27a6e15c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5afea28822bdeaf0dd9d28aa77eadd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5afea28822bdeaf0dd9d28aa77eadd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505ddd1ca530e9f68055368ef5bce501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505ddd1ca530e9f68055368ef5bce501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ddcaf6c653d065a56d7bd4bf603dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ddcaf6c653d065a56d7bd4bf603dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571e360b9e78a92c44b82e87952666b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571e360b9e78a92c44b82e87952666b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS1000-id-2530356871/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso, nesta sala com lavabo, localizada pr\u00f3ximo ag\u00eancias banc\u00e1rias, Justi\u00e7a Federal no Cear\u00e1, Catedral Metropolitana de Fortaleza, cart\u00f3rios, shoppings, entre outros.<br><br>* Pr\u00e9dio com recep\u00e7\u00e3o e elevador <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo no Centro de Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.056Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358006", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.239Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4097", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1036"}, "yearlyIptu": "296", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "e5ef93772af37f19116e2570d5040298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ef93772af37f19116e2570d5040298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4410f971b02bf6a3f22bb561d6452873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4410f971b02bf6a3f22bb561d6452873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feda6d8b364307e0e7a164ce7fd7d03c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feda6d8b364307e0e7a164ce7fd7d03c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7131bd6b6bee7c21366cb2afd9a300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7131bd6b6bee7c21366cb2afd9a300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4a677aacd3cfd638fef8a058e917ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4a677aacd3cfd638fef8a058e917ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66bdd35308128f2efe8cc102a75a0c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66bdd35308128f2efe8cc102a75a0c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f10290c93a9d520f9e38a5cbc1c3585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f10290c93a9d520f9e38a5cbc1c3585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37bc5d680f06e28b2e243808829a8bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37bc5d680f06e28b2e243808829a8bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS650-id-2530358006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["105"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto de 10 boxs conjugados em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 105m\u00b2, banheiros externo.", "title": "BOX para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T19:10:49.995Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557740439", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio 19 20 21 22 25 26 27 28 E 29 Loja 18", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "752", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["105"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "17500"}, "yearlyIptu": "274", "price": "17500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "c9b03b19120d7d8534597d9d9f584956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b03b19120d7d8534597d9d9f584956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc2a06b920288c946374d9df121362c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc2a06b920288c946374d9df121362c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9bcd11ec25fbd239e4a35b4d3c56f4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9bcd11ec25fbd239e4a35b4d3c56f4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efb38dfb69d986a0b819ab1de5a5b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efb38dfb69d986a0b819ab1de5a5b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e53575aadbe3dcfe0d4a8b60f58d67a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e53575aadbe3dcfe0d4a8b60f58d67a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfc9b7bc8de5d403e2b5edd6461c73cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfc9b7bc8de5d403e2b5edd6461c73cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b09a7b291dc3e198042d38e1925f6a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b09a7b291dc3e198042d38e1925f6a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bfdcc5347bee90d3515c3ac1bd54cdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bfdcc5347bee90d3515c3ac1bd54cdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea026679620ef13dfe5e160acfabb68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea026679620ef13dfe5e160acfabb68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d156de7664745724aa59cd6d935196e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d156de7664745724aa59cd6d935196e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 105m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-105m2-aluguel-RS17500-id-2557740439/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em frente loja Ricardo Eletro.<br><br>- copa<br>- lavabo<br><br>Localizada a poucos metros do Cineteatro S\u00e3o Luiz, restaurantes, cart\u00f3rios, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.556Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359041", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.159Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 316", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1118", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "101", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "caa820671de0d2f2814562e290715408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa820671de0d2f2814562e290715408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7bcdbf20f8dc48c1356265cc12078ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7bcdbf20f8dc48c1356265cc12078ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9427a6de57422532ab9bdacc4d7db997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9427a6de57422532ab9bdacc4d7db997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa94363a81a6b373f7f6491c6f68d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa94363a81a6b373f7f6491c6f68d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cdfa3d57802966a6920acea974f874b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cdfa3d57802966a6920acea974f874b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS400-id-2530359041/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA GRANDE.", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-17T18:55:19.021Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496257332", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T18:50:10.815Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "773", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531295, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731451}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148172", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "f3a67d64277a23017d2befbc828e70e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3a67d64277a23017d2befbc828e70e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5c7282a65743dcd3879abec8cc07c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c7282a65743dcd3879abec8cc07c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe55dbcad8563c8ad165c06fa61e73f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe55dbcad8563c8ad165c06fa61e73f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "995f7cbaf78c7b0058b678dc1b7d48e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/995f7cbaf78c7b0058b678dc1b7d48e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4bfc658b0b9af9d58bb39587de35ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4bfc658b0b9af9d58bb39587de35ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f26b4b2c77a9e885c1f65008b3a98419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26b4b2c77a9e885c1f65008b3a98419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351f854bca475ff522746b8d39c50ad6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351f854bca475ff522746b8d39c50ad6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efbd7b56ff6014e9a53dc748d7d2134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efbd7b56ff6014e9a53dc748d7d2134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "773", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-46m2-aluguel-RS600-id-2496257332/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa com 2 quartos, a poucos metros da Rod. 4\u00ba Anel Vi\u00e1rio.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a redes de ensino, restaurantes, posto de combust\u00edvel, mercadinhos, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Planalto Ayrton Senna - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.476Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360136", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.134Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1293", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "de8d479c9907584bc4ee69f7b9b6d07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de8d479c9907584bc4ee69f7b9b6d07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2343775e7dd8a52659c1b44192b0a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2343775e7dd8a52659c1b44192b0a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a781f81fcb6e4c01d5743ece24eb8553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a781f81fcb6e4c01d5743ece24eb8553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d51eb50d6df4f43b001335b352e705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d51eb50d6df4f43b001335b352e705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dea3f73625e68390611ade377a4d9fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dea3f73625e68390611ade377a4d9fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ae12c38fbd5dd04c1eb58e7f22412f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ae12c38fbd5dd04c1eb58e7f22412f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd47aa7674751d4bbd7031cbfe745301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd47aa7674751d4bbd7031cbfe745301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db79b53b19124565987c8075fe87032e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db79b53b19124565987c8075fe87032e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac567f9f5bf42d5c2f212d67dc5f95ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac567f9f5bf42d5c2f212d67dc5f95ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16947de96b276342835d61d1aa80eb62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16947de96b276342835d61d1aa80eb62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS450-id-2530360136/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial com banheiro, medindo 24m2.<br><br>OBS: Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio / Em frente ao 5\u00b0 Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1.", "title": "Ponto comercial - Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 630 - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-10T13:56:35.804Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2519450021", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "630", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529326, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735246}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1DP0F6J", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6161a82474c9c0924f3f8bc1235a6fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6161a82474c9c0924f3f8bc1235a6fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a5f0b233832e6e22778ebe66f61c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a5f0b233832e6e22778ebe66f61c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d12c4cdab6eb56745ea4a13892a5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d12c4cdab6eb56745ea4a13892a5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a12ccc93bc8f8878cfb013131df56a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a12ccc93bc8f8878cfb013131df56a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Ant\u00f4nio Pompeu", "streetNumber": "630", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2519450021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas comercias na Aldeota, com piso em porcelanato, Recep\u00e7\u00e3o, 12 salas, copa/cozinha, 09 banheiros, sala para deposito, 10 vagas de garagem. Pr\u00e9dio com 22 andares, sendo 10 salas por andar, portaria, 06 elevadores, estacionamento para clientes (hora/fra\u00e7\u00e3o),c\u00e2meras e alarme.", "title": "SALA para aluguel, 10 vagas, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-15T07:13:03.146Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2505353296", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.628Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio A 2110 Apartamento 2101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "680", "bathrooms": [9], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18705"}, "yearlyIptu": "7359", "price": "11500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "7205"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "5fa5362a1ca020cd8fda97e17f4852f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa5362a1ca020cd8fda97e17f4852f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab6d903a14f3e4c8969f3ae090ba186c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6d903a14f3e4c8969f3ae090ba186c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b448db7cb69e4b7f2ae47ce8e89dec8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b448db7cb69e4b7f2ae47ce8e89dec8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9511865cd2ccfa7c25e0dff9bfac80c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9511865cd2ccfa7c25e0dff9bfac80c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3829373e55d54e3bc49cd2c826eb5523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3829373e55d54e3bc49cd2c826eb5523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750683eb4da2076bc8335c39e84c347e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750683eb4da2076bc8335c39e84c347e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74bfc1bfb451629161ad52b35252820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74bfc1bfb451629161ad52b35252820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c6f7a9fd8a7b76fc5c0e4ff9628fa26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c6f7a9fd8a7b76fc5c0e4ff9628fa26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebfe60247f1333f20369d12b98c32b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfe60247f1333f20369d12b98c32b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24349af6133653a278a69263ee7e3df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24349af6133653a278a69263ee7e3df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63389984e01ce5f8b98c6de4a07f715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63389984e01ce5f8b98c6de4a07f715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dde3b81b608fb91fdca974e3954a4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dde3b81b608fb91fdca974e3954a4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc0b3deb7f21c5680af28a382978e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc0b3deb7f21c5680af28a382978e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd470f96f74a14b887f9a8805acea141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd470f96f74a14b887f9a8805acea141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb05f6923d38e3f4eff3d923684d54e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb05f6923d38e3f4eff3d923684d54e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d15b06c26e7fdc3773c30da9ae8f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d15b06c26e7fdc3773c30da9ae8f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81b246dbd62b8a71128679070122f2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81b246dbd62b8a71128679070122f2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS11500-id-2505353296/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial pronto para o seu neg\u00f3cio.<br>N\u00e3o fique se perguntando, este \u00e9 o ponto ideal para montar seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>- loja<br>- cozinha<br>- lavabo<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado ao lado do Col\u00e9gio Christus - Parquel\u00e2ndia I, pr\u00f3ximo academia, farm\u00e1cia Pague Menos, supermercados, Areninha Rodolfo Te\u00f3filo, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Bela Vista - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.580Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359796", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442611", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Contrigo Damas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3465", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "235", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "fee8cb6df72e25a403d45193073eb477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee8cb6df72e25a403d45193073eb477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37a67bc15bee086f98d70ce15d361fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37a67bc15bee086f98d70ce15d361fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63205c0654a7bf8800be78ca64e25873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63205c0654a7bf8800be78ca64e25873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6155bcb325722c0081de7965189aeefe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6155bcb325722c0081de7965189aeefe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91fbc98eb58729ac60a4f9f9732ac177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91fbc98eb58729ac60a4f9f9732ac177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4c82fdfc6e6dfe60f2e1feab6fdb95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4c82fdfc6e6dfe60f2e1feab6fdb95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-bela-vista-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS800-id-2530359796/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower<br><br>Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 - entre as Av. Santos Dumont e a Av. Pontes Vieira.<br><br>Empreendimento comercial localizado em uma das melhores regi\u00f5es comercias de Fortaleza, portaria 24 horas, dois elevadores, gerador de energia dentre outras comodidades para os clientes. Marque j\u00e1 sua visita, estamos aguardando sua liga\u00e7\u00e3o!<br><br>34,56m\u00b2 -Salas comerciais amplas com lavabo.<br><br>Aluguel: R$ 794,88 + Condom\u00ednio: R$ 392,15 -", "title": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o, Aldeota, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2018-08-03T23:08:15.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1039354348", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-03T20:20:25.558Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0050", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1187"}, "yearlyIptu": "0", "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "392"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "dcd35e4ea4dc21fdb656bcfa08321ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcd35e4ea4dc21fdb656bcfa08321ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c4b48846f17dfa8d067392b73f9f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c4b48846f17dfa8d067392b73f9f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946329bdc9c346d3d59be5f4a90e1d88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946329bdc9c346d3d59be5f4a90e1d88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f3e7d381121d7473e5273392275885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f3e7d381121d7473e5273392275885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2b3b7f24bd5be49e1ad0ed252822df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2b3b7f24bd5be49e1ad0ed252822df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad4e02000eed704bd91833b5166fc786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4e02000eed704bd91833b5166fc786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20cc60b0491812f4cb5ba931c5c3789d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20cc60b0491812f4cb5ba931c5c3789d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380a62c4971400f63382c0544fc454ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380a62c4971400f63382c0544fc454ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-1039354348/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-Ed. Eisenhower<br><br>Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 - entre as Av. Santos Dumont e a Av. Pontes Vieira.<br><br>Empreendimento comercial localizado em uma das melhores regi\u00f5es comercias de Fortaleza, portaria 24 horas, dois elevadores, gerador de energia dentre outras comodidades para os clientes. Marque j\u00e1 sua visita, estamos aguardando sua liga\u00e7\u00e3o!<br><br>69,12m\u00b2 -Salas comerciais amplas com lavabo.<br><br>Aluguel: R$ 1.589,76 + Condom\u00ednio: R$ 795,83 -", "title": "Sala para alugar, 69 m\u00b2 por R$ 1.589,76/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-07-10T06:55:27.517Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1038531786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-03T20:20:25.554Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0038", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2386"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "796"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "1de290109eabcc3a5a8536b58ee44cba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de290109eabcc3a5a8536b58ee44cba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4fa3cb78e1ff7978a3047bea37df80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4fa3cb78e1ff7978a3047bea37df80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c533b43ad230d2932518788de5e80c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c533b43ad230d2932518788de5e80c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8fa3b3fe6fb6784ac4e5042af43ae1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8fa3b3fe6fb6784ac4e5042af43ae1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a294c27969348ecf79c6a68ca7c43dfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a294c27969348ecf79c6a68ca7c43dfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde47d5774967db36a031774faef4247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde47d5774967db36a031774faef4247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3824f3d7611a166e67c56da5274f661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3824f3d7611a166e67c56da5274f661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13df064c9771081085fc893272b1c053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13df064c9771081085fc893272b1c053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c049a53c3b24adee356e01fbecea179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c049a53c3b24adee356e01fbecea179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba57aa85be596c71bfeeeed1acede624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba57aa85be596c71bfeeeed1acede624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f77b1179ca37d8f61c856dde32cee3ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f77b1179ca37d8f61c856dde32cee3ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1f38898f31dcb046ef45b4c1d6a337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1f38898f31dcb046ef45b4c1d6a337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49a427a376d42914687f78234c12811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49a427a376d42914687f78234c12811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-1038531786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["214"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, em frente Arena Castel\u00e3o.<br><br>- galp\u00e3o<br>- escrit\u00f3rio<br>- quintal<br>- 2 vagas de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, posto de combust\u00edvel, redes de ensino, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, 2 vagas, Dias Macedo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.969Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359922", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.745Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60860012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dias Macedo", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2729", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["214"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "af8accb40a1a4da030764418dd0fd1cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8accb40a1a4da030764418dd0fd1cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68d4490ba22b40eb483002402f129641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68d4490ba22b40eb483002402f129641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c91cf8591e8de2aeb1819ed6d64fafc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91cf8591e8de2aeb1819ed6d64fafc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35209c7bf80eefc5413a6684b4130f26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35209c7bf80eefc5413a6684b4130f26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "791c0cadb604317b0ca6308ffba3fc60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/791c0cadb604317b0ca6308ffba3fc60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "638638162ba43e775a1de9ba290b944c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/638638162ba43e775a1de9ba290b944c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "077922b79f3963779addcdda98819cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/077922b79f3963779addcdda98819cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e36864481cc72413599b3ab9f691573d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e36864481cc72413599b3ab9f691573d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dias Macedo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 214m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-214m2-aluguel-RS1500-id-2530359922/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, esquina com Rua Monsenhor Bruno.<br><br>Localizada em um dos melhores bairros de Fortaleza, est\u00e1 a poucos metros da Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, restaurantes, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.584Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358025", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.190Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1051", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "339", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "b2886d3d15afcd3afa633b7c253941e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2886d3d15afcd3afa633b7c253941e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aee80a59163a19cfd9bc8f1ad5f1709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aee80a59163a19cfd9bc8f1ad5f1709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b20ca4175e7bd72b012f40c671ea338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b20ca4175e7bd72b012f40c671ea338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c1b40e482e20be1697614d9fd37069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c1b40e482e20be1697614d9fd37069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186f7d918ea1ea8667e4b22c44db7607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186f7d918ea1ea8667e4b22c44db7607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6772138ea4872ca0af4026f978d77580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6772138ea4872ca0af4026f978d77580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2530358025/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-Ed. Eisenhower<br><br>Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 - entre as Av. Santos Dumont e a Av. Pontes Vieira.<br><br>Empreendimento comercial localizado em uma das melhores regi\u00f5es comercias de Fortaleza, portaria 24 horas, dois elevadores, gerador de energia dentre outras comodidades para os clientes. Marque j\u00e1 sua visita, estamos aguardando sua liga\u00e7\u00e3o!<br><br>34,56m\u00b2 -Salas comerciais amplas com lavabo.<br><br>Aluguel: R$ 794,88 + Condom\u00ednio: R$ 392,15 -", "title": "Sala para alugar, 34 m\u00b2 por R$ 794,88/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-07-10T06:56:17.052Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1038531796", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-03T20:20:25.555Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0039", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1187"}, "yearlyIptu": "0", "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "392"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "d5099102c87a5bcb46cf7499820d17d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5099102c87a5bcb46cf7499820d17d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d13b37444c8adc5a02a01a4bd3a52c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d13b37444c8adc5a02a01a4bd3a52c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac2fe24b8d8190514ef34552d007c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac2fe24b8d8190514ef34552d007c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dee5cfb7f5ca0d2030eb3281cf8fbfb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dee5cfb7f5ca0d2030eb3281cf8fbfb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcf1fa50c6d411b73b7c312d16dab4b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf1fa50c6d411b73b7c312d16dab4b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d5cec43e846fd970ef4dbffa589b6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d5cec43e846fd970ef4dbffa589b6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b80399288a1de684ef6866d26aa57c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b80399288a1de684ef6866d26aa57c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf13ee266329aa0a12b9c2ed54c9c384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf13ee266329aa0a12b9c2ed54c9c384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-1038531796/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "INTERCOM", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial nascente na Aldeota, com 32m\u00b2, sala ampla com 02 ambientes e lavabo.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-10T11:18:41.126Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516422364", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.123Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8390", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1020"}, "yearlyIptu": "449", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "c6b1bc5ac62935db7727c132054f0dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b1bc5ac62935db7727c132054f0dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa4702b0c811ba63dec5c2ac6347730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa4702b0c811ba63dec5c2ac6347730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "088e4d52b2cf489f2a0b57d575ffe40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/088e4d52b2cf489f2a0b57d575ffe40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecb899fb1220a761a59e3f6d829f413a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecb899fb1220a761a59e3f6d829f413a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4ccde7911a25694b7698b1fd9b3b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4ccde7911a25694b7698b1fd9b3b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12e29b33272ca247557e84389e9f9c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e29b33272ca247557e84389e9f9c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2baf657145b8c78895b6a8fed607e308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2baf657145b8c78895b6a8fed607e308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5330ff81b772212b8b6d7709e9ed724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5330ff81b772212b8b6d7709e9ed724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d5b070bc64325fdea5adf72e8ec179e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5b070bc64325fdea5adf72e8ec179e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7246a0a75bf5ba6b555f87da2cc099cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7246a0a75bf5ba6b555f87da2cc099cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b427e644c65c879ee7eb867c389e81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b427e644c65c879ee7eb867c389e81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2516422364/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SEA_VIEW", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha americana<br>- varanda<br>- 1 quarto<br>- banheiro<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- sal\u00e3o de festas<br>- sal\u00e3o de jogos<br>- piscina<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador <br>- vaga de garagem rotativa<br><br>Localizado a poucos metros do supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, shoppings, Jardim Japon\u00eas, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento mobiliado, com vista parcial para o mar, esquina com Av. Desembargador Moreira.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.757Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.611Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3139", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "77b9363483bcf83e8dabe6c944d70681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b9363483bcf83e8dabe6c944d70681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf747c66f0fbc976a0dab5714bdbc34f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf747c66f0fbc976a0dab5714bdbc34f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe0cf6c15bdf6132eb114467d631613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe0cf6c15bdf6132eb114467d631613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32844c65d9dab4d13adaec5924bf796c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32844c65d9dab4d13adaec5924bf796c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc187315fb380eca41aa67e352ea5f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc187315fb380eca41aa67e352ea5f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3cf0d4584a77d61444575b3bf20c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3cf0d4584a77d61444575b3bf20c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7587c8e47aa5572b1f9ff4fe701fdd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7587c8e47aa5572b1f9ff4fe701fdd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00c57cb8e352f91af267aaf727792ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00c57cb8e352f91af267aaf727792ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736326b7c69647b04d91c34699a7d7a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736326b7c69647b04d91c34699a7d7a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45124f4abc8a03600fc8362a45441d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45124f4abc8a03600fc8362a45441d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acd52974ec0ca42fdec07e445063cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acd52974ec0ca42fdec07e445063cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91aee592041a63494ab9fb573ff49c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91aee592041a63494ab9fb573ff49c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8400dda4f35270af737d1a9c1577e916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8400dda4f35270af737d1a9c1577e916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef18a5e3778b979586818bf1dd88017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef18a5e3778b979586818bf1dd88017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebedcaac98ce4d7480055b2b9e549eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebedcaac98ce4d7480055b2b9e549eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb2b5d3cfd76952ace09626a9addcb73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb2b5d3cfd76952ace09626a9addcb73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3795df2f10fd2310ad8e042ce3d7e398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3795df2f10fd2310ad8e042ce3d7e398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f5e634be66254e1c50b91709602ad58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f5e634be66254e1c50b91709602ad58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS1500-id-2530359806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 su\u00edte revers\u00edvel<br>*100% nascente<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- quadra de esportes<br>- playground<br>- piscina adulto e infantil<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, redes de ensino, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros do P\u00e1tio Messejana.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.783Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530354330", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.620Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60872690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio 11 (Iptu Estrada Velha do Murara) Apartamento 408", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1068"}, "yearlyIptu": "61", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "268"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "7019d40d84cc9e22f668b003678b84ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7019d40d84cc9e22f668b003678b84ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2235fd108b9b3b5e1839b957e71314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2235fd108b9b3b5e1839b957e71314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aead66be239d977d689a5f7aea6a10d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aead66be239d977d689a5f7aea6a10d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b5806d78bf415e491934a0cc0cdb7ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b5806d78bf415e491934a0cc0cdb7ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dea0bb30fb70b0235bffbfff6d30a50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dea0bb30fb70b0235bffbfff6d30a50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca59e84f897db03e5a3f08a9ff9a0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca59e84f897db03e5a3f08a9ff9a0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0eb9eb96042560452539849151f9e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0eb9eb96042560452539849151f9e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde5afddaaf7bd0f3072cb415ecadb1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde5afddaaf7bd0f3072cb415ecadb1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55661530602309f2ba249dfc8f3179f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55661530602309f2ba249dfc8f3179f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d8f2e2a3af871e415c76a9e1ee6fc32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d8f2e2a3af871e415c76a9e1ee6fc32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "646d55238dd0f8247fa892a439918a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/646d55238dd0f8247fa892a439918a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e60a6930ef7eaab51aa6ae4d22d3257e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e60a6930ef7eaab51aa6ae4d22d3257e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df4309f6e15a38ead2b4cd6a2a13c03f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4309f6e15a38ead2b4cd6a2a13c03f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae34f6bae35dc59c4668918fa2364ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae34f6bae35dc59c4668918fa2364ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d4ad7d9b74dd447251695dda7c54e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d4ad7d9b74dd447251695dda7c54e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d51755753b929f63b7914c1c6782d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d51755753b929f63b7914c1c6782d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b3ab84ad60fed6b349211aa70b6cb91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b3ab84ad60fed6b349211aa70b6cb91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8827b468ea8eb7b64b8d8d0e3c74d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8827b468ea8eb7b64b8d8d0e3c74d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe000845fd9527d48cf64bbef2d3b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe000845fd9527d48cf64bbef2d3b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d517b376c1080df835cbe8d29619ed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d517b376c1080df835cbe8d29619ed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d44e87d454b7b582f2df76d83d28dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d44e87d454b7b582f2df76d83d28dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e92225460c409a43a6e0be5b6a8a301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e92225460c409a43a6e0be5b6a8a301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80edf60ab88375189e70803ec45d6024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80edf60ab88375189e70803ec45d6024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-42m2-aluguel-RS800-id-2530354330/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-800) Excelente apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o, de 50m\u00b2, localizado na Rua Reriutaba, 1000 Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Hospital Gonzaga Mota e UPA;<br><br>O im\u00f3vel possui 2 quartos, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, vaga na garagem e banheiro.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.360Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529965482", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330591", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3797", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1d934648b3c4f0e03d94e22bfc460122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d934648b3c4f0e03d94e22bfc460122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07fbd9c1651b827238989d07a53e408", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07fbd9c1651b827238989d07a53e408/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6dc1454f5b44cd0425a81456d1c4dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6dc1454f5b44cd0425a81456d1c4dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33700da60d7eb93ecc15fbc0e4b9fcad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33700da60d7eb93ecc15fbc0e4b9fcad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e9745081f01c07c35119d66436a838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e9745081f01c07c35119d66436a838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "387be288ac1bfc0d594584b4f733c248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/387be288ac1bfc0d594584b4f733c248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cefcaa89fcbc580ba00a9ce6d9359094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cefcaa89fcbc580ba00a9ce6d9359094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e734af91d31cde8ad96e4165816575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e734af91d31cde8ad96e4165816575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS509-id-2529965482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["16"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento t\u00e9rreo, medindo 16m\u00b2, com sala em conjunto com a cozinha, WC social e 01 quarto. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-04T12:01:38.723Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550307260", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.611Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8731", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["16"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "9e2cae1282de5a3ab6c03de2cd44ebb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2cae1282de5a3ab6c03de2cd44ebb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f51189a8d4032a74400908155a8e024b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51189a8d4032a74400908155a8e024b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d79128a981ca57cd4200d50ce7db2ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d79128a981ca57cd4200d50ce7db2ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a36a42256c941197ce3ff8d7194b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a36a42256c941197ce3ff8d7194b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e1b045d4a91c2af476d858d2659e85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e1b045d4a91c2af476d858d2659e85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d34894ce33b0d524fcfd330ad21e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d34894ce33b0d524fcfd330ad21e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 16m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-16m2-aluguel-RS480-id-2550307260/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Terreno, em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, dispondo de 8m de frente por 32m de fundos. Em frente \u00e0 Defensoria P\u00fablica.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.737Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860374", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:33.572Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "143", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484165, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772029}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Caio Cid", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7488", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["260"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1386374541823397759dd7bb132b478d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1386374541823397759dd7bb132b478d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5e0146ab7ed165e3817682433b83151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5e0146ab7ed165e3817682433b83151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f105dfd9f5c539ad70abd6d5a8d1c081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f105dfd9f5c539ad70abd6d5a8d1c081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Caio Cid", "streetNumber": "143", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-260m2-aluguel-RS11000-id-2547860374/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["169"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loca\u00e7\u00e3o dos Andares Superiores (juntos ou separados)<br><br>Im\u00f3vel Primeira Loca\u00e7\u00e3o, com excelente ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o natural, podendo dispensar uso de ar condicionado e l\u00e2mpadas ligadas durante quase todo o dia.<br><br>- piso em porcelanato com manta ac\u00fastica, proporcionando toda uma privacidade<br>- copa<br>- varanda<br>- dep\u00f3sito para material de limpeza<br>- banheiros adaptados<br><br>* com ruas \u00f3timas para estacionar e biciclet\u00e1rio<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, supermercados, academias, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>* Cada Andar por apenas R$ 6.000,00<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Pr\u00e9dio para aluguel, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-07T13:00:27.082Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537307606", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.083Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4322", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["169"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "3345", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "950a527acc4f6e6ebdbdbaafc61af4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950a527acc4f6e6ebdbdbaafc61af4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "707731f42719ed6e6fada1ddd9fa6d8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/707731f42719ed6e6fada1ddd9fa6d8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc5898e29051545d992f0f42049a52f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc5898e29051545d992f0f42049a52f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "825a568abe3d7ed85d80d8b29ff2e228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/825a568abe3d7ed85d80d8b29ff2e228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5496e57f3cb1b37adea83c08351cbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5496e57f3cb1b37adea83c08351cbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1054712f0f7fb84f1826dc9d38bec473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1054712f0f7fb84f1826dc9d38bec473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9f7f29964d99d2f58652cdc362543f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9f7f29964d99d2f58652cdc362543f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce0ce8ff02dcfac44e4892c84823fb58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce0ce8ff02dcfac44e4892c84823fb58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac7950bb15f42ba994dc8562d12745b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac7950bb15f42ba994dc8562d12745b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c39e2637fbf1facd449ff440b9e85e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c39e2637fbf1facd449ff440b9e85e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bffba71374691bd574cf65cc9a4554cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bffba71374691bd574cf65cc9a4554cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547a951fafdc55ac33bf6ebf3e9d188d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547a951fafdc55ac33bf6ebf3e9d188d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c7523053fdfdb1775a011f9ef26ee40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c7523053fdfdb1775a011f9ef26ee40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b2f5673f32e10afe11d932e3c1467ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2f5673f32e10afe11d932e3c1467ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e3cf702017e224aceebd121a3e5fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e3cf702017e224aceebd121a3e5fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec18d12ab10f79965d1da2d8b050d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec18d12ab10f79965d1da2d8b050d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53d606bfe09baff8778a6f4e3d690903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53d606bfe09baff8778a6f4e3d690903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69bd4bd2c10ef84d284f9814c8e808eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69bd4bd2c10ef84d284f9814c8e808eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213738e9cd89645b59180b1d019dbd13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213738e9cd89645b59180b1d019dbd13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d623a676124abb26693fa06bce2363c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d623a676124abb26693fa06bce2363c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b3a0831e4e66864e643994a4b5f40cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b3a0831e4e66864e643994a4b5f40cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b8d3b831a1f27b78279b7079ac9d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b8d3b831a1f27b78279b7079ac9d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f809a06621ae9536194570acef72393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f809a06621ae9536194570acef72393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e048195a28c5ad883d211cc14e29055d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e048195a28c5ad883d211cc14e29055d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8631ff133b05bd95b3f50421dd39e03b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8631ff133b05bd95b3f50421dd39e03b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b07f0b71ad30c7516568e1927b1afe2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b07f0b71ad30c7516568e1927b1afe2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8c22eb5e06c70bcbaa1f131c84dbb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8c22eb5e06c70bcbaa1f131c84dbb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "para alugar, 169m\u00b2", "href": "/imovel/coco-bairros-fortaleza-169m2-aluguel-RS6000-id-2537307606/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.758Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861413", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:11.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12471", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "dc8f27ba6b128b328621c2392bd0e658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc8f27ba6b128b328621c2392bd0e658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26c85086af47bfed17d23bd8ea560912", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26c85086af47bfed17d23bd8ea560912/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88a914c85fbaa0f159df87c69f6438ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88a914c85fbaa0f159df87c69f6438ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861413/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento totalmente nascente, no melhor do Montese, pr\u00f3ximo de escolas, supermercados, farm\u00e1cias, medindo 45m\u00b2, disp\u00f5e de sala, cozinha americana, WC social, 02 quartos, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Montese - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T12:56:47.103Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563316302", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:38.830Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410505", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "VP:Pet Maxx", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8467", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "489", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "917e6b00d5da33342250d57a0fe13057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917e6b00d5da33342250d57a0fe13057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5e54ab8851ed37c5ef77947f2a764a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5e54ab8851ed37c5ef77947f2a764a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c8fcbf94379f2b9b5572da08e1685f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c8fcbf94379f2b9b5572da08e1685f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ed711ed7d1462f91785c643ed48be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ed711ed7d1462f91785c643ed48be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b78302b1ab6fd990fc8b0c3c0a78a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b78302b1ab6fd990fc8b0c3c0a78a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4dbcc1d88aa63b7af6fb4bef2b21b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4dbcc1d88aa63b7af6fb4bef2b21b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fdfea1925c0724aa167e3902990cb47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fdfea1925c0724aa167e3902990cb47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae7f519dc3a5f26d08c730fe7429238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae7f519dc3a5f26d08c730fe7429238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2563316302/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "KITCHEN", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 41m\u00b2, composta de recep\u00e7\u00e3o, copa e 01 banheiro. Piso em granito. Com ar condicionado, arm\u00e1rios na copa e sala. Pr\u00e9dio com 8 andares, sendo 7 salas por andar, 02 elevadores, c\u00e2mera de seguran\u00e7a e portaria 24h.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-06-15T02:26:37.520Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1037816434", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1202", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2498"}, "yearlyIptu": "434", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "298"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "bee30596481045072ebe9f7595d54725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bee30596481045072ebe9f7595d54725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe175c22c470d1bb0daef5dc849bf44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe175c22c470d1bb0daef5dc849bf44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f2303a23a708b4afc2ad0b2576b3ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f2303a23a708b4afc2ad0b2576b3ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5912132d2431da30d36f35249412fa3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5912132d2431da30d36f35249412fa3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a958ff90cd5ecff45c6bb14674c6122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a958ff90cd5ecff45c6bb14674c6122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ebc73664cffa877850f79f146984ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ebc73664cffa877850f79f146984ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32df5b264229532ca9c5fe07b26cb346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32df5b264229532ca9c5fe07b26cb346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26cccfd6cb9bc86b05b9a941eecbbfbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26cccfd6cb9bc86b05b9a941eecbbfbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24178523e2d5dddaf6bbb92f0624da2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24178523e2d5dddaf6bbb92f0624da2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c55af2e2ed2fbc1d5ec5308d647571c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c55af2e2ed2fbc1d5ec5308d647571c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS2200-id-1037816434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["132"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COC\u00d3 - APARTAMENTO - RUA CAROLINA SUCUPIRA N 1985 AP 702, Aprox. 132m\u00b2, Sala, 03 Su\u00edtes Com Arm\u00e1rios, Cozinha, \u00c1rea De Servi\u00e7o, Dce, Arm\u00e1rios, 02 Vagas, \u00c1rea De Lazer Com Sal\u00e3o De Festas, Espa\u00e7o Para Jogos, Quadra Esportiva.", "title": "COC\u00d3 - APARTAMENTO - RUA CAROLINA SUCUPIRA N 1985 AP 702, Aprox. 132m\u00b2, Sala, 03 Su\u00edtes Com Arm\u00e1rios", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-03T15:47:18.132Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561176624", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:15.175Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1985", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489183, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744541}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Portugalia", "CS:Le Gumis", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Parc Des Fleurs (Visita Programada) Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L17239", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["132"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3165"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1165"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b2d2e21d20fabc42f52f00be9d25af91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d2e21d20fabc42f52f00be9d25af91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9fbde4b30a0dfc12f00c39301c1949c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9fbde4b30a0dfc12f00c39301c1949c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1495522e1190ace304a57e73a395e3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1495522e1190ace304a57e73a395e3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cae1923700506613a95956817736e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cae1923700506613a95956817736e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aaa7d3247cd75c8388a14d798e3f378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aaa7d3247cd75c8388a14d798e3f378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8e61b38a03a316cecfec460788eb8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8e61b38a03a316cecfec460788eb8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bbdad40d70e754dc4d13e7ec808eff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bbdad40d70e754dc4d13e7ec808eff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e734f9d79288c825132aa5109057594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e734f9d79288c825132aa5109057594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d5d4c80426ea2ab9ad2428a5949299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d5d4c80426ea2ab9ad2428a5949299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1afd3090551a84086bd176295942924e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1afd3090551a84086bd176295942924e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35e651a5c8eb5bfc0a9693f59017f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35e651a5c8eb5bfc0a9693f59017f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6daa76eab84bd8bcf8540ba83e8c3f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6daa76eab84bd8bcf8540ba83e8c3f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789740316e5bd381ac95ae46f836c594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789740316e5bd381ac95ae46f836c594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1558be872a462a17ce25120c8ba998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1558be872a462a17ce25120c8ba998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114f34f5d0f7ebd6bf9f7baea1b3f644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114f34f5d0f7ebd6bf9f7baea1b3f644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de8b398ffc8e51056b2a56051d222656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de8b398ffc8e51056b2a56051d222656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c7fe175646a6ef36f8c6d701d2fd615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c7fe175646a6ef36f8c6d701d2fd615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5bc9ac5be023fb22e2b9b8980fbad3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5bc9ac5be023fb22e2b9b8980fbad3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b4e7d08d0c99c343d7bc89ecbd08a98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b4e7d08d0c99c343d7bc89ecbd08a98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d778bba3791c15c29911c7fb57943504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d778bba3791c15c29911c7fb57943504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c205a7ce11b421a883f89ae46a7f5c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c205a7ce11b421a883f89ae46a7f5c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3400587e774c73580b63a44ae552930e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3400587e774c73580b63a44ae552930e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26a00cff764bce3970c39ff04ab966c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26a00cff764bce3970c39ff04ab966c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32544614109c74861a5005d35096430b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32544614109c74861a5005d35096430b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2342c81659b1251080a0252b6ec4f0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2342c81659b1251080a0252b6ec4f0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906712123f5adfd96b454997daae5e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906712123f5adfd96b454997daae5e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306959093a3eb8e006e0fe2d49d104f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306959093a3eb8e006e0fe2d49d104f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293c4f2a655d6f14a132d4b6f1b42b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293c4f2a655d6f14a132d4b6f1b42b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe12d1237d7e606fbb5bfb12d594ced4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe12d1237d7e606fbb5bfb12d594ced4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b147d36ddb9b26cc9987e2e18b6718ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b147d36ddb9b26cc9987e2e18b6718ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9709d235bdcc83f19c0aa5afeeaaded7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9709d235bdcc83f19c0aa5afeeaaded7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "306179ba916a9acea42b11c406cbdf80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/306179ba916a9acea42b11c406cbdf80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46953f705f2743cfc35ad4da3ca47c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46953f705f2743cfc35ad4da3ca47c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487e0301be8a172f2634ae7ac9276f70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487e0301be8a172f2634ae7ac9276f70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5b59ca90e61f27bad63289511dfad38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5b59ca90e61f27bad63289511dfad38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920b4cf4bf6b60da0a0fe741541ac383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920b4cf4bf6b60da0a0fe741541ac383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ee22d02c2e63a92b21946c4b3b51d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ee22d02c2e63a92b21946c4b3b51d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "512cb43f5f5086575e3201e3a06cc2f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/512cb43f5f5086575e3201e3a06cc2f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1376f7b0964e9b00e206da17ddfe0283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1376f7b0964e9b00e206da17ddfe0283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "1985"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 132m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-132m2-aluguel-RS2000-id-2561176624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["215"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza (CMF)<br><br>- 2 salas<br>- cozinha<br>- 4 quartos<br>- 3 banheiros<br>- quintal <br>- lavanderia<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo rede de sa\u00fade, supermercados, rede de ensino, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 4 quartos, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T05:15:56.881Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557654192", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.160Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6572", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["215"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "1096", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "deec206713a113614bc75202619b2bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deec206713a113614bc75202619b2bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed96a384d67009c728db10c4e874544d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed96a384d67009c728db10c4e874544d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0e11cf6ce3dcb123115f84010c1303d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0e11cf6ce3dcb123115f84010c1303d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72e55f537ed715add92a43d01490248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72e55f537ed715add92a43d01490248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79260facfc53af2cf30bf611d3306000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79260facfc53af2cf30bf611d3306000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6985fe990137cbfdaafe529c3a028cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6985fe990137cbfdaafe529c3a028cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0cfe5c7b8e1bdad6ddffeaaaf81ada7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0cfe5c7b8e1bdad6ddffeaaaf81ada7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9036277d32a8ac71d6079940707dee90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9036277d32a8ac71d6079940707dee90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7efb949699dfed0465c5e7be54a81ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7efb949699dfed0465c5e7be54a81ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98aeae09c3f054c1b17d0272a17b694c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98aeae09c3f054c1b17d0272a17b694c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c0942edae4461a70c62da55a1c4294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c0942edae4461a70c62da55a1c4294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2859853b547ebb16202f14dec0bcd6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2859853b547ebb16202f14dec0bcd6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 215m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-215m2-aluguel-RS3800-id-2557654192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["148"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loca\u00e7\u00e3o dos Andares Superiores (juntos ou separados)<br><br>Im\u00f3vel Primeira Loca\u00e7\u00e3o, com excelente ilumina\u00e7\u00e3o e ventila\u00e7\u00e3o natural, podendo dispensar uso de ar condicionado e l\u00e2mpadas ligadas durante quase todo o dia.<br><br>- piso em porcelanato com manta ac\u00fastica, proporcionando toda uma privacidade<br>- copa<br>- varanda<br>- dep\u00f3sito para material de limpeza<br>- banheiros adaptados<br><br>* com ruas \u00f3timas para estacionar e biciclet\u00e1rio<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, supermercados, academias, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>* Cada Andar por apenas R$ 6.000,00<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Pr\u00e9dio para aluguel, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-03T00:51:21.457Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536895685", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.045Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4323", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["148"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "3345", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8da27a156c620e66e2b6e117b0c92f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da27a156c620e66e2b6e117b0c92f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b517f1719002500ad48db4d5128a21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b517f1719002500ad48db4d5128a21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4c7616d850d6617894815063ffeb01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4c7616d850d6617894815063ffeb01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb0d0e42ae20d5f64cfdc827832613a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb0d0e42ae20d5f64cfdc827832613a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5de1541a83aa4c4addd0c4302235490a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5de1541a83aa4c4addd0c4302235490a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f00747356609d50060b300eaf48d8bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f00747356609d50060b300eaf48d8bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf81c2972cd8c6313cce800a87a5ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf81c2972cd8c6313cce800a87a5ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849ad250cbf92a2f340558905832474c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849ad250cbf92a2f340558905832474c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448e23b1a64882d7224de8885b367ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448e23b1a64882d7224de8885b367ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9915f03537c03a68d52fb60a396a26e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9915f03537c03a68d52fb60a396a26e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1928bd0904daab9434e2f4cee68819af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1928bd0904daab9434e2f4cee68819af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f94eda63d33703f8ae38cf57a6696e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f94eda63d33703f8ae38cf57a6696e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cffcf836015901db020aaeb911d09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cffcf836015901db020aaeb911d09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd6f7f0f50ff9d083e25b93a705d0aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd6f7f0f50ff9d083e25b93a705d0aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f1e731622a343766f1c25638e8491b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f1e731622a343766f1c25638e8491b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a0837433935f18a0ed0861f649912bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a0837433935f18a0ed0861f649912bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e459a0eef9ff701f9df868e23bbbfc78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e459a0eef9ff701f9df868e23bbbfc78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119214a58d26ca3113dc992082293e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119214a58d26ca3113dc992082293e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908fa3304b9f8de83e265504532237e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908fa3304b9f8de83e265504532237e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b335e1bf4824ae45a4fba0fecffceb8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b335e1bf4824ae45a4fba0fecffceb8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "132f250465d1e7bd3569f8dc0407ebfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/132f250465d1e7bd3569f8dc0407ebfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483822ef9de2ea9e60dbdb1cce5aa741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483822ef9de2ea9e60dbdb1cce5aa741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81f99aa8ec38835f64e71351d40090b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81f99aa8ec38835f64e71351d40090b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55859302719cc5c428bf5d0e8de65ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55859302719cc5c428bf5d0e8de65ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1adeaacc67ed027504fce9f290739cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1adeaacc67ed027504fce9f290739cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69145d349e32aa404b32fab091a0160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69145d349e32aa404b32fab091a0160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f1b64bfc829eb939b5eba9f6371648f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f1b64bfc829eb939b5eba9f6371648f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "para alugar, 148m\u00b2", "href": "/imovel/coco-bairros-fortaleza-148m2-aluguel-RS6000-id-2536895685/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2438"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno para fins comerciais medindo 65m de frente para Av. Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque por 37,5m de fundo, totalizando 2437,5m\u00b2. Pr\u00f3ximo a Av. Pedro Lazar.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.571Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862067", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:58.138Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.804242}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6544", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2438"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "145a63fbe1494e90a395cf2a5c9b9a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145a63fbe1494e90a395cf2a5c9b9a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa56b6678c8c89ecbee2d34423835da8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa56b6678c8c89ecbee2d34423835da8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d107064af7279b0f4836d562cb825e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d107064af7279b0f4836d562cb825e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b11f9072b1cacceff72b6d236e1bdfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b11f9072b1cacceff72b6d236e1bdfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2438m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-2438m2-aluguel-RS5000-id-2547862067/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COCO - CASA RESIDENCIAL - RUA LUIS GAMA 232 - Aproximadamente 95m\u00b2, terreno 200m\u00b2, Garagem, Varanda, 3 dormit\u00f3rios, sendo 1 su\u00edtes, closet, arm\u00e1rios, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "COCO - CASA RESIDENCIAL - RUA LUIS GAMA 232 - Aproximadamente 95m\u00b2, terreno 200m\u00b2, Garagem, Varanda,", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-14T04:03:40.578Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562804153", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:15.164Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810740", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "232", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496644, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770282}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lu\u00eds Gama", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L15526", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "232", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Lu\u00eds Gama"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-95m2-aluguel-RS1500-id-2562804153/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["9600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo terreno, esquina com Rua Eg\u00eddio de Oliveira.<br><br>S\u00e3o 9.600m\u00b2 adapt\u00e1veis para diversos tipos comerciais.<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cia, supermercado, escolas, banco, restaurante, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Terreno para aluguel, Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.750Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357055", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.291Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833175", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SC:Anjo Azul", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "874", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9600"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "1410", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "4d27e59b9c3418b98a93bceda2d634f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d27e59b9c3418b98a93bceda2d634f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a6cbb399195173441b2873d51d3bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a6cbb399195173441b2873d51d3bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c89cc28bd7b2a1888dcdd6d2db145b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c89cc28bd7b2a1888dcdd6d2db145b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18fc4461a85a30bbd05317a1a4bb640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18fc4461a85a30bbd05317a1a4bb640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afab59370b1363acbb99c7a9042cf614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afab59370b1363acbb99c7a9042cf614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc4aaaa9685ecc2f89a626f10727673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc4aaaa9685ecc2f89a626f10727673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4840e77ae9de10b3105a0e2861c71638", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4840e77ae9de10b3105a0e2861c71638/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "613bf4f8a41283517cda4294d5d99667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/613bf4f8a41283517cda4294d5d99667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f290c6750f60205bc0451e598494af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f290c6750f60205bc0451e598494af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f40a3d816280724f2e9fdc55d91bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f40a3d816280724f2e9fdc55d91bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5f9f65097a8b0ba2f97086e0e5a45b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5f9f65097a8b0ba2f97086e0e5a45b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "para alugar, 9600m\u00b2", "href": "/imovel/sapiranga-bairros-fortaleza-9600m2-aluguel-RS20000-id-2530357055/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL NO CENTRO PARA ALUGUEL - Ref.: 10244<br> <br><br> Excelente oportunidade de im\u00f3vel comercial no centro. <br> <br><br> Loja de rua com vidro temperado na fachada e protegida com portas de ferro. O espa\u00e7o conta com sala, copa e banheiro. Ideal para pequenos neg\u00f3cios em expans\u00e3o!<br> <br><br> Localizado no melhor do Centro de Fortaleza. Fica apenas uma quadra da Av. Dom Manuel.<br> <br><br> \u00c1rea \u00fatil de aproximadamente: 12m\u00b2<br> <br><br> Valor de aluguel: R$ 480,00<br><br><br> <br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10244", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-09T16:26:47.854Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510437373", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.519Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10244", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "price": "480", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "0aad7b41f566a76c60668f4f81e79fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aad7b41f566a76c60668f4f81e79fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS480-id-2510437373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a poucos metros do Senac, restaurantes, cl\u00ednicas m\u00e9dicas, entre outros.<br><br>Regi\u00e3o com fluxo intenso.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, quase esquina com Avenida Trist\u00e3o Gon\u00e7alves.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.560Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359600", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.164Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1087", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "86", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "9214641113fd4330822b9e56c581ecf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9214641113fd4330822b9e56c581ecf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72891eec404995aa75e235cc2c455818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72891eec404995aa75e235cc2c455818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "632528f3960ebb9331fcc27c9454b069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/632528f3960ebb9331fcc27c9454b069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e274d72e4217e0bbf2ce8bacf7fe98b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e274d72e4217e0bbf2ce8bacf7fe98b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe9ceac15e10f54cc923a830420b464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe9ceac15e10f54cc923a830420b464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS700-id-2530359600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 SALA", "title": "Excelente sala comercial, sem taxa de condom\u00ednio, na rua Milagres, paralela a av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, b", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.505Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546936568", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:09.002Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "24", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736078}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Milagres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1984", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "17f7383d472ea2f75cc7f63c4112c89b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f7383d472ea2f75cc7f63c4112c89b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eadce8aef9c0d0483e60abc77cabafa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eadce8aef9c0d0483e60abc77cabafa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c03c3b6afea59286785e7f7415f844b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c03c3b6afea59286785e7f7415f844b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8150fec250d9aeb832417a6ad22bb27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8150fec250d9aeb832417a6ad22bb27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b5769b6c1252bb25e3f7bc963473158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b5769b6c1252bb25e3f7bc963473158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b27185f027d7c9c311adbb3fad9e2448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b27185f027d7c9c311adbb3fad9e2448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d8907897c07b888c2b379277e173a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d8907897c07b888c2b379277e173a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f87dbcef4a9d79a8b1556bf5133041b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f87dbcef4a9d79a8b1556bf5133041b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9019656bf28ca4ccaeada88b63c7134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9019656bf28ca4ccaeada88b63c7134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad45de3236a0f15cc0bf01fd382741a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad45de3236a0f15cc0bf01fd382741a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcea0ffbafb25ae6516f8b83eacd7487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcea0ffbafb25ae6516f8b83eacd7487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac2e842a4b331691b2cde5f76ce2f49b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac2e842a4b331691b2cde5f76ce2f49b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Milagres", "streetNumber": "24", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS900-id-2546936568/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, a poucos metros da Igreja Nossa Senhora de F\u00e1tima.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a padaria Romana, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.923Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358862", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.709Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040531", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2795", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "134", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "7e1b0b80585945555d5c589caa9e608b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e1b0b80585945555d5c589caa9e608b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e95eee6ebad86c1a6377ba29f380775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e95eee6ebad86c1a6377ba29f380775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4d49270f3adf581c67fac100139862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4d49270f3adf581c67fac100139862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef1a62757038fe7ddb64f9f1b99251c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1a62757038fe7ddb64f9f1b99251c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73e210295c9e572e2607834ce4da1899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73e210295c9e572e2607834ce4da1899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb1c58777834f6e1c19d76ea165b4fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb1c58777834f6e1c19d76ea165b4fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2530358862/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sala, wc. Excelente sala!", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.977Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860394", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.283Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10796", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1890"}, "price": "1890", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "ed577b0a81f845bd2c21a382d1ed9e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed577b0a81f845bd2c21a382d1ed9e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2aa1068dfc612b7040b59adabc5dbca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2aa1068dfc612b7040b59adabc5dbca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c271a5a73a45cef99e3e9961de97c4bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c271a5a73a45cef99e3e9961de97c4bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e310c8ab55dc94b76af73774139b4d16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e310c8ab55dc94b76af73774139b4d16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f49197838aaca587466e76661f1a83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f49197838aaca587466e76661f1a83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0dad63344c387a08a607f402de134aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0dad63344c387a08a607f402de134aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282bb0fd91ca84a8d29a56911e39c8d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282bb0fd91ca84a8d29a56911e39c8d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS1890-id-2547860394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA ADAPTADA PARA HOTEL DE ANIMAIS<br><br>- garagem<br>- sala<br>- 3 quartos (2 su\u00edtes)<br>- escrit\u00f3rio<br>- cozinha<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo supermercados, restaurantes, academias, redes de ensino, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 3 vagas, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-23T10:11:32.112Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542214040", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.892Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5561", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "456", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "f36c7a3293c1a60633cfa605fd97283f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36c7a3293c1a60633cfa605fd97283f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d4a2a0e8e057b3e9047a80f8b906bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d4a2a0e8e057b3e9047a80f8b906bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d481675f5816ddf4eb1679825e955120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d481675f5816ddf4eb1679825e955120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10bef40bff86cdf2adadf0020972ef08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10bef40bff86cdf2adadf0020972ef08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a07137667ff3e601c94b308fcd47846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a07137667ff3e601c94b308fcd47846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4cf4907d9a89d18bb73303916a421a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4cf4907d9a89d18bb73303916a421a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14b4f5bf0475e45392037b01af9fd20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14b4f5bf0475e45392037b01af9fd20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813cadb379dd7532e53b3900eb5c019e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813cadb379dd7532e53b3900eb5c019e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6753170734ab8689296f9f9ea798b827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6753170734ab8689296f9f9ea798b827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097b7ef615cc3de4e97ffd67e112a0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097b7ef615cc3de4e97ffd67e112a0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d05d4a1ea471830cf87f4b20b8647fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d05d4a1ea471830cf87f4b20b8647fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db2dd7ff96277a0b2b7b33fcd0160af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db2dd7ff96277a0b2b7b33fcd0160af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b39b56369f786fd155042a6b6926c765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b39b56369f786fd155042a6b6926c765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f845b542163ce9a6c25482e597a4893d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f845b542163ce9a6c25482e597a4893d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9244f69341f55d9681daf9a8f169bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9244f69341f55d9681daf9a8f169bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c01545d10e18805e88ca43eb5d54f19b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01545d10e18805e88ca43eb5d54f19b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS4000-id-2542214040/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno, localizado na melhor regi\u00e3o do Bairro Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, dispondo de 396m\u00b2. Pr\u00f3ximo ao Instituto Jos\u00e9 Frota.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.563Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861490", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:40.459Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025062", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2298", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5322, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738269}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10343", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "921287c4ceb69ddac5f25eab8b066936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921287c4ceb69ddac5f25eab8b066936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b1a56a42d4ced79897f39f5b2de997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b1a56a42d4ced79897f39f5b2de997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ceb2b7d95d509302e90347dbd4424ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ceb2b7d95d509302e90347dbd4424ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "559711ba882f113ce687c1479b83c72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/559711ba882f113ce687c1479b83c72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1400184ae93d8b591f67ae139cdeac6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1400184ae93d8b591f67ae139cdeac6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "streetNumber": "2298", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-396m2-aluguel-RS2600-id-2547861490/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1071"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno, esquina, duas frentes, 1071m\u00b2, pr\u00f3ximo ao novo pr\u00e9dio do TRE-CE, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.403Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547858999", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:51.410Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492177, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776502}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ricardo Castro Macedo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Quadra 27 Lote 1 E 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13577", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1071"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "104a234ebf435118b4277a63dd6401ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/104a234ebf435118b4277a63dd6401ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e949482ec9abb124debe7cf23a87306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e949482ec9abb124debe7cf23a87306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739fc33d8a462b6e5e15f6d6cd7d03ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739fc33d8a462b6e5e15f6d6cd7d03ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb80ea17cedfb396389c3b10f89090c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb80ea17cedfb396389c3b10f89090c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44401c32d62e6d41d13844f8575aae62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44401c32d62e6d41d13844f8575aae62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4788d40074213b729e4e2862d578c8e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4788d40074213b729e4e2862d578c8e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd079e93cd6783700282838b973c31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd079e93cd6783700282838b973c31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ada076898de10e6504d10f2c90ad57e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ada076898de10e6504d10f2c90ad57e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Ricardo Castro Macedo", "streetNumber": "1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1071m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-1071m2-aluguel-RS3500-id-2547858999/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1584"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Rua Pascoal de Castro Alves, n\u00b0 515, Papicu, entre as Ruas Valdet\u00e1rio Mota e J\u00falio Azevedo, \u00e0 5 min do Shopping Riomar.<br><br>Terreno medindo 48,00m (frente) x 33,00m (laterais) = 1.584m\u00b2, com \u00e1rea constru\u00edda de 298m\u00b2, 3 salas (jardim de inverno), 3 su\u00edtes (su\u00edte casal c/ closet), varandas externas, lavabo, gabinete, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada, amplo jardim, piscina.<br><br>Valor: R$2.100.000,00 -", "title": "Terreno, 1584 m\u00b2 - venda por R$ 2.100.000,00 ou aluguel por R$ 3.500,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-12T08:54:03.127Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541081641", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T08:48:51.329Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477231, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732627}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Portugalia", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0194", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1584"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2100000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "7c7dfbdb441bbab1b9ac14fc42d262f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c7dfbdb441bbab1b9ac14fc42d262f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cd8f025066134ec5b99219b1faacac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cd8f025066134ec5b99219b1faacac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd8fcbe2e72e0a078605555020dc0fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd8fcbe2e72e0a078605555020dc0fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214d3e649bbc4e6ce550c4f4381ac5a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214d3e649bbc4e6ce550c4f4381ac5a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68def125f340bce40d2a7eec6a3350f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68def125f340bce40d2a7eec6a3350f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eac23e52ca5c632e58597ee114be3470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac23e52ca5c632e58597ee114be3470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85ac5d7b69c130f540b39a7e8a65c2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85ac5d7b69c130f540b39a7e8a65c2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0734d4bb80d85ba45d1a86f4a841777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0734d4bb80d85ba45d1a86f4a841777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe1fe387b044ae2dbc70f6db776b246e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1fe387b044ae2dbc70f6db776b246e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff440f82feb5d46ef62acbce5b5fe5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff440f82feb5d46ef62acbce5b5fe5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "streetNumber": "515"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1584m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-1584m2-venda-RS2100000-id-2541081641/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 3500m\u00b2 com escrit\u00f3rio, vesti\u00e1rio, wc social. Pr\u00f3ximo ao antigo Aeroporto.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.081Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861428", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:32.268Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410627", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1038", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771656}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Lauro Vieira Chaves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4794", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ea3047c49742c5763e02665431087b64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3047c49742c5763e02665431087b64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "635a224cff5e8e61afcc0212a508ffbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/635a224cff5e8e61afcc0212a508ffbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aab9b7d2107e6d64cd455ef24dce4d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aab9b7d2107e6d64cd455ef24dce4d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cf54cb4bc53b61ba75874d96603bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cf54cb4bc53b61ba75874d96603bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c1b783997238cb1b5ef726bd579f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c1b783997238cb1b5ef726bd579f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc2ec3c159c2d63f1b7090d5724a1a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc2ec3c159c2d63f1b7090d5724a1a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "868af49841371db5a6b67b114eb5d995", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/868af49841371db5a6b67b114eb5d995/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Lauro Vieira Chaves", "streetNumber": "1038", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3500m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-vila-uniao-bairros-fortaleza-3500m2-aluguel-RS8000-id-2547861428/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "KITCHEN", "ELEVATOR", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Pr\u00f3ximo \u00e0 Gerardo Bastos<br>- 2 su\u00edtes (sendo 1 revers\u00edvel)<br>- Elevador<br>- Nascente<br><br>Agende uma visita: ou . -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 55 m\u00b2 por R$ 1.400,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T08:00:09.993Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "65559", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555226848", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:34:30.852Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3361", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517139, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750612}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Gustavo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP3410", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "60710e14-89f2-3fd6-e3db-b349c0d04b45", "advertiserContact": {"phones": ["85992929932"]}, "whatsappNumber": "85992929932", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1780"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "60710e14-89f2-3fd6-e3db-b349c0d04b45", "name": "GUIMAR\u00c3ES IM\u00d3VEIS - LOCA\u00c7\u00c3O", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 757874, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2fa8f7d449da6b0e7c55c2cf200252b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fa8f7d449da6b0e7c55c2cf200252b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a31cc5dce903edecd1b7b3020a3965f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a31cc5dce903edecd1b7b3020a3965f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0a2c40114ddd7c583fbc179fdf386b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0a2c40114ddd7c583fbc179fdf386b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc429ec60c010a2ec7e815ed93d04a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc429ec60c010a2ec7e815ed93d04a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e35c22c5f0e1d5e022949bdce38ab1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e35c22c5f0e1d5e022949bdce38ab1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00b3cfa0bfed4ce844a97b2e3772a76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00b3cfa0bfed4ce844a97b2e3772a76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705aa8bde407c90f98789e6a296b4169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705aa8bde407c90f98789e6a296b4169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9d0bea4d991dd6dab686b86eb4d3b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9d0bea4d991dd6dab686b86eb4d3b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f0e9588e547d364c20752a3d7f38ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f0e9588e547d364c20752a3d7f38ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74dc79c8100117711d7a86d8f14168c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74dc79c8100117711d7a86d8f14168c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e813f6b5bd19265ef975b54e4b41cfcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e813f6b5bd19265ef975b54e4b41cfcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5637518314daad5123e4bdbc8b363a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5637518314daad5123e4bdbc8b363a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66573c2e451ac31842aadd1209c6ed98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66573c2e451ac31842aadd1209c6ed98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96f4d5c88ab510b25c615289ee36036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96f4d5c88ab510b25c615289ee36036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29fd621b42a9000237879b05880ca7da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29fd621b42a9000237879b05880ca7da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a94036ef19cfaaa87ae65f9e533499da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a94036ef19cfaaa87ae65f9e533499da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffeb911ba2f7527e66b214e2a1a5c745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffeb911ba2f7527e66b214e2a1a5c745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7601dfe24ca8a1af0adb685d62c4dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7601dfe24ca8a1af0adb685d62c4dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef724e2a130ee67feec0de1b258bc4b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef724e2a130ee67feec0de1b258bc4b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0f25aa0eb32dc51b712e6f121bbde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0f25aa0eb32dc51b712e6f121bbde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GUIMAR\u00c3ES IM\u00d3VEIS - LOCA\u00c7\u00c3O", "href": "/757874/guimaraes-imoveis-locacao/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Capit\u00e3o Gustavo", "streetNumber": "3361", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS1400-id-2555226848/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente com 70m\u00b2, piso em cer\u00e2mica/tacos, varanda, sala (estar/jantar), 02 quartos com arm\u00e1rios, WC social, DCE, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e rede de prote\u00e7\u00e3o. Pr\u00e9dio com 3 andares sendo 02 apartamentos por andar, cerca el\u00e9trica e vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Monte Castelo - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-14T03:56:47.210Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2464609698", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.734Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325710", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "184", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1285"}, "yearlyIptu": "24", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "285"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "74b53d6c1154b2dd5d351c96af3c7c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b53d6c1154b2dd5d351c96af3c7c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9c79bc52db0da93797fab3019d2a65c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9c79bc52db0da93797fab3019d2a65c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb059bc0a091a2163b0432cf281ddcb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb059bc0a091a2163b0432cf281ddcb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8add93a835992e2b64117d206d9732ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8add93a835992e2b64117d206d9732ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c97cfbb0b3a3bb31fe5c9d574f7f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c97cfbb0b3a3bb31fe5c9d574f7f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c306a0941c8a3175a05e71501f00fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c306a0941c8a3175a05e71501f00fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a24080f5d8a89bc567975855b69377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a24080f5d8a89bc567975855b69377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f50f11af3974d82f4d39af525e11c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f50f11af3974d82f4d39af525e11c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789f499c74d1b8899aa84e0299c47b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789f499c74d1b8899aa84e0299c47b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcef6e301d6d4fad15b8bbe54bac1f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcef6e301d6d4fad15b8bbe54bac1f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1af1d35026927f92015d846048c55c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1af1d35026927f92015d846048c55c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03abce71445f17abeb61ab89d0467df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03abce71445f17abeb61ab89d0467df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96eb5579dea9f9ad0f1e661db2152e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96eb5579dea9f9ad0f1e661db2152e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c97ee769a4bb20310b34b5889630591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c97ee769a4bb20310b34b5889630591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45d281e9be271b87d89850b9c987af46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45d281e9be271b87d89850b9c987af46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedfbf75d282c7769786c22f2def3846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedfbf75d282c7769786c22f2def3846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02a03aac621489d38ea7b47e89c14687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02a03aac621489d38ea7b47e89c14687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8248aea536433792adee3acc823bfd01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8248aea536433792adee3acc823bfd01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20186cf4826987546cc90b0201bec294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20186cf4826987546cc90b0201bec294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f97bc3862d91daff4db4c45b0179ea75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f97bc3862d91daff4db4c45b0179ea75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1000-id-2464609698/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["19"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento t\u00e9rreo, medindo 19m\u00b2, com sala em conjunto com a cozinha, wc social, 01 quarto. Piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-04T12:01:39.970Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550305503", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.728Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8116", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["19"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "02b28e45852d26daa2ca21fec5349bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b28e45852d26daa2ca21fec5349bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64e0ead9039981657d92a1c338a3143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64e0ead9039981657d92a1c338a3143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54160f50b846947bf85215e2562ac6c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54160f50b846947bf85215e2562ac6c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "418acc5a016b9320c0d0eb106937df94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/418acc5a016b9320c0d0eb106937df94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe8886f2f9451011a8e9ff96267c2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe8886f2f9451011a8e9ff96267c2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0764a1521e59703e10cc2f59e1702455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0764a1521e59703e10cc2f59e1702455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6346cca8411441634bdc9adba98f7947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6346cca8411441634bdc9adba98f7947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba80cd4a3adf17c01670294dd9e3d85c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba80cd4a3adf17c01670294dd9e3d85c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 19m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-19m2-aluguel-RS480-id-2550305503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala medindo 24m\u00b2, possui 02 ambientes, lavabo e piso em cer\u00e2mica.", "title": "SALA para aluguel, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-23T05:02:44.979Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538942699", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.472Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1293", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "861"}, "yearlyIptu": "473", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "261"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "d8f0c9af623816f62836766c5178c190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f0c9af623816f62836766c5178c190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1c0228f3721b4e82fb166804315ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1c0228f3721b4e82fb166804315ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e53399c283b90216a7b9716879fecfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e53399c283b90216a7b9716879fecfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cedb9427e1e2fc0cabbd65f00cdd477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cedb9427e1e2fc0cabbd65f00cdd477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaaabedfe79a376e2ed93296b911e032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaaabedfe79a376e2ed93296b911e032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0e569ef930a7dd2140f8ab907b432b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0e569ef930a7dd2140f8ab907b432b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b38e3f15cd871d3f7c66ac143ed235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b38e3f15cd871d3f7c66ac143ed235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b01be32beb55273f468bfce870c7c16c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b01be32beb55273f468bfce870c7c16c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2538942699/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Nevinha Mendes -<br><br>Localizada na Av. Aguanambi, 790, sala 2, esquina com rua Padre Matos Serra, ao lado da Farm\u00e1cia Pague Menos, em frente a esta\u00e7\u00e3o do BRT.<br><br>Ampla sala com 22,50m\u00b2, banheiro, portaria e vagas rotativas para visitantes<br><br>Aluguel: R$580,00 / Condom\u00ednio: R$304,00 -", "title": "Sala para alugar, 22 m\u00b2 por R$ 580,00/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-05-30T09:21:14.442Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2484869108", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [15], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "790", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743985}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0058", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "884"}, "yearlyIptu": "0", "price": "580", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "304"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "42f73628cc12a01a41b7b31f1dcc3c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f73628cc12a01a41b7b31f1dcc3c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1144a4ea563c78df208776b7895533ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1144a4ea563c78df208776b7895533ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba70591df3a2aab4fc2faa116fcffad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba70591df3a2aab4fc2faa116fcffad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9007efe2b3f4ee362b4b15aa6c281019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9007efe2b3f4ee362b4b15aa6c281019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1fc4ffbd149193166c233f9f2a3ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1fc4ffbd149193166c233f9f2a3ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a4d2de4db6814176cda2edca47a9ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a4d2de4db6814176cda2edca47a9ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062c08c0cad08ebe2e0fd6230c206b5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062c08c0cad08ebe2e0fd6230c206b5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73503c8068036aba6d2771f4c9abe9d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73503c8068036aba6d2771f4c9abe9d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff259745279c7b50e884e331cc3388a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff259745279c7b50e884e331cc3388a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "790", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS580-id-2484869108/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- climatizada<br>- 2 ambientes<br>- lavabo<br>- piso cer\u00e2mica<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a bancos, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala no Shopping Avenida.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.260Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361080", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.932Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 712", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1877", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50969"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1788"}, "yearlyIptu": "573", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "288"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "d8aa9261a585e813d21fee1bb5250256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8aa9261a585e813d21fee1bb5250256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de31e91e24e87e4198ca869238d480cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de31e91e24e87e4198ca869238d480cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ca5933cad6da88dafc842d6c688566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ca5933cad6da88dafc842d6c688566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c717b85ba1f7e3ad4854778337d2d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c717b85ba1f7e3ad4854778337d2d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afda156182d8d0501973dfcbd932dd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afda156182d8d0501973dfcbd932dd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ddaddf3808dbf3fae3ff2fc91bff65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ddaddf3808dbf3fae3ff2fc91bff65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1500-id-2530361080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-612) Promo\u00e7\u00e3o da semana: Aceitamos 02 cau\u00e7\u00f5es. N\u00e3o perca.<br>Casa residencial para loca\u00e7\u00e3o localizada na Tv. Jos\u00e9 Marques de Mesquita, N\u00b0 25 - Jacarecanga - Fortaleza/CE.<br><br>Im\u00f3vel dividido em 01 quarto ,sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* O cadastro do cliente ficar\u00e1 sujeito \u00e0 analise pelo setor respons\u00e1vel para ser concedida a promo\u00e7\u00e3o. *<br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 469,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.356Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964589", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0683", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "469"}, "yearlyIptu": "0", "price": "469", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1ef04577e16bf40c148a4c96afcdad29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef04577e16bf40c148a4c96afcdad29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295d8c108e505f6f9b16ca4549405b84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295d8c108e505f6f9b16ca4549405b84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f88c5d2347fb04a39cefceb7de901a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f88c5d2347fb04a39cefceb7de901a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b6cdb4e395ebe9305b3482062bb3fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b6cdb4e395ebe9305b3482062bb3fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b154a69e16543821d8aa5d3097ffcea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b154a69e16543821d8aa5d3097ffcea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf51326f0f46cac15b0e9b257bf6e1c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf51326f0f46cac15b0e9b257bf6e1c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60afa1e49abc86be89936fae5aa93ce9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60afa1e49abc86be89936fae5aa93ce9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS469-id-2529964589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno,com 02 frentes, sendo uma delas para a a BR-116, dispondo de 2000m\u00b2.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.627Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860591", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:46.697Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493638, "source": "GOOGLE", "lat": -3.859159}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guarani", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Lemos Designer", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "BR:Pastelli D'Marias"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11225", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2b9987bfffb0473368092a81c74799b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9987bfffb0473368092a81c74799b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c44099fbd609cccb0aff72fa7c4fd8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c44099fbd609cccb0aff72fa7c4fd8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c83a8496193c8c4ac2ecb5fbf8ef18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c83a8496193c8c4ac2ecb5fbf8ef18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc37f7b26ce42a607d4c2c01765fd46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc37f7b26ce42a607d4c2c01765fd46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17f8665cbb082111d9f46aa6d39e4a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f8665cbb082111d9f46aa6d39e4a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44260c45569d2048655139ac65aa54ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44260c45569d2048655139ac65aa54ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cde249c4e3d72f4a816d1d926859e94a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cde249c4e3d72f4a816d1d926859e94a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f090a8b5d1cbff93487241e794d6f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f090a8b5d1cbff93487241e794d6f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Guarani", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-2000m2-aluguel-RS6000-id-2547860591/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Residencial Celsina \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem procura tranquilidade e conforto, localizado a poucos metros da Avenida Washington Soares, situado na rua Manuel Teixeira, 131 - Jos\u00e9 de Alencar. pr\u00f3ximo a shoppings, supermercados, escolas e ponto de \u00f4nibus,<br><br>Apartamento com 51 m\u00b2, cozinha americana, 2 quartos, 1 banheiro. O condom\u00ednio oferece 1 vaga de garagem.<br><br>Apenas apartamentos no 2\u00ba andar.<br><br>Aluguel : R$ 650,00 / Condom\u00ednio: R$120,00 -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 51 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-27T00:37:06.396Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2503539277", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T23:36:01.839Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "131", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478303, "source": "GOOGLE", "lat": -3.815753}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Teixeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "BR:Pizzaria Popular", "BR:Espetim & tal", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:PH A\u00e7a\u00ed", "BR:ponto do bai\u00e3o", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0650", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "770"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "9d6870bca1880a57880dc76018d4de41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d6870bca1880a57880dc76018d4de41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec432552e61769ec38afd66c9a5deb9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec432552e61769ec38afd66c9a5deb9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b07ab2abb3b695116e2dbdd2e29a54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b07ab2abb3b695116e2dbdd2e29a54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff581e922f94d316cf75ff611db36bfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff581e922f94d316cf75ff611db36bfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "785931376cec72d42af692fb854c252c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/785931376cec72d42af692fb854c252c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2632113a02073522e3a577cde21e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2632113a02073522e3a577cde21e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3981ba8c6e73d5340893b7268e6c941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3981ba8c6e73d5340893b7268e6c941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "539ecdf3fd41d9e8d89b06ea4f6d3a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539ecdf3fd41d9e8d89b06ea4f6d3a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ffd3673e16ece71d2a75c5072ea3ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ffd3673e16ece71d2a75c5072ea3ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e17d5c7cc613fd4ea0f046629cc0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e17d5c7cc613fd4ea0f046629cc0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d72254b6c0a3b4b55be0937de8cae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d72254b6c0a3b4b55be0937de8cae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Manuel Teixeira", "streetNumber": "131"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-51m2-aluguel-RS650-id-2503539277/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala comercial, a poucos metros do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>- SALA <br>- WC<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Avenida Dom Manuel, restaurantes, supermercados, pra\u00e7as, Hospital S\u00e3o Camilo, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.301Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357158", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.369Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3861", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "1258", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "5566a9d4a02337e42f41ce972f99ae67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5566a9d4a02337e42f41ce972f99ae67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9034993e68b78b94af3ee6f16b7b22c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9034993e68b78b94af3ee6f16b7b22c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9a204846b44ef02fba6cd89d41b5bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9a204846b44ef02fba6cd89d41b5bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0734ae4eceba12c4ad26fcf23c1f0aa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0734ae4eceba12c4ad26fcf23c1f0aa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b540b1b8e0facfa412899e6149939c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b540b1b8e0facfa412899e6149939c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d95761e426999543fa9199137aad76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d95761e426999543fa9199137aad76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2530357158/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Edif\u00edcio Juridical Center.<br><br>Pr\u00e9dio localizado ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.", "title": "Garagem para aluguel, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-10T04:24:04.443Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533981803", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.088Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 56", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4288", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "yearlyIptu": "75", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1eb63fc5a7b95e2be3ee8f78e00866bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb63fc5a7b95e2be3ee8f78e00866bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32615b5a7a9356a48b0570eb49567b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32615b5a7a9356a48b0570eb49567b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8a057eb812c648f07330d5cdcb9a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8a057eb812c648f07330d5cdcb9a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72af4e5e8a8764f22318022fae1fa25d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72af4e5e8a8764f22318022fae1fa25d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5817b6828de4bdc0045d0e3fe72dc93f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5817b6828de4bdc0045d0e3fe72dc93f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c7d5f8e347d24f122a81abb1ae1db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c7d5f8e347d24f122a81abb1ae1db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9570f11c44b84f017395d02bea4c0e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9570f11c44b84f017395d02bea4c0e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS180-id-2533981803/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Edif\u00edcio Juridical Center.<br><br>Pr\u00e9dio localizado ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.", "title": "Garagem para aluguel, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-10T04:24:04.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533982504", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.092Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 59", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4289", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "yearlyIptu": "178", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "e9a139e72127ac34a3c5ecea8f070af2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a139e72127ac34a3c5ecea8f070af2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb06557f06570b204d4ea6b6f3c6d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb06557f06570b204d4ea6b6f3c6d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8e039a91d62d4d7f6941ad26db4a36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8e039a91d62d4d7f6941ad26db4a36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68e45e56593b14ab68af834dfdb4837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68e45e56593b14ab68af834dfdb4837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fabf08e399c0e0d55b7399a5d3ae002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fabf08e399c0e0d55b7399a5d3ae002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356b444809750b22725e4cfcc892f3ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356b444809750b22725e4cfcc892f3ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf693f456c9fc6fb60b24c32ff77ebfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf693f456c9fc6fb60b24c32ff77ebfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS180-id-2533982504/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Edif\u00edcio Juridical Center.<br><br>Pr\u00e9dio localizado ao lado do Centro Universit\u00e1rio 7 de Setembro - Uni 7.", "title": "Garagem para aluguel, 1 vaga, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-10T04:24:04.446Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533981805", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.098Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 60", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4290", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "yearlyIptu": "75", "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "153d72675dd25466d963ab4b2d73fc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153d72675dd25466d963ab4b2d73fc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa149471b942601235543dcdda54d586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa149471b942601235543dcdda54d586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571541db681053ed5a6b28be09b3322c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571541db681053ed5a6b28be09b3322c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0822442f3035f354b6d10fa038ae239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0822442f3035f354b6d10fa038ae239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b2e5ca41f8f4fbe017360e976532a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b2e5ca41f8f4fbe017360e976532a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6749ca3c5db988a2e3b4400be5c3c32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6749ca3c5db988a2e3b4400be5c3c32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af699275819ce7fb061068ea0d73651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af699275819ce7fb061068ea0d73651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-23m2-aluguel-RS180-id-2533981805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete localizado na Av. Rui Barbosa.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.653Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861000", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-07T08:12:58.261Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8769", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d126e0ce5477003101f42bc6038fd293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d126e0ce5477003101f42bc6038fd293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9c18ecb6c9f700e0e9c0d85a97d404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9c18ecb6c9f700e0e9c0d85a97d404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2690"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS600-id-2547861000/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["5000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno na Praia do Futuro, 3 frentes, 5.000m\u00b2, murado, de frente ao Chico do Caranguejo.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.114Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860464", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:00.542Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60183706", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5550", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.442744, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762904}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dioguinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "Quadra 42 Outra Metade do Terreno", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6593", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ed2e69026d82c37623a96e4f0a842d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2e69026d82c37623a96e4f0a842d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c8c476eb739567e57ed196c80fc863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c8c476eb739567e57ed196c80fc863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dcceb451af69451668d49fb2b7934ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dcceb451af69451668d49fb2b7934ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "625f5930968074cdf6d90215fc783fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/625f5930968074cdf6d90215fc783fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1ff41b17e6b8c4b62f42a516a79cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1ff41b17e6b8c4b62f42a516a79cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee60c67cc9daf3ddf125e4562df0ca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee60c67cc9daf3ddf125e4562df0ca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida Dioguinho", "streetNumber": "5550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-5000m2-aluguel-RS7000-id-2547860464/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "POOL"], "usableAreas": ["730"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- varanda<br>- 2 salas<br>- 1 su\u00edte<br>- jardim de inverno<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- lavanderia<br>- gabinete<br>- banheiro social<br>- depend\u00eancia<br>- vesti\u00e1rio<br>- dep\u00f3sito<br>- quintal<br>- piscina<br><br>Localizada pr\u00f3ximo ao restaurante Tropeiro Grill, Academia Complex, redes de ensino, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa comercial com 3 quartos, a poucos metros do La Maison Buffet.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.090Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359825", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.812Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2393", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["730"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "1015", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "7b211c6423cb3643f8c1bb783b4d72f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b211c6423cb3643f8c1bb783b4d72f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaa0fe638585ef244269c2e553d52ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaa0fe638585ef244269c2e553d52ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46eac98a35b4f7e0a46097e4d2593045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46eac98a35b4f7e0a46097e4d2593045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc6c2df88f36026236c14d04918a9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc6c2df88f36026236c14d04918a9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af302adae0ec474ec7ba46a3437c58f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af302adae0ec474ec7ba46a3437c58f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b7d0e1c9a13aab87071c3277ba237f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b7d0e1c9a13aab87071c3277ba237f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323208b90dc2cc464e09f097a12cd9fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323208b90dc2cc464e09f097a12cd9fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd66e5dc6e70634fbfecda23bda7322c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd66e5dc6e70634fbfecda23bda7322c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faa770f7d03d6c268fcd0da30b003d8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faa770f7d03d6c268fcd0da30b003d8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79fa65f0984ba270a1e73c95e879b682", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79fa65f0984ba270a1e73c95e879b682/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b6b36daeb1e971df6f4a1db1d0e691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b6b36daeb1e971df6f4a1db1d0e691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6012970b94b1ad2c9b85a96c09a816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6012970b94b1ad2c9b85a96c09a816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48edc86cfa6bba7fed3f42188668cd7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48edc86cfa6bba7fed3f42188668cd7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffe120b86365e06f546f78a09e3ef4ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffe120b86365e06f546f78a09e3ef4ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1a488b62322799538848a49946b38e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1a488b62322799538848a49946b38e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c2760435d5bb37dfce60b907524c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c2760435d5bb37dfce60b907524c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a7c9799ee49e3099befa56ff237de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a7c9799ee49e3099befa56ff237de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc6edec7a409da4da61d607934baf619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc6edec7a409da4da61d607934baf619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee885cc675b0d905efdc5cfb07c324c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee885cc675b0d905efdc5cfb07c324c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "929f106fe49db951ff40d9d2b61392e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/929f106fe49db951ff40d9d2b61392e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7222bc3f25018cb8bd108f6507cac74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7222bc3f25018cb8bd108f6507cac74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b010367827168b25cfea0672a4da2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b010367827168b25cfea0672a4da2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4357ff38ab496b248102677895f8e19b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4357ff38ab496b248102677895f8e19b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7956f68b791681cf4491e3d3c90818b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7956f68b791681cf4491e3d3c90818b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 730m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-730m2-aluguel-RS6000-id-2530359825/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete localizado na Av. Rui Barbosa.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.590Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859003", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:11:16.262Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8765", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "33c52d0fc9f1ece73e0551d8e2f23648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c52d0fc9f1ece73e0551d8e2f23648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bccd727d42e8ce38cdb9b0d6d3968daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bccd727d42e8ce38cdb9b0d6d3968daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6862338f5b09c67091c79810c784635f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6862338f5b09c67091c79810c784635f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2547859003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.772Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861578", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:47.041Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12472", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4f83d76e6ce35198bc5fd2f0393b534b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f83d76e6ce35198bc5fd2f0393b534b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d0714396992d9b204a7055209093ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d0714396992d9b204a7055209093ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f8a5d462ddaab1316987d49b74c3ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f8a5d462ddaab1316987d49b74c3ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861578/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.760Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862460", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:33.986Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12469", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b0657548f6f156ff99812c0c60bf1f56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0657548f6f156ff99812c0c60bf1f56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a2c0a46697176ca052bbc03e328b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a2c0a46697176ca052bbc03e328b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78729051004abfda5bc45975fea1a1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78729051004abfda5bc45975fea1a1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547862460/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861415", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:59.172Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12470", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "17717a2382608f6cd3b759c5f991b697", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17717a2382608f6cd3b759c5f991b697/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d3dd3d1721b086566d69926791eef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d3dd3d1721b086566d69926791eef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6872b80ee9bcd713478a32540984960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6872b80ee9bcd713478a32540984960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS900-id-2547861415/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 SALAS, BANHEIRO", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-17T18:55:19.028Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496259478", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.238Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "775", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531309, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731453}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148171", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "cc38cac5f8e118c17e31fa02592f7398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc38cac5f8e118c17e31fa02592f7398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f46a21a3f5db78163028a08aca74866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f46a21a3f5db78163028a08aca74866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c29a5e93cf4d784a6d6ae14b2f798e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c29a5e93cf4d784a6d6ae14b2f798e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a562a0f738d0f6fc327c5818ebb98dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a562a0f738d0f6fc327c5818ebb98dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd956210e8bc22b020682c0d03bff02a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd956210e8bc22b020682c0d03bff02a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f31eb11004be362a6272caa5bb8dc3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f31eb11004be362a6272caa5bb8dc3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d510bae02b300649b696700c760041da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d510bae02b300649b696700c760041da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "775"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS2000-id-2496259478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial com banheiro, a poucas quadras do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Receita Federal, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Hospital S\u00e3o Camilo, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.290Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357155", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.353Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3889", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "157", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ca77626f2b1e2efb1c5ac88244a70f93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca77626f2b1e2efb1c5ac88244a70f93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a77db3ce90907427d8353e37b4bc254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a77db3ce90907427d8353e37b4bc254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3658a3a1ba472e5c59364de8d8df1292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3658a3a1ba472e5c59364de8d8df1292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b61ac168187ea3568d1196ce6805357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b61ac168187ea3568d1196ce6805357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1be6e3ea7c7bed4ec9c6951dfa532c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1be6e3ea7c7bed4ec9c6951dfa532c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e97ed48852f0aa808f8170d9132750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e97ed48852f0aa808f8170d9132750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2530357155/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento, medindo 80m\u00b2, varanda, sala (estar/jantar), 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, WC social, cozinha e piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, Aerol\u00e2ndia - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-16T06:09:34.153Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551780856", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:37.305Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Dep\u00f3sito JJP", "SC:Linda de Viver Beauty"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "447", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "530"}, "yearlyIptu": "192", "price": "530", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "48f0182c6731809d48275c6ca3195a59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48f0182c6731809d48275c6ca3195a59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f31375283f0434658919df10090f5807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f31375283f0434658919df10090f5807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e6fcfce5c607dbd3e32f122df6f8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e6fcfce5c607dbd3e32f122df6f8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c20377ef55374a3ec09ccbeb42aa389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c20377ef55374a3ec09ccbeb42aa389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e68f581029bda6ce3541b231f0618c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e68f581029bda6ce3541b231f0618c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63bfee3f00569e8430e089f7f4a32583", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63bfee3f00569e8430e089f7f4a32583/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f212fe8bc9334974daf5eb2f8cf5fba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f212fe8bc9334974daf5eb2f8cf5fba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS530-id-2551780856/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- fachada em porcelanato<br>- piso industrial<br>- plataforma<br>- 2 escrit\u00f3rios<br>- 2 banheiros<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, posto de combust\u00edvel, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Galp\u00e3o novo, a poucos metros do 4\u00ba Anel Vi\u00e1rio.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.518Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359594", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.151Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira", "SC:Lemos Designer"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1132", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "164", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "b6bfe4dfd2013e87edc833ca242c611a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bfe4dfd2013e87edc833ca242c611a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27e0d75d880c3379b3726570a5ff92f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27e0d75d880c3379b3726570a5ff92f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276f7323fe6c6b28bf7b3ad6a98f2709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276f7323fe6c6b28bf7b3ad6a98f2709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1e122739a97072d10f795e9a55469b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e122739a97072d10f795e9a55469b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18de8f343fe6a838a19748cf598b94a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18de8f343fe6a838a19748cf598b94a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36bf5ae0cc584f02b51972f8a0e2c855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36bf5ae0cc584f02b51972f8a0e2c855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557ab16eed7ef356051f309dd08bc19d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557ab16eed7ef356051f309dd08bc19d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979687a8958ddd9debd4d8f806997d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979687a8958ddd9debd4d8f806997d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4bb6b7de88dbb77d26b3f015758793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4bb6b7de88dbb77d26b3f015758793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f37a2f6f8452f92723d2362be3a8a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f37a2f6f8452f92723d2362be3a8a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35708c104f9a75a7546016d5ff463c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35708c104f9a75a7546016d5ff463c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75392fa0e8d56ad344d01d631262b255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75392fa0e8d56ad344d01d631262b255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-paupina-bairros-fortaleza-com-garagem-600m2-aluguel-RS6000-id-2530359594/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento com 2 quartos, a poucos metros da Pra\u00e7a e Mercado da Aerol\u00e2ndia.<br><br>- sala<br>- cozinha americana<br>- lavanderia<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro<br>\u00c1gua j\u00e1 inclusa no condom\u00ednio. <br><br>Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea morar pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Mauro Bezerra, restaurantes, academias, posto de combust\u00edvel, mercadinhos, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, Alto da Balan\u00e7a - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.623Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359801", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.546Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3421", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "690"}, "yearlyIptu": "0", "price": "630", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "67b3999b70918ea67ba273819e195aee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67b3999b70918ea67ba273819e195aee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d937d957d73f2220961c2bb1d24eb18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d937d957d73f2220961c2bb1d24eb18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75076ce026f8d4e9b112026cf9c20692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75076ce026f8d4e9b112026cf9c20692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913f758bd8dd48a7f12ced2b3c31194a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913f758bd8dd48a7f12ced2b3c31194a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3964d62ff771a967e20ac76f8a7b3c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3964d62ff771a967e20ac76f8a7b3c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c8ef3b1e58a1d7abc6b93eb2daca04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c8ef3b1e58a1d7abc6b93eb2daca04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93a1a56704ef379b797159e383dc5272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93a1a56704ef379b797159e383dc5272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS630-id-2530359801/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sal\u00e3o<br>- copa <br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, Posto de Sa\u00fade Paulo Marcelo, Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, entre outros.<br><br>Ideal para sal\u00e3o de beleza, pois funcionou por 21 anos nesta modalidade e clientela deixada continua buscando o servi\u00e7o.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!<br><br>Ganhe 2 meses de aluguel gr\u00e1tis entrando em contato conosco hoje.", "title": "Ponto comercial, esquina com Rua Costa Barros, podendo ser residencial.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.251Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358867", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.921Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele"], "complement": "Loja 0", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1837", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "235", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8583e1fea54f3e017de21cbff6aeef1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8583e1fea54f3e017de21cbff6aeef1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ade6690a9728748b15306798cff9f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ade6690a9728748b15306798cff9f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3863c6f547a1c3c249bafb9fd57d14c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3863c6f547a1c3c249bafb9fd57d14c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "670de3afd636f8a9253cd50eb754cfb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/670de3afd636f8a9253cd50eb754cfb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4c558811777811dceaf1e28a44f1e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4c558811777811dceaf1e28a44f1e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ade28e7a5f2b678790a6ca626384442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ade28e7a5f2b678790a6ca626384442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS650-id-2530358867/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "GARDEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com excelente localiza\u00e7\u00e3o situada na Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1, 1280 - Papicu, ao lado do supermercado S\u00e3o Lu\u00eds e Pague menos, em frente ao centro comercial.<br><br>Com 280 m\u00b2, casa com muro alto, port\u00e3o de alum\u00ednio autom\u00e1tico, garagem para 8 carros, piscina e deck.<br>4 quartos sendo 2 su\u00edtes, su\u00edte master com gabinete duplo.<br>3 salas amplas, jardim de inverno, cozinha super espa\u00e7osa, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia de empregada.<br><br>Aluguel: R$ 3.800,00 -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 280 m\u00b2 por R$ 3.800,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-10T15:09:32.250Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2474550373", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1280", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.471597, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735872}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0338", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "557a7881b2eff15de1a1c0abfc48ebf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557a7881b2eff15de1a1c0abfc48ebf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ffa2e051e071776ae6c099fc956ed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ffa2e051e071776ae6c099fc956ed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "230719409779b7998afd80fb396f99cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230719409779b7998afd80fb396f99cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eec422e060e1de3caf76adba84f20d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eec422e060e1de3caf76adba84f20d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a96954ffd643aa106dd78d3d221b836e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a96954ffd643aa106dd78d3d221b836e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d055be4a6e5be8813c429dd1ba4a5761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d055be4a6e5be8813c429dd1ba4a5761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ed1242ae7aa73600f1df6fe5bc5c30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ed1242ae7aa73600f1df6fe5bc5c30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b718fb7a408e7c515566bbcb898d7e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b718fb7a408e7c515566bbcb898d7e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5c5811449dcdb4c188cbb78986a7f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5c5811449dcdb4c188cbb78986a7f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95bce50afc1ea60d4d61e9c6c6028d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bce50afc1ea60d4d61e9c6c6028d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe5877cf1963da85e4e368bd8d12ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe5877cf1963da85e4e368bd8d12ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f26c4b4516d3180d369215423f4b31b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f26c4b4516d3180d369215423f4b31b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30ab925cfc1acaad9fd055b620aacbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30ab925cfc1acaad9fd055b620aacbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4e0cccd733acf84d476e54d586dd00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4e0cccd733acf84d476e54d586dd00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82349475c122ceed71706ac3f9f7b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82349475c122ceed71706ac3f9f7b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37bf180a176442af54b0c31768ad886b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37bf180a176442af54b0c31768ad886b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5424943965ba1d3391ea25e7a0ca5e62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5424943965ba1d3391ea25e7a0ca5e62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ed29b6db2cdfecf830bcd90e653cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ed29b6db2cdfecf830bcd90e653cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c5caf7ab7ec5d5f9eb2ef450f534c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c5caf7ab7ec5d5f9eb2ef450f534c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a69ce6d46a4d382847bf5a9297c375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a69ce6d46a4d382847bf5a9297c375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d32108e44236300c2399cc6dab6464cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d32108e44236300c2399cc6dab6464cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b33b5dbac2d32f0b78564406dd5479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b33b5dbac2d32f0b78564406dd5479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14f3f7e86a1ee1b56e589a0f6101811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14f3f7e86a1ee1b56e589a0f6101811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "streetNumber": "1280"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS3800-id-2474550373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, a uma quadra das Avenidas Santos Dumont e Dom Manuel.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, unidades de sa\u00fade, restaurantes, supermercado, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.301Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360775", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.381Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3855", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "202", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "0306bc699a7706fb22feccbc34821b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0306bc699a7706fb22feccbc34821b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033f0a9a36f06d52035aff0f350a7065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033f0a9a36f06d52035aff0f350a7065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5480a495d9adad249434822ef928dcda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5480a495d9adad249434822ef928dcda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b67373b7842f55d52e6c995cb4e06c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b67373b7842f55d52e6c995cb4e06c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ab33477b0aba9ed65d0cda4adeb0375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab33477b0aba9ed65d0cda4adeb0375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1000-id-2530360775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA vende (RA):<br><br>=> Apartamento no Bairro Montese<br>=> COND. MORADA DOS COQUEIROS<br>(Avenida Dos Expedicion\u00e1rios, 5405)<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 3 Quartos, => 2 Su\u00edte;<br>=> 3 Banheiros ;<br>=> Sala;<br>=> Varanda;<br>=> Cozinha;<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br>=> 1 Vaga;<br>=> 3\u00ba Andar (ESCADA);<br><br>\u00c1REA COMUM<br>=> 4 Andares, 4 Ap. p/ Andar;<br>=> Deck c/ Churrasqueira;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>=> Guarita Elevada;<br>=> Porteiro 24h;<br>=> Cerca El\u00e9trica;<br>=> C\u00e2meras de Seguran\u00e7a<br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 1.100,00/m\u00eas - Montese - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T03:40:57.892Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563261619", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T03:47:11.167Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410234", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0980", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "f3164c4165f2e171753857ef00fffff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3164c4165f2e171753857ef00fffff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97676f264f09f8bb8e34009374757968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97676f264f09f8bb8e34009374757968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25478a3f0c55660e5835c4132fd4684c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25478a3f0c55660e5835c4132fd4684c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad86b0964192b58e07c5f9a5bacbd70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad86b0964192b58e07c5f9a5bacbd70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8564fe8cf9e182c6d523b59bf3f4c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8564fe8cf9e182c6d523b59bf3f4c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "735b8e20ee8234f37c6fd6ee283fc00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/735b8e20ee8234f37c6fd6ee283fc00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1b9b5858bafb58356218e88c829bb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1b9b5858bafb58356218e88c829bb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175b2d0b7f5da70f86c47680791e3221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175b2d0b7f5da70f86c47680791e3221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c406ff2733c97289ea41b5f1495582c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c406ff2733c97289ea41b5f1495582c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf7d1d0278f314c4dee2bd53b59b661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf7d1d0278f314c4dee2bd53b59b661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "186626104eff40d22b3ae5bbade97662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/186626104eff40d22b3ae5bbade97662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95e643f5232de203e496a3fb52b94df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95e643f5232de203e496a3fb52b94df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1100-id-2563261619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar nesta maravilhosa casa com 2 quartos, esquina com Rua Ataulfo Alves.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiros social e servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a redes de ensino, unidade de sa\u00fade, restaurantes, supermercado Cometa, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.014Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360884", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.775Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2606", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "63", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "baea61a96e5a1e7897ab43a8541d7e35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baea61a96e5a1e7897ab43a8541d7e35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc0a697b8f4e154402a00a598697e21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc0a697b8f4e154402a00a598697e21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb178f1ab4a21580162974f7e6265fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb178f1ab4a21580162974f7e6265fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197595eac737b92e7728afebacb2fd2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197595eac737b92e7728afebacb2fd2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55e3d0b92734e729e4fbeda8c8bcafed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55e3d0b92734e729e4fbeda8c8bcafed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712cf1d938a73c86be888430f45c94b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712cf1d938a73c86be888430f45c94b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada90073a088a561b73bf8705ac52fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada90073a088a561b73bf8705ac52fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282ad61cc2065c017aac3d395ff87a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282ad61cc2065c017aac3d395ff87a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94702d963e7c62c3ce6faa84704890c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94702d963e7c62c3ce6faa84704890c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4078f01524261c062e3106ca45d0040c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4078f01524261c062e3106ca45d0040c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b16f75c8a767ec6eeff0545825084d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b16f75c8a767ec6eeff0545825084d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS700-id-2530360884/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, supermercados, academias, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.318Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357161", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.387Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3822", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "135", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1032e30e30be1e4a58a25d0a5d09c5f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1032e30e30be1e4a58a25d0a5d09c5f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c49611625e87173d60601ca4591c3daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c49611625e87173d60601ca4591c3daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e65a406b2d9ee49fdbc3b7ed1176c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e65a406b2d9ee49fdbc3b7ed1176c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2abb9d07e36f980c249080b425847a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2abb9d07e36f980c249080b425847a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45115668eb0c4146e4c96c23010b17b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45115668eb0c4146e4c96c23010b17b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "455b3db03a48a74d1a9c438ed97f9fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/455b3db03a48a74d1a9c438ed97f9fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS700-id-2530357161/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nela voc\u00ea encontra: sala de estar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia, quintal e banheiro social.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, fica pr\u00f3ximo a restaurantes, igrejas, escola, academias, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 1 quarto, a poucos metros da Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.484Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359034", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.139Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:986 Shop Premium", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Casa 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1303", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "65", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "c41c48e60ec9fc1f1112d05f4e3dcb2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c41c48e60ec9fc1f1112d05f4e3dcb2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf4aadc0f336156c5de1fb962de3e54b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf4aadc0f336156c5de1fb962de3e54b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff93feccd059f14aa276d79bfd5ce874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff93feccd059f14aa276d79bfd5ce874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3eb28bc06fae8bca7ec44d9f458e67c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3eb28bc06fae8bca7ec44d9f458e67c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b984711c9d088bbd632430bc97ba5524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b984711c9d088bbd632430bc97ba5524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c036ee682204f9d18f2e4f96bf2b022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c036ee682204f9d18f2e4f96bf2b022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462197d5e9385a9dbd16779080cb87c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462197d5e9385a9dbd16779080cb87c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1d23067cd3fbbb5809d36338d4ece6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1d23067cd3fbbb5809d36338d4ece6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1768d1460d0b0240a5ee56893c152121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1768d1460d0b0240a5ee56893c152121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79c1d13921e6be1b60b5db1fb2199baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79c1d13921e6be1b60b5db1fb2199baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f844f9fd4e57bc1e99d9e7f075112534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f844f9fd4e57bc1e99d9e7f075112534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS550-id-2530359034/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala mobiliada, a poucos metros da Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s.<br><br>- m\u00f3veis fixos<br>- cadeira odontol\u00f3gica com equipo<br>- mocho<br>- compressor<br>- bomba de v\u00e1cuo <br>- ar-condicionado<br>- banheiro privativo<br><br>- copa<br>- banheiros coletivos<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- estacionamento rotativo<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a das Flores, academia CB Fitness, Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio do Cear\u00e1 - Campus Moreira Campos, Shopping Romcy, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala equipada para consult\u00f3rio odontol\u00f3gico.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.060Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360892", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.810Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Head Machine", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2434", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "572", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "9ae6e19c3a221b45c2e61199cce6ebe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae6e19c3a221b45c2e61199cce6ebe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f42f335122d17b3496861c6160b550e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f42f335122d17b3496861c6160b550e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fc2ec662de00dd3e94194113d126c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fc2ec662de00dd3e94194113d126c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1837a6df3bc2e9b99fdd732494f7374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1837a6df3bc2e9b99fdd732494f7374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e2ac2071839307af83a421645ace9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e2ac2071839307af83a421645ace9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "644ce3c86bebaa1e38d634eb71472c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/644ce3c86bebaa1e38d634eb71472c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5aadbaebc031eb5d9a539ce941cb5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5aadbaebc031eb5d9a539ce941cb5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d9678e106b6518271f2bbb48e644d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d9678e106b6518271f2bbb48e644d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "506ea3faadfd9276576cf0a4afe9f7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506ea3faadfd9276576cf0a4afe9f7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5068dce3fb203a14b7d6b165e1f2cca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5068dce3fb203a14b7d6b165e1f2cca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1200-id-2530360892/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste belo apartamento com 2 quartos, a poucos minutos da Avenida Presidente Costa e Silva?<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 2 su\u00edtes (sendo 01 revers\u00edvel)<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- piscina<br>- sal\u00e3o de festas<br>- churrasqueira<br>- playground<br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo Subesta\u00e7\u00e3o Fortaleza I - CHESF, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T05:19:50.611Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563976541", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:25:29.048Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7229", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1407"}, "yearlyIptu": "36", "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "257"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "dd9444a96628f384659a78f95a2798b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9444a96628f384659a78f95a2798b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3388cf0ce0dfefab16e301fa6e530dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3388cf0ce0dfefab16e301fa6e530dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520f44965e056a8d77c3be7aaffc0ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520f44965e056a8d77c3be7aaffc0ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b6b6365966cad0b83242d5ad3bea1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b6b6365966cad0b83242d5ad3bea1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca9fd726e1a0e849e915f837719836a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca9fd726e1a0e849e915f837719836a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8dcd72abbd2b6a70affbfcdf9deb71f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8dcd72abbd2b6a70affbfcdf9deb71f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d905fe447a412eb92d104a8ebf1929ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d905fe447a412eb92d104a8ebf1929ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e183d0973e0828752b9be00c7579c49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e183d0973e0828752b9be00c7579c49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a63854e3f8a2f159c39e4703e1c014a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a63854e3f8a2f159c39e4703e1c014a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a7368027917f818f68de632d20cda5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a7368027917f818f68de632d20cda5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bd3a9fc4b720f6bae6c06c5c32f7e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bd3a9fc4b720f6bae6c06c5c32f7e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7182b068200c509c1e39177c3318f9bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7182b068200c509c1e39177c3318f9bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa4906b30bc0f15bc574df3c4f768e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa4906b30bc0f15bc574df3c4f768e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ebdae1c3f6ba13e29cb281850f1dbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebdae1c3f6ba13e29cb281850f1dbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "073c832ffdfeaf6f7d2ba575077a0768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/073c832ffdfeaf6f7d2ba575077a0768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "270783931ff4aded663e9b93bfa2f507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/270783931ff4aded663e9b93bfa2f507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52f911dd8f0e70e0950c6bb0f5976f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52f911dd8f0e70e0950c6bb0f5976f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS1150-id-2563976541/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY", "SEA_VIEW", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 65m\u00b2, varanda integrada, sala (estar/jantar), 02 su\u00edtes, WC social, Box Blindex, cozinha, lavanderia externa e piso em cer\u00e2mica. Arm\u00e1rios nas su\u00edtes, WC's e cozinha. Ar-condicionado na su\u00edte m\u00e1ster. Pr\u00e9dio com 15 andares, sendo 06 apartamentos por andar, 01 vaga coberta na garagem, portaria, 02 elevadores, sal\u00e3o de festas, espa\u00e7o kids, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e cerca el\u00e9trica.", "title": "APARTAMENTO MOBILIADO para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Mucuripe - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-05-29T00:42:02.619Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2484746443", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.612Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "866", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2045"}, "yearlyIptu": "704", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "645"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "7cd1754db485eb71c15946c55780ece7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd1754db485eb71c15946c55780ece7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "770f308bd9e0fe709bbe5358869e7539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/770f308bd9e0fe709bbe5358869e7539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5eaac5e75b0b001aed8a4cd7816b892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5eaac5e75b0b001aed8a4cd7816b892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d072a636abe4b0f4b958c154d0ae8af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d072a636abe4b0f4b958c154d0ae8af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42655687529c1fd222651348c14d899f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42655687529c1fd222651348c14d899f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79621a806fdbf1e1124e361e87e6ce15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79621a806fdbf1e1124e361e87e6ce15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bbc4454e6b52b670041b997a84ed981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bbc4454e6b52b670041b997a84ed981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a186aae15cdd9ebe3b54838276f691ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a186aae15cdd9ebe3b54838276f691ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b4b0c8e41c100d4b339b1b8293bf038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b4b0c8e41c100d4b339b1b8293bf038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138e7d5bbec9fcf423774bf1d0a58eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138e7d5bbec9fcf423774bf1d0a58eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f40c3f139d1d27348d4070c64ba4a3ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40c3f139d1d27348d4070c64ba4a3ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb86bcd1fc08ad06b1d44d77e1e6be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb86bcd1fc08ad06b1d44d77e1e6be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2442c6e16fd05d2fb3c34e6d348d0aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2442c6e16fd05d2fb3c34e6d348d0aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4e0e2d5092e824dfff0e1aadfebb12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4e0e2d5092e824dfff0e1aadfebb12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9964193a5648da6452f584778dc766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9964193a5648da6452f584778dc766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae8768dd568d86083e2dc3ff67c98d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae8768dd568d86083e2dc3ff67c98d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a90ca6504cbbe5e474ac86724a69f52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a90ca6504cbbe5e474ac86724a69f52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283058fcdbfe8cdcb7348f454ab9d55f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283058fcdbfe8cdcb7348f454ab9d55f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4be31db3883625f54f366f59f0ac9952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4be31db3883625f54f366f59f0ac9952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44929de547bf1ebaf4466d8fa423d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44929de547bf1ebaf4466d8fa423d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857c6303e2fab66277d052c2a137f963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857c6303e2fab66277d052c2a137f963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b939b5067994701347fc406444a36d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b939b5067994701347fc406444a36d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeef967b6bc9da26ececd9a594f022e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeef967b6bc9da26ececd9a594f022e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1400-id-2484746443/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 3 ambientes<br>- porta de vidro<br>- piso em porcelanato<br>- climatizado<br><br>Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, bancos, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja na Avenida Dom Lu\u00eds - Shopping Aldeota.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.252Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358868", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.929Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 309", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1875", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60657"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5367"}, "yearlyIptu": "810", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3867"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "5a0959eb767ef394e9dbe98a81454f76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a0959eb767ef394e9dbe98a81454f76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a95ffb1903be996b3decff9cedd2d8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a95ffb1903be996b3decff9cedd2d8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5556bfe02a086d5d3865debb6ea59bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5556bfe02a086d5d3865debb6ea59bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "901634b7a313d4ea23c25a08ab1ce762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/901634b7a313d4ea23c25a08ab1ce762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e9f0cb51a89f33880147555ad2bc86f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e9f0cb51a89f33880147555ad2bc86f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1500-id-2530358868/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente salas em cl\u00ednica m\u00e9dica consolidada, recep\u00e7\u00e3o, internet, piso porcelanato, excelente localiza\u00e7\u00e3o. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.345Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861184", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:59.111Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "226", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "Edif\u00edcio Clinica Fisiollin Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8835", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4548214dcb02cecd9a609c77594a52ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4548214dcb02cecd9a609c77594a52ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "streetNumber": "226"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2547861184/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente salas em cl\u00ednica m\u00e9dica consolidada, recep\u00e7\u00e3o, internet, piso porcelanato, excelente localiza\u00e7\u00e3o. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.335Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861879", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:49.511Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "226", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499241, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "Edif\u00edcio Clinica Fisiollin Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8836", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "45de3265474c92d38b73ddad0161284a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45de3265474c92d38b73ddad0161284a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Ang\u00e9lica Gurgel", "streetNumber": "226"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-messejana-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1000-id-2547861879/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, a poucas quadras da Areninha da Serrinha.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br><br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo Av. Dr. Silas Munguba, supermercado, restaurantes, farm\u00e1cias, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Itaperi - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-02T04:07:33.315Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533124728", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.119Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4267", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "206", "price": "670", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "536423a90257391d218bfe86b8fb07a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536423a90257391d218bfe86b8fb07a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51e2841aa6a83794fb6f3efe5eef43f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51e2841aa6a83794fb6f3efe5eef43f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062158009a8e60ce09c1e9478d60ceda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062158009a8e60ce09c1e9478d60ceda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a614c720322582ceee7b77b7ab150b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a614c720322582ceee7b77b7ab150b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64da7c5e404855c5fbdd82b1945274e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64da7c5e404855c5fbdd82b1945274e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce3005cdbecf5603fc1d1ff4a5aa3e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce3005cdbecf5603fc1d1ff4a5aa3e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3006666b84d727ebbc5699b3a15dc6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3006666b84d727ebbc5699b3a15dc6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cca8086db990739e55d0098dcfa043e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cca8086db990739e55d0098dcfa043e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ee6aa6fd8d9326373d0ea831dce9db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ee6aa6fd8d9326373d0ea831dce9db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe3d75b975adad57c7500a4456da0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe3d75b975adad57c7500a4456da0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "992a4e80121773b2adbf466032894e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/992a4e80121773b2adbf466032894e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4111ab385b03c5afc8e1e02ffaf338fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4111ab385b03c5afc8e1e02ffaf338fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03b90614058882c54250f4c7829a2d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03b90614058882c54250f4c7829a2d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca8a7a069eb160cee67e9e2f69008a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca8a7a069eb160cee67e9e2f69008a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS670-id-2533124728/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 59, "from": 5800, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}