{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["19"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- DUQUE DE CAXIAS, 823 LOJA 839 - PROXIMADAMENTE 19M\u00b2", "title": "CENTRO- DUQUE DE CAXIAS, 823 LOJA 839 - APROXIMADAMENTE 19M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-08-17T20:16:17.284Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493018987", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "823", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531718, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 839", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8402", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["19"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f283996a4ec26173224d29f1a53de189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f283996a4ec26173224d29f1a53de189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69f66b2c9ff6e5e9e7dd79757c91329b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f66b2c9ff6e5e9e7dd79757c91329b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcd96887863d0f0baae4923ca8ac8691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd96887863d0f0baae4923ca8ac8691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52adaae9fe10333ca21a610457382fb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52adaae9fe10333ca21a610457382fb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbcf5cb7197850017c20161565b9607c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbcf5cb7197850017c20161565b9607c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c285af7530cffac6fa6d834004f3552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c285af7530cffac6fa6d834004f3552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9a4ffb11beeb3f9f3223f2b258af82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9a4ffb11beeb3f9f3223f2b258af82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b61f8ac27952b03f157a82323715c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b61f8ac27952b03f157a82323715c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca5d13b2b3a88be06e80221f9ac377bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca5d13b2b3a88be06e80221f9ac377bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b119e4d9fd326e00edf35e749a530e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b119e4d9fd326e00edf35e749a530e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "823"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 19m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-19m2-aluguel-RS1500-id-2493018987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["147"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada na Av. Augusto dos Anjos, pr\u00f3ximo \u00e0 Exalla Cosm\u00e9ticos, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Av. Os\u00f3rio de Paiva, Frotinha da Parangaba e outras facilidades.<br>Ampla loja em 3 ambientes, medindo 147 m\u00b2, com mezanino e wc.<br>Venha conhecer! -", "title": "Loja com 147 m\u00b2 para alugar na Av. Augusto dos Anjos", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-07T04:34:24.292Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526396280", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1127", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576147, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0197", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["147"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6200"}, "yearlyIptu": "357", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "0f59f6193d93fa210654f761abb2ac5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f59f6193d93fa210654f761abb2ac5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3491e03ee71b7bdfd6aca92aca77b31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3491e03ee71b7bdfd6aca92aca77b31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c202efe46874a5fed94394d3657b524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c202efe46874a5fed94394d3657b524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c298df510e980dd06a01ce623520d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c298df510e980dd06a01ce623520d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4691745ef154287fc43756658b84aac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4691745ef154287fc43756658b84aac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "streetNumber": "1127"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 147m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-147m2-aluguel-RS6000-id-2526396280/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 104 T\u00c9RREO, APROX. 24M\u00b2, 02 DORMIT\u00d3RIOS, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SOCIAL, W.C, ISENTO DE TAXA DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 104 T\u00c9RREO, APROX. 24M\u00b2, 02 DORMIT\u00d3RIOS, COZI", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.076Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321500", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio 0Centro Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16880", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "08f2faa5b1b62d5ce06676612e44de06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08f2faa5b1b62d5ce06676612e44de06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2433e7824add7392cc9c9067f84142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2433e7824add7392cc9c9067f84142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f141355014ee7d236fb537ba273369c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f141355014ee7d236fb537ba273369c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f88a7499ac81e44df8d908cfc511f9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f88a7499ac81e44df8d908cfc511f9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7fe4e7eac4645b85ba18c9b6fd1b1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7fe4e7eac4645b85ba18c9b6fd1b1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e20566c552e0f3df90837a831b93292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e20566c552e0f3df90837a831b93292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c22cce9f6dd0beb93730aee41e7dcd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c22cce9f6dd0beb93730aee41e7dcd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266415ddf7db4b1f15b2176093abebd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266415ddf7db4b1f15b2176093abebd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6dd1dad0d923e461d00c082d030718f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6dd1dad0d923e461d00c082d030718f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1860", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Floriano Peixoto"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS650-id-2476321500/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja para Aluguel, 65m\u00b2 por R$ 3.000/M\u00eas. Aldeota - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>LOCA\u00c7\u00c3O\\nLoja na rua Torres C\u00e2mara.\\nNo cora\u00e7\u00e3o da Aldeota. -", "title": "Loja com 65m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-21T03:52:50.491Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545419071", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.707Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1130", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501437, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737665}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Torres C\u00e2mara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0001_MARCEL", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "40cc21f0b177ef1a619982346c806afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40cc21f0b177ef1a619982346c806afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccc81819b32fc9959dfe5da450e4146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccc81819b32fc9959dfe5da450e4146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d2d2d2f82a35c5ff2d828a4120e7e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d2d2d2f82a35c5ff2d828a4120e7e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2752e37b4adad53e8cc8568b39f04c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2752e37b4adad53e8cc8568b39f04c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f424f071cfdc2aa7c2e621cebe0215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f424f071cfdc2aa7c2e621cebe0215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af05d4b2d46d58fea6a168fe6ff1f4e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af05d4b2d46d58fea6a168fe6ff1f4e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1c35f8bc0399f9805fb8600fe5ac37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1c35f8bc0399f9805fb8600fe5ac37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a75dadd9986a5bc1985268f446d5a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a75dadd9986a5bc1985268f446d5a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47234a2893ebbd9e4caac6117c0a4b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47234a2893ebbd9e4caac6117c0a4b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Torres C\u00e2mara", "streetNumber": "1130", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS3000-id-2545419071/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 303, 2\u00ba ANDAR, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA, W.C, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SOCIAL, ISENTO DE TAXA DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 303, 2\u00ba ANDAR, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZIN", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.091Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320428", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16887", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5236cee36b295974d07e4b383f3a5e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5236cee36b295974d07e4b383f3a5e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45928045cb2644f5b1c21f6aa48c3386", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45928045cb2644f5b1c21f6aa48c3386/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c6df9b36f2501cf02cbdb54b5fb3577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c6df9b36f2501cf02cbdb54b5fb3577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997ea1c71ae2bf43598fbecb40ba52a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997ea1c71ae2bf43598fbecb40ba52a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34367e4b7dfd0b2f7d4f575c90c4ad3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34367e4b7dfd0b2f7d4f575c90c4ad3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f09b7149df7b8979a1a100d126ddab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f09b7149df7b8979a1a100d126ddab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986a78b1586bcd2e16e640d8bfc40538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986a78b1586bcd2e16e640d8bfc40538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32a86d3f019620ff9fd3107c980dce09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32a86d3f019620ff9fd3107c980dce09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8913c7a053ff774b4496b364e655fc00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8913c7a053ff774b4496b364e655fc00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "1860"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2476320428/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- LOJA METON DE ALENCAR, N\u00b01288 APROXIMADAMENTE 22M\u00b2 - FRENTE 4,20M X 7M DE FUNDOS - LOJA, BANHEIRO SOCIAL.", "title": "CENTRO- LOJA METON DE ALENCAR, N\u00b01288 APROXIMADAMENTE 22M\u00b2 - FRENTE 4,20M X 7M DE FUNDOS - LOJA, BAN", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.737Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321998", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1288", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.5354, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2907", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "081f42e2656dcbeb2c9e4cbec47cc71d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/081f42e2656dcbeb2c9e4cbec47cc71d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6fee6358aaa294cbb229dbedc81750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6fee6358aaa294cbb229dbedc81750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "683721d86333f88c3db47799fc09729f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/683721d86333f88c3db47799fc09729f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4dcf7b61cf44e2bd419f3b29e4d26c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4dcf7b61cf44e2bd419f3b29e4d26c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9824f5d1f1d2ca4d49ffbba92d644ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9824f5d1f1d2ca4d49ffbba92d644ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f680b097f894aa11ee3faaa3d3c242f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f680b097f894aa11ee3faaa3d3c242f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1288", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS700-id-2476321998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["362"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para Fins Comerciais com 360m\u00b2 em Terreno de 800m\u00b2 com Varanda, Sala com Jardim de Inverno, 03 Suites, Star \u00cdntimo, Cozinha Ampla, Arm\u00e1rios Embutidos, Toda Gradeada, Piscina, Deck com Wc\u00b4s, Churrasqueira, Pr\u00f3xima ao IPREDE.", "title": "Casa para Fins Comerciais com 360m\u00b2 em Terreno de 800m\u00b2 com Varanda, Sala com Jardim de Inverno, 03", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-24T21:38:15.279Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481789976", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821800", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.484384, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793509}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Agua Fria", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13067", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["362"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6e77c21ed3e74194fdf64ec5d47007fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e77c21ed3e74194fdf64ec5d47007fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d4eb27fc7978dff1ca941561dd43bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d4eb27fc7978dff1ca941561dd43bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54cd9f9f5756029ccabda745f26b6c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54cd9f9f5756029ccabda745f26b6c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c1bacadba1130f4e10d0e8cdd86ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c1bacadba1130f4e10d0e8cdd86ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe069a25f720c203a78c7b59d7dea48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe069a25f720c203a78c7b59d7dea48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0cb414c28c799aaf53b2b68deffde1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0cb414c28c799aaf53b2b68deffde1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54ee02c9e2e639a72917c2c7d07761d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ee02c9e2e639a72917c2c7d07761d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e35c7448b0d1aaac14883812ddea3b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e35c7448b0d1aaac14883812ddea3b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6e50b6b0f61060a5c6f2886c58cfef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6e50b6b0f61060a5c6f2886c58cfef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f648ee1bc424d5d060e0dbfd5770b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f648ee1bc424d5d060e0dbfd5770b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f630287d9975fce20494ada32c4042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f630287d9975fce20494ada32c4042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "524bda768f6a004aef8092d71186a428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/524bda768f6a004aef8092d71186a428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc3bd1517dee6348693e45cb2570ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc3bd1517dee6348693e45cb2570ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce48fefe98aa33479ac5408c70a1d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce48fefe98aa33479ac5408c70a1d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e9ba626e01cc910f2124d555b67e6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e9ba626e01cc910f2124d555b67e6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4205f7441d84e5404ead3a444c528ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4205f7441d84e5404ead3a444c528ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2aebf82be5e0f1c921cdf130010970c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2aebf82be5e0f1c921cdf130010970c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05f60d5c34db88f5ba726da19ad2fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05f60d5c34db88f5ba726da19ad2fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca3e7e7ea476f92fdc4398f42f147860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3e7e7ea476f92fdc4398f42f147860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8d1a3d71fe94814a18cd1c3edeb91c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8d1a3d71fe94814a18cd1c3edeb91c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a12e50c0c7530153b83d781c6063923d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a12e50c0c7530153b83d781c6063923d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa53160e19b2b1be0f31c1f560270ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa53160e19b2b1be0f31c1f560270ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4882c6a9ee64c78d2d4b5c4a538ef9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4882c6a9ee64c78d2d4b5c4a538ef9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe7bb7c76fdf8e9c1dd522486bb4cf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe7bb7c76fdf8e9c1dd522486bb4cf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e25aad78e7f82d22914585882b15afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e25aad78e7f82d22914585882b15afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Agua Fria", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "streetNumber": "590", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 362m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-agua-fria-bairros-fortaleza-com-garagem-362m2-aluguel-RS5500-id-2481789976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 1 quadra da Av. Bezerra de Menezes, pr\u00f3ximo a Hamburgueria Brayan Burger, Loja Americanas, Pet Shop Esta\u00e7\u00e3o Pet , Restaurante Sushi Agora, Restaurante Carneiro do Ordones, Banco do Brasil, Farm\u00e1cias Pague Menos, Supermercado Frangol\u00e2ndia e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 75m\u00b2, sala ampla, varanda, cozinha projetada, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar no bairro Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T23:29:46.959Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563380560", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T23:29:48.405Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450635", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "722", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551281, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73399}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2592", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1864"}, "yearlyIptu": "454", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "664"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "8f0bc460d97c72e0d262f5726d32e8f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0bc460d97c72e0d262f5726d32e8f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f157cfbae6b10cb468e908a77b77cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f157cfbae6b10cb468e908a77b77cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a274be359c07f6d12294f0e8dd9ce232", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a274be359c07f6d12294f0e8dd9ce232/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99747b2cfefa2fb79c3a3849e9573bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99747b2cfefa2fb79c3a3849e9573bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "229be82454881b04ff45b512fc16a561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/229be82454881b04ff45b512fc16a561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c82db953b000561a51fb20f9617259aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c82db953b000561a51fb20f9617259aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e470f22d4a08cda8f1e57f4fd8a566dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e470f22d4a08cda8f1e57f4fd8a566dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f3c13b73621b945dd1698b943660123", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f3c13b73621b945dd1698b943660123/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05f512a2e52551a87b7b8a843ca0eb06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f512a2e52551a87b7b8a843ca0eb06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8750cf584c92e5efec1ca37a0895648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8750cf584c92e5efec1ca37a0895648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56671c51a1c9580d722b79125ae1e7cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56671c51a1c9580d722b79125ae1e7cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb5b0e67b0f779e1099dc8f34ad9c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb5b0e67b0f779e1099dc8f34ad9c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "streetNumber": "722", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1200-id-2563380560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 102 T\u00c9RREO, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA, W.C, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SOCIAL, ISENTO DE TAXA DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 102 T\u00c9RREO, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.050Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321498", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio 0Centro Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16878", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "802af1fac8e371c8974aaa363aec6507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/802af1fac8e371c8974aaa363aec6507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b998cec72311a430584ce84ffb324c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b998cec72311a430584ce84ffb324c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e670a5282dfd3c733afba0c4343d4ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e670a5282dfd3c733afba0c4343d4ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806dc92ff8623c5d63c053e9978b9a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806dc92ff8623c5d63c053e9978b9a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f212ec650aedfab7e85e4274608440", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f212ec650aedfab7e85e4274608440/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19e1c59c41baf57d7a9c8130963318f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19e1c59c41baf57d7a9c8130963318f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d08c0c17823127c4039d90d068ddd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d08c0c17823127c4039d90d068ddd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb180615ef953ef3401e18517c55a063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb180615ef953ef3401e18517c55a063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd93cdb2f11aa57fe4562dc24fc2d61c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd93cdb2f11aa57fe4562dc24fc2d61c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "1860"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2476321498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada em um Mall que tem como destaque a sua localiza\u00e7\u00e3o, ao lado do Shopping Aldeota e 1 quarteir\u00e3o do Shopping Del Paseo, pr\u00f3ximo das principais avenidas da regi\u00e3o, Av. Dom Lu\u00eds, Desembargador Moreira e Santos Dumont.<br>Disp\u00f5e de 30M\u00b2, com 2 ambientes.<br>Venha Conhecer! -", "title": "Sala para alugar, ao lado do Shopping Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-03T06:37:03.327Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533299149", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "655", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0283", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "yearlyIptu": "62", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "d2f05ec4ddee1e34a6baea22842ca1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f05ec4ddee1e34a6baea22842ca1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "080bb15c87a4a31f4b238e874474cc7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/080bb15c87a4a31f4b238e874474cc7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd3641a029802e28dbf707dc63ead8f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd3641a029802e28dbf707dc63ead8f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c228bd2a3709b6e4b610d551ebaa47e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c228bd2a3709b6e4b610d551ebaa47e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698358393173fa8e2888818e67bbe1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698358393173fa8e2888818e67bbe1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f09d44f68b486bbaa11df704742070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f09d44f68b486bbaa11df704742070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "655", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1500-id-2533299149/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Casa Duplex Comercial", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-04T07:20:44.804Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512728569", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-03T01:01:35.827Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822676", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Professora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Porfirio Teles"], "complement": "Casa Duplex", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2355", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "7cb65a0880ee0e4f0129ea755687d707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb65a0880ee0e4f0129ea755687d707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9181efea2fa3fe4ec1a7599cdc13691d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9181efea2fa3fe4ec1a7599cdc13691d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c17956e5d8981f6f7fec69fa154f4ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c17956e5d8981f6f7fec69fa154f4ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2542df8cc36d8bb1d304d9e1c155472c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2542df8cc36d8bb1d304d9e1c155472c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266db49355bd293df3319467e56405a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266db49355bd293df3319467e56405a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530066f2cac674a51c26f01f3317635f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530066f2cac674a51c26f01f3317635f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9914dc3ccb5db7558c2c1c75b6f6c456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9914dc3ccb5db7558c2c1c75b6f6c456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5bba3b566319b4113c934f874ab7f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5bba3b566319b4113c934f874ab7f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116e563e106ca724f94f5371868ae7fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116e563e106ca724f94f5371868ae7fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe32dd041d40a325d9697fe109f79297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe32dd041d40a325d9697fe109f79297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b445a9e7a9200ad54cda64f755c5bb26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b445a9e7a9200ad54cda64f755c5bb26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27938ef3d900b9a408b01d40685a9d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27938ef3d900b9a408b01d40685a9d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd577634871bbc13a220961d81aec94d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd577634871bbc13a220961d81aec94d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26da15e6b083a945d818b7f75555e80e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26da15e6b083a945d818b7f75555e80e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae906697a6813528e29bb25469f604ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae906697a6813528e29bb25469f604ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b3de13654c321278a112d27820c47e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b3de13654c321278a112d27820c47e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec9336e6442821bdd2cb60ea5549ec4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec9336e6442821bdd2cb60ea5549ec4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 2 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS2350-id-2512728569/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA- PEREIRA FILGUIERAS, N\u00b0 2020 SALA 402 P&G CENTER, APROXIMADAMENTE, 36M\u00b2, SALA COM ARM\u00c1RIOS, WC.", "title": "ALDEOTA- PEREIRA FILGUIERAS, N\u00b0 2020 SALA 402 P&G CENTER, APROXIMADAMENTE, 36M\u00b2, SALA COM ARM\u00c1RIOS,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.843Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320320", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2020", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.50466, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio P E G Center Sala 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10033", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d27ba26982f128d66ec96cc5596b2fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d27ba26982f128d66ec96cc5596b2fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b7d85016eafd24fa411200f44947248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b7d85016eafd24fa411200f44947248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce85bde129cd4f9605cf87296d4fe0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce85bde129cd4f9605cf87296d4fe0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f158c173d979474bc9f779200aa1eccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f158c173d979474bc9f779200aa1eccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2458ed36371127bfabc39538969c224d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2458ed36371127bfabc39538969c224d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac0dff593889beecdfec1b7413dfbcf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac0dff593889beecdfec1b7413dfbcf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11117353202a7f5e9b94085f958a4008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11117353202a7f5e9b94085f958a4008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b083d053d8dd1b0b8e7cdabc700e99d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b083d053d8dd1b0b8e7cdabc700e99d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "2020", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS800-id-2476320320/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 ED TRIUNFO, 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ENTRE AS RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 ED TRIUNFO, 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ENTRE AS RUAS GEL. SAMPAIO E SE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.512Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317663", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3444", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "fb908982a12fc453a8d7111c3472a9b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb908982a12fc453a8d7111c3472a9b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d8730bc25a323bfa6bf22d48efdf7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d8730bc25a323bfa6bf22d48efdf7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f31ea2d2244ed17c8179bb1ab293d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f31ea2d2244ed17c8179bb1ab293d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a0917ba0bc4f1946fca4796009b73eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0917ba0bc4f1946fca4796009b73eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d3431ff1292a433bdd9df17b783b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d3431ff1292a433bdd9df17b783b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476317663/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1692"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "JOAQUIM T\u00c1VORA - TERRENO - RUA PINHO PESSOA 857 E 1077, terreno plano com aprox. 1.692m\u00b2, esquina, com duas frentes.", "title": "JOAQUIM T\u00c1VORA - TERRENO - RUA PINHO PESSOA 857 E 1077, terreno plano com aprox. 1.692m\u00b2, esquina, c", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-05T01:28:43.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550382812", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "857", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514419, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745182}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pinho Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio R Pinho Pessoa Apartamento 1077", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L17566", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1692"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "71b2fe930f7cafad1586130a9e3d9ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71b2fe930f7cafad1586130a9e3d9ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c683201ccdd0e858744c5b046743c17f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c683201ccdd0e858744c5b046743c17f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eceecbc841b4d834850d20c19615bc13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eceecbc841b4d834850d20c19615bc13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6081cc8e0c66ffe7de25d51f9b66d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6081cc8e0c66ffe7de25d51f9b66d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b340ce2613fd34603ad01f90fdedfc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b340ce2613fd34603ad01f90fdedfc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Pinho Pessoa", "streetNumber": "857", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1692m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-1692m2-aluguel-RS10000-id-2550382812/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["142"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Comercial/Industrial para Aluguel, 142m\u00b2 por R$ 18.000/M\u00eas. Dionisio Torres - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Galp\u00e3o localizado em \u00e1rea nobre.\\nNa av. Virg\u00edlio T\u00e1vora em frente a Anatel.\\nMedindo 13m de frente por 28,75 de fundos. -", "title": "Galp\u00e3o na Av. Virg\u00edlio T\u00e1vora. \u00c1rea nobre.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-27T12:49:24.819Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542728311", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.702Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2567", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748918}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ECOSMART0001_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["142"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b7e7dbfa92b76472d47e09f1f0a05513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e7dbfa92b76472d47e09f1f0a05513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11341aab07c5c5a5839a2a28c965ea5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11341aab07c5c5a5839a2a28c965ea5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c85b81a9f2f488f8baefc94628fb97e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c85b81a9f2f488f8baefc94628fb97e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604223c1a59645653bdf02ea3df1f17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604223c1a59645653bdf02ea3df1f17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a041adaf3bbc472ba2c5ed83f705fdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a041adaf3bbc472ba2c5ed83f705fdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf43c9b7bf8fd21caf8e47436493a4ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf43c9b7bf8fd21caf8e47436493a4ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f6aee14293b32dd7f2b66f1ebf5895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f6aee14293b32dd7f2b66f1ebf5895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10833d491020a8a09bb02673726c6b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10833d491020a8a09bb02673726c6b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75ca66d9d2cb81869fba8f2ee15252b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75ca66d9d2cb81869fba8f2ee15252b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adc58e8cdd744f625a1be0caadca944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adc58e8cdd744f625a1be0caadca944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8433568cea91c5a6ed70016c52dfc1f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8433568cea91c5a6ed70016c52dfc1f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513a8b5bb843b70dadf5be58fc4f2385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513a8b5bb843b70dadf5be58fc4f2385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a8139786bc532b2bfaa9cdf1fa6c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a8139786bc532b2bfaa9cdf1fa6c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b8bbae6f8ea3fa7bee18ba603f38220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b8bbae6f8ea3fa7bee18ba603f38220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7fc139d3a4ba30632a1d5d0348ce53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7fc139d3a4ba30632a1d5d0348ce53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8789c6a53b913db93ff5506247c7a210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8789c6a53b913db93ff5506247c7a210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b961fea6928aa24b9e4b5623d2a5918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b961fea6928aa24b9e4b5623d2a5918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5116f470ccbb7cf6ab0422a022dca43c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5116f470ccbb7cf6ab0422a022dca43c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153aab93bb5b4c5f5dedb67e2e537f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153aab93bb5b4c5f5dedb67e2e537f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277c8f030ddb3524eaf1805672c4c526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277c8f030ddb3524eaf1805672c4c526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4001b19bc6b7feee0c40631ee8d2cd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4001b19bc6b7feee0c40631ee8d2cd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e0797c23c4e7912d4ba11c8605da76e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e0797c23c4e7912d4ba11c8605da76e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "2567"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 142m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-142m2-aluguel-RS18000-id-2542728311/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["819"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COMERCIAL - TRIPLEX - VICENTE PINZON - Rua Coronel Jose Aurelio C\u00e2mara, 552 - Aproximadamente 818,90m\u00b2 e Terreno 3.153 m\u00b2 - 2 Varandas, Sala 2 Ambientes, Sala de Jantar, Gabinete, 5 Dormit\u00f3rios sendo 3 Suites, Cozinha, Arm\u00e1rios, Closet\u00b4s, dependenica de empegada, Cozinha Industrial, Galp\u00e3o, Piscina, Ampla \u00c1rea de lazer, 06 Vagas, Ideal para Buffet.", "title": "CASA COMERCIAL - TRIPLEX - VICENTE PINZON - Rua Coronel Jose Aurelio C\u00e2mara, 552 - Aproximadamente 8", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.841Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321601", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60177240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "552", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.463101, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732189}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["CS:SPecial", "PH:Aldesul", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ritmel", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva", "SU:Creche Professora Belarmina Campos", "SU:Escola Professora Belarmina Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Belarmina Campos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15774", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["819"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "4f6a44884b4f2ba95d1879dbe72c8868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f6a44884b4f2ba95d1879dbe72c8868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f968297b8d2a2bd26bf5d442e6e287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f968297b8d2a2bd26bf5d442e6e287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef63c6105584534b0ce5508b9f51a4cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef63c6105584534b0ce5508b9f51a4cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "865b9695a907c7944e49e89aa916ef98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865b9695a907c7944e49e89aa916ef98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a720ed8015c50f5ac28867f80ac0ea14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a720ed8015c50f5ac28867f80ac0ea14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d70a42cb7ac94532e30baeb716b5d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d70a42cb7ac94532e30baeb716b5d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a353d3fccc900540f21a46b85d809fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a353d3fccc900540f21a46b85d809fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522eae6e0748b5d248d281405db2349a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522eae6e0748b5d248d281405db2349a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a34ea97c95bb34d3c505457ce935a715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34ea97c95bb34d3c505457ce935a715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3708bbd6ade751c590725d5c3db54302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3708bbd6ade751c590725d5c3db54302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "217247232fd70c33383675450769c15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217247232fd70c33383675450769c15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c2fc163381d5a1990a4e965cfdbf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c2fc163381d5a1990a4e965cfdbf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371d03d44efd93b2cb19612549dfb2f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371d03d44efd93b2cb19612549dfb2f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f65c57020a45fe891401f28987631d1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f65c57020a45fe891401f28987631d1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b7e57f85d8159fbc866a5d54621cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b7e57f85d8159fbc866a5d54621cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d738d5bb7f571f4729b01d60f840b44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d738d5bb7f571f4729b01d60f840b44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99d1092e663d96afe48e8ae7e679482f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99d1092e663d96afe48e8ae7e679482f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3d4fae5fbb36ac3282e2e5f1fe5c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3d4fae5fbb36ac3282e2e5f1fe5c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8280d8b7f446b58a83fe262b60e797a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8280d8b7f446b58a83fe262b60e797a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46a9ee41790e4fc2da14269e71d3f5db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46a9ee41790e4fc2da14269e71d3f5db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69bb1eb6ab9b3faeb24e153e658c21cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69bb1eb6ab9b3faeb24e153e658c21cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e1fc334a0b4efe56f7f45e0c5745a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e1fc334a0b4efe56f7f45e0c5745a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935a396447a8378630641ac0c3560147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935a396447a8378630641ac0c3560147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee12d9c812a15e410c05924960c9e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee12d9c812a15e410c05924960c9e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391fdd8b0b288a4477b1d8f1560e5306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391fdd8b0b288a4477b1d8f1560e5306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ec5431960c3c07c1d5347a7d881348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ec5431960c3c07c1d5347a7d881348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6d8f0c602183776567caad906871d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6d8f0c602183776567caad906871d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c99b7325247a352a39baf8e134dcb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c99b7325247a352a39baf8e134dcb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d77da33ee032585d731d4d914fd0240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d77da33ee032585d731d4d914fd0240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a5a044ba137be7b9ae7b6b588a1b2bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a5a044ba137be7b9ae7b6b588a1b2bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74c4a718e63038bc176f29de1ec6eb56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c4a718e63038bc176f29de1ec6eb56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d3eb70e5ac48729b7f79a7adeef661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d3eb70e5ac48729b7f79a7adeef661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a6eee754995b0afe78fc0b7a508824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a6eee754995b0afe78fc0b7a508824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cee4095c1a8533006f19157e2bed360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cee4095c1a8533006f19157e2bed360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0cb2d35ee3fb14e4e7d28c35bb6911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0cb2d35ee3fb14e4e7d28c35bb6911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a00cc7e4200349f7ebbab36f016bf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a00cc7e4200349f7ebbab36f016bf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f89ed4470bd708008f3d9b5d817fc4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f89ed4470bd708008f3d9b5d817fc4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1e511fc00fc9f4ddf767eb58bc0082a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1e511fc00fc9f4ddf767eb58bc0082a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca1523a2f203fb7172b0c0cf7b456bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca1523a2f203fb7172b0c0cf7b456bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02407c0d09d3cb7bbe8c1eda2489d0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02407c0d09d3cb7bbe8c1eda2489d0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb9e47561358297f84d349476e0897ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb9e47561358297f84d349476e0897ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c63e49baee299bd178e92840dd6afd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c63e49baee299bd178e92840dd6afd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71271ebd6a4a2d1046230ceb1f1121d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71271ebd6a4a2d1046230ceb1f1121d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f72b5095abf8f22749127e466d5609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f72b5095abf8f22749127e466d5609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "021ed01c55c232d303297a0b184352dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/021ed01c55c232d303297a0b184352dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214bb9f7475363662fc4c9b320f178cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214bb9f7475363662fc4c9b320f178cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b376a510a76ec4e87a1808854139d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b376a510a76ec4e87a1808854139d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6aaa8fb6ca76a23f3a204bbe756fa6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6aaa8fb6ca76a23f3a204bbe756fa6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19384a96993da507d749d33e431cd654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19384a96993da507d749d33e431cd654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bbb73cbff65d9886e4fc69d6fd9c712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bbb73cbff65d9886e4fc69d6fd9c712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a175b3a9ce07d2f1c9017467fcbef4c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a175b3a9ce07d2f1c9017467fcbef4c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1343865584b03be16b2b18adb999c371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1343865584b03be16b2b18adb999c371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22177e3796384413426c144e3567fcf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22177e3796384413426c144e3567fcf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ec8cd31f72566431e5fe7a14ae18b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ec8cd31f72566431e5fe7a14ae18b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5cada9e1f3daba79cd49e676194fc8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5cada9e1f3daba79cd49e676194fc8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb535c623507809ae354e883183eb60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb535c623507809ae354e883183eb60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d468b4cf5087318b4692285a00db18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d468b4cf5087318b4692285a00db18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Coronel Jos\u00e9 Aur\u00e9lio C\u00e2mara", "streetNumber": "552"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 819m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-819m2-aluguel-RS30000-id-2476321601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARTY_HALL", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 68m\u00b2 por R$ 1.450/M\u00eas. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Excelente apartamento com \u00f3timo localiza\u00e7\u00e3o.\\nAp. com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes.\\nSala, cozinha, varanda, \u00e1rea de servi\u00e7o.\\nCondom\u00ednio tem sal\u00e3o de festas e academia. -", "title": "Perto do Aterro da Praia de Iracema", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-18T17:11:09.119Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541726585", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:47.155Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "49", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507883, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725621}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tom\u00e1s Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0032_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "1450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1050"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "661356787a468b55302a651c6a22b21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661356787a468b55302a651c6a22b21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68979f8b333c7a12dcac7f9b22d0c230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68979f8b333c7a12dcac7f9b22d0c230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4f2852ae681b9ce7f93e5ddff531cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4f2852ae681b9ce7f93e5ddff531cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23bf8c48f5752bc23ac84d31085568f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23bf8c48f5752bc23ac84d31085568f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10476363b64767b9dd55dc24189c9847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10476363b64767b9dd55dc24189c9847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605f0c27b6960fd858a3f4874c33c64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605f0c27b6960fd858a3f4874c33c64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acde0151bc9f60efbf5958a220ae4d09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acde0151bc9f60efbf5958a220ae4d09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a33722fafd3f54f6ad8a7aa388f8234b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33722fafd3f54f6ad8a7aa388f8234b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ec4f3fc5cd6e60d5fb8997024ed3d5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec4f3fc5cd6e60d5fb8997024ed3d5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efc728d240e99c353e379dff439eb52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efc728d240e99c353e379dff439eb52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cb6b83599ed30d8afc54e87f5309c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cb6b83599ed30d8afc54e87f5309c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e262b4cb6cdcdc20fbca492d2a44ae56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e262b4cb6cdcdc20fbca492d2a44ae56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad2014d31e6b86a030224c0cb51d17a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad2014d31e6b86a030224c0cb51d17a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8363ec9d0d40a11c6f80fd2f08fef48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8363ec9d0d40a11c6f80fd2f08fef48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03248880a829ba0a7c707c433926dec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03248880a829ba0a7c707c433926dec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978558015cc15bc642a7310541a5813c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978558015cc15bc642a7310541a5813c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dec4b560c1ead119e590ad2cb7f68ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dec4b560c1ead119e590ad2cb7f68ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d567c923cc446ba9a525ce2eac8867d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d567c923cc446ba9a525ce2eac8867d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "967b496fc1dd164eb89a8ee0faf5a719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/967b496fc1dd164eb89a8ee0faf5a719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ea4d3f130075ee9218d5b36a629c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ea4d3f130075ee9218d5b36a629c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72318275f736e763b24aba22bed2c8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72318275f736e763b24aba22bed2c8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d95a12b905caee01eeeac6882f3c6ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d95a12b905caee01eeeac6882f3c6ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8939b63a10d089c5b3f30449d883460f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8939b63a10d089c5b3f30449d883460f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b8844c3cb933948fd6d426f633d3ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b8844c3cb933948fd6d426f633d3ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tom\u00e1s Pompeu", "streetNumber": "49", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS1450-id-2541726585/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BENFICA - AV. DA UNIVERSIDADE 3305 - Loja com Aproximadamente 37,45 m\u00b2, Wc Social, Pr\u00f3ximo \u00e0 Reitoria da UFC e SHOPPING BENFICA.", "title": "BENFICA - AV. DA UNIVERSIDADE 3305 - Loja com Aproximadamente 37,45 m\u00b2, Wc Social, Pr\u00f3ximo \u00e0 Reitori", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.905Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321196", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3305", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.542069, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744353}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Coml E Resid Benfica Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14896", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "cc592a017a214dc81636986411374f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc592a017a214dc81636986411374f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc627d47b39e57dc61aad449a0dd7d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc627d47b39e57dc61aad449a0dd7d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282d4ecf3b1197a0875bff40c7696cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282d4ecf3b1197a0875bff40c7696cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43b8cf5d650b75c0db7f2bd59dceb5bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b8cf5d650b75c0db7f2bd59dceb5bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10e3ca62d12d3acc172c6f615c27346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10e3ca62d12d3acc172c6f615c27346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be1c5384cb983e7ae190c59bccb88f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be1c5384cb983e7ae190c59bccb88f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "261966f7c8327060089fac6057af3cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/261966f7c8327060089fac6057af3cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3305", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS700-id-2476321196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 75m\u00b2, com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, guarda roupas embutidos, cozinha americana com balc\u00e3o e arm\u00e1rios, banheiro social, lavanderia e vaga de garagem.<br>Apartamento localizado pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bezerra de Menezes, Banco do Nordeste, Caixa Econ\u00f4mica Federal, Hapcl\u00ednica S\u00e3o Gerardo, al\u00e9m de ter f\u00e1cil acesso a Extrafarma, entre outras facilidades.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 75 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-04-18T08:58:20.544Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481327201", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:06:29.482Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450635", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "722", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551281, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73399}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0218", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1664"}, "yearlyIptu": "423", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "664"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "7ca63cc193dbb05e40e73143a823a418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca63cc193dbb05e40e73143a823a418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece224e67da242f145d549332b18cc9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece224e67da242f145d549332b18cc9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b78b434c4a9b76969c06bd331bc3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b78b434c4a9b76969c06bd331bc3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353536bd1ad61ca9b243f84f863039da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353536bd1ad61ca9b243f84f863039da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08ef8c83a81e873c382ef084554ea807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08ef8c83a81e873c382ef084554ea807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0af25af4ae547a3aa87506da4278f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0af25af4ae547a3aa87506da4278f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c8d627b338efecfbae6deeaa49d7284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c8d627b338efecfbae6deeaa49d7284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5296b507972fb0f1af9a9f33881b1016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5296b507972fb0f1af9a9f33881b1016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "473923bcad4a73d8fe9af508d2e824ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/473923bcad4a73d8fe9af508d2e824ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ee17b9ce142da25f4836270431e47c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ee17b9ce142da25f4836270431e47c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03357a1eb7607bc227f759a31a49a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03357a1eb7607bc227f759a31a49a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "streetNumber": "722", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1000-id-2481327201/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 10 BL C VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 80M\u00b2 - SALA, 3 DORMITORIOS, COZINHA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.", "title": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 10 BL C VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 80M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.720Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317658", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.568323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio C Vilage dos Pinheiros Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3229", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "367adb24a798b82483f1d8a24aeff654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367adb24a798b82483f1d8a24aeff654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f13501891a3d8a3093df1a5f441dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f13501891a3d8a3093df1a5f441dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d11af46bddc4ca9d85951115413f71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d11af46bddc4ca9d85951115413f71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c271727656b94da90d1edb248f970f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c271727656b94da90d1edb248f970f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ed6d38c5ca2e8a5357c4c11d30362ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed6d38c5ca2e8a5357c4c11d30362ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb68d0999b7f4068670a43d276df8ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb68d0999b7f4068670a43d276df8ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a94546226d0769a15c492397574035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a94546226d0769a15c492397574035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5810ccd9f3f9ca2bab87464154798049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5810ccd9f3f9ca2bab87464154798049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e767e64174f99bb248aa839eb42dc9fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e767e64174f99bb248aa839eb42dc9fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c37a03e3bf4d77ac7d25578ac9cdf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c37a03e3bf4d77ac7d25578ac9cdf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71e9f241adb0003ed5255da24fd52a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71e9f241adb0003ed5255da24fd52a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a2bb8035283156059581f1016c22205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a2bb8035283156059581f1016c22205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8e60e7e50ba3911b9d63a632df8336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8e60e7e50ba3911b9d63a632df8336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f78400614373def1289dc7cd863098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f78400614373def1289dc7cd863098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e99520fed63467ae20ad5047d1b0bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e99520fed63467ae20ad5047d1b0bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "246dae4ed0f52fa04f8cd725c0ef77ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/246dae4ed0f52fa04f8cd725c0ef77ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1faaee8ab50c276d89e8bffae385d04c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1faaee8ab50c276d89e8bffae385d04c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aea7ab381a8c24f0f7d77be02df7a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aea7ab381a8c24f0f7d77be02df7a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c9f2fa4e57d92096f2bf23c669391b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c9f2fa4e57d92096f2bf23c669391b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9b9e174533df598075260e95189460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9b9e174533df598075260e95189460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d0623a0f91a4ab382991dcfe74d80f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d0623a0f91a4ab382991dcfe74d80f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "streetNumber": "277"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS950-id-2476317658/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aldeota - Av. Dom Luis N\u00ba500 Shopping Aldeota - Loja Com Aproximadamente 39m\u00b2, 02 Ambientes, Mezanino Com 02 Ambientes.", "title": "Aldeota - Av. Dom Luis N\u00ba500 Shopping Aldeota - Loja Com Aproximadamente 39m\u00b2, 02 Ambientes, Mezanin", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.943Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321200", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.497029, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Aldeota Expans\u00e3o Loja 417", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L14973", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4832"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2832"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "c13518555dd9430aa05e17992b48feb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c13518555dd9430aa05e17992b48feb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "674ab467aa2bc76ec36021769786c270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/674ab467aa2bc76ec36021769786c270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57502ce4282d6f6c118e4263fc1b54b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57502ce4282d6f6c118e4263fc1b54b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "036ea8a7f33c7d65813e3b734044b81f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/036ea8a7f33c7d65813e3b734044b81f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc46ffa7c30837809e85a35a0487641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc46ffa7c30837809e85a35a0487641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1bf14baaa0d64aed1ff2b9bb70a2a04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1bf14baaa0d64aed1ff2b9bb70a2a04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "654b22e8ba5e1f0195ebb640a27aadc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/654b22e8ba5e1f0195ebb640a27aadc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83177e10b55838416aaa2f269bd49586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83177e10b55838416aaa2f269bd49586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b9c3470d79242fab198e6f8f5b2c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b9c3470d79242fab198e6f8f5b2c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b29cf7ab436f9e2ac25b832b9e4f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b29cf7ab436f9e2ac25b832b9e4f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS2000-id-2476321200/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 42M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 42M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.499Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322197", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3345", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "8d893479a85b4e5d0a211618096eca2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d893479a85b4e5d0a211618096eca2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1825906b057c2355f2b01f62c2578e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1825906b057c2355f2b01f62c2578e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3365f3e29e8b6002b5433494aa58847", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3365f3e29e8b6002b5433494aa58847/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b974a852d15205581e1102a4000eb661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b974a852d15205581e1102a4000eb661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de7c29dc97a8961899dac4f39906ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de7c29dc97a8961899dac4f39906ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS500-id-2476322197/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 36M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 36M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.646Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476319995", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 520", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3400", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "6f9ff479d42ba8589f59608e481740b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9ff479d42ba8589f59608e481740b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff4b0caff14c14572f231a0569c8ab74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff4b0caff14c14572f231a0569c8ab74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0fa7f3244f04b7d4939068bcac6485f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0fa7f3244f04b7d4939068bcac6485f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b1583f2e978639e3dbef470debf6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b1583f2e978639e3dbef470debf6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86001339a5b1e943e78b3496448c24db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86001339a5b1e943e78b3496448c24db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS500-id-2476319995/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA - Benfica - Da Universidade, 3319 Loja 06, Centro comercial localiza\u00e7\u00e3o privilegiada lojas nova, media de 70m\u00b2, loca\u00e7\u00e3o por unidade ou conjugada, estacionamento frontal, pr\u00f3ximo shopping Benfica, ufc.", "title": "LOJA - Benfica - Da Universidade, 3319 Loja 06, Centro comercial localiza\u00e7\u00e3o privilegiada lojas nova", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-17T21:08:26.154Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502676825", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020181", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3319", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541988, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744608}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Coml E Resid Benfica Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13308", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "975"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "125"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b652c8822b3825c573bb99e39e94ae22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b652c8822b3825c573bb99e39e94ae22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9363b360b136e0021d07a053f180de74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9363b360b136e0021d07a053f180de74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaa9badd519f1a513e0d9d20c31db13c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaa9badd519f1a513e0d9d20c31db13c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de8f0b8d05c4988b0634ec5cd59fe99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de8f0b8d05c4988b0634ec5cd59fe99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee5e79a5b57054862905b3a24114661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee5e79a5b57054862905b3a24114661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813457babcbc1c3697218823aebea747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813457babcbc1c3697218823aebea747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9e9d2406ac7283ecf04635a4561fd4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9e9d2406ac7283ecf04635a4561fd4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e10591d923cf25e21f0d813aad16eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e10591d923cf25e21f0d813aad16eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9640a8b7a80baaaff51051b032bd136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9640a8b7a80baaaff51051b032bd136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "3319", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS850-id-2502676825/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 101 BL C1 VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 80M\u00b2 - SALA, 3 DORMITORIOS, COZINHA, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA.", "title": "MARAPONGA - RUA CAPIT\u00c3O AMERICO MENEZES, 277 APT 101 BL C1 VILAGE DOS PINHEIROS - APROXIMADAMENTE 80", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.741Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321802", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "277", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.568323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio C1 Vilage dos Pinheiros Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3225", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b1c66be26d650eb5a7df95a3c5ccb5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1c66be26d650eb5a7df95a3c5ccb5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ecad37921166468d56fb7f1ae1f7012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ecad37921166468d56fb7f1ae1f7012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2372648a399ce7badc9cfbfaeb4912f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2372648a399ce7badc9cfbfaeb4912f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3d2252fedd741a429c4c53ea0b3ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3d2252fedd741a429c4c53ea0b3ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3cc5bc0bf3aa360b2158bcca9c95756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3cc5bc0bf3aa360b2158bcca9c95756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c2a43e606a15b30f9a11439c20d034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c2a43e606a15b30f9a11439c20d034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "178ab056caf2a020c6ccdd0b401d1747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/178ab056caf2a020c6ccdd0b401d1747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718b8cb3bfab53a1a42acc2a1fe3654a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718b8cb3bfab53a1a42acc2a1fe3654a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e938a65bc80cffca5d250b3c01eaeda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e938a65bc80cffca5d250b3c01eaeda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e45d408e36f7eacc5696e43e8d457c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e45d408e36f7eacc5696e43e8d457c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9807ce798fd8152794052dd38b43cf5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9807ce798fd8152794052dd38b43cf5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e39d8fcca2d11883cdabcb859d1bd52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e39d8fcca2d11883cdabcb859d1bd52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460cb6a79b7a42f98177cb91b30d713d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460cb6a79b7a42f98177cb91b30d713d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe3571733dc3c5d56757075d7ee5165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe3571733dc3c5d56757075d7ee5165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69456b9d75978ab7f5c8bcd755d49a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69456b9d75978ab7f5c8bcd755d49a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98c6c5c06dab89306c88d30dca243fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98c6c5c06dab89306c88d30dca243fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c77125ced016059218613ddf18e2f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c77125ced016059218613ddf18e2f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eadaba81cb68a099be48d340b9cf950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eadaba81cb68a099be48d340b9cf950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7babae062ab4f28d978bf565b736db37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7babae062ab4f28d978bf565b736db37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Capit\u00e3o Am\u00e9rico Menezes", "streetNumber": "277"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS950-id-2476321802/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Excelente Sala para alugar!", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:46.392Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510764237", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-03T01:01:33.497Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Sala 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0060", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "efda2d082a3b88b99598217e2e692e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efda2d082a3b88b99598217e2e692e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7f3a391cb8b92e6c2fc026e8525c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7f3a391cb8b92e6c2fc026e8525c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ffbe964ed7d7bd27ddf059f8b5eeda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ffbe964ed7d7bd27ddf059f8b5eeda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265d9f416b985ab644aefac67001fb31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265d9f416b985ab644aefac67001fb31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2593ac65c1479bbd6d03d2a7eb313f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2593ac65c1479bbd6d03d2a7eb313f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef796914781606b85525c1551d9c223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef796914781606b85525c1551d9c223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "740b7ca28c6648affcec03c1a9d1dc61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/740b7ca28c6648affcec03c1a9d1dc61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700bcd5f477a9b9d27629ff5922f9520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700bcd5f477a9b9d27629ff5922f9520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1600-id-2510764237/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Ponto Comercial", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:50.366Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510765094", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-03T01:01:36.402Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0103", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "97bacc3396133c86ae75e83607d00b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bacc3396133c86ae75e83607d00b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc73e748b739fca95901dfb8e7658a2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc73e748b739fca95901dfb8e7658a2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43ea3b6457b380f63e80edfe9f9e3197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43ea3b6457b380f63e80edfe9f9e3197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12edbb1a6ee458640199f7738a09308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12edbb1a6ee458640199f7738a09308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1963c1b8f34b4ced302226ee486776a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1963c1b8f34b4ced302226ee486776a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfea5ff24f2dada303052c763a6b453a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfea5ff24f2dada303052c763a6b453a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96efcacb53757a8405f62618c60a6ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96efcacb53757a8405f62618c60a6ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "546571f1b379c780dab32af75e1a10a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/546571f1b379c780dab32af75e1a10a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3c3a5355712c8c41a8b5ffb44506f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3c3a5355712c8c41a8b5ffb44506f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67cdae494b679982eaaee21719c75f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67cdae494b679982eaaee21719c75f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6efa51efc9c658dbff4e2009c689a418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6efa51efc9c658dbff4e2009c689a418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS4500-id-2510765094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Apartamento", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:46.669Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510765090", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [20], "updatedAt": "2022-02-03T01:01:35.635Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Studio Bora", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0102", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "8f708f50d5505b91852a68dc2b78896b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f708f50d5505b91852a68dc2b78896b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50adde528d4df7ec4d52d1d189d69550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50adde528d4df7ec4d52d1d189d69550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad79e51fa98f913e067b6d53f6b9c945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad79e51fa98f913e067b6d53f6b9c945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c70099563c07d8d395b01401dc0ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c70099563c07d8d395b01401dc0ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214fc481ff9961a3638f2c36c3d1d7b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214fc481ff9961a3638f2c36c3d1d7b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9199a594e4c6e0eee07a85dda82085d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9199a594e4c6e0eee07a85dda82085d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1add8c39821ce97f413ad5b422c715e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1add8c39821ce97f413ad5b422c715e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "142eec8114936270e6c17e280359dfb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/142eec8114936270e6c17e280359dfb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55931dc6601c959729f8bc043752d2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55931dc6601c959729f8bc043752d2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d26fea3ddca46f5c6af96be6b5efe24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d26fea3ddca46f5c6af96be6b5efe24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3439d912b6e960adfd84e60924351ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3439d912b6e960adfd84e60924351ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5572977b9744f21574e69cad0bc39c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5572977b9744f21574e69cad0bc39c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f1d2f552f795c3fd0717489b8e4196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f1d2f552f795c3fd0717489b8e4196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5874d0759d0164a7cec976e8bd1528cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5874d0759d0164a7cec976e8bd1528cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c6b95ba1ece091f0e5e4fd8ade9d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c6b95ba1ece091f0e5e4fd8ade9d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1aa747d0dcec00e42f5f986d0981a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1aa747d0dcec00e42f5f986d0981a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f1673d5eb30ccb524401270b072ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f1673d5eb30ccb524401270b072ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99b936e4b22fb3914c0f44e20e9730c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99b936e4b22fb3914c0f44e20e9730c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9f65efdb24731bc69aec55664beb30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9f65efdb24731bc69aec55664beb30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111e129707941004a8f8b441a4320396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111e129707941004a8f8b441a4320396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS10000-id-2510765090/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Sala para alugar, 34 m\u00b2 por R$ 2.800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:48.685Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510764169", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-09T01:16:17.212Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0059", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "26aaf6348ab08b4c50fcd13caeceba6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26aaf6348ab08b4c50fcd13caeceba6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d094d4ff4fe94520f257a0a838d35e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d094d4ff4fe94520f257a0a838d35e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd407fe438922a08cc74f7cf2edf62b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd407fe438922a08cc74f7cf2edf62b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6087f1ccd36bc867483dc417c27bf4fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6087f1ccd36bc867483dc417c27bf4fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d71ddc2860c745edf8dd97e7eea5bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d71ddc2860c745edf8dd97e7eea5bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d578f9a45005d800e878d3396f13d9a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d578f9a45005d800e878d3396f13d9a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4363f2a5d49cf9459983ae2c1d29e9c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4363f2a5d49cf9459983ae2c1d29e9c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697138427cddc05fb6f2f4fa6c766c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697138427cddc05fb6f2f4fa6c766c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS2800-id-2510764169/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["308"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Casa Duplex", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:42.830Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510762542", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-02-03T01:01:33.527Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Casa Duplex", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2331", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["365"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "d7a0c30007b33c95be67a930f0bb1bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7a0c30007b33c95be67a930f0bb1bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fbbfe8a5e77cbb8f4ca217f5aafca0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fbbfe8a5e77cbb8f4ca217f5aafca0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0cbef4c5975150bd33874eee1ce2bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0cbef4c5975150bd33874eee1ce2bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8262fba6e1eb6b0aded2144deb011223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8262fba6e1eb6b0aded2144deb011223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc04113491dba2eaa8cb946c35c1b044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc04113491dba2eaa8cb946c35c1b044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0fa1710e50de58c3cc30201c0f9ecfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0fa1710e50de58c3cc30201c0f9ecfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5225c73bf30b1076b0840e97e9668cfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5225c73bf30b1076b0840e97e9668cfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584c46501032cf38564651263d454ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584c46501032cf38564651263d454ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e9c46f515ffc044f75a0003cc67785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e9c46f515ffc044f75a0003cc67785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55f83517fa8a90e578c3b96881d4560f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f83517fa8a90e578c3b96881d4560f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff9a2dd2589a9446ef61b1eeb193f14b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff9a2dd2589a9446ef61b1eeb193f14b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83cecd524f3608185064f32b459849d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83cecd524f3608185064f32b459849d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a658751227785cea201dae7e4608249f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a658751227785cea201dae7e4608249f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c16cf6567860352a72dcb8cf083292de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c16cf6567860352a72dcb8cf083292de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1d09790c62c5bf7512954e3100fcad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1d09790c62c5bf7512954e3100fcad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e7bd6c8000da1fe61eff739378a4f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e7bd6c8000da1fe61eff739378a4f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e344a7fe4628484db8e93756ecc2df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e344a7fe4628484db8e93756ecc2df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ad438d373fa1ad9e241818ecf2b801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ad438d373fa1ad9e241818ecf2b801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2918582d13fb7dcb07d9427fce0db3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2918582d13fb7dcb07d9427fce0db3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5b5765fc75b470e3b2f7ede5118c77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5b5765fc75b470e3b2f7ede5118c77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fd1f2d312ab3fa7479de5f6ae126f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fd1f2d312ab3fa7479de5f6ae126f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f228c96feb0e782ce03fa4292ab2d085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f228c96feb0e782ce03fa4292ab2d085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b16740fd222173d8bd26ade7243c1ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b16740fd222173d8bd26ade7243c1ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d145eb901b14ed6ec52d578523dadd05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d145eb901b14ed6ec52d578523dadd05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b48314654eda1bb4abed3d65bfc6885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b48314654eda1bb4abed3d65bfc6885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "598b42d66826032119c920e3f8715f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/598b42d66826032119c920e3f8715f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a9796f9629a61a1d56eb12bc2840239", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a9796f9629a61a1d56eb12bc2840239/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5fc04e07efde5c3d38bacd3e32fc9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5fc04e07efde5c3d38bacd3e32fc9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 308m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-308m2-aluguel-RS4800-id-2510762542/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "Sala para alugar!", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T06:40:45.428Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510765176", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T15:21:54.221Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0057", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "b97a67b70b401176a2389cb1ec37e18b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97a67b70b401176a2389cb1ec37e18b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2945fdb9310a2164549d882e2c84b985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2945fdb9310a2164549d882e2c84b985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1799b6115d963867ac0660378e2113a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1799b6115d963867ac0660378e2113a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf5a7bd84e3b6446f0bdeac5eb6c10e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf5a7bd84e3b6446f0bdeac5eb6c10e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96bd9dad2b7ff87fb4a9e4b85ecb981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96bd9dad2b7ff87fb4a9e4b85ecb981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd951ac62e9f97cf45f93cb25a132da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd951ac62e9f97cf45f93cb25a132da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddce534529caab6486f3704336b3405a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddce534529caab6486f3704336b3405a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "424bbd7526777ae250ce7d97952ace31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/424bbd7526777ae250ce7d97952ace31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS2000-id-2510765176/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2043"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "JANGURUSSU - Av. Valpara\u00edso, 174, Aproximadamente 2040M\u00b2, com 26,89M de Frente e 76,00M de Fundos, Execelente Localiza\u00e7\u00e3o, Prox. ao Ismael Supermecado.", "title": "JANGURUSSU - Av. Valpara\u00edso, 174, Aproximadamente 2040M\u00b2, com 26,89M de Frente e 76,00M de Fundos, E", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-01T14:00:37.528Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533017450", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "174", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506303, "source": "GOOGLE", "lat": -3.851083}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valpara\u00edso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Palmeiras", "poisList": ["CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Lemos Designer", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Moreira Leit\u00e3o", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Mario Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Vereador Jos\u00e9 Barros de Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Jesus Ori\u00e1 Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Jornalista Jos\u00e9 Blanchard Gir\u00e3o da Silva", "BR:Pastelli D'Marias"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L17486", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2043"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "8ad30118420808e25bb925bf86af68aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ad30118420808e25bb925bf86af68aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd9ef91c1000ce1570ed9de9dfb77a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd9ef91c1000ce1570ed9de9dfb77a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f3d164b437271d04e7b6586d4796d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f3d164b437271d04e7b6586d4796d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de605c1725ec9a5dfcc72f168a0d1bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de605c1725ec9a5dfcc72f168a0d1bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6496987b89d1f865181db5505b7d509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6496987b89d1f865181db5505b7d509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b6fa51bd873acebfb9561b6da72e062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b6fa51bd873acebfb9561b6da72e062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c8fa404ca7709f217a1d1e67df72a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c8fa404ca7709f217a1d1e67df72a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Valpara\u00edso", "streetNumber": "174"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2043m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jangurussu-bairros-fortaleza-2043m2-aluguel-RS9800-id-2533017450/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTESE - AV PROF GOMES DE MATOS 773 LOJA, WC SOCIAL, APROXIMADAMENTE 36M\u00b2.", "title": "MONTESE - LOJA, WC SOCIAL, APROXIMADAMENTE 36M\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2020-05-30T22:48:25.309Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2484917974", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410357", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "773", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54446, "source": "GOOGLE", "lat": -3.760119}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1393", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1301"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "07ef51f44ed91a633feb6fc7d859997e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ef51f44ed91a633feb6fc7d859997e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0f360d522927082c3e85a3046ad8b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0f360d522927082c3e85a3046ad8b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b8568eb246682f922d1e0908907871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b8568eb246682f922d1e0908907871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef9e76f530fceb5583253bdc4b8595ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef9e76f530fceb5583253bdc4b8595ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bb0b41be1b32a7b3b9027586b93aad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bb0b41be1b32a7b3b9027586b93aad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "891a42da94869873f55d93eb922a63c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/891a42da94869873f55d93eb922a63c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3861fe796c3e3884b17098c50eb6310d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3861fe796c3e3884b17098c50eb6310d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e16999bc6d96bdc266e2538bee75247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e16999bc6d96bdc266e2538bee75247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "773"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parreao-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1300-id-2484917974/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 97,75, Loja com balc\u00e3o em granito, cozinha, 2 banheiros sociais, mezanino decorado, porta de vidro, e port\u00e3o autom\u00e1tico.<br>Localizado na Treze de Maio, pr\u00f3ximo a Av. Av. Jos\u00e9 Jatahy, Av. Jovita Feitosa, Dom Gula Pizzaria, Centro Automotivo Autos Saunders Car Service e outras facilidades. -", "title": "Loja para alugar, 97 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Benfica - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-15T23:04:33.302Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538133287", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040212", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2980", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543321, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737194}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida 13 de Maio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Coxinha Express", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0226", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3670"}, "yearlyIptu": "493", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "170"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "159b3cae6b215c52cc5d7b3a48c95821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/159b3cae6b215c52cc5d7b3a48c95821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbe7c6dc73d48b5b7bc4e0bd65ca626d", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/LO0226", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "910d3a149c94d30256c0f01cafe6d9eb", "url": "https://youtu.be/YfVmNj1-7iI", "type": "VIDEO"}, {"id": "f63ade703b2e13aaf1b1194ea7d673d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63ade703b2e13aaf1b1194ea7d673d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236241712e068c0a12c29c0d3db71658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236241712e068c0a12c29c0d3db71658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a3e7983266befc9485c4bd9042c547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a3e7983266befc9485c4bd9042c547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df6866c3dd999ade10f29c8415dcdcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df6866c3dd999ade10f29c8415dcdcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "549dc91739367704cb3c4b082ed508e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/549dc91739367704cb3c4b082ed508e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c650a70993c5bd4849ce998c379fdfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c650a70993c5bd4849ce998c379fdfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfcf3cf2203100976a5b66e1f924f0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfcf3cf2203100976a5b66e1f924f0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1864bad288023975c237426bb583475e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1864bad288023975c237426bb583475e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ababe0b53e7cc3fae1b86613d44863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ababe0b53e7cc3fae1b86613d44863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c85d5ef0b1178b198f4d4b72150785d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c85d5ef0b1178b198f4d4b72150785d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida 13 de Maio", "streetNumber": "2980", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-benfica-bairros-fortaleza-98m2-aluguel-RS3500-id-2538133287/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - RUA VISCONDE DE SABOIA, 215 - APROXIMADAMENTE 58m\u00b2, SALA, W.C Social.", "title": "CENTRO - RUA VISCONDE DE SABOIA, 215 - APROXIMADAMENTE 58m\u00b2, SALA, W.C Social.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:59.178Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320450", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "215", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.523925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1452", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "645"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "95"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e5530e795468a87fb20eebf57bf5c8ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5530e795468a87fb20eebf57bf5c8ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc1d9c1dc960355405b667109b857d74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1d9c1dc960355405b667109b857d74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7308c097dab35535c4b39c7a407c496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7308c097dab35535c4b39c7a407c496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82c59fa2ea104bdaff7cfb7d3a243c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82c59fa2ea104bdaff7cfb7d3a243c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5b6ecac4e908f3410e3a5a190ff6644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b6ecac4e908f3410e3a5a190ff6644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67b01e762a20ac30b12aba43b1b17745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67b01e762a20ac30b12aba43b1b17745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7fd43c090306c009232beb980724dbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7fd43c090306c009232beb980724dbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "664f5a01f12d580f08ad4b007cdade98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/664f5a01f12d580f08ad4b007cdade98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "057f842bfe06d830c96e4c5220c417bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/057f842bfe06d830c96e4c5220c417bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "streetNumber": "215"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS550-id-2476320450/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["196"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 Venda/Aluguel, 196m\u00b2 por R$ 1.000.000. Aldeota - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Apartamento de 196m\u00b2, 01 por andar na Aldeota.\\n4 su\u00edtes no melhor da Aldeota/Meireles -", "title": "Mobiliado na Aldeota 4 su\u00edtes", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-18T17:11:08.914Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541726584", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:40.256Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "15", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501418, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732857}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0035_MARCEL", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "300", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}, {"yearlyIptu": "300", "price": "1000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9eb77c2bd6f2c3db4206d0d2886609d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb77c2bd6f2c3db4206d0d2886609d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d11bbb8131b2f9f3330493f24d64016d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d11bbb8131b2f9f3330493f24d64016d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "369773edf835d288f6aece5c76b91d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/369773edf835d288f6aece5c76b91d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17dc1786ec36244883a94d77525f869a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dc1786ec36244883a94d77525f869a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdba7235875aaa93822e4c03a36c899f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdba7235875aaa93822e4c03a36c899f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea4cfc1e3c293b7a4604297d09d21913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea4cfc1e3c293b7a4604297d09d21913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e79d3c4402772590a2a462e15c6777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e79d3c4402772590a2a462e15c6777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d20e92a0e090f4bdee6a82e3f52276f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d20e92a0e090f4bdee6a82e3f52276f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "531aa2bda6a943877a331eb3e1d4138e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/531aa2bda6a943877a331eb3e1d4138e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ccd52d4c235ee446234846fb128b4c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ccd52d4c235ee446234846fb128b4c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be58d62431183dd1ed90beab8ec29a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be58d62431183dd1ed90beab8ec29a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab9303a01e60f8df437f9a617186e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab9303a01e60f8df437f9a617186e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9220627d8345926683ab6aeedc06c365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9220627d8345926683ab6aeedc06c365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f568b548c137e62efc7e95dccbc9926c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f568b548c137e62efc7e95dccbc9926c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "893e8ad4e8e0095dc7fb12bb882b8207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893e8ad4e8e0095dc7fb12bb882b8207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c22e983acb4560c33e282f0d55ab93df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c22e983acb4560c33e282f0d55ab93df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a502af712a46328b0422398323eb25db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a502af712a46328b0422398323eb25db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adfac240951b442adc30ff25b7f49ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adfac240951b442adc30ff25b7f49ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c47f2a9a75dcb29eafdd5c2008a16e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c47f2a9a75dcb29eafdd5c2008a16e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "streetNumber": "15", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para venda ou aluguel, 196m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-196m2-venda-RS1000000-id-2541726584/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Predio Comercial - CENTRO - RUA GOVERNADOR SAMPAIO.589 - APROXIMADAMENTE 135m\u00b2, 02 Frentes, Escrit\u00f3rio, Wc\u00b4s, 04 Vagas de Garagem, Pr\u00f3ximo \u00e0 CADETRAL DE FORTALEZA.", "title": "Predio Comercial - CENTRO - RUA GOVERNADOR SAMPAIO.589 - APROXIMADAMENTE 135m\u00b2, 02 Frentes, Escrit\u00f3r", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321300", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "589", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.523828, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730549}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Governador Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12790", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "7fbd50b808fc1ed2fa0efd5013ab5bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fbd50b808fc1ed2fa0efd5013ab5bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63af99f8e5682bccf692fbef8fa7e142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63af99f8e5682bccf692fbef8fa7e142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5d37a57c5171e83b3026c3592ccc14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5d37a57c5171e83b3026c3592ccc14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fd93a4659aa6678fbb54391d152cb72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fd93a4659aa6678fbb54391d152cb72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f92db934618ba4ad109cc65529b49bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f92db934618ba4ad109cc65529b49bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79e7be30105bd34281aa2159b72ef0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79e7be30105bd34281aa2159b72ef0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a8c26cb59e73d14a41d2a171a2c072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a8c26cb59e73d14a41d2a171a2c072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636e7ef11e053036eeaf64d4d31e6325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636e7ef11e053036eeaf64d4d31e6325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8cfdae354da1b4024924f11c6c3323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8cfdae354da1b4024924f11c6c3323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f187fee21fa5e320a28ec5eedc372f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f187fee21fa5e320a28ec5eedc372f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2785c4a21a24c560d43b306b86c5b874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2785c4a21a24c560d43b306b86c5b874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a1dc882a021ce29da41b1191526a43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a1dc882a021ce29da41b1191526a43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "589", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Governador Sampaio"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-135m2-aluguel-RS2200-id-2476321300/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["175"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 175m\u00b2 por R$ 4.500/M\u00eas. Meireles - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Edif\u00edcio P\u00e9rola na Avenida Beira Mar\\nApartamento com vista mar.\\n4 quartos\\n3 su\u00edtes\\n2vagas -", "title": "Na Avenida Beira Mar 4 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-18T17:11:09.132Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541726676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.463Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491525, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725597}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0033_MARCEL", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "243dbc6d3ae9917672fc864794e5e863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243dbc6d3ae9917672fc864794e5e863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f2a131ea0431b0377847fe979a2c5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f2a131ea0431b0377847fe979a2c5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e87ad5e67d67dd9a030c0f4014fd63f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e87ad5e67d67dd9a030c0f4014fd63f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5780b02c4a6f2e455ed373d6cb232e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5780b02c4a6f2e455ed373d6cb232e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94e1612761d37a7158dd287e9f007045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94e1612761d37a7158dd287e9f007045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b523e80c8fc83a2ed124f2c0f04d027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b523e80c8fc83a2ed124f2c0f04d027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569e7d58b0434bd6d20eeb66b4960001", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569e7d58b0434bd6d20eeb66b4960001/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d6259c0a8be915b2c23acf92c360b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d6259c0a8be915b2c23acf92c360b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a710bce5926c41b48b0deadc0f56f328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a710bce5926c41b48b0deadc0f56f328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780153d571ddf17e5e810bcc3f802e83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780153d571ddf17e5e810bcc3f802e83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbcccd2b71c917e981c3443c43233367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbcccd2b71c917e981c3443c43233367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a21621ea11e33ccadb40e5c476f8ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a21621ea11e33ccadb40e5c476f8ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef92812d28005f3f98b6f33ee287768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef92812d28005f3f98b6f33ee287768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "add482e18b648d907f5f2450d69568e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/add482e18b648d907f5f2450d69568e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53a71cf4caa31f64359a0c1732b2da99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53a71cf4caa31f64359a0c1732b2da99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d974cdb103d242bbb28255c3c66c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d974cdb103d242bbb28255c3c66c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d783e1e407c1fb848e6d0873e1da8ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d783e1e407c1fb848e6d0873e1da8ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0fed12f27b044966a421bebc26c914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0fed12f27b044966a421bebc26c914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57a38ab9f220f9e1efd28650f54f68fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57a38ab9f220f9e1efd28650f54f68fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f6d6394d6be0aa8490ef463c99b2d2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f6d6394d6be0aa8490ef463c99b2d2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f27214117a0d2a75440349bdff33a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f27214117a0d2a75440349bdff33a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "3300", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 175m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-175m2-aluguel-RS4500-id-2541726676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 200m\u00b2 por R$ 2.800/M\u00eas. Aldeota - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Edif\u00edcio Cristal\\n200m\u00b2\\n3 su\u00edtes\\nGabinete\\nWC social\\nDepend\u00eancia completa\\n2 vagas\\nNa rua Maria Tom\u00e1sia perto de tudo na Aldeota. -", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o na Aldeota - Perto de tudo.", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-13T06:26:13.413Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554551430", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.462Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "181", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500447, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734313}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0051_MARCEL", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "682fe1876b3f924d0d37b5d963c15ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/682fe1876b3f924d0d37b5d963c15ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd2d127230ec8b3cf418131864f0a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd2d127230ec8b3cf418131864f0a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "548fb04ce1879b5435ac29253eeb0bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548fb04ce1879b5435ac29253eeb0bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b72f331c27b82b5d4b62ce1dd3fd13c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b72f331c27b82b5d4b62ce1dd3fd13c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68528b43074af01ec2edd1c4fc6f4a44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68528b43074af01ec2edd1c4fc6f4a44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb236d1c0b211cd42c7e91573435b229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb236d1c0b211cd42c7e91573435b229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f7d24ee4f539fdb6e6185d05730157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f7d24ee4f539fdb6e6185d05730157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7edc14ebdc0093c09453f590df669425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7edc14ebdc0093c09453f590df669425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "152adf95eef70d137932514e9026f890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152adf95eef70d137932514e9026f890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39889bb8a196b43edbe2f169e67daf6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39889bb8a196b43edbe2f169e67daf6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf09fd6090375debdbedc7f787152a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf09fd6090375debdbedc7f787152a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea9e0e1d67c85cd2b49c3e9b47fe77d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea9e0e1d67c85cd2b49c3e9b47fe77d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "181b2f1fcab93f4f2e42a8033fe6b497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/181b2f1fcab93f4f2e42a8033fe6b497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a70eddc81331d2f29b4fa24819f56ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a70eddc81331d2f29b4fa24819f56ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b8c2995367b75de9a502b3f41f103ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b8c2995367b75de9a502b3f41f103ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Maria Tom\u00e1sia", "streetNumber": "181", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS2800-id-2554551430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 75 m\u00b2, sala ampla em 2 ambientes, varanda, 3 quartos sendo 1 su\u00edte com varanda, cozinha completa, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas.<br>Venha conhecer!<br><br>Apartamento projetado localizado entre as avenidas Bar\u00e3o de Studart e Rui Barbosa, pr\u00f3ximo ao hospital Leonardo da Vinci, Carrefour e outras conveni\u00eancias. -", "title": "Apartamento projetado com 3 quartos para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bar\u00e3o de Studart", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-08T04:36:26.218Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526619303", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-01T10:00:11.417Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510305, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740888}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1749", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2104"}, "yearlyIptu": "67", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "604"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "7420549a8cbe434bde246e37f06f1b6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7420549a8cbe434bde246e37f06f1b6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd70bb320ce737d1d918cf0494f122b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd70bb320ce737d1d918cf0494f122b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1668b17a4816ce9a81bfd9e902f29e16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1668b17a4816ce9a81bfd9e902f29e16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71c77da991fba17a165294518ae0a90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71c77da991fba17a165294518ae0a90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6ef3b2886b295181b245e9f1bf0fc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6ef3b2886b295181b245e9f1bf0fc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9dc8fbdb72cbaf29cba5ea4848ba11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9dc8fbdb72cbaf29cba5ea4848ba11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2293e18e060edfe7c754a942515ced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2293e18e060edfe7c754a942515ced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d48943794c239021a9d89376886592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d48943794c239021a9d89376886592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e97a2ddfe9ea41994e3f10eb83ff339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e97a2ddfe9ea41994e3f10eb83ff339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f66f76492c8be6b265626eef5ab5736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f66f76492c8be6b265626eef5ab5736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a44bf3e850d73a36624e91ac69d3d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a44bf3e850d73a36624e91ac69d3d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0a9d64d7ab081560293e5c06b4604c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0a9d64d7ab081560293e5c06b4604c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e254c3924a9ca496bf78b9d8c14f8d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e254c3924a9ca496bf78b9d8c14f8d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1515", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1500-id-2526619303/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["166"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA N\u00ba 2110 - BARROSO, Pr\u00e9dio Comercial, 04 Ambientes, Ampla \u00c1rea Lateral, 03 W.C's, Churrasqueira, Gradeado.", "title": "AVENIDA PRESIDENTE COSTA E SILVA N\u00ba 2110 - BARROSO, Pr\u00e9dio Comercial, 04 Ambientes, Ampla \u00c1rea Later", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.887Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320327", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752694", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2110", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.563243, "source": "GOOGLE", "lat": -3.819216}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "VP:Realleza Pet", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15248", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["166"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "cbd5fd7984351b2639370adca3318f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbd5fd7984351b2639370adca3318f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d1a9889b06c1cedea0f42350f5c58e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d1a9889b06c1cedea0f42350f5c58e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e6474aaf5f0e5854bc00b0b982e6be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e6474aaf5f0e5854bc00b0b982e6be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e739e0e3cde3d23f779cb64303779c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e739e0e3cde3d23f779cb64303779c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1455ee0459866e0bfb17a00a7e0ca28e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1455ee0459866e0bfb17a00a7e0ca28e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4bba9c3b8d378569c3bebde72ba7ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4bba9c3b8d378569c3bebde72ba7ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34fa1668b971cd41508728eb32dc105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34fa1668b971cd41508728eb32dc105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e333c23a2cfc3f24176d163fe14d148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e333c23a2cfc3f24176d163fe14d148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afdcc9d062c1d37e5f7d6b308c44800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afdcc9d062c1d37e5f7d6b308c44800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbb1c4102fbf34eeb47542cdd875731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbb1c4102fbf34eeb47542cdd875731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fedc2956d66aa4d8f0be4a2255fc7507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fedc2956d66aa4d8f0be4a2255fc7507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e9c5434f31513a4fb1d689fc0c5e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e9c5434f31513a4fb1d689fc0c5e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9fee2c9c50e65a39f9456fc52d7abb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9fee2c9c50e65a39f9456fc52d7abb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0774bb85f058dbe7c635e6c3ecac865", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0774bb85f058dbe7c635e6c3ecac865/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "streetNumber": "2110", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 166m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-barroso-bairros-fortaleza-166m2-aluguel-RS1200-id-2476320327/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA - AVENIDA SANTOS DUMONT N\u00ba2727 Sala 505 Ed. Etevaldo Nogueira, Aproximadamente 47m\u00b2, Recep\u00e7\u00e3o, W.C, Sala.", "title": "ALDEOTA - AVENIDA SANTOS DUMONT N\u00ba2727 Sala 505 Ed. Etevaldo Nogueira, Aproximadamente 47m\u00b2, Recep\u00e7\u00e3", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:59.020Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322493", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2727", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.500427, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735247}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Etevaldo Nogueira Sala 505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15642", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1134"}, "yearlyIptu": "0", "price": "722", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "412"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f3d2b5fd31f1ce108aaf5b4fba7ccba4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d2b5fd31f1ce108aaf5b4fba7ccba4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a70283792ebf2874c772bbf7203aed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a70283792ebf2874c772bbf7203aed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c268a1fc2862a39c4268f23b5b9cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c268a1fc2862a39c4268f23b5b9cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de7611a5064561dc45963ee411abb032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de7611a5064561dc45963ee411abb032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba63375423bef469d73f44a5106d107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba63375423bef469d73f44a5106d107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c70551c07f7107e964c9b738a6bff398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c70551c07f7107e964c9b738a6bff398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96b037ebd060dce158dbb3259281a2ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96b037ebd060dce158dbb3259281a2ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "850f4f381bb8330e21ca1d07b5debac5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/850f4f381bb8330e21ca1d07b5debac5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2727"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS722-id-2476322493/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "INTERCOM", "GARDEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, f\u00e1cil acesso \u00e0s avenidas Humberto Monte e Jos\u00e9 Bastos, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus, Maternidade Escola e outras conveni\u00eancias!<br>Disp\u00f5e de 50 m\u00b2, sala, 2 quartos, cozinha americana, banheiro social, lavanderia e 1 vaga.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 750,00/m\u00eas - Rodolfo Te\u00f3filo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-16T00:10:45.545Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516956743", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-30T06:25:13.070Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557075, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749449}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdemiro Cavalcante", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1561", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "238", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "0916361e1a0c3b44743bf35cade91627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0916361e1a0c3b44743bf35cade91627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae19374a5fe9e6a61758b0c5ec33ca80", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AP1561", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "15993958fef70153f89d71bc44d16806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15993958fef70153f89d71bc44d16806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82dc1770789e8584371fb8498e2d870c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82dc1770789e8584371fb8498e2d870c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be906e97a4f681b62701dc61f6ee0b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be906e97a4f681b62701dc61f6ee0b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91803dd67607af5e68cf3b88bb11b53a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91803dd67607af5e68cf3b88bb11b53a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25cf7315245af36e1b60a3a50dc0789b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25cf7315245af36e1b60a3a50dc0789b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e688cd90227c3ba22fd7e2f2fca86207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e688cd90227c3ba22fd7e2f2fca86207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ed6874ca73e87d2f3db913d2a895fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ed6874ca73e87d2f3db913d2a895fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea76dc027042baaa4e338dc7e29fa5ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea76dc027042baaa4e338dc7e29fa5ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f317e2eff148f1e316c70e6d992e680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f317e2eff148f1e316c70e6d992e680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Valdemiro Cavalcante", "streetNumber": "600"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2516956743/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["108"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 2 quadras da Av. Santos Dumont, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Espa\u00e7o Aberto, Pra\u00e7a Engenheiro Pedro Felipe Borges, Padaria e Confeitaria Vov\u00f3 Joana, farm\u00e1cia Extrafarma, Cl\u00ednica veterin\u00e1ria CentralPet, supermercado Centerbox, concession\u00e1ria Hyundai, Col\u00e9gio EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros, Shopping RioMar, com f\u00e1cil acesso ao Hospital Geral, Centro Universit\u00e1rio UniFanor, Domino's Pizzaria, supermercado Frangol\u00e2ndia, Hospital S\u00e3o Mateus, Banco do Brasil e outras conveni\u00eancias.<br><br>Apartamento projetado disp\u00f5e de 107,51 m\u00b2, sala ampla com 3 ambientes, cozinha projetada, 2 su\u00edtes com arm\u00e1rios sendo 1 com closet e ar- condicionado, lavabo, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, banheiro de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 su\u00edtes para alugar no bairro Coc\u00f3", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T09:21:29.182Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544236427", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.389Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1717", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473099, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746015}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2157", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["108"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3050"}, "yearlyIptu": "1185", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1050"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "05fca5ae7e470e17dea044103f84a1b4", "url": "https://ws.hvr360.net/tourvirtual/popup/kxg718/AP2157", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "554e98880f664503a75b045b5e08ea52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554e98880f664503a75b045b5e08ea52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff5551b1ebfef4da0aecd814d2776752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5551b1ebfef4da0aecd814d2776752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2219a740b650b31552a1a443b2d18d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2219a740b650b31552a1a443b2d18d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d772921600a520570ebe3f9ffa94f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d772921600a520570ebe3f9ffa94f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6575af48087e461707be7b015047895a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6575af48087e461707be7b015047895a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8e5618b30686f06c4f3037786f6bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8e5618b30686f06c4f3037786f6bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d52bc011d8b8c3d00ac45b418b4f75f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d52bc011d8b8c3d00ac45b418b4f75f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75cadff1c9f6439b87f68622dcfd7390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75cadff1c9f6439b87f68622dcfd7390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f399a887ffd52adbfcfa71885adf320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f399a887ffd52adbfcfa71885adf320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60a37e4089d74c62fcbe61e0e34e12a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60a37e4089d74c62fcbe61e0e34e12a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ef1ce5848c21f9086656e84431c558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ef1ce5848c21f9086656e84431c558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c67e6aaf84900fc4e88c60a060b3910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c67e6aaf84900fc4e88c60a060b3910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e33b7cf8d81cb162f9a7ee9912b0d54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e33b7cf8d81cb162f9a7ee9912b0d54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abf8799e887a49a52efe7cda96b49936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abf8799e887a49a52efe7cda96b49936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f55530b0e95a07c8483deedb5321af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f55530b0e95a07c8483deedb5321af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c44d0b1073af87a2b99fabe9c6ed15e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c44d0b1073af87a2b99fabe9c6ed15e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4580a844c00e155bf3e6aad22c372ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4580a844c00e155bf3e6aad22c372ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e9df165ebde82e5be3297f1ad5fb4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e9df165ebde82e5be3297f1ad5fb4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc12f52205ecfacebf034dd08414962f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc12f52205ecfacebf034dd08414962f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "480b061001a1e09e117ad1727c05e872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/480b061001a1e09e117ad1727c05e872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370fbee34ca52be30d869942b8beea7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370fbee34ca52be30d869942b8beea7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7774016079e949d9c2a8b319eec65a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7774016079e949d9c2a8b319eec65a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73abfda9e69485f34d43edb25aeacfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73abfda9e69485f34d43edb25aeacfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab80e0a2be5f9dd91641aab813a124a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab80e0a2be5f9dd91641aab813a124a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35d170409aad33d0d21e77bcf1528fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35d170409aad33d0d21e77bcf1528fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60dec0514b69170ff87fcf7d9b31ade6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60dec0514b69170ff87fcf7d9b31ade6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "1717", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 108m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-108m2-aluguel-RS2000-id-2544236427/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - VISCONDE DE SABOIA, 215 SALA 105, APROXIMADAMENTE 40M\u00b2 SALA, BANHEIRO SOCIAL.", "title": "CENTRO - VISCONDE DE SABOIA, 215 SALA 105, APROXIMADAMENTE 40M\u00b2 SALA, BANHEIRO SOCIAL.", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-17T04:22:18.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2489735377", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "215", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.523925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2201", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "610"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5f6d253fa110b1cde9eab2a7d5a7de68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f6d253fa110b1cde9eab2a7d5a7de68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "914efb1930eec606cbaf58a821278d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/914efb1930eec606cbaf58a821278d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b2a5925e69cea73bc98c75ed2ddf71d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2a5925e69cea73bc98c75ed2ddf71d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a1d54f9915a36e0148c66f983b9a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a1d54f9915a36e0148c66f983b9a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b426377de7a77d51a45f0165813a5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b426377de7a77d51a45f0165813a5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb4892fa97e86f5a983306b2f2e7c44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb4892fa97e86f5a983306b2f2e7c44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf03185a7d703bddd362cbb8172204c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf03185a7d703bddd362cbb8172204c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b3f64671b2c4cf607f6b8093a873082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b3f64671b2c4cf607f6b8093a873082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "215", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-56m2-aluguel-RS550-id-2489735377/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-08T20:56:21.576Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2495302686", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 230", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3428", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d855ddd5d9a012b75a19e8b91fa14d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d855ddd5d9a012b75a19e8b91fa14d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33bb9d3721af9c0d0aa5bdb6c1629b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33bb9d3721af9c0d0aa5bdb6c1629b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6348af268e59296326aed41748973696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6348af268e59296326aed41748973696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c79ad6d634b3b0f5581609c094f9d730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c79ad6d634b3b0f5581609c094f9d730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2495302686/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada em um Mall que tem como destaque a sua localiza\u00e7\u00e3o, ao lado do Shopping Aldeota e 1 quarteir\u00e3o do Shopping Del Paseo, pr\u00f3ximo das principais avenidas da regi\u00e3o, Av. Dom Lu\u00eds, Desembargador Moreira e Santos Dumont.<br>Disp\u00f5em de 75M\u00b2, com solarium e 3 ambientes com ar -condicionado.<br>Venha Conhecer! -", "title": "Sala com solarium para alugar, ao lado do Shopping Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-03T06:37:03.315Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533302027", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "655", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495977, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Sala 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0284", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4875"}, "yearlyIptu": "106", "price": "3750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1125"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "937d2a277a6f9f4546812fe614f08490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937d2a277a6f9f4546812fe614f08490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e00bc0faf66d680b1cdff0dcc871a839", "url": "http://www.youtube.com/embed/tsf4rr_0mzg", "type": "VIDEO"}, {"id": "d259b9bc493bcfd4fca0291087e5d76c", "url": "https://hvr.cloud/megaimoveis/SA0284", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "ed272ecb561ef885546f466499a221ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed272ecb561ef885546f466499a221ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1fcf40916f028ccf21434013d45b80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1fcf40916f028ccf21434013d45b80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d5a686c8b6223c855c7aec265d0eeff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5a686c8b6223c855c7aec265d0eeff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31078c698f76293a6be78ff0c1749467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31078c698f76293a6be78ff0c1749467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a649b94dde2656e2bd45eb5cab30f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a649b94dde2656e2bd45eb5cab30f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc734057b23dbecb5e693f8da793755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc734057b23dbecb5e693f8da793755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5de6ba5ec242c9eef94aaafa509fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5de6ba5ec242c9eef94aaafa509fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce379b6dca44bc19e27a058771c917c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce379b6dca44bc19e27a058771c917c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8723fa8a548cef2da6c9668bf022cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8723fa8a548cef2da6c9668bf022cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c56fd55d70e961d663da4e48205be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c56fd55d70e961d663da4e48205be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "655", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Marcos Mac\u00eado"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS3750-id-2533302027/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado entre as Ruas J\u00falio Braga e Jos\u00e9 Cavalcante pr\u00f3ximo a Exalla Cosm\u00e9ticos e outras facilidades.<br>Sala comercial com 23m\u00b2, porta de vidro, piso em cer\u00e2mica, WC social e amplo estacionamento rotativo.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala comercial com 23m\u00b2 para alugar, localizada na Av. Augusto dos Anjos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-24T04:11:29.204Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524844188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1127", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576147, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Sala 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0270", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "11629fcbce92dff22363fae0ccdfbc68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11629fcbce92dff22363fae0ccdfbc68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2657e6ca21513bab3df765d11a158068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2657e6ca21513bab3df765d11a158068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "439c633c6155229a18e78f7b263badc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439c633c6155229a18e78f7b263badc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b3f942fb7552fd9a52292bfb8b51c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b3f942fb7552fd9a52292bfb8b51c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d046d009fcbc7eb0ec536b7e092a776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d046d009fcbc7eb0ec536b7e092a776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4691745ef154287fc43756658b84aac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4691745ef154287fc43756658b84aac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "streetNumber": "1127"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1300-id-2524844188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["884"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - GALP\u00c3O RUA JOSE AVELINO N\u00ba 809, APROXIMADAMENTE 884M\u00b2 DE \u00c1REA COBERTA. FRENTE 26M E FUNDO 34M.", "title": "CENTRO - GALP\u00c3O RUA JOSE AVELINO N\u00ba 809, APROXIMADAMENTE 884M\u00b2 DE \u00c1REA COBERTA. FRENTE 26M E FUNDO 3", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.438Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322479", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "809", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.516298, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722363}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2671", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["884"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "fbcda53765fe6958d5df9efb0db90ae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbcda53765fe6958d5df9efb0db90ae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ba41044fd17f9b450e7004eb1d89ecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ba41044fd17f9b450e7004eb1d89ecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58670d8c7d7035dc9c72e96d3375ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58670d8c7d7035dc9c72e96d3375ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2458f78381b3c1f4bfd00a5a24733733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2458f78381b3c1f4bfd00a5a24733733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50705cb7d08b8d6bded313a94ce6ed61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50705cb7d08b8d6bded313a94ce6ed61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92b0acd54fd92f37503aa764dc901ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92b0acd54fd92f37503aa764dc901ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11d92d35f653973765a1177a84265514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d92d35f653973765a1177a84265514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efab53748ae9bafd14bef5ad2555e0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efab53748ae9bafd14bef5ad2555e0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555a4b384ad6fb39c8a31c0900846cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555a4b384ad6fb39c8a31c0900846cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ae9cdc859a4edbe431c75e7652017a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ae9cdc859a4edbe431c75e7652017a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79cedbefde218fb94521413ba43fcfaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79cedbefde218fb94521413ba43fcfaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff48fd76dce6ab9cb8f20b0a2020c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff48fd76dce6ab9cb8f20b0a2020c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "streetNumber": "809", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 884m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-884m2-aluguel-RS6000-id-2476322479/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - LIBERATO BARROSO, 307 SALA 403 ED. TRIUNFO 3APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - LIBERATO BARROSO, 307 SALA 403 ED. TRIUNFO 3APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.585Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320438", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3314", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "3d9d05603f6299e9232d15cb5b1d12e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d9d05603f6299e9232d15cb5b1d12e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95913204c42f9307ed0e145d37a3f57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95913204c42f9307ed0e145d37a3f57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e433dfc8cb153ec35c9db6f799124398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e433dfc8cb153ec35c9db6f799124398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3306f8c890251818701a44a113b3b6ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3306f8c890251818701a44a113b3b6ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc7286500272aa189b98b923c7a0cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc7286500272aa189b98b923c7a0cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476320438/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJAS DE CONVENI\u00caNCIA ( POSTO SHELL ) - RUA CORONEL ERNESTO MATOS, 582 ( MESSEJANA ) - \u00c1rea de Aprimadamente 24m\u00b2 ( 3m X 8m ), Wc Social, Posi\u00e7\u00e3o Nascente, Excelente Corredor Comercial, 1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o, Estacionamento, esquina com a Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito.", "title": "LOJAS DE CONVENI\u00caNCIA ( POSTO SHELL ) - RUA CORONEL ERNESTO MATOS, 582 ( MESSEJANA ) - \u00c1rea de Aprim", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.002Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321121", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "582", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.489841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.834134}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Estrada Bar\u00e3o de Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Caminho do Sol Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15208", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "a5b22301ba0fcaef05d6d3355596ed3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5b22301ba0fcaef05d6d3355596ed3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a7280dcc39fe01a77f39e85fa14dae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a7280dcc39fe01a77f39e85fa14dae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7405e194e9ccfc8aa4a91ec4c188bae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7405e194e9ccfc8aa4a91ec4c188bae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc191d0cceb819fbf959f5eb7e02d217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc191d0cceb819fbf959f5eb7e02d217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4351f04b268f77556751d765181ac0ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4351f04b268f77556751d765181ac0ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f75ed81eca94324b5debcb7ef19ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f75ed81eca94324b5debcb7ef19ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "726b2c310eada606b0daf44d0683f818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/726b2c310eada606b0daf44d0683f818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a0e9ac7df24bdd9a318ae8cdc95f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a0e9ac7df24bdd9a318ae8cdc95f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "379b765eb6e952730609047aefca7c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/379b765eb6e952730609047aefca7c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b99007dbf2c3cc64cd4094c47536d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b99007dbf2c3cc64cd4094c47536d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cc88fc74260cb875e8da6f002959d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cc88fc74260cb875e8da6f002959d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1e3a3ca73d0298e7a3e7cfa28c9173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1e3a3ca73d0298e7a3e7cfa28c9173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Estrada Bar\u00e3o de Aquiraz", "streetNumber": "582", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS1200-id-2476321121/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJAS DE CONVENI\u00caNCIA ( POSTO SHELL ) - RUA CORONEL ERNESTO MATOS, 582 ( MESSEJANA ) - \u00c1rea de Aprimadamente 24m\u00b2 ( 3m X 8m ), Wc Social, Posi\u00e7\u00e3o Nascente, Excelente Corredor Comercial, 1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o, Estacionamento, esquina com a Rua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito.", "title": "LOJAS DE CONVENI\u00caNCIA ( POSTO SHELL ) - RUA CORONEL ERNESTO MATOS, 582 ( MESSEJANA ) - \u00c1rea de Aprim", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.005Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321207", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871165", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "582", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.489841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.834134}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Estrada Bar\u00e3o de Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Caminho do Sol Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15207", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "0e14c938dfaeecd2a25c94521e38d303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e14c938dfaeecd2a25c94521e38d303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "959cdfc11698faff92c83f13e70e7e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/959cdfc11698faff92c83f13e70e7e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5383984317d277f0a4c7f31f7d8b55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5383984317d277f0a4c7f31f7d8b55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f915cd03a2936c8721e81d3da5e3060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f915cd03a2936c8721e81d3da5e3060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e77368d0919c54e39e5297e440f9d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e77368d0919c54e39e5297e440f9d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd8a0abbb2813632e4ba68c1c98f331a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd8a0abbb2813632e4ba68c1c98f331a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9934ade2d850fdf1fe7b9b8b22e91a8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9934ade2d850fdf1fe7b9b8b22e91a8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46245dba2143dbf6127e99722d456807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46245dba2143dbf6127e99722d456807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09c552d895f971ff85ded0667bc8e223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09c552d895f971ff85ded0667bc8e223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce965ce4597e495e3d3a5b102ae1f076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce965ce4597e495e3d3a5b102ae1f076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Estrada Bar\u00e3o de Aquiraz", "streetNumber": "582", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS1200-id-2476321207/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa localizada a 1 quarteir\u00e3o da Avenida Humberto Monte, pr\u00f3ximo ao centro veterin\u00e1rio, bares e restaurantes. Disp\u00f5e de 110 m\u00b2, varanda, sala de estar, 02 quartos, sendo 01 su\u00edte, banheiro social, cozinha revestida em cer\u00e2mica com balc\u00e3o, despensa, lavanderia, forro em PVC, piso em cer\u00e2mica, gradeada, pintura em l\u00e1tex e 01 vaga de garagem. -", "title": "Casa de 110 m\u00b2 pr\u00f3ximo a Av Humberto Monte", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-18T08:58:18.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481327877", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1316", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.564417, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742817}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0102", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "727", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "a27ef274687855e9c8fb4cd693d8f2b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a27ef274687855e9c8fb4cd693d8f2b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e23fdecbc97895f5b4603ceccea16f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e23fdecbc97895f5b4603ceccea16f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e70d1a02c69c8f046b6896a6461cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e70d1a02c69c8f046b6896a6461cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bcf320c04f1cb3857dc6441f023817e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bcf320c04f1cb3857dc6441f023817e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d7886bd3a106c0115779ac7b0a39aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d7886bd3a106c0115779ac7b0a39aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf6eb21969c5723f46d9c0a3f5c6bcea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf6eb21969c5723f46d9c0a3f5c6bcea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d29d30fc5f8312d322a415ef77f5de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d29d30fc5f8312d322a415ef77f5de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f42ca5e6b72f165451b2bf629e48b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f42ca5e6b72f165451b2bf629e48b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e45a1da496b0539c075e3ec5f7599d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e45a1da496b0539c075e3ec5f7599d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d5aba442644edcad86b8ae764b2a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d5aba442644edcad86b8ae764b2a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335ca96ba1e4f54a9d3ce8c4a66370d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335ca96ba1e4f54a9d3ce8c4a66370d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8094e0cb69459a8a54b2ffd958833593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8094e0cb69459a8a54b2ffd958833593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e29d03e6a68d1c21bb74a6fc1211ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e29d03e6a68d1c21bb74a6fc1211ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Ab\u00edlio Martins", "streetNumber": "1316"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-110m2-aluguel-RS1000-id-2481327877/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["134"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo ao Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a Portugal, a apenas 3 quadras da avenida da Aboli\u00e7\u00e3o, com f\u00e1cil acesso \u00e0 Praia do Meireles e outras facilidades!<br>Disp\u00f5e de 134 m\u00b2, ampla sala em 3 ambientes, 3 su\u00edtes, cozinha, despensa, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa e 2 vagas na garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento projetado com 3 su\u00edtes para alugar no Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-15T02:01:14.648Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2520043142", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T11:39:47.463Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728814}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1212", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["134"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3928"}, "yearlyIptu": "1844", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1328"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "548e9805b95aa9f3ffa6d3ca271cfff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/548e9805b95aa9f3ffa6d3ca271cfff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e07ef41d78c333c85c5745fd1f775a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e07ef41d78c333c85c5745fd1f775a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3705895e37a3fd7d009f9e268f03fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3705895e37a3fd7d009f9e268f03fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "652f724ab90247d9588c9a11dc839f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652f724ab90247d9588c9a11dc839f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d8d934240cdc49bfaca779bd862b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d8d934240cdc49bfaca779bd862b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bb5f803b3b92b4feb32b2b87c6e6d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bb5f803b3b92b4feb32b2b87c6e6d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617bb3b3ace2dcffed65463044bbae0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617bb3b3ace2dcffed65463044bbae0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e60d6900b2cbc89a79dd5b9f67785c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e60d6900b2cbc89a79dd5b9f67785c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbff1624592b9979c56e51824df8cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbff1624592b9979c56e51824df8cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbffd85b242b2e36be60cfc97e178bd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbffd85b242b2e36be60cfc97e178bd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b205bd927f219810da77eb328273364e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b205bd927f219810da77eb328273364e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "182bde44039c36336a8ab3afab17b3cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/182bde44039c36336a8ab3afab17b3cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac47577148dec11bbee78c427af67d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac47577148dec11bbee78c427af67d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db73fa1f3f7d6b41fda8f8f8feb8b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db73fa1f3f7d6b41fda8f8f8feb8b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e80cd0d6dec6a648fef0474dc6ed1a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80cd0d6dec6a648fef0474dc6ed1a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde82f25196338fc9138124545024110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde82f25196338fc9138124545024110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82047a317744ee7d614a69cebb004799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82047a317744ee7d614a69cebb004799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7fb3812aa15aec612c7ea707665a7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7fb3812aa15aec612c7ea707665a7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "400"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 134m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-134m2-aluguel-RS2600-id-2520043142/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 15.000 m\u00b2 . Topografia Plana, 02 Frentes, Rua Asfaltada, Pr\u00f3ximo \u00e0s empresass VICUNHA, PROJEART, \u00e0 Poucos metros do Posto da Policia Rodovi\u00e1ria Federal.", "title": "Terreno com 15.000 m\u00b2 . Topografia Plana, 02 Frenrtes, Rua Asfaltada, Pr\u00f3ximo \u00e0s empresass VICUNHA,", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.728Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321800", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.502179, "source": "GOOGLE", "lat": -3.836639}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "BR-116", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9022", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["15000"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "ac0c00f57ba7d4ef7074e309496bb101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac0c00f57ba7d4ef7074e309496bb101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a7c5062ab030172705d166a0c057670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a7c5062ab030172705d166a0c057670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e895375a20cc5764cc9bdd2be576da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e895375a20cc5764cc9bdd2be576da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5650d889f8158141b8ea4bc94178805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5650d889f8158141b8ea4bc94178805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e62d31666100e4fa8128ba7b294a842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e62d31666100e4fa8128ba7b294a842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e50f6c7787bbd8ea19ae7bcf84cc9bac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e50f6c7787bbd8ea19ae7bcf84cc9bac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "419e8f66f65859cc61888736e814e8d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419e8f66f65859cc61888736e814e8d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c26d69863d9ffaf271928ffd7da7557b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c26d69863d9ffaf271928ffd7da7557b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4e0a917045660be3c8c4a9a2b5f0e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4e0a917045660be3c8c4a9a2b5f0e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aab8197d491d3186ef46f8b4d2b2528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aab8197d491d3186ef46f8b4d2b2528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6016339538dd9bf417eff8d0b34170e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6016339538dd9bf417eff8d0b34170e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e03bb1ab6bc78bf4882118cc59892a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e03bb1ab6bc78bf4882118cc59892a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9558d32fe7e2411a08065d9553172206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9558d32fe7e2411a08065d9553172206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eda9f37083854c0f7b0ae48a169f98c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eda9f37083854c0f7b0ae48a169f98c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "BR-116", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 15000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-15000m2-aluguel-RS8000-id-2476321800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-17T04:22:18.764Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2489734527", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 316", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3433", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b783aba17bc6e187d97e4f6f16848e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b783aba17bc6e187d97e4f6f16848e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7268de4959671ec88c6e8afa11b72756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7268de4959671ec88c6e8afa11b72756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99a44233943036d8bce562338b266f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99a44233943036d8bce562338b266f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc60d70a5d7fa6384e1339efaca71ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc60d70a5d7fa6384e1339efaca71ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2489734527/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aldeota - Pereira Filgeiras,2020 sala 606, Ed. Comercial P E G Center Com 28 M\u00b2, Vaga, Recep\u00e7\u00e3o, Sala, Escrit\u00f3rio, Copa, W.C Social, Arm\u00e1rios, Teto Rebaixado Em Gesso, Estacionamento.", "title": "Aldeota - Pereira Filgeiras,2020 sala 606, Ed. Comercial P E G Center Com 28 M\u00b2, Vaga, Recep\u00e7\u00e3o, Sal", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.858Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321822", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2020", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.50466, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731198}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio P E G Center Sala 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11697", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "a1eaa76864b8c729d5faea5c6c37f3d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1eaa76864b8c729d5faea5c6c37f3d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75e2dc32d6bcacf73f97ae0763c5042e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75e2dc32d6bcacf73f97ae0763c5042e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cd8c729c505a84d42fc544fda9d1dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cd8c729c505a84d42fc544fda9d1dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29ff047f94e51e75f888ca77a1b6146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29ff047f94e51e75f888ca77a1b6146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9577e86656d5f16d0e175a90b81ce32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9577e86656d5f16d0e175a90b81ce32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1e47e3efe34a38320a03a4276fd9b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1e47e3efe34a38320a03a4276fd9b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f9c46aaad2771826275ef146769bf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f9c46aaad2771826275ef146769bf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "2020", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS500-id-2476321822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO- LOJA METON DE ALENCAR, N\u00b01292, APROXIMADAMENTE 22M\u00b2 - FRENTE 4,15M X 7M - LOJA, BANHEIRO SOCIAL.", "title": "CENTRO- LOJA METON DE ALENCAR, N\u00b01292, APROXIMADAMENTE 22M\u00b2 - FRENTE 4,15M X 7M - LOJA, BANHEIRO SOC", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.736Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321997", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1292", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.535427, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732014}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2893", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "33e33e80180e5b1fe6390a8e4bc47ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33e33e80180e5b1fe6390a8e4bc47ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98f66c462dfa8987d5afb1e1641834b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98f66c462dfa8987d5afb1e1641834b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e26ef6c3b5fde19d2029267336908120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e26ef6c3b5fde19d2029267336908120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663813fa1210fa35b10ac4678f189b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663813fa1210fa35b10ac4678f189b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e4ad4cb7198aa1d8b2962bb6791f94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e4ad4cb7198aa1d8b2962bb6791f94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e951a09588e4f64e6184cb7579bd94f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e951a09588e4f64e6184cb7579bd94f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": "1292"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS700-id-2476321997/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PADRE ANDRADE - Rua Honduras, 206, com Sala, 2 Dormitorios, Banheiro Social, Cozinha, Area de Servi\u00e7o, Prox. ao Col\u00e9gio Da Policia Militar.", "title": "PADRE ANDRADE - Rua Honduras, 206, com Sala, 2 Dormitorios, Banheiro Social, Cozinha, Area de Servi\u00e7", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-28T17:06:22.130Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525367489", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "206", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.580898, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739909}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Honduras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cachoeirinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Padre Andrade", "poisList": ["BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Parada Biblioteca Central", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8829", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "797da0f524c05daae4f893d14d5e9165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797da0f524c05daae4f893d14d5e9165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b412653a465508bf7f0e279c54764a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b412653a465508bf7f0e279c54764a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d273b85823d66f61ca4509eabd9142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d273b85823d66f61ca4509eabd9142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb33eac16f40f1da17967b2179643739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb33eac16f40f1da17967b2179643739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76997ddbd31ec465949f5a6a2aada91e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76997ddbd31ec465949f5a6a2aada91e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94799b8d2401e982e356b91ac3dfcbb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94799b8d2401e982e356b91ac3dfcbb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ee402d8f8b076710f75b2a218a85793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ee402d8f8b076710f75b2a218a85793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1db9355640ca3576a4ec57fc1a3b56c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1db9355640ca3576a4ec57fc1a3b56c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cachoeirinha", "street": "Rua Honduras", "streetNumber": "206", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cachoeirinha-bairros-fortaleza-48m2-aluguel-RS700-id-2525367489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 302, 2\u00ba ANDAR, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA, W.C, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SOCIAL, ISENTO DE TAXA DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 302, 2\u00ba ANDAR, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZIN", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321501", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16886", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "ef647025d547cf806ef554a227c948ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef647025d547cf806ef554a227c948ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad1707de9352d86cf700307fc26d84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad1707de9352d86cf700307fc26d84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d05e1443c62e5006a25bd31382a3ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d05e1443c62e5006a25bd31382a3ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ac878989f89ce76e765747d9aa9a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ac878989f89ce76e765747d9aa9a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d5fccc169d02128d30bba0e35c82e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d5fccc169d02128d30bba0e35c82e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb6b52b40eebecf50ec11ac7e94d3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb6b52b40eebecf50ec11ac7e94d3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a619b8584c847646a25eeda410574a31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a619b8584c847646a25eeda410574a31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723fdc6b58a40bb69ce78128a0c5d8d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723fdc6b58a40bb69ce78128a0c5d8d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "1860", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2476321501/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 202, 1\u00ba ANDAR, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZINHA, W.C, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O SOCIAL, ISENTO DE TAXA DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "CENTRO - APARTAMENTO - RUA FLORIANO PEIXOTO N\u00ba 1860 AP 202, 1\u00ba ANDAR, APROX. 18M\u00b2, DORMIT\u00d3RIO, COZIN", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.082Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321502", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1860", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531073, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738479}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L16882", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e0cf22477356abf2526e7a27e8744a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cf22477356abf2526e7a27e8744a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e2f9b9c73fc2c94b048bdf4a6621307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e2f9b9c73fc2c94b048bdf4a6621307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ca389b859519df9c72d04e2b78e7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ca389b859519df9c72d04e2b78e7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d29ba0d350f68b6b42e5d5f69a3d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d29ba0d350f68b6b42e5d5f69a3d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54bf5d0f14343b5ce81ece383fbc5fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54bf5d0f14343b5ce81ece383fbc5fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1949220bdb544e7fe85e8b7aa04a10e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1949220bdb544e7fe85e8b7aa04a10e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c599661440de2dfbdddeb627afd1f384", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c599661440de2dfbdddeb627afd1f384/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f78704de78e43fc6760430c746a6569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f78704de78e43fc6760430c746a6569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "1860", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS500-id-2476321502/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["880"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para Aluguel, 880m\u00b2 por R$ 20.000/M\u00eas. De Lourdes - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Tr\u00edplex de Luxo nas Dunas (De Lourdes).\\nMOBILIADA\\nVISTA MAR\\n5 su\u00edtes\\n2 terra\u00e7os\\nPiscina\\nDeck \\nChurrasqueira\\nBoate\\nAmplo estacionamento. -", "title": "Mans\u00e3o Tr\u00edplex nas Dunas", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T01:03:16.545Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563386226", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [12], "updatedAt": "2022-05-20T01:11:53.158Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60177010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1970", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462258, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736103}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Trajano de Medeiros", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>De Lourdes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "De Lourdes", "poisList": ["CS:SPecial", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:Fuxiko beer", "BR:La Ticiane", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0010_MARCEL", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "dac51914918b1e9a495d37a6df869a37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac51914918b1e9a495d37a6df869a37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f03b2c30680d7935b7682a4a5cc3377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f03b2c30680d7935b7682a4a5cc3377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc6064a24ce305c5536a2b3020cfd3a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc6064a24ce305c5536a2b3020cfd3a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9971f176bddc427bc2bf69a3efd1faa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9971f176bddc427bc2bf69a3efd1faa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4d0a085400aa29c7cb65734ca6ee75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4d0a085400aa29c7cb65734ca6ee75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10082c7a7b70006893a4cf3d60f041de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10082c7a7b70006893a4cf3d60f041de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e00390a7a6aa28c8abcd89c7c2dcd61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e00390a7a6aa28c8abcd89c7c2dcd61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3cfece752a6dc36bb9d7bd59e34546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3cfece752a6dc36bb9d7bd59e34546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862efd9754e931118a9a8f17cff8e5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862efd9754e931118a9a8f17cff8e5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b481df20d02ec806b1823c089f4e885c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b481df20d02ec806b1823c089f4e885c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a661765fa5e53c3137302e88102a6df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a661765fa5e53c3137302e88102a6df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69c6d91deba37ed3f80826b48e2a8a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69c6d91deba37ed3f80826b48e2a8a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31566a1fb989c85f68417125ad570a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31566a1fb989c85f68417125ad570a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "De Lourdes", "street": "Avenida Trajano de Medeiros", "streetNumber": "1970", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 880m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-de-lourdes-bairros-fortaleza-com-garagem-880m2-aluguel-RS20000-id-2563386226/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALDEOTA - Av. Santos Dumont, 1267 Sala 304 Centro Comercial Barros Leal, APROXIMADAMENTE 23 m\u00b2, SALA, Banheiro social, Nascente, Amplo Estacionamento FRONTAL, Prox. P\u00e3o de A\u00e7ucar", "title": "ALDEOTA - Av. Santos Dumont, 1267 Sala 304 Centro Comercial Barros Leal, APROXIMADAMENTE 23 m\u00b2, SALA", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320724", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1267", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73143}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Coml Barros Leal Sala 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10472", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "037bb07277b83d507a4e94c2b93a9de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/037bb07277b83d507a4e94c2b93a9de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d871e4e93d9c03d25efc5973af6ac4a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d871e4e93d9c03d25efc5973af6ac4a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da06040055afe957cde484410ad638d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da06040055afe957cde484410ad638d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50891e1981925a286124a02a4cd40082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50891e1981925a286124a02a4cd40082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196aec9c49748b46d783f0744db74089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196aec9c49748b46d783f0744db74089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1267", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS800-id-2476320724/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "KITCHEN"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Av. Dr. Silas Munguba, P\u00e1tio Passar\u00e9, Supermercado Super do Povo, com f\u00e1cil acesso ao Puro A\u00e7a\u00ed, Areninha, Academia Tropical Center, Padaria o P\u00e3o, UECE, terminal da Parangaba e outras conveni\u00eancias.<br>Apartamento novo disp\u00f5e de 56 m\u00b2, sala, cozinha, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 56 m\u00b2 - venda por R$ 195.000,00 ou aluguel por R$ 950,00/m\u00eas - Itaper", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T23:52:24.088Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540873830", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T04:28:19.630Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Via Paisag\u00edstica do Loteamento Itaperuss\u00fa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Nogueira P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)"], "complement": "Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2090", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1334"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "195000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "62c4b84d4200905b3d36551d8fd44db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62c4b84d4200905b3d36551d8fd44db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb2674f0c02ddfc862ea15c7f3479b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2674f0c02ddfc862ea15c7f3479b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bb820765127355d2f958b510df25743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb820765127355d2f958b510df25743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26c439eed229f41c9a7b8b6369c0485b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26c439eed229f41c9a7b8b6369c0485b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8a7d5e21fd73ac83bda1ebddb7a726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8a7d5e21fd73ac83bda1ebddb7a726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5bf36cc5619e5cbcb798cd553ca7d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5bf36cc5619e5cbcb798cd553ca7d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5aea576d20f0eb9fbf2f44a967dc53e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5aea576d20f0eb9fbf2f44a967dc53e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8648f9a30ff6966d176079dc7385a62d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8648f9a30ff6966d176079dc7385a62d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d47e55bff3fcc95061d4946139f7a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d47e55bff3fcc95061d4946139f7a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53649a59661ab8496403a528d978e690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53649a59661ab8496403a528d978e690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df247b1936a267b3cae4350b7dbd2d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df247b1936a267b3cae4350b7dbd2d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048e6546781f02df07da456237282f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048e6546781f02df07da456237282f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "368f9c90ce84b42b9d26441b592b4e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/368f9c90ce84b42b9d26441b592b4e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e89f7053fc861f261bd1ddcae198fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e89f7053fc861f261bd1ddcae198fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d257e9d9e5214bc43d3c4c8d8413ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d257e9d9e5214bc43d3c4c8d8413ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c640e5f13c03e3ed1ea8095f8a10e21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c640e5f13c03e3ed1ea8095f8a10e21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "Via Paisag\u00edstica do Loteamento Itaperuss\u00fa", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-venda-RS195000-id-2540873830/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 70 m\u00b2, sala ampla, 2 quartos, cozinha americana, banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o. Apartamento localizado entre as avenidas Independ\u00eancia e Coronel Carvalho, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Independ\u00eancia, Posto de Sa\u00fade Fernando Fa\u00e7anha, Dumbells Academia, igreja, mercadinhos, restaurantes e outras facilidades!<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Independ\u00eancia", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-10T00:44:44.770Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516369020", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1058", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.58606, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727369}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Miseric\u00f3rdia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Guanabara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Padre Andrade", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1527", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "61d21ae5a6818fa93bd1c33791e551d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d21ae5a6818fa93bd1c33791e551d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08caefe1941e8133309a0fb62f1ebc47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08caefe1941e8133309a0fb62f1ebc47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a767ab26d4d7c9705aeb1a2be237192d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a767ab26d4d7c9705aeb1a2be237192d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919bd83ec810eaee5612a27972c16e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919bd83ec810eaee5612a27972c16e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c84c465db6ad3c78397a7b5ca07cfc22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c84c465db6ad3c78397a7b5ca07cfc22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d059a2ca0f9ee9dcb003906d5600e87e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d059a2ca0f9ee9dcb003906d5600e87e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55c3c5d61ccec5594b69d17e98a4d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55c3c5d61ccec5594b69d17e98a4d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4855789e3997838c054233a63fc1e49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4855789e3997838c054233a63fc1e49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e792830784eaea543447c2810ea5788c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e792830784eaea543447c2810ea5788c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1058", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "street": "Rua Miseric\u00f3rdia"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-guanabara-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS750-id-2516369020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 2 quadras da Av Her\u00e1clito Gra\u00e7a, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus Bar\u00e3o de Studart, Faculdade Ari de S\u00e1, Hospital dos Olhos Leiria de Andrade, restaurantes, supermercados, igrejas e outras facilidades.<br>Medindo 35 m\u00b2, possui sala conjugada com cozinha e banheiro social, al\u00e9m de ser forrada e com piso em cer\u00e2mica.<br>Venha conhecer! -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 35 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-07T04:34:24.370Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526395186", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510755, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736183}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0086", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "2617a578a262076f2c24ef5889eb8489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2617a578a262076f2c24ef5889eb8489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa03ba8f9d3e90536b0ad54bc0cefc86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa03ba8f9d3e90536b0ad54bc0cefc86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d938c713156b92e46a9810739ca3bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d938c713156b92e46a9810739ca3bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6142b32df5f4cfd496566dce9512a11e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6142b32df5f4cfd496566dce9512a11e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d83541ae786d4e70b1aca07aeca4f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d83541ae786d4e70b1aca07aeca4f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1590"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS800-id-2526395186/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO -VISCONDE DO RIO BRANCO, 215 SALA 103 APROXIMADAMENTE 40M\u00b2", "title": "CENTRO -VISCONDE DO RIO BRANCO, 215 SALA 103 APROXIMADAMENTE 40M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:59.167Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320448", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "215", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.523925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1454", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "645"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "95"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "d3bb925f254926b2da8ad60a71aa7e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3bb925f254926b2da8ad60a71aa7e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e1114d2962e4364c9932b0635cb3b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e1114d2962e4364c9932b0635cb3b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a0eff13cf01ab5b3917ad32c5d213c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a0eff13cf01ab5b3917ad32c5d213c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e949be0759d5816cbd4bbe90f98a9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e949be0759d5816cbd4bbe90f98a9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3368548c980eeb49f78576068931ab1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3368548c980eeb49f78576068931ab1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6e281ea67ae062094867229fbbce81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6e281ea67ae062094867229fbbce81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f190c3f093955480db635831ffc9eed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f190c3f093955480db635831ffc9eed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a4943d6b3771b6cd6344f5c13067f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a4943d6b3771b6cd6344f5c13067f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0f0107d160f823a90d39884c7730355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0f0107d160f823a90d39884c7730355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d2eb6a26b64b7fe77ed977d2f9950a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d2eb6a26b64b7fe77ed977d2f9950a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Visconde de Sab\u00f3ia", "streetNumber": "215"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS550-id-2476320448/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado esquina com a Rua J\u00falio Braga, pr\u00f3ximo a Exalla Cosm\u00e9ticos, Uniboi, com f\u00e1cil acesso a Av. General Os\u00f3rio de Paiva, Supermercado Super Portugal, 5\u00ba Distrito Policial, Frotinha e outras facilidades.<br>Sala comercial com 75,93 m\u00b2, sala conjugada, recep\u00e7\u00e3o com balc\u00e3o, 4 salas, 3 ambientes climatizados, provador, 2 banheiros e estacionamento rotativo.<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala comercial para alugar no bairro Parangaba", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T22:27:18.454Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545673156", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:39:49.686Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1127", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576147, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Sala 18", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0072", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3400"}, "yearlyIptu": "672", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "5cc9f2bcd05dd327afc42f23dec74965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc9f2bcd05dd327afc42f23dec74965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50df7ae878e51ce78cb0dd10cf345c46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50df7ae878e51ce78cb0dd10cf345c46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df8240f69ff6ead15d632611e921661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df8240f69ff6ead15d632611e921661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e72daf7b172548fe690e56b8616e78d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e72daf7b172548fe690e56b8616e78d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8412c4e2fdb1741b0627aa9a6c2f56a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8412c4e2fdb1741b0627aa9a6c2f56a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffef35e71066e07fe9c7872ab5939c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffef35e71066e07fe9c7872ab5939c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b374c220891e1edb3ec1acc305dfdb69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b374c220891e1edb3ec1acc305dfdb69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6a8cd5b23845700fb32f2672f69c1e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6a8cd5b23845700fb32f2672f69c1e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0162cbdc7164ffd544b2e4c7cd464017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0162cbdc7164ffd544b2e4c7cd464017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df791294dd15dc178ecc7d615685ebdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df791294dd15dc178ecc7d615685ebdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cad7e1650341b2eab1c2c13efdd4484d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cad7e1650341b2eab1c2c13efdd4484d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b135d20d5c72c09a1bc792b1bcb89e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b135d20d5c72c09a1bc792b1bcb89e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4691745ef154287fc43756658b84aac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4691745ef154287fc43756658b84aac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "streetNumber": "1127"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS3200-id-2545673156/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1176"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - PREDIO COMERCIAL com 03 Andares com \u00c1rea Aproximada de 1.176m\u00b2, sendo 294m\u00b3 por Andar , com com Recep\u00e7\u00e3o, Cozinha, 14 Salas Comerciais com Wc Cada, Frente para a PRA\u00c7A GENERAL TIBURCIO ( PRA\u00c7A DOS LE\u00d5ES ).", "title": "CENTRO - PREDIO COMERCIAL com 03 Andares com \u00c1rea Aproximada de 1.176m\u00b2, sendo 294m\u00b3 por Andar , com", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:57.760Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321383", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "781", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.525651, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726477}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conde D'Eu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L15779", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1176"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "8b98fca03cecee96cdb179318d938382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b98fca03cecee96cdb179318d938382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a213b94c194a59442968ddea5dd5ca9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a213b94c194a59442968ddea5dd5ca9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "087ddfd35a494e9727bcc3039da0873d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087ddfd35a494e9727bcc3039da0873d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ccc5c4645eb2924716859f109ab1c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ccc5c4645eb2924716859f109ab1c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eefc5b40edcfe9e524ecb82949c3dd3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eefc5b40edcfe9e524ecb82949c3dd3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6cdb91148d91b3707d63f3368a438c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6cdb91148d91b3707d63f3368a438c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20f3015e754a9eb0f7a261d4393265e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20f3015e754a9eb0f7a261d4393265e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ce1875cd0d2591db4ba66d4ff20c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ce1875cd0d2591db4ba66d4ff20c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec1a556da2edf1465878ba9694115fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec1a556da2edf1465878ba9694115fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214e5717e0c0b5d087fb4092a643587e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214e5717e0c0b5d087fb4092a643587e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ec70656db38bf9bc9b28f1bca8ed4a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ec70656db38bf9bc9b28f1bca8ed4a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "893805022996a572a756414f8d54095a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893805022996a572a756414f8d54095a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c27e3554d73fdbcb18fe654e531907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c27e3554d73fdbcb18fe654e531907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "932f1402349c32a43108cd3097bf208d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/932f1402349c32a43108cd3097bf208d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37ad427a60bb9cffdab5fc30a202fb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37ad427a60bb9cffdab5fc30a202fb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b0867b5a7546219cf13141aa63a96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b0867b5a7546219cf13141aa63a96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34b151e269b1be4e7e910efb85b1385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34b151e269b1be4e7e910efb85b1385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec978cbab95dc3d78c9de052f30c90eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec978cbab95dc3d78c9de052f30c90eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b6d72bb0627247514d9ef6f28fecb06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b6d72bb0627247514d9ef6f28fecb06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aaa8b26ff50cc85a9e995af6688b25a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aaa8b26ff50cc85a9e995af6688b25a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baab083d945dedf9b35e7763911c8ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baab083d945dedf9b35e7763911c8ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6784828e73b90639fcbe2a470f4059a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6784828e73b90639fcbe2a470f4059a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "027cf120650fbe87774df17305832b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/027cf120650fbe87774df17305832b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd533720db5ec1af033783737050ae06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd533720db5ec1af033783737050ae06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f48c923ec0f95c5cf2f418ce77be35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f48c923ec0f95c5cf2f418ce77be35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba6e2fcdd7ddc6217221516cfbebe03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba6e2fcdd7ddc6217221516cfbebe03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da2374c51c9fe13dd35b7a2b8cb45fe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da2374c51c9fe13dd35b7a2b8cb45fe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abab7541e20d4baf1ffd92de5488ed25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abab7541e20d4baf1ffd92de5488ed25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224192a78e15e966304fb58e5220b18b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224192a78e15e966304fb58e5220b18b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f71c0bcf5c76f00c60d9dc5697b5e29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f71c0bcf5c76f00c60d9dc5697b5e29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeae05d8b896ef99504fd9bcfbf6a6b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeae05d8b896ef99504fd9bcfbf6a6b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22708668302c1a0ae3f1d25a1b18e936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22708668302c1a0ae3f1d25a1b18e936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b593052c186bee8d9758610aa4bd83a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b593052c186bee8d9758610aa4bd83a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40daba769b1c4eb8c39cd8de3d3f3ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40daba769b1c4eb8c39cd8de3d3f3ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2d1d8cb9d60d76bbed8593b93adad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2d1d8cb9d60d76bbed8593b93adad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3837f86f2961159c018fdc31c9aaba00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3837f86f2961159c018fdc31c9aaba00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35dd00566ec20d934be18b264cfb73e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35dd00566ec20d934be18b264cfb73e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b12c8ff687ce4f6b5b9f5b42765e5cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b12c8ff687ce4f6b5b9f5b42765e5cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc125ca5424c236613203c0aa2ceb03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc125ca5424c236613203c0aa2ceb03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Conde D'Eu", "streetNumber": "781", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1176m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1176m2-aluguel-RS6000-id-2476321383/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SEA_VIEW", "YOUTH_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 72m\u00b2 por R$ 3.900/Ano. Jacarecanga - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Luciana Silveira! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Luciana Silveira entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Luciana Silveira: <br><br>Apto com mob\u00edlia, roupas de cama e banho, e utens\u00edlios funcionais de cozinha. Duas su\u00edtes plenas, cozinha, sala e varanda espa\u00e7os integrados, e duas su\u00edtes plenas, mais uma vaga de garagem subterr\u00e2nea. Todos os ambientes com vista para o mar no 12o. andar, em condom\u00ednio familiar, pr\u00e9dio novinho, com \u00e1rea de lazer na cobertura, 15o. andar, com agendamento exclusivo por apartamento.<br><br>Di\u00e1ria por suite pessoa ou casal...<br>220 reais + energia el\u00e9trica<br><br>Di\u00e1ria apto inteiro...at\u00e9 4 pessoas...500 reais + energia el\u00e9trica.<br><br>Final de final at\u00e9 4 pessoas... 1.200 reais + energia el\u00e9trica. <br><br>MENSAL, at\u00e9 4 pessoas...4.500 reais \u00f7 energia el\u00e9trica.<br><br>ANUAL, at\u00e9 4 pessoas... 4000 reais + energia el\u00e9trica<br><br>Obs. N\u00e3o aceita animais.", "title": "Apartamento para Loca\u00e7\u00e3o, Jacarecanga, Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T01:47:27.641Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558647047", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T12:54:48.036Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1854", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722013}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "VP:Zooclinic"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0019_DALUJA", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "90", "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "975133468413a24339b84d21e8fc5d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/975133468413a24339b84d21e8fc5d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7503e34cdd3cef9aeb404a63866fbe90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7503e34cdd3cef9aeb404a63866fbe90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9b9f5677c66f93a31709b602edbf40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9b9f5677c66f93a31709b602edbf40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18af719d831fc3a32faca2bd57fcf617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18af719d831fc3a32faca2bd57fcf617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f76e916e8ecb9d20460f24bbf702136d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f76e916e8ecb9d20460f24bbf702136d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7556a8e54ec164ec99849f80d50fd080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7556a8e54ec164ec99849f80d50fd080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c83557efb1e8c392c465b31f36c5070c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c83557efb1e8c392c465b31f36c5070c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610bfe2f04fa283407e933f6f763dd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610bfe2f04fa283407e933f6f763dd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e797bbf4ab92e3c059b61ef60d6732d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e797bbf4ab92e3c059b61ef60d6732d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7a5a2cb0fcc217cb26095851622c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7a5a2cb0fcc217cb26095851622c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1854", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS3900-id-2558647047/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "POOL"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para Aluguel, 500m\u00b2 por R$ 12.000/M\u00eas. Dunas - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Mans\u00e3o no bairro Dunas em rua reservada (sem sa\u00edda).\\nCasa ampla com muito espa\u00e7o externo. -", "title": "Mans\u00e3o nas Dunas com 6 su\u00edtes", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:44.127Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532217415", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:43.640Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176096", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "123", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46951, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Celestino Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0001_MARCEL", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "price": "12000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ab366db19df4f992a4949d05ca6a1095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab366db19df4f992a4949d05ca6a1095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df2787214e37a463c43b8ef8073d32ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2787214e37a463c43b8ef8073d32ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68aec4a5d55dd0fc36c54a9513857c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68aec4a5d55dd0fc36c54a9513857c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bba35c23839e2227d00123860458b11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bba35c23839e2227d00123860458b11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c113571928ca7ad57f76d5ca279dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c113571928ca7ad57f76d5ca279dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc233922925f1ce91cab0705ad248623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc233922925f1ce91cab0705ad248623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3418800fc0d6e4495970d126736a456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3418800fc0d6e4495970d126736a456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be63d1343ade6c0914baedf25b6c6ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be63d1343ade6c0914baedf25b6c6ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "539aacac1e9283f3b86387b7057c729f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539aacac1e9283f3b86387b7057c729f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de19d66be23763e75a2700e9ece0d3a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de19d66be23763e75a2700e9ece0d3a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8f5e5234d9882e1db914fbf9d25ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8f5e5234d9882e1db914fbf9d25ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873a293a934aef6cc43305591b200a10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873a293a934aef6cc43305591b200a10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d01aebe6257a195d07001d6c2b6bd64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d01aebe6257a195d07001d6c2b6bd64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0920865e62429f5e72468f3631586d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0920865e62429f5e72468f3631586d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a99b8505e19d93e1e20844cd707b59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a99b8505e19d93e1e20844cd707b59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4045791fe87885f4269a18ed835b74d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4045791fe87885f4269a18ed835b74d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7f5d16fe4c4481a3f271f0259eeaa23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7f5d16fe4c4481a3f271f0259eeaa23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4809ea825cf838c9b5db5c2e970e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4809ea825cf838c9b5db5c2e970e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59522165dbf714a545537b3a3cb403fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59522165dbf714a545537b3a3cb403fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f95bda715b2ec87786dc1411a2f3d543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95bda715b2ec87786dc1411a2f3d543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae33d60ab3123d1c9838f6b52bed35b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae33d60ab3123d1c9838f6b52bed35b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a4b22a49309494fda3c2b65049a266e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a4b22a49309494fda3c2b65049a266e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c609cb9edb66242028668c280f5c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c609cb9edb66242028668c280f5c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcee0ac75bfcdf475a8dc87c10f0f733", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcee0ac75bfcdf475a8dc87c10f0f733/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d40d387725e806b11cdb9be2197d8070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d40d387725e806b11cdb9be2197d8070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e268910ae9a8eb05cc260cf31b55020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e268910ae9a8eb05cc260cf31b55020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57071b2578a0e0e20f76d23accc3b3e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57071b2578a0e0e20f76d23accc3b3e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6664b412b6ae4cbeaec338d713bdb5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6664b412b6ae4cbeaec338d713bdb5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1967a420bee0411134a7feb203c86a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1967a420bee0411134a7feb203c86a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd12bff09919f2b5aae14598b84a939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd12bff09919f2b5aae14598b84a939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Celestino Vasconcelos", "streetNumber": "123", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS12000-id-2532217415/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["495"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - JOSE AVELINO, 542 GALP\u00c3O COM 495M\u00b2", "title": "CENTRO - JOSE AVELINO, 542 GALP\u00c3O COM 495M\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T21:01:33.583Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558429114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "542", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722803}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L938", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["495"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "a4ab44aaddfb11a18c48e31d5f6ce259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4ab44aaddfb11a18c48e31d5f6ce259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e664477820e53dcdbd0f9ddc59e9385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e664477820e53dcdbd0f9ddc59e9385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7312e81489dc0c63df6cd0e215c0d953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7312e81489dc0c63df6cd0e215c0d953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9a912f60753c8ddf6e74a1bae53763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9a912f60753c8ddf6e74a1bae53763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c146524d8e4692c4884978011a188b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c146524d8e4692c4884978011a188b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "139908c86dfaec50d9f87ce0ef0d6d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139908c86dfaec50d9f87ce0ef0d6d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b98e709ac3e0c5f720117d1c7f82a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b98e709ac3e0c5f720117d1c7f82a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "542", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 495m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-495m2-aluguel-RS6000-id-2558429114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTESE- ROMEU MARTINS, 855 SHOPPING MONTESE LOJA 06 APROXIMADAMENTE 60M\u00b2.", "title": "MONTESE- ROMEU MARTINS, 855 SHOPPING MONTESE LOJA 06 APROXIMADAMENTE 60M\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-19T22:42:07.792Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2499760117", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551368, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766945}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Romeu Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parangaba", "TS:Porangabussu", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Piamarta", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Montese Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11207", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "e1e3fff555fa52fb1c8e81c0f9391991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e3fff555fa52fb1c8e81c0f9391991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371de26a46878bea5129d05840eec7a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371de26a46878bea5129d05840eec7a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09a32b4014414aa844857e9b7ce7d000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a32b4014414aa844857e9b7ce7d000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a5e3a5fa70d876ce148a4a970a4b614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a5e3a5fa70d876ce148a4a970a4b614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "142110e4ec0a62c0471a7f766848b9d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/142110e4ec0a62c0471a7f766848b9d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d0f1cda0c423c8834cd2c5538bf0d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d0f1cda0c423c8834cd2c5538bf0d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4bb08e5d494a2beeaf9dac2ed7153d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4bb08e5d494a2beeaf9dac2ed7153d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3bed26687562ee3c7c7155fd349574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3bed26687562ee3c7c7155fd349574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a73fa99551e8632f357cef5d4cd328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a73fa99551e8632f357cef5d4cd328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ccf84a47de7ccdbfa23973549bc82e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ccf84a47de7ccdbfa23973549bc82e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Romeu Martins", "streetNumber": "855", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS800-id-2499760117/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Flat para Aluguel, 50m\u00b2 por R$ 3.000/M\u00eas. Mucuripe - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Flat no Iate Plaza Hotel.\\nTodo mobiliado \\nContrato anual\\nVista mar\\n1 vaga -", "title": "Flat Iate Plaza VISTA MAR", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:43.607Z", "floors": [], "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532217989", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:47.149Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4753", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478996, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FL0002_MARCEL", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f8aac28f2e76756c23efa1461b0566a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8aac28f2e76756c23efa1461b0566a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a352b841f869130129ad92911a23291c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a352b841f869130129ad92911a23291c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae6b813b92839c5ba028a782c1fbffe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6b813b92839c5ba028a782c1fbffe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ad12ccc55bd0e8a60572fd46a234df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ad12ccc55bd0e8a60572fd46a234df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "399c4c379ad31afa5058608528fa62eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/399c4c379ad31afa5058608528fa62eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a57db058e8077565c650de94380b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a57db058e8077565c650de94380b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f056c0576a3cc585ce0b31bf9691d8ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f056c0576a3cc585ce0b31bf9691d8ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a48a4424708e1626b57cc0418e229d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a48a4424708e1626b57cc0418e229d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633b3684e2a3c0594db86226587119b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633b3684e2a3c0594db86226587119b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0222ae7057c0764d13df44224b3d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0222ae7057c0764d13df44224b3d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f3d53674d1242e02e75489d9621fda2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f3d53674d1242e02e75489d9621fda2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761ff831cb2824a8579260777ee080c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761ff831cb2824a8579260777ee080c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa54e29d40813299398c5105b88ff3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa54e29d40813299398c5105b88ff3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc3b63c9cf72656b68ad2f756a5acfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc3b63c9cf72656b68ad2f756a5acfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9795561d74a119426c448b34ac0213e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9795561d74a119426c448b34ac0213e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "726c6c7752b9f6c4267188d299788c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/726c6c7752b9f6c4267188d299788c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa8be6365f32ff2dbf41ee4637bf624e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa8be6365f32ff2dbf41ee4637bf624e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f11baa3315308433299bd065b9a6994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f11baa3315308433299bd065b9a6994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b29cf39f523974ab3bf8a7ac437d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b29cf39f523974ab3bf8a7ac437d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "4753", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Flat com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/flat-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS3000-id-2532217989/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 2 quadras da Av. Jos\u00e9 Jatahy, pr\u00f3ximo a Igreja Nossa Senhora das Dores, Assa\u00ed Atacadista Av. Domingos Ol\u00edmpio, com f\u00e1cil acesso ao col\u00e9gio EEM Dr. C\u00e9sar Cals, Hospital Da Pol\u00edcia Militar e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 52 m\u00b2, sala de estar, varanda, cozinha americana, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, \u00e1rea deservi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar no bairro Farias Brito", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T10:10:53.851Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561848355", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T10:16:46.520Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60011110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "386", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54222, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734541}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Justiniano de Serpa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Apartamento 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2568", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1270"}, "yearlyIptu": "189", "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "90af08b1a8ad7a9ceabf88f078421196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90af08b1a8ad7a9ceabf88f078421196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9ef26c7cca87d0f62481c407eaf4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9ef26c7cca87d0f62481c407eaf4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcfbda9d5b499855fc3fb150fa25b172", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcfbda9d5b499855fc3fb150fa25b172/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6174716ad65b39dce9e6555be6c689d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6174716ad65b39dce9e6555be6c689d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5baa9b5c87cf550378291710c39a39d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5baa9b5c87cf550378291710c39a39d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0931030ce93e12e9bfc09d7bb086b305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0931030ce93e12e9bfc09d7bb086b305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b460c443946dfaadb0e578990ca07042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b460c443946dfaadb0e578990ca07042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75dcf3dbf99501ec23497de9547ef213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75dcf3dbf99501ec23497de9547ef213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6f5a1343713691367fe811ed58f65d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6f5a1343713691367fe811ed58f65d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6d364f37ce733398ed731e1ace0f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6d364f37ce733398ed731e1ace0f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Rua Justiniano de Serpa", "streetNumber": "386", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS1150-id-2561848355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321310", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 215", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3371", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "2defd04ac632a5c89fe2c5a268a2549d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2defd04ac632a5c89fe2c5a268a2549d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9003c8103f2d3e42b5fba1bc035c0836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9003c8103f2d3e42b5fba1bc035c0836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abc61ce2c0a743dc89da4a83ee5db62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc61ce2c0a743dc89da4a83ee5db62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f0a2ffae3f220c584105450dc166737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0a2ffae3f220c584105450dc166737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321310/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL s/vaga de garagem, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL s/vaga de garagem, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.623Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321213", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3405", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b4a89a78ae6deea4420d47efa6cb73c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a89a78ae6deea4420d47efa6cb73c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42591b8358bed5f10a01996dfc0931fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42591b8358bed5f10a01996dfc0931fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bafd06269e8a3b55b95283056591ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bafd06269e8a3b55b95283056591ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5737fdec5af85e7cfb4c670701979530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5737fdec5af85e7cfb4c670701979530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321213/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL, S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322201", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3421", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "67370ae820da3d5ba4893cc0b7b65d3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67370ae820da3d5ba4893cc0b7b65d3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b754a86698e0ddb42902e104143bb99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b754a86698e0ddb42902e104143bb99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca4a03647d72a1f907c80a948d2d265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca4a03647d72a1f907c80a948d2d265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c46407cd5ae4ccfbd0e9d1fe1eaedfe0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c46407cd5ae4ccfbd0e9d1fe1eaedfe0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476322201/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "PLAYGROUND", "GYM"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Disp\u00f5e de 66 m\u00b2, com banheiro social.<br>Localizado a 4 quadras da Av. Filomeno Gomes, pr\u00f3ximo a faculdade Unifametro, Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar, Quartel Central do Corpo de Bombeiros e outras conveni\u00eancias.<br>Venha conferir! -", "title": "Loja para alugar com 66 m\u00b2 , no Bairro Centro", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-14T23:45:13.133Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502416208", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-11T17:47:29.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537595, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724054}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0019", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1482"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1482", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "d2c03b45e8f88856463e4c57afd51b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2c03b45e8f88856463e4c57afd51b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31993e72f5e3323bd8c6e2f6b1261904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31993e72f5e3323bd8c6e2f6b1261904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b82c89d3df2c08304a6eeaebc9f6917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b82c89d3df2c08304a6eeaebc9f6917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0bfbcd6f4af50fac814d844900616c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0bfbcd6f4af50fac814d844900616c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46dbdff052181821c3a1be0c3b44cfab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46dbdff052181821c3a1be0c3b44cfab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f38fdf3b294f6f3a63f6aa2b5e514add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f38fdf3b294f6f3a63f6aa2b5e514add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7bd2d8795078e09b47dbaf2ea869ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7bd2d8795078e09b47dbaf2ea869ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bdf0ddf0da2af50efa83c2f85dd3c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bdf0ddf0da2af50efa83c2f85dd3c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "1299"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-66m2-aluguel-RS1482-id-2502416208/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 SALA 317, ED. TRIUNFO, 42M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 SALA 317, ED. TRIUNFO, 42M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAG", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-19T01:43:33.593Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2514168935", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 317", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3334", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "801a3e09add077864f9042c740b3f237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/801a3e09add077864f9042c740b3f237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501d4b711f4eb8596f09f2c24413353e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501d4b711f4eb8596f09f2c24413353e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65093ce91be53c6dff5634caeec6955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65093ce91be53c6dff5634caeec6955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS500-id-2514168935/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mega im\u00f3veis aluga lojas comerciais com ampla \u00e1rea, banheiro, piso acimentado. Obs: Apenas a Loja 15-1 \u00e9 forrada, lojas 15-2 e 15-3 n\u00e3o s\u00e3o forradas. -", "title": "Loja para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-18T08:58:18.375Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481320762", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534893, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802808}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Itarema", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SC:Supermercado Nidobox Passar\u00e9", "SC:Studio Bora", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:E.M.E.I.F. Maria de Carvalho Martins"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0049", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "3653142e9582bdd5cf2a2cebc506aaf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3653142e9582bdd5cf2a2cebc506aaf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "740c0b46ed22e1101e90819cca325a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/740c0b46ed22e1101e90819cca325a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e173cdde150382dae830964bbd150b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e173cdde150382dae830964bbd150b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e74c620545df06b877e6d4344bc8718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e74c620545df06b877e6d4344bc8718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bb346e4ae8a40cece85b9e99e9847db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bb346e4ae8a40cece85b9e99e9847db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d50162b27970c0a5e650d395abdc3ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50162b27970c0a5e650d395abdc3ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "363836db37497b7bcf7a010bd1ccbb47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/363836db37497b7bcf7a010bd1ccbb47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab8bbabe8f7119bdb903009fe611952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab8bbabe8f7119bdb903009fe611952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Itarema", "streetNumber": "760"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-passare-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS700-id-2481320762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento \u00e0 Venda/Aluguel, 56m\u00b2 por R$ 550.000. Praia de Iracema - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Luxuoso apartamento de 2 quartos totalmente mobiliado. -", "title": "MOBILIADO - Luxuoso apartamento ao lado do Aterro", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:13.116Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532213305", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T01:11:51.398Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "145", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508478, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723226}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0001_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4150"}, "yearlyIptu": "100", "price": "3600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}, {"yearlyIptu": "100", "price": "550000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e9ab76260e111e9f5695588df369991b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ab76260e111e9f5695588df369991b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8eb980aac068f111a21f0cded4b10ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8eb980aac068f111a21f0cded4b10ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "914bd10f43e28ad3b19ebf707e88bc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/914bd10f43e28ad3b19ebf707e88bc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9eda34806cf5b259b9a2f14b0c74fd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9eda34806cf5b259b9a2f14b0c74fd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f2177055f88bd8ba8c99af13aca35a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f2177055f88bd8ba8c99af13aca35a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc50c9a6d33c1e6e27380a93f8d946f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc50c9a6d33c1e6e27380a93f8d946f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eef63edede47efe80b2958c7f7750bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eef63edede47efe80b2958c7f7750bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df53667b59c11cfeacbb6a1a8a20b7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df53667b59c11cfeacbb6a1a8a20b7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6feb7ab506102b108b549844fa0be13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6feb7ab506102b108b549844fa0be13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "703eb957d3e7d762b4ea26b32bb9885e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/703eb957d3e7d762b4ea26b32bb9885e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b6b910d955007738e6b635d5db5084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b6b910d955007738e6b635d5db5084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46940e4f268bbe7e9329963c06d89b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46940e4f268bbe7e9329963c06d89b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8df161e54207af822e19239a493d229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8df161e54207af822e19239a493d229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bd933986d93d44b7c143e99edef0254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bd933986d93d44b7c143e99edef0254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c07c1a20cb4184461fd93022c534df75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c07c1a20cb4184461fd93022c534df75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f650c2e30ca73ca75d017030c755da30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f650c2e30ca73ca75d017030c755da30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9676872ab17c6b3ee71c5b0c9a8645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9676872ab17c6b3ee71c5b0c9a8645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "145", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-venda-RS550000-id-2532213305/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL - CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 SALA 301 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 SALA 301 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. S", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.557Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320433", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3329", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "16dc110dfd9322ac5c895ec759cdca7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16dc110dfd9322ac5c895ec759cdca7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c57a4742efa4739bcf54954bdd6ec9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c57a4742efa4739bcf54954bdd6ec9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b12e1f8432f4344bb536aba58a4dc09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b12e1f8432f4344bb536aba58a4dc09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04cdd732aba9bb9888bdcf851022abd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04cdd732aba9bb9888bdcf851022abd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476320433/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para Aluguel, 80m\u00b2 por R$ 3.000/M\u00eas. Mucuripe - Fortaleza/CE <br><br>Encontrar o im\u00f3vel dos sonhos nunca foi t\u00e3o f\u00e1cil como na parceria entre a Arbo e a Marcelo Vera! <br><br>Basta preencher o formul\u00e1rio com nome, telefone e e-mail e enviar. Pronto! Agora o corretor da Marcelo Vera entrar\u00e1 em contato para confirmar interesse e agendar uma visita. <br><br>Se tiver alguma d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 entrar em contato com a Arbo pelo n\u00famero anunciado ao lado. Lembre-se que o im\u00f3vel est\u00e1 sujeito \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de disponibilidade e valores. <br><br>Confira mais sobre o im\u00f3vel da Marcelo Vera: <br><br>Condom\u00ednio Sol Maior\\nApartamento mobiliado com 3 quartos no Mucuripe\\nPerto do restaurante Coco Bambu da Beira Mar\\nValor de R$3.000,00 o pacote (aluguel+condom\u00ednio+IPTU) -", "title": "MOBILIADO 3 quartos no Mucuripe", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-26T06:16:29.232Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58025", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532215471", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T12:52:44.464Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "180", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486019, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724543}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Machado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0025_MARCEL", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "advertiserContact": {"phones": ["1140033793", "11999293012"]}, "whatsappNumber": "11999293012", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ac9f84ae-1363-d2aa-1a6d-4adf1631539f", "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b93a56d0030588d2f3b9064e56037d46.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 656548, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "efaea286b29ec3e6005dad31a19cd55a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efaea286b29ec3e6005dad31a19cd55a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca30e8cd0739bc8d2e4e1197aa9bd46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca30e8cd0739bc8d2e4e1197aa9bd46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b34b378b73bbd98470f8ed93255efefe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b34b378b73bbd98470f8ed93255efefe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c6006220b7b7fd1cc55ba9ce2dc1263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c6006220b7b7fd1cc55ba9ce2dc1263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8fe3e1dd37d1470b97f57daa14850ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8fe3e1dd37d1470b97f57daa14850ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ab19705bd949fa412ef6bf051120f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ab19705bd949fa412ef6bf051120f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20deea7178ba0afb6aaa7a71caee59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20deea7178ba0afb6aaa7a71caee59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f769705c7e9a03ddb4d1d1f47403d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f769705c7e9a03ddb4d1d1f47403d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acab427ce8d425df99d3ef6a00fda341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acab427ce8d425df99d3ef6a00fda341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f09f5c41f521a59c179fa8cb3a1c67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f09f5c41f521a59c179fa8cb3a1c67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7df126d14175313835951cdb54676d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7df126d14175313835951cdb54676d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "787a476648fec796be84909f4caa816c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/787a476648fec796be84909f4caa816c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a9bab4923ed2081347cb07a6eb80f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a9bab4923ed2081347cb07a6eb80f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd65e1a09dca8b355758a6d430570a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd65e1a09dca8b355758a6d430570a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "993af1e4797adaf294dfafaf74df8c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/993af1e4797adaf294dfafaf74df8c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0787d33b1198dd63c33048d4c87bb3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0787d33b1198dd63c33048d4c87bb3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99eea663a081778338443d043413a012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99eea663a081778338443d043413a012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARBO IM\u00d3VEIS", "href": "/656548/arbo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Rua Senador Machado", "streetNumber": "180", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS3000-id-2532215471/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL - CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA 311, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA 311, WC SOCIAL. SEM VA", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.571Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 311", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3378", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "563286b4506d21c38b6f414d095be955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563286b4506d21c38b6f414d095be955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a105b5daabcf8c80248332a725fc862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a105b5daabcf8c80248332a725fc862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f684aa03162e511575b9495891ebacd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f684aa03162e511575b9495891ebacd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7359b5059275bff34fdffdb36ca88344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7359b5059275bff34fdffdb36ca88344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado entre as Ruas J\u00falio Braga e Jos\u00e9 Cavalcante pr\u00f3ximo a Exalla Cosm\u00e9ticos, Av. Os\u00f3rio de Paiva e outras facilidades.<br>Sala comercial medindo 17,29 m\u00b2, piso em cer\u00e2mica e amplo estacionamento rotativo.<br>Venha conhecer! -", "title": "Loja comercial pr\u00f3ximo a Av. General Os\u00f3rio de Paiva", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-12T00:02:40.797Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2513481218", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1127", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576147, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776889}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0236", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "ee511dcb34f7b2c98a280c27d35380ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee511dcb34f7b2c98a280c27d35380ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e6ed5e8b762fc79fe4b27032df247f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e6ed5e8b762fc79fe4b27032df247f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2386e005fca79fa38fbeb14bc02b9453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2386e005fca79fa38fbeb14bc02b9453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e6782fbd5deb245884870a21e6a8cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e6782fbd5deb245884870a21e6a8cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3e947059ffb65bef71ce54a9ed13b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3e947059ffb65bef71ce54a9ed13b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e27fd09ae65586b54a41acdd81a1d8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f6fb833b93fe6469560a4279c4d887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98d22adf8235ed3ce217b3b45c272c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01373ddf14ba18f1a02cf310f300737d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4691745ef154287fc43756658b84aac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4691745ef154287fc43756658b84aac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82e4e717d73482aab035f631f5f53ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1127", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Augusto dos Anjos"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS1100-id-2513481218/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.505Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476322391", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5158", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "69e22e31169f42ecbcb967bdee084ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e22e31169f42ecbcb967bdee084ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95dbf8ecdb54232ca638454e81b4d039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95dbf8ecdb54232ca638454e81b4d039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20e287a7c8f2b117c67ba47557a453f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20e287a7c8f2b117c67ba47557a453f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151027ab743332f0af8fefcbde02e9fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151027ab743332f0af8fefcbde02e9fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476322391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.575Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320436", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 319", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3379", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "47b39d53dc26984047e55eb5e4d7df61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b39d53dc26984047e55eb5e4d7df61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db674fd99fde5c63ca766ba168177550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db674fd99fde5c63ca766ba168177550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dec9000fa1d9746f5f45a6172dda0ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dec9000fa1d9746f5f45a6172dda0ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e97e5e42b387fe4b4da174032af0b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e97e5e42b387fe4b4da174032af0b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476320436/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.564Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317668", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 312", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3431", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "176219be15bc31c58804a2fa07777a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/176219be15bc31c58804a2fa07777a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39a2b7b21455908460f3700551871543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39a2b7b21455908460f3700551871543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c40f604f74e313f19a74e73ae8f34d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c40f604f74e313f19a74e73ae8f34d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f74e6af53e359f393b2562565d4fcd94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f74e6af53e359f393b2562565d4fcd94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476317668/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE AS RUAS GEL SAMPAIO E SENADOR POMPEU.", "title": "CENTRO - R. LIBERATO BARROSO, N\u00ba 307 ED. TRIUNFO, 30M\u00b2, SALA, WC SOCIAL. SEM VAGA DE GARAGEM, ENTRE", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.566Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476321805", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7978", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "1218ea1328f064b96a5debcd27b86404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1218ea1328f064b96a5debcd27b86404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac9b39fe54dbe2fc290b104e659d4b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac9b39fe54dbe2fc290b104e659d4b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70856e6a722c75b595f09b10921188e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70856e6a722c75b595f09b10921188e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ed4d87809c8d8451281f00d2a1a82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ed4d87809c8d8451281f00d2a1a82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476321805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL - CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 SALA 228 ED TRIUNFO, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL. PROXIMO TEATRO JOS\u00c9 DE ALENCAR.", "title": "SALA COMERCIAL - CENTRO - RUA LIBERATO BARROSO, 307 SALA 228 ED TRIUNFO, APROXIMADAMENTE 30M\u00b2 SALA,", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-08T20:56:21.532Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2495302586", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 228", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3427", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "f5ceb2f1fdce022e986db03d5332408f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5ceb2f1fdce022e986db03d5332408f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90abf1c11ffe3d723bba073a38ece62b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90abf1c11ffe3d723bba073a38ece62b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ada8df02cb4949eeac27520a59b9477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ada8df02cb4949eeac27520a59b9477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff2481e9d1f9b652877ead9ab9a1666", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff2481e9d1f9b652877ead9ab9a1666/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2495302586/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "MONTESE AV PROFESSOR FOMES DE MATOS 1111 APT 14 APROXIMADAMENTE 64M\u00b2 - SALA, 2 DORMIT\u00d3RIOS, BANHEIROS SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "title": "MONTESE AV PROFESSOR FOMES DE MATOS 1111 APT 14 APROXIMADAMENTE 64M\u00b2 - SALA, 2 DORMIT\u00d3RIOS, BANHEIRO", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.911Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320541", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T05:27:28.124Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420431", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1111", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.546676, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762457}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Apartamento 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3082", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "b3196f44a1d8659ffdb1d055e50bc393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3196f44a1d8659ffdb1d055e50bc393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa19f6b6b895c9b1b401f96746d2a208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa19f6b6b895c9b1b401f96746d2a208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "237fa0e24cd62759f208528de0b32805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/237fa0e24cd62759f208528de0b32805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13533504a7b76a6cd37a0ff1c5a4653d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13533504a7b76a6cd37a0ff1c5a4653d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2190bade6905832ca225598322857f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2190bade6905832ca225598322857f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e03273be73956df0294b5b32d1d14b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e03273be73956df0294b5b32d1d14b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce681d07f7ef5993c50e898796cbca9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce681d07f7ef5993c50e898796cbca9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2041852257dc79fbd06ca88c2f3dfe5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2041852257dc79fbd06ca88c2f3dfe5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f9248978823d68a2448f5cd9570539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f9248978823d68a2448f5cd9570539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10d89633c27ebe230368d615f911d718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10d89633c27ebe230368d615f911d718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d255f9e733b5ace59976ff93ec66f8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d255f9e733b5ace59976ff93ec66f8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41700a20258a9cdef423195de01243a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41700a20258a9cdef423195de01243a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "1111"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS700-id-2476320541/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento projetado entre as avenidas Santos Dumont e Her\u00e1clito Gra\u00e7a, pr\u00f3ximo \u00e0 faculdade Ari de S\u00e1, Cometa, com f\u00e1cil acesso ao Hospital S\u00e3o Camilo e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de 65 m\u00b2, sala ampla, varanda, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha americana, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 3 quartos para alugar pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Santos Dumont", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-27T06:25:47.716Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532362853", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140195", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 508", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1901", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2004"}, "yearlyIptu": "492", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "504"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "ebc08988ba32aea4a8f0c03f630c86f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc08988ba32aea4a8f0c03f630c86f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c6869bc60f6ba83a23dd65b57541a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c6869bc60f6ba83a23dd65b57541a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8cfd032187b94831779a9cc1613b0c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8cfd032187b94831779a9cc1613b0c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b0f2cf4a1e707c2bd71495439d9134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b0f2cf4a1e707c2bd71495439d9134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cb0204510721eea9b658ecfbd495b7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb0204510721eea9b658ecfbd495b7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd5591e73651aaef74b7c8d796f3959c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd5591e73651aaef74b7c8d796f3959c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c575463fe738228b3760a1912f73c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c575463fe738228b3760a1912f73c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ac7e4e85f6f87130bed43c269e0421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ac7e4e85f6f87130bed43c269e0421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697fc19890edeb9736cc628d1be61b0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697fc19890edeb9736cc628d1be61b0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa41487718e754e9fae9f13935c5c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa41487718e754e9fae9f13935c5c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e3b9b81d78bf78db67b55911d8c410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e3b9b81d78bf78db67b55911d8c410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "105559274e85887b2650572b40d8fcef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/105559274e85887b2650572b40d8fcef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d78f95ee13609a8b3d6efff62e596859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d78f95ee13609a8b3d6efff62e596859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1974b627df40914231d14e4bc06a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1974b627df40914231d14e4bc06a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1500-id-2532362853/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo a Rua Cel. Matos Dourado, Col\u00e9gio EEEP J\u00falia Giffoni, supermercado Cometa, Academia Smart Fit, Subesta\u00e7\u00e3o da ENEL, com f\u00e1cil acesso Col\u00e9gio Jos\u00e9 de Alencar, UFC e outras conveni\u00eancias.<br>Disp\u00f5e de 56,23 m\u00b2, sala, cozinha americana, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br>Vamos agendar sua visita? -", "title": "Apartamento com 2 quartos para alugar, no bairro Ant\u00f4nio Bezerra", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-10-22T23:16:57.891Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538913806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-13T10:19:36.266Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.585601, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rui Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2038", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "775"}, "yearlyIptu": "246", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "275"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "dabb7b85ee686a2063a0aab07dd1652e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dabb7b85ee686a2063a0aab07dd1652e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d394735e5b9d22799bf78aaf0d1fea31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d394735e5b9d22799bf78aaf0d1fea31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd665fbfa7e7a1f604c6712ae91f198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd665fbfa7e7a1f604c6712ae91f198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd813f19588a79da05f99fd174c4fc48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd813f19588a79da05f99fd174c4fc48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e5fb1acc886a61256afaded37521b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e5fb1acc886a61256afaded37521b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aee2e5a1a00bc24717e06b380167cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aee2e5a1a00bc24717e06b380167cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e783f1a6420360962efc92dc4cd2e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e783f1a6420360962efc92dc4cd2e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e1408671894f046ac1b8a7f0bda67da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e1408671894f046ac1b8a7f0bda67da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834df5462f59737fa8d1f893daefeb0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834df5462f59737fa8d1f893daefeb0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed006bf38f79e164fff4d0eb8678924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed006bf38f79e164fff4d0eb8678924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36d2974ae216e789b4f0a36804c5b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36d2974ae216e789b4f0a36804c5b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Rua Rui Monte", "streetNumber": "1070"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS500-id-2538913806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["153"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a alguns metros da Av. Dom Lu\u00eds, pr\u00f3ximo aos shoppings Aldeota e Avenida, Pra\u00e7a Portugal e outras facilidades.<br>Disp\u00f5e de sala ampla em 3 ambientes, varanda, 4 quartos sendo 2 su\u00edtes, su\u00edte m\u00e1ster com closet, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa e 2 vagas na garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento com 4 quartos para alugar, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Dom Lu\u00eds", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-09T02:51:46.985Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2522926191", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "970", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495759, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0426", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["153"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5026"}, "yearlyIptu": "1970", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2526"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "88e73311c4c2b8dbd5a08bd03f72327a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88e73311c4c2b8dbd5a08bd03f72327a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1294c1d1c13fbaa936f78932930b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1294c1d1c13fbaa936f78932930b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83851bed9fe83762caeb4f903cb56965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83851bed9fe83762caeb4f903cb56965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c11b07e94b6b15ba372d3107093298d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c11b07e94b6b15ba372d3107093298d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d019ee0d761c7cf585ec45c3fb4ece0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d019ee0d761c7cf585ec45c3fb4ece0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb59733549a3d4488da0d48747109fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb59733549a3d4488da0d48747109fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f38a89c413b42e0bc31f9bf7ec9b694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f38a89c413b42e0bc31f9bf7ec9b694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b92e4b5cd07b114903b4d785983dbc36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92e4b5cd07b114903b4d785983dbc36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40d7408c14fd4744532d87e7a4818eaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40d7408c14fd4744532d87e7a4818eaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06bcf90e2eb347714515d202cd2cd3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06bcf90e2eb347714515d202cd2cd3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be568c7673fcd2c17dd348880e028d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be568c7673fcd2c17dd348880e028d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a869110982b39fa40e96d267781de3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a869110982b39fa40e96d267781de3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff0f2239e5cc73c097bbaa9fe67667b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff0f2239e5cc73c097bbaa9fe67667b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f39106a35956f05ec31e08598b87d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f39106a35956f05ec31e08598b87d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f84e33df93997d1afbf4970531072af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f84e33df93997d1afbf4970531072af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090013faa3ee6ca967a222557a743e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090013faa3ee6ca967a222557a743e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17b508318d7aa17e2530df1d7d62f0c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17b508318d7aa17e2530df1d7d62f0c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e0af2a34fd159d66f00035f0f177a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e0af2a34fd159d66f00035f0f177a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe5115e24d3c9ff476d92420835c6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe5115e24d3c9ff476d92420835c6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "970"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 153m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-153m2-aluguel-RS2500-id-2522926191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED. TRIUNFO 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED. TRIUNFO 30M\u00b2 SALA, WC SOCIAL, ELEVADOR. VIZINHO AO TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.619Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476319993", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 500", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3446", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "4b73f87f969c4a54209d747f9e612efc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b73f87f969c4a54209d747f9e612efc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3e6686b03a7e5613f7c409cfdb91cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3e6686b03a7e5613f7c409cfdb91cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df0f3ef85cb613c892a7eb3ff7c2aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df0f3ef85cb613c892a7eb3ff7c2aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "720c10447e1c6da65759465597f304fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720c10447e1c6da65759465597f304fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c04d0e9079c276cceef6fceedb6c0e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04d0e9079c276cceef6fceedb6c0e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13580f5e78cd63851df7d96a3586386a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13580f5e78cd63851df7d96a3586386a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe6ca8ebd97da88883f92ab04a55bc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe6ca8ebd97da88883f92ab04a55bc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS500-id-2476319993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.647Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476319996", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 506", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3443", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "095ed57436468eb89a6833950fff9025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095ed57436468eb89a6833950fff9025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef42705c7cfb28425240088c60dd904e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef42705c7cfb28425240088c60dd904e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62075cd799802127672ad110d513dac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62075cd799802127672ad110d513dac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7b907b7d4daff923a0ec970641abf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7b907b7d4daff923a0ec970641abf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476319996/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 25M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 25M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.603Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476317671", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 422", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3388", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "af8e7e2921b3f5214df051fbe8a314e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8e7e2921b3f5214df051fbe8a314e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bbe461c0a15f62ef167767dc3c418af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bbe461c0a15f62ef167767dc3c418af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c535409d64b5ffb2e17c69b09a787d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c535409d64b5ffb2e17c69b09a787d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6152876b06563fbc1072ea485a4ffa65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6152876b06563fbc1072ea485a4ffa65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476317671/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMPEU, ESQUINA COM TEATRO JOSE DE ALENCAR.", "title": "CENTRO - ED TRIUNFO, SALA 30M\u00b2, WC SOCIAL. S/VAGA DE GARAGEM, ENTRE RUAS GEL. SAMPAIO E SENADOR POMP", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-28T02:03:58.615Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476320441", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:13.771Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "307", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.530357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727896}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Triunfo Sala 426", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3389", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "620"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "546df00dff8e544b6423d3a176e018d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/546df00dff8e544b6423d3a176e018d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "214a4f0fd37bc3e563524683f21b3a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/214a4f0fd37bc3e563524683f21b3a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c46b0123a72c8952f74ad077190a7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c46b0123a72c8952f74ad077190a7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd0ef03fbb81b1fb1f7ac5ac483dcaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd0ef03fbb81b1fb1f7ac5ac483dcaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "307", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2476320441/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado a 2 quadras da Av. J\u00falio Ventura e Av. Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo ao Hospital Estadual Leonardo da Vinci, com f\u00e1cil acesso ao Gin\u00e1sio Paulo Sarasate,<br>Apartamento com 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, varanda, cozinha, piso em cer\u00e2mica e 2 vagas de garagem.<br>Venha conhecer! -", "title": "Apartamento de 3 quartos no bairro Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-12T01:55:17.998Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2519644829", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-15T19:30:10.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740723}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 1802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1612", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2104"}, "yearlyIptu": "987", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "604"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "c46dfc3dca6e1882a657bc74d24a4e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c46dfc3dca6e1882a657bc74d24a4e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13da552c7645082361813e24c9273f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13da552c7645082361813e24c9273f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718566248e5c98e1a4acb6ec96044672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718566248e5c98e1a4acb6ec96044672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b903a35cf9f99be2a8a65e6358d4464a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b903a35cf9f99be2a8a65e6358d4464a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcedb6593dba9c99e55110cacf71588f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcedb6593dba9c99e55110cacf71588f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1a065c53cb7d911dceb267c5e951717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1a065c53cb7d911dceb267c5e951717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e0b9c96065550b5782c6d6cba28808b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e0b9c96065550b5782c6d6cba28808b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e281bba27fc2636a9467d90e911eb2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e281bba27fc2636a9467d90e911eb2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776a45e2f09c37dc7ef053110d233e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776a45e2f09c37dc7ef053110d233e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef746a80e34a30d0dfa81dde8442cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef746a80e34a30d0dfa81dde8442cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55783e184b01c9e28809d63dbbce1e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55783e184b01c9e28809d63dbbce1e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b91bff6cd0b709ffd90e972a5784a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b91bff6cd0b709ffd90e972a5784a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb59a187cd5fa23c425375db84853fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb59a187cd5fa23c425375db84853fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2561bef807b5180cf5db36f901ab98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2561bef807b5180cf5db36f901ab98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2055", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1500-id-2519644829/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 72, "from": 7100, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}