{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Quari! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, wc social, varanda, arm\u00e1rios, 2 vagas, \u00e1rea privativa 92,85m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, playground, espa\u00e7o kids, 2 elevadores, 6 apto por andar, 14 andares, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na Rua Bogot\u00e1,200 pr\u00f3ximo \u00e0 UECE.", "title": "Ed. Quari! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, wc social, varanda, arm\u00e1rios, 2 92,85", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T19:26:56.727Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560366067", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55848, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782729}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bogot\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Vila Pery", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Edif\u00edcio Quari Residence Club Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2209", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2250"}, "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "4fd2e277e3e47eebb66459722307e582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd2e277e3e47eebb66459722307e582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9c0ca1eb8f6cd87072c627e7351c062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9c0ca1eb8f6cd87072c627e7351c062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661d638c7c2595a1e9149ab03058bd18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661d638c7c2595a1e9149ab03058bd18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339966242e7007268bf076bf2ed5e718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339966242e7007268bf076bf2ed5e718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48105d472f86d84872c08ce838232cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48105d472f86d84872c08ce838232cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a044e245554f04be0e6f149ec172b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a044e245554f04be0e6f149ec172b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8efcee096cddb54676662f9081823d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8efcee096cddb54676662f9081823d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c6b9e41abcfdbcf501d25989225ef81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c6b9e41abcfdbcf501d25989225ef81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2341605a98991cc0a0f8cd395299997b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2341605a98991cc0a0f8cd395299997b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565478b65fc07a413551c75939ee91d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565478b65fc07a413551c75939ee91d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e26325364f0b437c509f4293e2b794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e26325364f0b437c509f4293e2b794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df77aab032391f13a51a4e6c3b71ef03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df77aab032391f13a51a4e6c3b71ef03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6ddadf16c89144fa20f3f218e906861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ddadf16c89144fa20f3f218e906861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851cff8a230a7842be969113a3a349c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851cff8a230a7842be969113a3a349c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e4ec6fe4a530ac754c7b9791a4514c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e4ec6fe4a530ac754c7b9791a4514c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4be21e18541075ff0f8e23456d5f833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4be21e18541075ff0f8e23456d5f833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e29c21286ebac862fa76dd6b87b09a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e29c21286ebac862fa76dd6b87b09a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c840254be9f18a25f34edba980047d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c840254be9f18a25f34edba980047d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370e1505b57cec432fd92419d783f621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370e1505b57cec432fd92419d783f621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878237c210a84e4661980903c1ae92ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878237c210a84e4661980903c1ae92ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d80a53b7a5d85ad1660904759b39b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d80a53b7a5d85ad1660904759b39b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua Bogot\u00e1", "streetNumber": "200"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-93m2-aluguel-RS1750-id-2560366067/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3551"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial, localizado na Av. Santos Dumont, dispondo de 3550m\u00b2, 13 pavimentos, 02 elevadores, estacionamento privativo com 20 vagas, terreno ao lado pode ser incorporado a loca\u00e7\u00e3o. Ed. Tonico Rocha. Retrofit e adapta\u00e7\u00e3o negoci\u00e1veis.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/AwBuBhhuq64).", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.042Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862560", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:22.696Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191156", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "7700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464387, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747482}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11296", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3551"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "70000"}, "price": "70000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "efca7f758d8900f3d34bfb29492be0aa", "url": "https://youtu.be/AwBuBhhuq64", "type": "VIDEO"}, {"id": "e806f4b5ff25392a1b12fc576dfa7e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e806f4b5ff25392a1b12fc576dfa7e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c5351e00bd5a97ec0e61a3b024e9e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c5351e00bd5a97ec0e61a3b024e9e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f68129df9bf49e2618632d58d1f135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f68129df9bf49e2618632d58d1f135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0777548ffb62400dddc5f184202ab72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0777548ffb62400dddc5f184202ab72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d660c19069a5d22f3f107d957022ac37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d660c19069a5d22f3f107d957022ac37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9984739c15ada6796c9da49aaf51c00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9984739c15ada6796c9da49aaf51c00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7109d1d736694ec0883e24cf1ad1c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7109d1d736694ec0883e24cf1ad1c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adfbee19175a3db134823637e022943e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adfbee19175a3db134823637e022943e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e87b44b85cefa175c080053f468fce8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e87b44b85cefa175c080053f468fce8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc872cbfd0e5c02b24de96422e1e24f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc872cbfd0e5c02b24de96422e1e24f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4360d164d3e3ee9fd02a812205ba9d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4360d164d3e3ee9fd02a812205ba9d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc3b6ea274b8faef470a1e0d6a021ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc3b6ea274b8faef470a1e0d6a021ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acaa7b004819d3a3935ab72e035063c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acaa7b004819d3a3935ab72e035063c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d8133692209a90a1ae89957521c39c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d8133692209a90a1ae89957521c39c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c28517a9df205a9fed54ebbf89786ea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c28517a9df205a9fed54ebbf89786ea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3695c20715e32037a091b18c729108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3695c20715e32037a091b18c729108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "7700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 3551m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-3551m2-aluguel-RS70000-id-2547862560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL, COM BANHEIRO LOCALIZADA NO CENTRO DA CIDADE.", "title": "SALA COMERCIAL, COM BANHEIRO LOCALIZADA NO CENTRO DA CIDADE.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.041Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230021", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72227", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "985"}, "yearlyIptu": "452", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "385"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "bb2f61e2b2050bb00d7a655909e1321c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb2f61e2b2050bb00d7a655909e1321c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f379a16a1f2b6cd82c4861508fa24605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f379a16a1f2b6cd82c4861508fa24605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293d78fe7767609b5a246e831bec607b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293d78fe7767609b5a246e831bec607b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-2548230021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA DE SERVI\u00c7O, 1 BANHEIRO SOCIAL,BANHEIRO SU\u00cdTE,COZINHA,GARAGEM, 3 QUARTO(S),QUINTAL,SALA, 1 SU\u00cdTES", "title": "CASA NO JOS\u00c9 WALTER", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T03:34:19.890Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558661434", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-14T03:34:21.605Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60750340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.82669}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 20", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Qualy Pan", "CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Geisa Padaria", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L761", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "321f5d0baad91fc037da5a114e248db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321f5d0baad91fc037da5a114e248db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3918cb5927faed37aea1de287dc7dbb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3918cb5927faed37aea1de287dc7dbb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c093e30e1fa933e69245d00aca6ab5f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c093e30e1fa933e69245d00aca6ab5f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02222d1a4a2f65c426165a96b3963980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02222d1a4a2f65c426165a96b3963980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f9079c84ccb7689d5a6f12f9f91a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f9079c84ccb7689d5a6f12f9f91a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7370ccdd057460411bcbdc0b1298e772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7370ccdd057460411bcbdc0b1298e772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "163821b61418810c20dee21ea7df0108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163821b61418810c20dee21ea7df0108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b76ecf07e8da21f73083626593e40582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b76ecf07e8da21f73083626593e40582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0f972151b72e560b6d4bbda3257ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0f972151b72e560b6d4bbda3257ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a43d8db56d83c88e281903596006ca10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a43d8db56d83c88e281903596006ca10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2421d0295f80fec696e275872eaa1c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2421d0295f80fec696e275872eaa1c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699381d805ddd0092e532368beafe0cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699381d805ddd0092e532368beafe0cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be554c3f36330e6a71acbe445505617c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be554c3f36330e6a71acbe445505617c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67ea7fca54a5e87c256c25ea9b18243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67ea7fca54a5e87c256c25ea9b18243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 20", "streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS1000-id-2558661434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1109"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno murado e sem edifica\u00e7\u00f5es com \u00e1rea tota de 1109,82m\u00b2. Pr\u00f3ximo ao campo de remo e Av. Capit\u00e3o Hugo Bezerra.", "title": "Terreno para loca\u00e7\u00e3o, Barroso, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-31T15:33:08.927Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2491194952", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60863440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5172, "source": "GOOGLE", "lat": -3.818016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barroso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:O Marcos", "SC:bora fortaleza", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE1526", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1109"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "1eb4e548f384c7ca7435c39e5effb312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb4e548f384c7ca7435c39e5effb312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15546ae2db20fd77bac1588012e682e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15546ae2db20fd77bac1588012e682e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca15e57ed372109aabbfc71199940573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca15e57ed372109aabbfc71199940573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cda9081d31195cc43cf33c4787153ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cda9081d31195cc43cf33c4787153ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b576cc6e9914215368269ac2b05e8544", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b576cc6e9914215368269ac2b05e8544/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a030ffafa9f8b5432f02a9cd8b52a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a030ffafa9f8b5432f02a9cd8b52a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Barroso", "street": "Rua J", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1109m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-barroso-bairros-fortaleza-1109m2-aluguel-RS800-id-2491194952/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casa com 35 m\u00b2, com 1 Quarto, Sala, 1 WC Social, Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Forrada, Piso em Cer\u00e2mica, localizada no andar superior.<br>\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Silas Munguba, e \u00e0 Avenida Bernardo Manoel.<br><br>- Aluguel - R$ 450,00<br>- Rua Prof\u00aa Helo\u00edsa Ferreira Lima, 2203 - Serrinha (C\u00f3d. 480)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Serrinha - Casa Plana 35 m\u00b2, 1 Quarto, Sala, WC Social, Cozinha Americana. (C\u00f3d. 480)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.919Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:41.797Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Casa X", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "480", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "406"}, "yearlyIptu": "76", "price": "406", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e12ccfb54d75f01c3782ce06e85194a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12ccfb54d75f01c3782ce06e85194a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f06cf983df46a263f9e941c1ef078f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f06cf983df46a263f9e941c1ef078f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcbfc313c7c40f685ec80c0b9d121e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbfc313c7c40f685ec80c0b9d121e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "537db0ab9a84b1644d5c2f79000dec13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/537db0ab9a84b1644d5c2f79000dec13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c53ec7bd20b1c6bc06f909eccc225f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c53ec7bd20b1c6bc06f909eccc225f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe44d5724a2225c30dbd5cdfbe8d3b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe44d5724a2225c30dbd5cdfbe8d3b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7bce584dc13736c8536f15204e7aea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7bce584dc13736c8536f15204e7aea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a041f4afbd96378a9b89396e90789272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a041f4afbd96378a9b89396e90789272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff643317bace2761922c4508f65a9a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff643317bace2761922c4508f65a9a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c008703352187875727c9fb0d15657c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c008703352187875727c9fb0d15657c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS406-id-2549483008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["301"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para fins comerciais, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), gabinete com banheiro, DCE, sala ampla, cozinha com arm\u00e1rios, despensa, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda arejada, corredores laterias, jardim de inverno e garagem para aproximadamente 5 carros, com 301m\u00b2.", "title": "Casa para fins comerciais, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), gabinete com banheiro, DC", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.475Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201700", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:07.819Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2847", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513034, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748032}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1815", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["301"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "d671e021f7885dbb47605f2256c914de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d671e021f7885dbb47605f2256c914de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18e8384cdf69f05e6cb0dcca88438a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18e8384cdf69f05e6cb0dcca88438a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de9c4327344ebf03cbb33e952e562f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de9c4327344ebf03cbb33e952e562f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b48c8b8c642127e4d3254f00c4c21a30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b48c8b8c642127e4d3254f00c4c21a30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c145056850ab47cec895eb1d2ecc12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c145056850ab47cec895eb1d2ecc12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4f6bb7b552a1f4ecdc8494945eebde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4f6bb7b552a1f4ecdc8494945eebde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3574925f9deca97e9076935f17d5dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3574925f9deca97e9076935f17d5dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5a6692bb84567db1af968980d539553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a6692bb84567db1af968980d539553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e660e04c0b4e256856f9e096bc9b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e660e04c0b4e256856f9e096bc9b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950fd3c9f858769d104c7550455af507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950fd3c9f858769d104c7550455af507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f404381e237efb9d6d63948028da8df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f404381e237efb9d6d63948028da8df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74241ec979c8d02b7d9eb561800a51b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74241ec979c8d02b7d9eb561800a51b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7655b647f1df3d2efcf27d9765ffa3c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7655b647f1df3d2efcf27d9765ffa3c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175f8020b72b454052edff9bca9248fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175f8020b72b454052edff9bca9248fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6aa0615b6823936f0edd4b36e36dd0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6aa0615b6823936f0edd4b36e36dd0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710c9c45684383f3c556e3c0a4c93263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710c9c45684383f3c556e3c0a4c93263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2df9ab5a3c3bea9d393873d6da2176f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2df9ab5a3c3bea9d393873d6da2176f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b044ab956d4295e2f80ec68547ce2148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b044ab956d4295e2f80ec68547ce2148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a2bd8982d39a651aaff79bf0cf890e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a2bd8982d39a651aaff79bf0cf890e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2847", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 301m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-301m2-aluguel-RS6000-id-2512201700/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Comercial na Aldeota<br><br>Casa comercial com 600m2 de terreno e 300m2 de \u00e1rea constru\u00edda, em excelente localiza\u00e7\u00e3o da Aldeota, com 14 m de frente, recep\u00e7\u00e3o, 7 salas, 3 banheiros, estacionamento privativo para 12 carros, copa e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Proximo a Av. Padre Antonio Tomaz, fiz vizinho a um shopping, em via com grande circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Casa Comercial na Aldeota com 600m2 de terreno", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T01:40:03.182Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563102197", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T01:46:50.465Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0071", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "ffff723a00dca7a7d728b12c8e09ffc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffff723a00dca7a7d728b12c8e09ffc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94240add811b904bf48dc3ba38367e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94240add811b904bf48dc3ba38367e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f6def92e40ba22510b635bd506a9e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f6def92e40ba22510b635bd506a9e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea907f512aafd19caac4e23f3821ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea907f512aafd19caac4e23f3821ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26660caa2d826b02605d42316eed8d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26660caa2d826b02605d42316eed8d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7ea3199849940cae91d1ca2f2701da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7ea3199849940cae91d1ca2f2701da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fc81bd215f4652b248d0380451fb21a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fc81bd215f4652b248d0380451fb21a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2fdde774f55af4ec623ef4b09428e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2fdde774f55af4ec623ef4b09428e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe53841443724f06e36fece50d9b9f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe53841443724f06e36fece50d9b9f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf91bf4bb458d08653a1b473f3d1564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf91bf4bb458d08653a1b473f3d1564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e015db30ea22e27a9417e6cf344c2eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e015db30ea22e27a9417e6cf344c2eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1cb30fc71bfab3c756fea75c86e1b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1cb30fc71bfab3c756fea75c86e1b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3bbe4d8538c6df45164edcb24dca237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3bbe4d8538c6df45164edcb24dca237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS9000-id-2563102197/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA / VARANDA / WC SOCIAL / QUARTO / COZINHA JUNTO \u00c0 SALA / VAGA DE GARAGEM ROTATIVA EM FRENTE AO CONDOM\u00cdNIO<br>ENERGIA DO APARTAMENTO INCLUSO NA TAXA DO CONDOM\u00cdNIO, VARIA CONFORME CONSUMO!<br>PR\u00d3XIMO AO COMETA DA RUA ROCHA LIMA E QUASE ESQUINA COM RUA JO\u00c3O CORDEIRO <br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp <br><br>1181J", "title": "Aluga-Se Apartamento Na Rua Rocha Lima", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.237Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582955", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:57:20.887Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "739", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517721, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73776}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rocha Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "983137339", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "715f68f68ebcd803848e6cfe1fde2897", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715f68f68ebcd803848e6cfe1fde2897/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d24b1d531ef702fe355afddcf978794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d24b1d531ef702fe355afddcf978794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dedade0fbd34fd95ed781e2124cc8790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dedade0fbd34fd95ed781e2124cc8790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f50fd20e5899555360af5c0ad488bf71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f50fd20e5899555360af5c0ad488bf71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6395b70d6c5012591ec0980fcb3956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6395b70d6c5012591ec0980fcb3956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c487d5c105c682257f342c6ab2b835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c487d5c105c682257f342c6ab2b835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873c4e74d433c5674d6c733726d7b14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873c4e74d433c5674d6c733726d7b14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed90e3a0f610b33479b21204378b712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed90e3a0f610b33479b21204378b712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24238deee6778dcac475ac24c4b94c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24238deee6778dcac475ac24c4b94c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8ff57b80e6cf58462b19590d2bc4f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8ff57b80e6cf58462b19590d2bc4f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1622d83e54dcc86e9bd9fcbacfcb871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1622d83e54dcc86e9bd9fcbacfcb871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "995cc3afc2802f6312046b1c211ffe0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/995cc3afc2802f6312046b1c211ffe0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f38683047d400f035e562932f0567cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f38683047d400f035e562932f0567cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea25609e509008658abccd87fd4cd4d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea25609e509008658abccd87fd4cd4d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfade1f48e2f91d1e6dd63d7bce04c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfade1f48e2f91d1e6dd63d7bce04c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1aa81e53356195c5fb27cd927ef21ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1aa81e53356195c5fb27cd927ef21ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da90643be68e740b80240a2fdf10f2fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da90643be68e740b80240a2fdf10f2fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f0cdd276300ae08a2298b303a2cd6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f0cdd276300ae08a2298b303a2cd6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756710051f3c063be637b29d01a261f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756710051f3c063be637b29d01a261f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rocha Lima", "streetNumber": "739"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2551582955/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["139"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.830Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861011", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-20T05:38:30.934Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 803 Edif\u00edcio Potenza Sala 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12939", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["139"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4598"}, "price": "4598", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b7481c2e7ebb2c2005d5a2f1d010d770", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7481c2e7ebb2c2005d5a2f1d010d770/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d2fb1049890ac1c1a8d8ffa9fcb701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d2fb1049890ac1c1a8d8ffa9fcb701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7579f39ac65bfed18e08f7858cb990e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7579f39ac65bfed18e08f7858cb990e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6816b1acb51a6eb81a4eb82033382ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6816b1acb51a6eb81a4eb82033382ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc325aa5716410b9a22e7f4ffafad6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc325aa5716410b9a22e7f4ffafad6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c30562ff27b203b2c504b2f1abc1fc71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c30562ff27b203b2c504b2f1abc1fc71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ff9720de652e7e4ff5841daeb83dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ff9720de652e7e4ff5841daeb83dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d85a57c89898ce97c77724a419d47178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d85a57c89898ce97c77724a419d47178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9e35b8bd91e7da93236ee71ff5becbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9e35b8bd91e7da93236ee71ff5becbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aad694ccc4f53d2f4c0fc4221ae719fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aad694ccc4f53d2f4c0fc4221ae719fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23000c384f5d47e8a2d0b4e340a25944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23000c384f5d47e8a2d0b4e340a25944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39eb7db510270e8fa555036596467d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39eb7db510270e8fa555036596467d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8aa7b6b4416a3923dfcd1c5112331bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8aa7b6b4416a3923dfcd1c5112331bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7786d8c10a0cca11e5005f39ef742360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7786d8c10a0cca11e5005f39ef742360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4db613df6967af6fa6a714283627781d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4db613df6967af6fa6a714283627781d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a266fd6c9dde3bb6730d81591224b247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a266fd6c9dde3bb6730d81591224b247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ea2404e49030e336cce1b98cbffd306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ea2404e49030e336cce1b98cbffd306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d06b73ab23d78d7076785c256fdb339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d06b73ab23d78d7076785c256fdb339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869d02603de4a72f7333ffc59edd8672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869d02603de4a72f7333ffc59edd8672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 139m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-139m2-aluguel-RS4598-id-2547861011/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["155"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.769Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-18T17:36:44.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1203 Edif\u00edcio Potenza Sala 1201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13000", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["155"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5100"}, "price": "5100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c9ef3bf7265b80f19024af920e8c596b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ef3bf7265b80f19024af920e8c596b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d431fc30e8c4e82a38052efc07ca94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d431fc30e8c4e82a38052efc07ca94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b10e17977d5c4d34205ffbbde9a259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b10e17977d5c4d34205ffbbde9a259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191fc7399585c8fe1949f2dd9426cb00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191fc7399585c8fe1949f2dd9426cb00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6eee7656864261af7a85c8fcf9295d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6eee7656864261af7a85c8fcf9295d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d210fec2a32b79151e4dfc7537ff216c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d210fec2a32b79151e4dfc7537ff216c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b001f8740a804828438cff8e7f92a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b001f8740a804828438cff8e7f92a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0af0f2f49983be191c8ae1dd884e0341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0af0f2f49983be191c8ae1dd884e0341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c5d13019ca0f9bccd674eddb7d12158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c5d13019ca0f9bccd674eddb7d12158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b0ee9c1cc7803abeab6a74f68fe115f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b0ee9c1cc7803abeab6a74f68fe115f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4bbb7caeb53ac9e5317992d7ffb648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4bbb7caeb53ac9e5317992d7ffb648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ffaab2164760101d5086f5ae999e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ffaab2164760101d5086f5ae999e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617ba76d0e3c92ba5f76c35339457f63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617ba76d0e3c92ba5f76c35339457f63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c343d61dfd376be4b6ab1dc2b85ed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c343d61dfd376be4b6ab1dc2b85ed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b95750366ca14c790cc03ac74b32f010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b95750366ca14c790cc03ac74b32f010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff31592d004379f8645b4f15a7833b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff31592d004379f8645b4f15a7833b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fdb557611ae9c48365dde564f85ed34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fdb557611ae9c48365dde564f85ed34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a9115ff8c880ae3c4d8a46fb283a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a9115ff8c880ae3c4d8a46fb283a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed3ed3148d5eed62c3ca2af8bf73158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed3ed3148d5eed62c3ca2af8bf73158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 155m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-155m2-aluguel-RS5100-id-2547861008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["325"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.749Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861006", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-05T05:46:48.201Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1808 Edif\u00edcio Potenza Sala 1801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13091", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["325"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16230"}, "price": "16230", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cf25d2b68e2ecacffb5d4179d345e9bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf25d2b68e2ecacffb5d4179d345e9bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "005a68c5b3e4c00f497600324e64bb8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005a68c5b3e4c00f497600324e64bb8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69933996a2082943fd302146154d6cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69933996a2082943fd302146154d6cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336849ba96ec2ef1d6d4122c98fcd15c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336849ba96ec2ef1d6d4122c98fcd15c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cfc837d454a1a54aba577c000cb1ee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfc837d454a1a54aba577c000cb1ee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4282682ee93d096f9f1a37515613f522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4282682ee93d096f9f1a37515613f522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c1f0c43fcc72d4c3d30614fb97be9ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1f0c43fcc72d4c3d30614fb97be9ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "956304aaad3b1b22cf429c42d7fd2c06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/956304aaad3b1b22cf429c42d7fd2c06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e9e8e493c521473ce41f50a5a5a6eb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e9e8e493c521473ce41f50a5a5a6eb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "681712d7e08c0b96d974c8375409c2ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/681712d7e08c0b96d974c8375409c2ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710797dbb36c6606b8bc25d1c5c0648a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710797dbb36c6606b8bc25d1c5c0648a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80186a73f9841573002daf8fbd8689c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80186a73f9841573002daf8fbd8689c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0327519bad70091031fa96df2356b22c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0327519bad70091031fa96df2356b22c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a22a0b2412a17d949603efc2e3f14e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a22a0b2412a17d949603efc2e3f14e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c4f92effa09888ae058fe61ab809d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c4f92effa09888ae058fe61ab809d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "957593f6b562bb8f77b65ceb9206085b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957593f6b562bb8f77b65ceb9206085b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 325m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-325m2-aluguel-RS16230-id-2547861006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["594"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.750Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860416", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T07:04:17.708Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1915 Edif\u00edcio Potenza Sala 1901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["594"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "38634"}, "price": "38634", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "fc58817940705eec2090b8705d8226b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc58817940705eec2090b8705d8226b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3691e5ef1a913d8150224f721e9e53e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3691e5ef1a913d8150224f721e9e53e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7104051be2c06ca4c72bcb4efb4ba83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7104051be2c06ca4c72bcb4efb4ba83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a82b828f7301ff8e61bedff41a17d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a82b828f7301ff8e61bedff41a17d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1274a48ca8da8fea72c88998a98a0ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1274a48ca8da8fea72c88998a98a0ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abfc98703ec628bc9b7ac5fb2d6051d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abfc98703ec628bc9b7ac5fb2d6051d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c783a83832bc26c40f2b689a029b088f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c783a83832bc26c40f2b689a029b088f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6516ee562ef65dded85cfe6ca5e20fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6516ee562ef65dded85cfe6ca5e20fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31907bd157d80f41cfb5d5122db1866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31907bd157d80f41cfb5d5122db1866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9293cad9ae4f9f3f495bd7697e812065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9293cad9ae4f9f3f495bd7697e812065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff1e3fd7c1e4f1dc01c71d57fe67bccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff1e3fd7c1e4f1dc01c71d57fe67bccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937e40c17e42e012286baec60ce9c18a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937e40c17e42e012286baec60ce9c18a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aea9d692f9adcf52f20293f1489a8cf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aea9d692f9adcf52f20293f1489a8cf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3531ae22496f3cc6f946197ffc0bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3531ae22496f3cc6f946197ffc0bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37444c57ef446da5d71df37ca6d7a69a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37444c57ef446da5d71df37ca6d7a69a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cabf503580e61c475cd56fc2299aa82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cabf503580e61c475cd56fc2299aa82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70c6811d21b607a09dbc7a726a17a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70c6811d21b607a09dbc7a726a17a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b844c790812169dff8d3745c4221e4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b844c790812169dff8d3745c4221e4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 594m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-594m2-aluguel-RS38634-id-2547860416/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.807Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859013", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-29T07:23:24.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 905 Edif\u00edcio Potenza Sala 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12954", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7910"}, "price": "7910", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "48b80650033f916854de7a15da2c3265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48b80650033f916854de7a15da2c3265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "00d58a90137857514f00e54c33954c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d58a90137857514f00e54c33954c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a384b88d68730febcdb769bc9ffcf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a384b88d68730febcdb769bc9ffcf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53b430b40083b3b5470e76aff3bb2fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b430b40083b3b5470e76aff3bb2fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41cecd6b0fd995133382d6fc5d118c7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41cecd6b0fd995133382d6fc5d118c7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df2cca45032b759422a7b7249ad0c4ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df2cca45032b759422a7b7249ad0c4ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7f956fce5f702ddc6d78da25eb5558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7f956fce5f702ddc6d78da25eb5558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b421d9d59df458ecc858465d09611e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b421d9d59df458ecc858465d09611e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c463da6a7cd9f6e9dc029e9ca3bf60b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c463da6a7cd9f6e9dc029e9ca3bf60b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f74a121041552e0d1a3f0a90d41336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f74a121041552e0d1a3f0a90d41336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29cc5abd31875e5a11c0ed17581ef769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29cc5abd31875e5a11c0ed17581ef769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2c22f473d76c67d08f50abc012d600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2c22f473d76c67d08f50abc012d600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e6dc8947eca8a67e64c501efedbe516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e6dc8947eca8a67e64c501efedbe516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55689d5b2fb78b857b642b05156a353d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55689d5b2fb78b857b642b05156a353d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9d320886762f28e5a8d0c7fa424476", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9d320886762f28e5a8d0c7fa424476/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e00a9ec2ccb104a5452f610f928144d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e00a9ec2ccb104a5452f610f928144d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "507b031383036dbc85919aaad3c9f73a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/507b031383036dbc85919aaad3c9f73a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59a69640b456e5f1ee87a0d1bb977b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59a69640b456e5f1ee87a0d1bb977b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-240m2-aluguel-RS7910-id-2547859013/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.058Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862369", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T07:18:13.213Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 309", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12870", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "991"}, "price": "991", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e8b91162461236165680d1c6168a27e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b91162461236165680d1c6168a27e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ea221c819ff59ff5a5fbc3551b885fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea221c819ff59ff5a5fbc3551b885fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad4228e951cc947878afddf871d9bf28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad4228e951cc947878afddf871d9bf28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f42c0bad9eee48d040899f06881ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f42c0bad9eee48d040899f06881ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21202b6074385a2196113ff410954af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21202b6074385a2196113ff410954af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82df25d7b1bd5b63566c4aed4f1419b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82df25d7b1bd5b63566c4aed4f1419b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988e0cab5a3e92f3429f6463afb27904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988e0cab5a3e92f3429f6463afb27904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e469ef34d735c572d75292fce5261c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e469ef34d735c572d75292fce5261c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c2737473a67de3f1a4ac3bbed6525fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2737473a67de3f1a4ac3bbed6525fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a347b06cf10d0eaab7057af2bf6428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a347b06cf10d0eaab7057af2bf6428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS991-id-2547862369/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.176Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861985", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T07:19:18.331Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Sala 915", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12968", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1245"}, "price": "1245", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "482560d4b05edb5c7f284122fe888cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482560d4b05edb5c7f284122fe888cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "1b74c5c5e3aae7a436d126f8d9cbd3fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b74c5c5e3aae7a436d126f8d9cbd3fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af353854b8bc0006d418c08f7a392089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af353854b8bc0006d418c08f7a392089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7ff255876ce5b5d7932ee38ac63e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7ff255876ce5b5d7932ee38ac63e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b92fe0e0b2fd625aaa5428e83f1d14d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b92fe0e0b2fd625aaa5428e83f1d14d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7abd3632b7dc0144208f68359fb8b854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7abd3632b7dc0144208f68359fb8b854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83276b8669d9ea03777bf018a4083ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83276b8669d9ea03777bf018a4083ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8eaa71f3632584b99a9a1fe41d3bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8eaa71f3632584b99a9a1fe41d3bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6856e9794418ee04844c7b6fc991b00e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6856e9794418ee04844c7b6fc991b00e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a2e3f9047f3e51b549287d91af3e7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a2e3f9047f3e51b549287d91af3e7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS1245-id-2547861985/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.763Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859808", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 507 Edif\u00edcio Potenza Sala 506", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12897", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2044"}, "price": "2044", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "80583e7d68a76515fef5e888a3f21769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80583e7d68a76515fef5e888a3f21769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2347d4f235d2880d40d3d80adcb21a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2347d4f235d2880d40d3d80adcb21a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57286a5613befa1d3c4b8b3686a1d2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57286a5613befa1d3c4b8b3686a1d2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a49d72d0cac82aaedd8617fc5fcac3f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a49d72d0cac82aaedd8617fc5fcac3f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b15f5eb34b0e8667abf4d3963cc538e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b15f5eb34b0e8667abf4d3963cc538e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce338f7cb568daa29327badac977bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce338f7cb568daa29327badac977bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9da680357187275fe7cec2c87290d7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9da680357187275fe7cec2c87290d7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5daa9f6dfd930725f85934ab5178bbb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5daa9f6dfd930725f85934ab5178bbb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77293b6568b7da34d0b9b7c27fcdfe6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77293b6568b7da34d0b9b7c27fcdfe6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c09e0e8ab368d92a2f211755a0054554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c09e0e8ab368d92a2f211755a0054554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2044-id-2547859808/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["188"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.034Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862366", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-19T07:19:09.216Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12829", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["188"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11305"}, "price": "11305", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "53c9e1e1405e843028e121ca2451249e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c9e1e1405e843028e121ca2451249e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "7e9039b88e153915e8ecdcca60ab0311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9039b88e153915e8ecdcca60ab0311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee4888104e203874bf84b77a6849388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee4888104e203874bf84b77a6849388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b3f9dacd9425a492de2906652f78426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b3f9dacd9425a492de2906652f78426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a88841a1f5eefff1414de343e882d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a88841a1f5eefff1414de343e882d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb295a11971a42b0c1c2f2b9029672d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb295a11971a42b0c1c2f2b9029672d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd1d1ef483a478498fc72c5bc00b21c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1d1ef483a478498fc72c5bc00b21c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d8b6efa8d6e4dc1dda63fe294da823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d8b6efa8d6e4dc1dda63fe294da823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97c4a429a8ee03aa83aff1d260badb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97c4a429a8ee03aa83aff1d260badb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0396c261820ca3fed95be657365d3cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0396c261820ca3fed95be657365d3cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2d6a0289fa64492834716e32da3d3e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2d6a0289fa64492834716e32da3d3e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e548f71d5dc9313d33e91ebd04ba739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e548f71d5dc9313d33e91ebd04ba739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab48cb344e553506e567cae423a9852b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab48cb344e553506e567cae423a9852b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95be25160472e1eec5bc3dd08dda78c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95be25160472e1eec5bc3dd08dda78c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b839252210f5d3e619719b0a755c5f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b839252210f5d3e619719b0a755c5f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f1466f2c4aadddbe3f955512e5abb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f1466f2c4aadddbe3f955512e5abb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eedf748e0a8e622577044d4e0bb316a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eedf748e0a8e622577044d4e0bb316a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b2c8e297c76014a367a02a8ac50e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b2c8e297c76014a367a02a8ac50e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e89a445be3c9d259b8e283e769120bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e89a445be3c9d259b8e283e769120bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab76a35134d01285ad3f1c3bdbdf07ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab76a35134d01285ad3f1c3bdbdf07ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 188m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-188m2-aluguel-RS11305-id-2547862366/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["116"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.834Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859014", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T07:20:21.932Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 715 Edif\u00edcio Potenza Sala 713", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12936", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["116"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3820"}, "price": "3820", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e3b82451c9ac30e772f3d30bd79f651b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3b82451c9ac30e772f3d30bd79f651b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "a8d1cc99c760b777cccdec6ff24feeb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8d1cc99c760b777cccdec6ff24feeb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f07b9ae6a4ad36f48f03d6587fe35ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f07b9ae6a4ad36f48f03d6587fe35ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84da7ce2a46cdd4cb1e7f99279017a2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84da7ce2a46cdd4cb1e7f99279017a2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af8af2f13919b932b91503b01af0dce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8af2f13919b932b91503b01af0dce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0acb1b9f75d3b1e91a35ec61151bbe28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0acb1b9f75d3b1e91a35ec61151bbe28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5b2812a93c9d8efefd4b8ef010dbd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5b2812a93c9d8efefd4b8ef010dbd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c53180ffb08e9577a6cd5316629c084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c53180ffb08e9577a6cd5316629c084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5919da26af140f0ae9272ca7350b6890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5919da26af140f0ae9272ca7350b6890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aac993bde3a2a90473427525eb40746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aac993bde3a2a90473427525eb40746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c6c4eea9868ca0f07b2c39f652ebb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c6c4eea9868ca0f07b2c39f652ebb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d80f86e5b190dacbfac2f88f9708bce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d80f86e5b190dacbfac2f88f9708bce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9202855c69b647490fbd99ab953a7afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9202855c69b647490fbd99ab953a7afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3abc0d2d4a708ea3b24d832aae38532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3abc0d2d4a708ea3b24d832aae38532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19934a1011639159ae9256bca4e26320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19934a1011639159ae9256bca4e26320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf59fca331942cb96a04ace2582d2906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf59fca331942cb96a04ace2582d2906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02e4b18a50660b3aa7c2cfafcad1e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02e4b18a50660b3aa7c2cfafcad1e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 116m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-116m2-aluguel-RS3820-id-2547859014/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["3305"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno pr\u00f3ximo ao Crossfit Gurkha Fortaleza, RF2 Veiculos , R&L Lava jato, TRE , Arclo Sports , com grande potencial para todo e qualquer tipo de empreendimento.<br><br>\u00c1rea do terreno: 3.305,00 m\u00b2<br>Valor para loca\u00e7\u00e3o: R$ 9.000,00<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a um dos corredores comerciais de maior fluxo na regi\u00e3o.<br><br>Aproveite esta grande oportunidade de empreender! Estamos esperando sua liga\u00e7\u00e3o! -", "title": "Terreno para alugar, 3305 m\u00b2 por R$ 9.000,00/m\u00eas - Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-13T05:25:46.468Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510865507", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-07T20:30:10.889Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Quadra 30 Lote 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0017", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3305"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "1062", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "2a071ae55db1e543d79cec819ab8271e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a071ae55db1e543d79cec819ab8271e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "193060c820085b19184c81656e75447b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193060c820085b19184c81656e75447b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9150e7198adc52e366a8f88c001c593a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9150e7198adc52e366a8f88c001c593a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb11454cb3e88818ff27812b5f65152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb11454cb3e88818ff27812b5f65152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd02df6ba634c034616ea1d8315fe00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd02df6ba634c034616ea1d8315fe00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db757e7c13d25fdf751c67c585909ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db757e7c13d25fdf751c67c585909ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Anast\u00e1cio Mendes Braga", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3305m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-3305m2-aluguel-RS9000-id-2510865507/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["125"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 1.000/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar por R$ 1.000/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-17T08:10:00.532Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563153682", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T08:22:05.412Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teodomiro de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1546", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "3dd447642d23d2c273a377cfb6de00f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dd447642d23d2c273a377cfb6de00f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19326697bc7ea8a6f240f88bed32314a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19326697bc7ea8a6f240f88bed32314a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b6041c9708e00ba23dc51535737a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b6041c9708e00ba23dc51535737a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cca4b6820afaaf83cbf145337f6fb99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cca4b6820afaaf83cbf145337f6fb99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf8e9f65e97b0fde90d05af8f21ed37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf8e9f65e97b0fde90d05af8f21ed37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f53b705dd0cd41b1ae4c1a08c92dc8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f53b705dd0cd41b1ae4c1a08c92dc8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e92f58f6b185844ece26c10812fb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e92f58f6b185844ece26c10812fb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bee1509f6f7e9e2b1f0331b380cc4143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bee1509f6f7e9e2b1f0331b380cc4143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8d8ffa2042f0b0e50963c2092615fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8d8ffa2042f0b0e50963c2092615fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1e3b515286fb508faa21e68df46f0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1e3b515286fb508faa21e68df46f0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Teodomiro de Castro"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 125m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-125m2-aluguel-RS1000-id-2563153682/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["154"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.688Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859012", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:57.082Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1115 Edif\u00edcio Potenza Sala 1112", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12996", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["154"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5093"}, "price": "5093", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8181d2e03751e7dc9b0b2aa7005746a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8181d2e03751e7dc9b0b2aa7005746a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57b10717a8d69d6874e70f462f0fe7f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57b10717a8d69d6874e70f462f0fe7f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11bbedfda93329934f1b780b3e4f5151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bbedfda93329934f1b780b3e4f5151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b0f6b8850a37f61321cf439789055ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0f6b8850a37f61321cf439789055ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9ede882bac5801fd15c3b162406446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9ede882bac5801fd15c3b162406446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a04bd564dbc32b1a0ff194f942e4f90a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a04bd564dbc32b1a0ff194f942e4f90a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "388cbefac1f8119667956085b0ecaf54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/388cbefac1f8119667956085b0ecaf54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ba4b1a5920e4103ccbb2c83f4ff648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ba4b1a5920e4103ccbb2c83f4ff648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d72926b6763068c504d5e8554e2a4f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d72926b6763068c504d5e8554e2a4f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1aba29c65c7b40667ba74784c3b8ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1aba29c65c7b40667ba74784c3b8ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d32aa7813e6db132645f7eab5d41ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7d32aa7813e6db132645f7eab5d41ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a2ade9a4bbe004b2f30a68ecfea5fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a2ade9a4bbe004b2f30a68ecfea5fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c93a83cfb78b11dba0db1087796cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c93a83cfb78b11dba0db1087796cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02160e0193f47f86a78f255dd32a9fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02160e0193f47f86a78f255dd32a9fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776fd160627dbf5991b87a126362a4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776fd160627dbf5991b87a126362a4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2492a3cc98cbd649a2dbdc63a9777fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2492a3cc98cbd649a2dbdc63a9777fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 154m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-154m2-aluguel-RS5093-id-2547859012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["172"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 su\u00edtes, cobertura, varanda, sala, cozinha, DCE, gabinete, lavabo, arm\u00e1rios fixos, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, sal\u00e3o de festas e jardim, 03 vagas, 172m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 1.300.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 su\u00edtes, cobertura, varanda, sala, cozinha, DCE, gabinete, lavabo, arm\u00e1rios", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.594Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200347", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:12.020Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1540", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500974, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740486}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Caadiz Apartamento 1600", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2484", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["172"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "price": "2450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "e046b09fcd1ba8a93c7a29738016746e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e046b09fcd1ba8a93c7a29738016746e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c90ca9a624e691706d4e00f8482069f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c90ca9a624e691706d4e00f8482069f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "698dc071267b6aa7ac92020974753481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698dc071267b6aa7ac92020974753481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "738ab5ac753d4c1aa0f27429e6468fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/738ab5ac753d4c1aa0f27429e6468fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6379cd3bf6c4d8568ff60988731b5f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6379cd3bf6c4d8568ff60988731b5f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03fb348169341b8ad921e4dbc643d24a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03fb348169341b8ad921e4dbc643d24a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46452593297ed5803356472a9be840a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46452593297ed5803356472a9be840a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd8da202da3daee6a28b85746c73786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd8da202da3daee6a28b85746c73786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7c95bee7fdab9e2eb90c741dbd23b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7c95bee7fdab9e2eb90c741dbd23b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0456aec67836c59d95b7001cc1e413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0456aec67836c59d95b7001cc1e413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "209158bd3c8152769129c9e7f455b3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/209158bd3c8152769129c9e7f455b3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d21663de83594dd3df5eb8f3f6df9c5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d21663de83594dd3df5eb8f3f6df9c5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "190e05ea4dae5cb61cc15efbe24882e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/190e05ea4dae5cb61cc15efbe24882e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267e6dfd5b8ba28eba26f2763cf38cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267e6dfd5b8ba28eba26f2763cf38cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242ff5d63dfda01c07715678ea62a6ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242ff5d63dfda01c07715678ea62a6ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1ea013c1dc6a68182aaf6626ba4813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1ea013c1dc6a68182aaf6626ba4813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ba9fc06a2c45f59884eda6e1a072c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ba9fc06a2c45f59884eda6e1a072c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354c7554f5f97a84715987d35bf1710c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354c7554f5f97a84715987d35bf1710c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad3826347fe8b26a0b8c83063bf6f8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad3826347fe8b26a0b8c83063bf6f8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8033cf58e79caa237828818dbdfa7afd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8033cf58e79caa237828818dbdfa7afd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200c6a6feb67bd47772926e1cd8c8798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200c6a6feb67bd47772926e1cd8c8798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "1540"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 172m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-172m2-aluguel-RS2450-id-2512200347/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.980Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386704", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:05:58.901Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 504", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3370", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "5e2fefba0ba2da53a452813a7964695c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2fefba0ba2da53a452813a7964695c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3ae9e049064b4dba439af86febd2d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3ae9e049064b4dba439af86febd2d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "872962643b43462013287514ea0e08d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/872962643b43462013287514ea0e08d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45520d562a7667950056da990da92ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45520d562a7667950056da990da92ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a593a9951fd02ef9c5398e42aca4677b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a593a9951fd02ef9c5398e42aca4677b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ddaa6947c966c9ecf2b7099cf49e36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ddaa6947c966c9ecf2b7099cf49e36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99c8185831c577189e12c4d730449e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99c8185831c577189e12c4d730449e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a7576cf9cdeb4778f27e7cb42b5b434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7576cf9cdeb4778f27e7cb42b5b434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba02a3600caf67f49c32821ee13d97a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba02a3600caf67f49c32821ee13d97a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524386704/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["139"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Conjunto Comercial no cora\u00e7\u00e3o do Centro, localizado no Centro Empresarial Clovis Rolim, 138,9m\u00b2, 2 salas, 2 WC\u00b4s.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.873Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860334", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T06:49:22.473Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13890", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["139"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3472"}, "price": "3472", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2b1c103b972ad686e8f963ff9582de12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1c103b972ad686e8f963ff9582de12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f532dd099d9a86d62248b411c90f88b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f532dd099d9a86d62248b411c90f88b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b0d859b522d148d22966003c74116f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b0d859b522d148d22966003c74116f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f2fab1c5f069c3c5f38b9ad71053732", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f2fab1c5f069c3c5f38b9ad71053732/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d0fe0135dc74ccd6b924986ee7e87a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d0fe0135dc74ccd6b924986ee7e87a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17de8960f7da7dd3d141da26158aecc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17de8960f7da7dd3d141da26158aecc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e3fdd2124cbc7e87b2c1bc15c62248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e3fdd2124cbc7e87b2c1bc15c62248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75328335f33349cc20c0a6310640d547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75328335f33349cc20c0a6310640d547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bddffe618ff5968f38e13eb2ba7fdb85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bddffe618ff5968f38e13eb2ba7fdb85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6db3d4f2e83635867d211cd13a74403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6db3d4f2e83635867d211cd13a74403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b50c08d7fed8859b7abb89284924cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b50c08d7fed8859b7abb89284924cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317f54993053b9e0509db3f55fb7d46d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317f54993053b9e0509db3f55fb7d46d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 139m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-139m2-aluguel-RS3472-id-2547860334/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para loca\u00e7\u00e3o localizado no Bairro Papicu, medindo aproximadamente 65m\u00b2, 03 quartos, sendo 01 plena e 01 su\u00edte revers\u00edvel, salas de estar e jantar, ampla cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, m\u00f3veis na cozinha e quartos.<br><br>*Condom\u00ednio sem \u00e1rea de lazer<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "apartamento 03 quartos - Papicu Fortaleza CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T02:45:03.079Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551116275", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "401", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475999, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735121}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfeu Aboim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike", "SC:Bicicletaria IRC"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1220", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "68", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "a353718c6cfd2d09bf27ee8cc3b79068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a353718c6cfd2d09bf27ee8cc3b79068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bcdbe8b94657997fae97e9048bb00fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bcdbe8b94657997fae97e9048bb00fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4946baffee3a00aa181cbdf3e809504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4946baffee3a00aa181cbdf3e809504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d18582e479efed6ecf3d535b65108ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d18582e479efed6ecf3d535b65108ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2852b621e2e255dd6545bb6aa4e028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2852b621e2e255dd6545bb6aa4e028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8202d2472047a1eba60c15a5669b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8202d2472047a1eba60c15a5669b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6030b87566d967908a901ae5702812bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6030b87566d967908a901ae5702812bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daac22b4233887d532fbfe32474a31d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daac22b4233887d532fbfe32474a31d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f066b351111c718133dee2e328c4c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f066b351111c718133dee2e328c4c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8111e887671afed4e6714567523499bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8111e887671afed4e6714567523499bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090bc242bbee08a0c684425c7434f503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090bc242bbee08a0c684425c7434f503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e287bd5d32721fda5062e34216f3535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e287bd5d32721fda5062e34216f3535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a44ad89a71e24965d7c7245652168a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a44ad89a71e24965d7c7245652168a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db9fb9ebd3ef3020b80536890c19a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db9fb9ebd3ef3020b80536890c19a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "731978836dc87f1e75c78c6d54283f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/731978836dc87f1e75c78c6d54283f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3a54c60007ab86ce3ebc87d5eba0bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3a54c60007ab86ce3ebc87d5eba0bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Alfeu Aboim", "streetNumber": "401"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-66m2-aluguel-RS1200-id-2551116275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00f3digo - JBBK<br><br>ALUGA-SE APARTAMENTO DE 02 QUARTOS NO CENTRO<br><br>SALA / VARANDA / 02 QUARTOS SENDO 01 SU\u00cdTE / WC SOCIAL / COZINHA / ARM\u00c1RIO NA COZINHA / NO 1\u00b0 ANDAR<br><br>CONDOM\u00cdNIO COM VAGA APENAS PARA MOTO / DE ESCADA / G\u00c1S DE COZINHA INDIVIDUAL CANALIZADO.<br><br>PR\u00d3XIMO AO NOVO HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A / PR\u00d3XIMO AO SUPERMERCADO COMETA DA ROCHA LIMA<br><br>* possui condom\u00ednio, rateio de despesas entre moradores, m\u00e9dia de R$120,00 *<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento de 02 Quartos na Rua Rocha Lima", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.565Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582974", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T14:38:58.980Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "139", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522654, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rocha Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "980088221", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "a9cc861c515ef44124954e297dc5c004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9cc861c515ef44124954e297dc5c004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fec6bc4300686e1b2b3ae0821284cde8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fec6bc4300686e1b2b3ae0821284cde8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b983f512abadf6f78a75103b4904df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b983f512abadf6f78a75103b4904df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0645ffbc03693ad2d909d34514d6e607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0645ffbc03693ad2d909d34514d6e607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45de8b3c8cedcc37a19de8622e2687bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45de8b3c8cedcc37a19de8622e2687bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "637e577118f2bee01c1a4c4b656f3f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/637e577118f2bee01c1a4c4b656f3f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45ed9e09b295fe8defc0c90a0205f650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45ed9e09b295fe8defc0c90a0205f650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0317dd92f48b32fc3092c415a016bc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0317dd92f48b32fc3092c415a016bc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e62d47a56b28063091113e96aac2623f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e62d47a56b28063091113e96aac2623f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c2534379ffc3566f6e4f3edadf46193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c2534379ffc3566f6e4f3edadf46193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96e90cac83a0459b3c757140b6d18509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96e90cac83a0459b3c757140b6d18509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "215f8977efda9fd0753de7d190e74f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215f8977efda9fd0753de7d190e74f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20d28dd815fb52fbe3393500744217a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20d28dd815fb52fbe3393500744217a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35e1ad3f4c44cd2c48092260bfe766fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35e1ad3f4c44cd2c48092260bfe766fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a93f0633767f921efb5fa52bd9ec415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a93f0633767f921efb5fa52bd9ec415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rocha Lima", "streetNumber": "139"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS950-id-2551582974/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.172Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861883", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:29.766Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 127", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12560", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "273a02db92a912d1dc22e1e570c4173d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273a02db92a912d1dc22e1e570c4173d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff5e43d5c094e6723ddbf4cabed8d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff5e43d5c094e6723ddbf4cabed8d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b86f5df76dbf864d47637a4e7760bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b86f5df76dbf864d47637a4e7760bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d5cba2eaca3096bba8ecd18fbe2303b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d5cba2eaca3096bba8ecd18fbe2303b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d06761b8613a57b0c14d8d3169f5528", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d06761b8613a57b0c14d8d3169f5528/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00eb6a0ddbb9aaaf1df4eb1ba2e21e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00eb6a0ddbb9aaaf1df4eb1ba2e21e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e8a4cdbc8306854349bd3c1d506342a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e8a4cdbc8306854349bd3c1d506342a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d4c99561af6814d976f26b56d6b6a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d4c99561af6814d976f26b56d6b6a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e26925ce1c49572c844f2c8fa3be378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e26925ce1c49572c844f2c8fa3be378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1b6ed98b8f31407fb95e752a82c86ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1b6ed98b8f31407fb95e752a82c86ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb86c7097f4cdf494496c11c8d5d59c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb86c7097f4cdf494496c11c8d5d59c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99ed9631386d3cc3ee1083722a620e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ed9631386d3cc3ee1083722a620e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6944d463e34b4971fa44a3b78dd945c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6944d463e34b4971fa44a3b78dd945c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfef5a1309472bf6ab13c664e8eda60d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfef5a1309472bf6ab13c664e8eda60d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861883/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio Cidade Leste - Coc\u00f3<br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada para quem busca praticidade, a poucos metros do Shopping Rio Mar Papicu, Shopping Iguatemi, a poucos minutos da Praia do Futuro, ao lado do centro gastron\u00f4mico da Cidade 2000.<br><br>Apartamento com aproximadamente 97m\u00b2 com ampla sala em L, cozinha com m\u00f3veis, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 1 wc de servi\u00e7o, 1 vaga de garagem.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Edif\u00edcio Cidade Leste - Coc\u00f3", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.648Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561850345", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:52:31.956Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0138", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2180"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "07a5afd43ebf82710f94667d95d4faad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a5afd43ebf82710f94667d95d4faad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a165a2cd7309ce686ba0c72863462d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a165a2cd7309ce686ba0c72863462d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23946ab205fb790b93b915bc018ce121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23946ab205fb790b93b915bc018ce121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "430d3114f2c10a88d50500094d262d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/430d3114f2c10a88d50500094d262d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6355d36cde72b9ffc45ee6ee23fd72b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6355d36cde72b9ffc45ee6ee23fd72b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "887c2e5d8deacae732e7b893aa439520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/887c2e5d8deacae732e7b893aa439520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f7345053eef89007d786394199abb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f7345053eef89007d786394199abb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d8e72686ed546ecf886f850551e081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d8e72686ed546ecf886f850551e081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43a5e5c2d223cf197c1e77dc500db6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43a5e5c2d223cf197c1e77dc500db6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd7672bef4260a7c333b076b6dd01bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd7672bef4260a7c333b076b6dd01bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9a958f006e655b0dd2103bc04089d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9a958f006e655b0dd2103bc04089d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d606551832eb38668358ff0743c2b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d606551832eb38668358ff0743c2b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f4cbd25ac782e4ca7a8df9e492c8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f4cbd25ac782e4ca7a8df9e492c8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28a301b50a66345a00755f62334e306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28a301b50a66345a00755f62334e306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32cfb682eacd4a56a96a404625b37f55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32cfb682eacd4a56a96a404625b37f55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbda1292994a5b4869d08929cb40166f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbda1292994a5b4869d08929cb40166f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "098ae3b21c5545ce523f7ec6009eee86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098ae3b21c5545ce523f7ec6009eee86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f987aec320ca34711fd373363c1e4c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f987aec320ca34711fd373363c1e4c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-97m2-aluguel-RS1500-id-2561850345/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 700/m\u00eas - Parque Iracema - Fortaleza/CE<br>Apartamento 01 quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem descoberta.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Parque Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T06:49:29.049Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555115527", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841535", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495463, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812756}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua In\u00e1cio Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SC:\u00d3ticas Boris", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1240", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "9d3b1e64bc4035192705871f0d3cafcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d3b1e64bc4035192705871f0d3cafcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e9c9d2fc9237224514c81a15232ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e9c9d2fc9237224514c81a15232ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699398b297ac430b232e41871e6f2bfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699398b297ac430b232e41871e6f2bfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6200d4349c668c7c0599b10178fefe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6200d4349c668c7c0599b10178fefe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5c2c9b967d3da7671a890926efb4f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5c2c9b967d3da7671a890926efb4f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a3a5805231cfba5a29a452e24713c0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3a5805231cfba5a29a452e24713c0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4ce2f0647d53f81c32fb07e0a7bd47a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4ce2f0647d53f81c32fb07e0a7bd47a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971fc1b8552482775c71971efc2ee87c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971fc1b8552482775c71971efc2ee87c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfd92a4b99520d76bce646e7d406c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfd92a4b99520d76bce646e7d406c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0317059effd3b2ab3de5e45aca004437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0317059effd3b2ab3de5e45aca004437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38b32e1966a594ed5a797c9f8382bf3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38b32e1966a594ed5a797c9f8382bf3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d42f8ea860759734b4b1424e618fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d42f8ea860759734b4b1424e618fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd1fb76d8f9080bae40be847014228a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd1fb76d8f9080bae40be847014228a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Iracema", "street": "Rua In\u00e1cio Vasconcelos", "streetNumber": "422", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS700-id-2555115527/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.143Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861431", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:21.562Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12550", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a80af466de98127721cd9d404c1223b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80af466de98127721cd9d404c1223b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f730aa8b85329f7beae36fb0e57dd6ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f730aa8b85329f7beae36fb0e57dd6ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95be5ec054e19aaccc5b855b517e6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95be5ec054e19aaccc5b855b517e6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "667344409a0eb4aefb6ffcf809ef0b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/667344409a0eb4aefb6ffcf809ef0b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b7e126d257595761a31e14840e73e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b7e126d257595761a31e14840e73e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "040cbd7fc8debc73e5c84e3cf31ccdf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040cbd7fc8debc73e5c84e3cf31ccdf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68f1fbb6efd613467ca00c8c47fa8c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68f1fbb6efd613467ca00c8c47fa8c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65617a8a327ff5641a4ad725e893f829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65617a8a327ff5641a4ad725e893f829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db63444117f474fff232f8ff4049a669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db63444117f474fff232f8ff4049a669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fad85c305ebdf96351529b88575eed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fad85c305ebdf96351529b88575eed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0e0105f48c441e6f7bb9d21743a6ea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0e0105f48c441e6f7bb9d21743a6ea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e09325caf408c2533979cabd12fb727f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e09325caf408c2533979cabd12fb727f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "739596eb61297368119981fb7d65ff51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/739596eb61297368119981fb7d65ff51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a0451d9c13c05169e5e295edf722b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a0451d9c13c05169e5e295edf722b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc54847e16818f911f4f8a2e29cdd89f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc54847e16818f911f4f8a2e29cdd89f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861431/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, PONTO COMERCIAL COM 09 SALAS, BANHEIROS, SUITE, SAL\u00c3O, RECEP\u00c7\u00c3O, ESTACIONAMENTO.", "title": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, PONTO COMERCIAL COM 09 SALAS, BANHEIROS, SUITE, SAL\u00c3O, RECEP\u00c7\u00c3O, ESTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.561Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229129", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1423", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509012, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735226}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71946", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "4045", "price": "6500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "bbb0d3ac911428d617a54ab2e0fb74c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb0d3ac911428d617a54ab2e0fb74c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b83ef2946917062ad10e936698b043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b83ef2946917062ad10e936698b043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986c38cfbaa878d5db01ffe3c469f2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986c38cfbaa878d5db01ffe3c469f2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c3ec40999a512d6575e970f42632ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c3ec40999a512d6575e970f42632ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30138ab13dfd9f48ffb53afe09bcbc36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30138ab13dfd9f48ffb53afe09bcbc36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c757a0749360e7f2ca50065fcad32790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c757a0749360e7f2ca50065fcad32790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1889ddb5e3ce81a3613b8ab303478301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1889ddb5e3ce81a3613b8ab303478301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "1423", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m com 1 Quarto para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-396m2-aluguel-RS6500-id-2548229129/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 40m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala (estar/jantar), 02 quartos, WC social, cozinha americana e \u00e1rea de servi\u00e7o integrada. Pr\u00e9dio com 03 andares, sendo 02 apartamentos por andar e 01 vaga rotativa na garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parque Iracema - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-04T12:01:41.969Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550306574", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.678Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Bicicletando Bike Shop", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "487", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "168", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "5303991628ae4bd530b1164fb591605e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5303991628ae4bd530b1164fb591605e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2093b253c5951e99302918d38ca14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2093b253c5951e99302918d38ca14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a620b301bfa29d1e00eb4cd88112bb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a620b301bfa29d1e00eb4cd88112bb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056d911e2131dfad79accc293b862a02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056d911e2131dfad79accc293b862a02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7094415c96963c40c02c8b4ebf3191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7094415c96963c40c02c8b4ebf3191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6639fc2968c8afbcc64902a32bd789e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6639fc2968c8afbcc64902a32bd789e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d98c7bb7c40fc6171281e6921ff1a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d98c7bb7c40fc6171281e6921ff1a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14e7d0672df11efb5eafdc608ad1efa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14e7d0672df11efb5eafdc608ad1efa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32b0d1e97512624a7cdcf9fb095ce49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32b0d1e97512624a7cdcf9fb095ce49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849ada2dcd2b5107c5cdd5cf9a94bca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849ada2dcd2b5107c5cdd5cf9a94bca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS650-id-2550306574/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.172Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861588", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:21.570Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 122", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12557", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2c389654b01965749a0f29829a97d0a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c389654b01965749a0f29829a97d0a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7684fa79b11471c84e06491bc858c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7684fa79b11471c84e06491bc858c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81714d1b07edae9341e9ca9d49e3cd24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81714d1b07edae9341e9ca9d49e3cd24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf9f485da3202cc9a0f6df5445e7db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf9f485da3202cc9a0f6df5445e7db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22164b9e611344555767ae4db6b31210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22164b9e611344555767ae4db6b31210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "972f641390b8cd16a55507ea49da4acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972f641390b8cd16a55507ea49da4acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9395182d6ec46db4b6392bfb2d982c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9395182d6ec46db4b6392bfb2d982c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ac2fb6fdf9d123b56cb5ca6a7839063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ac2fb6fdf9d123b56cb5ca6a7839063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4737b0fb5809b02d42f4a027610cd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4737b0fb5809b02d42f4a027610cd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ead8b7f42b4d94fb03a061ed6d791a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ead8b7f42b4d94fb03a061ed6d791a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c3783e590d18ad5e8fa688b53ae40b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c3783e590d18ad5e8fa688b53ae40b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f8c4782a4983d7e965dd86fcf3add4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f8c4782a4983d7e965dd86fcf3add4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec079113635a1d0bc45d153a3b17b826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec079113635a1d0bc45d153a3b17b826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436191f31461a92bb47c7e5a238f3a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436191f31461a92bb47c7e5a238f3a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02446419e40b77ef8259d3a8db9eb9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02446419e40b77ef8259d3a8db9eb9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.990Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386606", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:46:45.337Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3367", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "0ed4254c79479bcbf139e257f5cd20bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed4254c79479bcbf139e257f5cd20bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547cc4562d596c4fe2a3159e857952e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547cc4562d596c4fe2a3159e857952e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e587aae3828740e30f7e8591ad9f27b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e587aae3828740e30f7e8591ad9f27b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ffbc57bb6944cb6fa7d5525d50c6928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ffbc57bb6944cb6fa7d5525d50c6928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758224169348656f581641c9168e4c5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758224169348656f581641c9168e4c5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2090d3eb6b67b64d90973b645b76592a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2090d3eb6b67b64d90973b645b76592a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c2f5009c5ec32e7914913ee70e05eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c2f5009c5ec32e7914913ee70e05eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04cda4354389faf0d15e1af5978218d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04cda4354389faf0d15e1af5978218d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb0df5299960d70ebf724bc6c372c21b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb0df5299960d70ebf724bc6c372c21b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524386606/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.165Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861224", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:04.254Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 113", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12554", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5f9d6a40ad4f965cd4dc6f14935d7153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9d6a40ad4f965cd4dc6f14935d7153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ceea35daa30e91572a12bf7bc37563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ceea35daa30e91572a12bf7bc37563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73085b399a37ada9ee1b1138bf015d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73085b399a37ada9ee1b1138bf015d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8143e0cc3f741e0dbdd33626bc52d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8143e0cc3f741e0dbdd33626bc52d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "729977f3f804395f485bce5dcf49de82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/729977f3f804395f485bce5dcf49de82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7be28615c4d3a8f4dbc724f2f82a1972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be28615c4d3a8f4dbc724f2f82a1972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99e2b55d322501d1ddab937442ca68b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99e2b55d322501d1ddab937442ca68b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420afcd60447e0e91e647e2a35f81cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420afcd60447e0e91e647e2a35f81cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e92beeef2fc739b2f3382fb2aca21dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e92beeef2fc739b2f3382fb2aca21dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "275f694cd551466402b2ceb4f9df2537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/275f694cd551466402b2ceb4f9df2537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d95f236da651d204b082c8928904b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7d95f236da651d204b082c8928904b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780339b68d3799e731beb508bf80c759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780339b68d3799e731beb508bf80c759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "947a9dbdd7528b9e792da812f2d93e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/947a9dbdd7528b9e792da812f2d93e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "829e654e9e3305fa0b8eaefdb548e6bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/829e654e9e3305fa0b8eaefdb548e6bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d5b2fbeae4f09c73befe6d10093c833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5b2fbeae4f09c73befe6d10093c833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861224/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.168Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861511", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:46.839Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 119", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12556", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3b9c49da16a8374c87d1c5fb9eb6bbeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b9c49da16a8374c87d1c5fb9eb6bbeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b22c60218c5a55052af1e857343a706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b22c60218c5a55052af1e857343a706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e0f48ed7d7f73199a7f59ff53debc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e0f48ed7d7f73199a7f59ff53debc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9072b1951b7ecb87bba6c32786a9aad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9072b1951b7ecb87bba6c32786a9aad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44ae68bf79432160a080ee71eb5d79f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44ae68bf79432160a080ee71eb5d79f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1790c4e3e57d96028cdc0d5f0541ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1790c4e3e57d96028cdc0d5f0541ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce3bd182982501c7df821120f42ff520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce3bd182982501c7df821120f42ff520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fae19e138a9007503024568c7c3e4ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fae19e138a9007503024568c7c3e4ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "922f99eb658de7c1b066606d6cdcc3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/922f99eb658de7c1b066606d6cdcc3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c40c08c296e09813e31e0000d83e96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c40c08c296e09813e31e0000d83e96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1284dc01f282f3e5711917dfa28f751", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1284dc01f282f3e5711917dfa28f751/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff91dad8a0c2279dc2ae0b8ae1dbdfdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff91dad8a0c2279dc2ae0b8ae1dbdfdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4648b268064f74121e96103b4857eecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4648b268064f74121e96103b4857eecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56270dca6b941f2a72f9035d11ff22cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56270dca6b941f2a72f9035d11ff22cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d57cec08d33589f0ce2b5a8709c79c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d57cec08d33589f0ce2b5a8709c79c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "039669b990e27b860ea409c3b01e2695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/039669b990e27b860ea409c3b01e2695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861511/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Morada dos Bosques! Excelente apartamento com 2 quartos, wc social, 1 vaga mais 1 vaga rotativa, \u00e1rea privativa 62m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de playground, portaria 24 horas. Localizado na Av. Deputado Paulino Rocha, 1001.", "title": "Condom\u00ednio Morada dos Bosques! Excelente apartamento com 2 quartos, wc social, 1 vaga mais 1 vaga ro", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.689Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342784", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1001", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507041, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806231}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1"], "complement": "Condom\u00ednio Moradas dos Bosques Quadra Oeste Edif\u00edcio I Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2612", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "770"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "170"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "5ae00f7b180c8f09047edaff6ba989da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae00f7b180c8f09047edaff6ba989da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a93dff53e5d0d711ec241579c9826e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a93dff53e5d0d711ec241579c9826e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e3bb3b71398884618d37a9368fa2425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e3bb3b71398884618d37a9368fa2425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c946e1511e29e41b3d5ecbf77e575775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c946e1511e29e41b3d5ecbf77e575775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec6b38a07846097b4b6db9393c6484e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec6b38a07846097b4b6db9393c6484e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e1ed6d6cdbe2c89c877c0bf5471ed7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e1ed6d6cdbe2c89c877c0bf5471ed7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c488ae578e93ceeac95298a20d633024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c488ae578e93ceeac95298a20d633024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74dd81c34d4d0f5f44a11a22c69a636b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74dd81c34d4d0f5f44a11a22c69a636b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7aa04264e86c262d6e1504a9955143", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7aa04264e86c262d6e1504a9955143/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26244e4d7b21195021aae00e043e09e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26244e4d7b21195021aae00e043e09e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfaaf3b839bb43c7d4265eb86e241dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfaaf3b839bb43c7d4265eb86e241dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5525de92a73950167e8532147244294d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5525de92a73950167e8532147244294d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "1001"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS600-id-2548342784/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["77"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 77 m\u00b2 com 2 quartos, sala, cozinha, Wc, \u00e1rea de servi\u00e7o, ampla \u00e1rea de lazer com piscina, churrasqueira e 01 vaga.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-05T05:57:52.216Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553633289", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:41:44.732Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130600", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "309", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509217, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761344}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Evaristo Reis", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora"], "complement": "Edif\u00edcio B Edif\u00edcio Residencial Sambur\u00e1 Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L338", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["77"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "205e74690014994ad4beb6f30ecc5878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/205e74690014994ad4beb6f30ecc5878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cbfa6f4b04b760dc4fee3e72a1a67a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cbfa6f4b04b760dc4fee3e72a1a67a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e1136eaf43f0f1148f6ba35be6b0cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e1136eaf43f0f1148f6ba35be6b0cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc7bd77d9714dc7e8443946f024871e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7bd77d9714dc7e8443946f024871e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69511487e5fc7f570919e95d766162a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69511487e5fc7f570919e95d766162a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67956293cde564b6a242d5448de8d24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67956293cde564b6a242d5448de8d24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5395f29de46667a52f30ea1a2d070938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5395f29de46667a52f30ea1a2d070938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e42afc2571774c51c2ea2237c374dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e42afc2571774c51c2ea2237c374dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52f0a1c1fb33799969ad91e4e3b320a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52f0a1c1fb33799969ad91e4e3b320a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Evaristo Reis", "streetNumber": "309", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 77m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-77m2-aluguel-RS700-id-2553633289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1418"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio GloboMax , restaurante Tia Santa , Espa\u00e7o Monica Maia , com grande potencial para todo e qualquer tipo de empreendimento.<br><br>\u00c1rea do terreno: 1.418,19 m\u00b2<br>Valor para loca\u00e7\u00e3o: R$ 3.000,00<br><br>Localizado em um dos corredores comerciais de maior fluxo na regi\u00e3o.<br><br>Aproveite esta grande oportunidade de empreender! Estamos esperando sua liga\u00e7\u00e3o! -", "title": "Terreno para alugar, 1418 m\u00b2 por R$ 3.000,00/m\u00eas - Parque Manibura - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-13T05:25:46.486Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510865508", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-07T20:30:10.889Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Evaristo de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0018", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1418"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "334", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "f3e9dfe2a0373c355232756a0e619084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e9dfe2a0373c355232756a0e619084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f22dad1717405e62fe30b0f489e0e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f22dad1717405e62fe30b0f489e0e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203244a824d11fc5cacd06d7d10949da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203244a824d11fc5cacd06d7d10949da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab82867583fd33d986c43cceb7351645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab82867583fd33d986c43cceb7351645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0faf10bfa8ce1e19fdcb15dfd461b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0faf10bfa8ce1e19fdcb15dfd461b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d77882ff670a219b2085da17548e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d77882ff670a219b2085da17548e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Evaristo de Castro", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1418m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-1418m2-aluguel-RS3000-id-2510865508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["541"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO COM 541M2 NA CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS, PARALELO A RUA VEREADOR PEDRO PAULO E AV. JOS\u00c9 LEON. PR\u00d3XIMO AO PARQUE DAS IGUANAS.", "title": "TERRENO COM 541M2 NA CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS, PARALELO A RUA VEREADOR PEDRO PAULO E AV. JOS\u00c9 LEON. P", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T06:02:35.288Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555835125", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "S/N", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492975, "source": "GOOGLE", "lat": -3.791489}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Walter de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "73517", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["541"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "140", "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "9c9e835ee65c28c7896b327d4416b35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9e835ee65c28c7896b327d4416b35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de311616a07ff1026f65618573959c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de311616a07ff1026f65618573959c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5af0fdff3820d56578fe41f69a38f76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5af0fdff3820d56578fe41f69a38f76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Walter de Castro", "streetNumber": "S/N", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 541m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-541m2-aluguel-RS1500-id-2555835125/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["134"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente conjunto comercial com 134m\u00b2, todo pronto, com recep\u00e7\u00e3o, salas, w/c social, copa, 2 vagas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/FFMHhdGF8Hg).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.462Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861485", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:14.769Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1885", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506795, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743784}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 201 A Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12697", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["134"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4300"}, "price": "4300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "64a6a2a2ec5591b32a0423f55019974b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a6a2a2ec5591b32a0423f55019974b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6978cd1d335971a30e4e33ce9bdf4e4e", "url": "https://youtu.be/FFMHhdGF8Hg", "type": "VIDEO"}, {"id": "048e40ea7ba8e7448233edd1e13380d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048e40ea7ba8e7448233edd1e13380d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003d3f160171b60441f6bbdbf39d0a57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003d3f160171b60441f6bbdbf39d0a57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0b175a0623ec67137ca861f959c18d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0b175a0623ec67137ca861f959c18d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ef9f7596d0c134394ab5bf485171bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ef9f7596d0c134394ab5bf485171bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "672e8f26d273fe5df54462468ad4669a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/672e8f26d273fe5df54462468ad4669a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a1101b7b680f57ec41bca9002c54e9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a1101b7b680f57ec41bca9002c54e9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69c982f89e00ae243469e8a77c7948a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69c982f89e00ae243469e8a77c7948a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d90796052269a688b838a65ea3d884e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d90796052269a688b838a65ea3d884e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255df618db1fd7ae780db94a1f0b40f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255df618db1fd7ae780db94a1f0b40f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7516aaf0ba4d2e5b7280f5f9d78b56c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7516aaf0ba4d2e5b7280f5f9d78b56c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd76bcc3a748e9ce34e56df281af6a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd76bcc3a748e9ce34e56df281af6a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1703c016c49893e713f7c5cf4ef44c7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1703c016c49893e713f7c5cf4ef44c7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1939f561d559c62e51411b2d4e6eea94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1939f561d559c62e51411b2d4e6eea94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c26068d31e5d8bbbcd2846ab0f1c04d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c26068d31e5d8bbbcd2846ab0f1c04d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3cd8aea6222ba779ef7d5f33c218c0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3cd8aea6222ba779ef7d5f33c218c0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1885"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 134m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-134m2-aluguel-RS4300-id-2547861485/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["217"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente conjunto comercial com 217m\u00b2, todo pronto, com recep\u00e7\u00e3o, salas, w/c social, copa, 4 vagas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/FFMHhdGF8Hg).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.435Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861484", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:00.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1885", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506795, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743784}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12696", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["217"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4300"}, "price": "4300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "09a6b855425d282aba3506906d382c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09a6b855425d282aba3506906d382c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6978cd1d335971a30e4e33ce9bdf4e4e", "url": "https://youtu.be/FFMHhdGF8Hg", "type": "VIDEO"}, {"id": "4a0da7e1cc9615bc3c47cdf0c9d62de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0da7e1cc9615bc3c47cdf0c9d62de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23cca0adc1fa713c0252841ffbab4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23cca0adc1fa713c0252841ffbab4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658e264fb78ab3ee4a8e248f78fb4e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658e264fb78ab3ee4a8e248f78fb4e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64700cb580d712beaa6b2b0745b6ec8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64700cb580d712beaa6b2b0745b6ec8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ff3f0a6a0deb4921f47ea2f4e1a38a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ff3f0a6a0deb4921f47ea2f4e1a38a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bd419eed615177e61fe1d4cc496cf2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bd419eed615177e61fe1d4cc496cf2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f40710063111306187453d20f8408379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40710063111306187453d20f8408379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6bbb59833c347eae15e50896f378904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6bbb59833c347eae15e50896f378904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244edd5c78f6e37b1cbc24f9dcaf5331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244edd5c78f6e37b1cbc24f9dcaf5331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "722f6048e8ce83d0129b0bf3e7896867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/722f6048e8ce83d0129b0bf3e7896867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d86ae87aa96b6910d659fc19ba4895b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d86ae87aa96b6910d659fc19ba4895b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5212d7581f6f62107d7b45d1443d5df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5212d7581f6f62107d7b45d1443d5df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151ab508db9a8974f018c3b20d99685e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151ab508db9a8974f018c3b20d99685e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b482b379d8a213dcd62321db15dede73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b482b379d8a213dcd62321db15dede73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e97e4c33d1f4277d801231a07616737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e97e4c33d1f4277d801231a07616737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47d4f89d1d0b9cf13db2fa401db46e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47d4f89d1d0b9cf13db2fa401db46e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f5bf7bf890fd556620e30b8c9550ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f5bf7bf890fd556620e30b8c9550ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da69eca255fb64cbb90efd793e242a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da69eca255fb64cbb90efd793e242a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e4d0917f46d809df2fbfcea2c132c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e4d0917f46d809df2fbfcea2c132c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc1a9ee80a7db5a598eaf786fdd7a3ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1a9ee80a7db5a598eaf786fdd7a3ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ce39e5c9513e43579e45e54ea3095b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ce39e5c9513e43579e45e54ea3095b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1885", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 217m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-217m2-aluguel-RS4300-id-2547861484/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO, COPA, QUINTAL PROX. AO CORREIOS E SHOPPING VIA SUL .", "title": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO, PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO, COPA, QUINTAL PROX. AO CORREIOS E SHO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:34.490Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230379", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821802", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48359, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795888}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71480", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "yearlyIptu": "1907", "price": "7500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "e25bb9ff0bcdbcf95a59ccfc9db839a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25bb9ff0bcdbcf95a59ccfc9db839a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-130m2-aluguel-RS7500-id-2548230379/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com wc em centro de especialidades m\u00e9dicas com servi\u00e7o de recep\u00e7\u00e3o, cont\u00ednuo, zelador e sala de espera climatizada c/ wi-fi.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.955Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861965", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:31.105Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736912}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Clinica de Especialidades Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7823", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "421c3518b2bb19fe3cc84863d91658dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421c3518b2bb19fe3cc84863d91658dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85054cc00a3549b2e5c475e9aa7899fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85054cc00a3549b2e5c475e9aa7899fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3db185043aac7d734dbd61d947797b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3db185043aac7d734dbd61d947797b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a6af52c97f55ff2d0da647c0ff1874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a6af52c97f55ff2d0da647c0ff1874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c24c7f4912994e46b25d727e1c5fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c24c7f4912994e46b25d727e1c5fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ae0e7f532a588ef7b7d0da8de5ee2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ae0e7f532a588ef7b7d0da8de5ee2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4e914bd983e1c90cd43fdea1be1383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4e914bd983e1c90cd43fdea1be1383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS500-id-2547861965/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Dois Quartos;<br>Sala estar e Jantar;<br>Cozinha e \u00c1rea de Servi\u00e7os;<br>Banheiro;<br>Garagem para um Carro;<br>\u00c1gua individual com Caixa DAgua;<br>Quitado e com Documenta\u00e7\u00e3o Regularizada;<br>Financia pelo Bradesco;<br>\u00c1rea: 49,43m\u00b2 -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 50 m\u00b2 - venda por R$ 115.000,00 ou aluguel por R$ 850,00/m\u00eas - Mondub", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-11T20:49:23.193Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541005677", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-16T13:30:22.700Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762376", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Realleza Pet", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)"], "complement": "Quadra 1 Rua_Interna A Edif\u00edcio 20 Apy 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1730", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "115000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "f1d0438b8be6be2e9a2f6e928d4c52e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d0438b8be6be2e9a2f6e928d4c52e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be400e84269fa29cd0b3a0b87f803193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be400e84269fa29cd0b3a0b87f803193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "342e200e3377b344d91c9ac624249604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/342e200e3377b344d91c9ac624249604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae420271b798a5d58defc1af125fbcab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae420271b798a5d58defc1af125fbcab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10311cb1c544fde12eab4d90a7970a91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10311cb1c544fde12eab4d90a7970a91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eeec432c9aecba581c44a95556bc706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eeec432c9aecba581c44a95556bc706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf00b05d722663c96e673674f427539b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf00b05d722663c96e673674f427539b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b22c562f47cb265b9cf6fd7307027b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b22c562f47cb265b9cf6fd7307027b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b517bf4670beb4b8677c6344ce9a224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b517bf4670beb4b8677c6344ce9a224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9adfd107dbae00d79f68e7f577a46ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9adfd107dbae00d79f68e7f577a46ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Monte L\u00edbano", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-venda-RS115000-id-2541005677/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no centro com 50m\u00b2, wc, piso pronto para entrar, 02 vagas de garagem. Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.058Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862368", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:32.538Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "847", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515928, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730283}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio E 603 Edif\u00edcio Madson Office Center Sala 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9117", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fd87d260092e6c7e558c21ed522d85ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd87d260092e6c7e558c21ed522d85ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bff87766be215b52eb8f306f1162c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bff87766be215b52eb8f306f1162c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137e1f1b2d28b5f8d8f882dfa8169789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137e1f1b2d28b5f8d8f882dfa8169789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be4aa62891eacc908af1cdc547f0f590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be4aa62891eacc908af1cdc547f0f590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f63287f86dbc27d7dccfb0547a783a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f63287f86dbc27d7dccfb0547a783a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481027c7f1fe8cb79d3ebc749da92591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481027c7f1fe8cb79d3ebc749da92591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32b6eb9a6e2f48cbf60780f7db60813b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32b6eb9a6e2f48cbf60780f7db60813b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c43598741a74a81a1d553b3aed965c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c43598741a74a81a1d553b3aed965c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be409d513949d319768e8554af992d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be409d513949d319768e8554af992d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "145faa3bcfca29cf0a4fc2154df3ccb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145faa3bcfca29cf0a4fc2154df3ccb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8dff2b7479d2fbb80804c884ed70ef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8dff2b7479d2fbb80804c884ed70ef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e445d1d9c2598dcf5007e7d5e9448695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e445d1d9c2598dcf5007e7d5e9448695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "847", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS900-id-2547862368/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA, VARANDA, 02 QUARTOS, BANHEIRO, COZINHA.<br>\u00c1 02 QUARTEIR\u00d5ES DA AVENIDA ALBERTO MAGNO", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-17T18:55:19.124Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496257964", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.204Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "638", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549013, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vasco da Gama", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Contrigo Damas", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10517", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "61362a9ffa14e8c99337b177e6ad9023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61362a9ffa14e8c99337b177e6ad9023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b4d9871f4cfc5ea0e5d86937563782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b4d9871f4cfc5ea0e5d86937563782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e0fe7e20d4c453c6e4f4b7a017fefd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e0fe7e20d4c453c6e4f4b7a017fefd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07df0e7a13e363850da57439a1c6a32e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07df0e7a13e363850da57439a1c6a32e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c567a03bb92173266accf09fa0519c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c567a03bb92173266accf09fa0519c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af46daca7227d58f291462c0926247df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af46daca7227d58f291462c0926247df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e106a6468fed8a855edc217a9481e057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e106a6468fed8a855edc217a9481e057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffbe433fea99530458514bda31145650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffbe433fea99530458514bda31145650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048c541c70aec3c6dd3b56f6c637c99d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048c541c70aec3c6dd3b56f6c637c99d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d336f6362956dd829046fbb75bdd6082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d336f6362956dd829046fbb75bdd6082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Vasco da Gama", "streetNumber": "638", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS600-id-2496257964/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA ALUGAR NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10156<br><br>EDIFICIO TRADE CENTER - ALDEOTA <br><br> S\u00e3o 200 m2 com divis\u00f3rias, m\u00f3veis projetados, 5 banheiros, instala\u00e7\u00f5es aparelhos j\u00e1 instalados, recep\u00e7\u00e3o climatizada com portaria 24h e catraca eletr\u00f4nica. no edif\u00edcio trade center, <br><br>Dispon\u00edvel para aluguel, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br> Valor do aluguel R$ 7.000,00<br> Valor de condom\u00ednio R$ 1.735,00<br><br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10156", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T15:22:23.148Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558376457", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.826Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Fazendinha", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10156", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8735"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1735"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "4a5fd2836878f06fc85dbae3cc288f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a5fd2836878f06fc85dbae3cc288f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d99916ce47d2a2ba1a603aeae3f16b18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d99916ce47d2a2ba1a603aeae3f16b18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30970fa23a83c28d95e376f7e91b5a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30970fa23a83c28d95e376f7e91b5a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b5f5a2cc77567c3f7f13483a5a10997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b5f5a2cc77567c3f7f13483a5a10997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f49e2ef7e865705007aa66fdbbb20b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f49e2ef7e865705007aa66fdbbb20b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a49bc94a80ff2ca8bc07dcac6099cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a49bc94a80ff2ca8bc07dcac6099cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8acd7c7b04d645983fcf3e6024abe9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8acd7c7b04d645983fcf3e6024abe9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e3cc370d1072aa6b41e3c44624cc2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e3cc370d1072aa6b41e3c44624cc2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2750bd5f52017988c4e5753835884ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2750bd5f52017988c4e5753835884ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS7000-id-2558376457/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, pr\u00f3ximo a Receita Federal, 31m\u00b2, sala, copa, WC privativo, vaga rotativa.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.467Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861079", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:46.704Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "644", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510158, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726856}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Deputado Figueiredo Correia Sala 25", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12639", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "27ea135f8f33f7b5064b54823ea1c946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27ea135f8f33f7b5064b54823ea1c946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d940841268ca4c3f4b29c5ad7571816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d940841268ca4c3f4b29c5ad7571816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d532c6e171fa4397985d44f8ef40de28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d532c6e171fa4397985d44f8ef40de28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8d0e32e4b157ba937bde6eb57682e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8d0e32e4b157ba937bde6eb57682e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a95d3b4bfaed8e545695f5b60a5a1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a95d3b4bfaed8e545695f5b60a5a1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aa24c5e430ea5539ced6fa5c061237e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aa24c5e430ea5539ced6fa5c061237e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db2c08dd9ce7b472bdd6f906f1cc640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db2c08dd9ce7b472bdd6f906f1cc640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ff9281f5fab630d08985fef693610e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ff9281f5fab630d08985fef693610e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf41a6cd356b6c6f7fc5907e186d6901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf41a6cd356b6c6f7fc5907e186d6901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e3a9bc403edc55a7c7a40fe2340ebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e3a9bc403edc55a7c7a40fe2340ebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0779628ed6a1a8d87108bcf8cbf41a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0779628ed6a1a8d87108bcf8cbf41a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef904f7beb1e3a7e5dd2b1f0744293d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef904f7beb1e3a7e5dd2b1f0744293d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c264fe8a2f548a49c29886e69a06d142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c264fe8a2f548a49c29886e69a06d142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8989d5071d82b68b8bf311f45edc91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8989d5071d82b68b8bf311f45edc91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "644", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS650-id-2547861079/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IM\u00d3VEL: Loja e sobre loja com 75,90 m2. 1 banheiro, Ideal para atividades lojas, dep\u00f3sitos, restaurantes.<br>Ideal para montar seu negocio.<br><br>COND\u00d4MINIO: R$680,00 (03/2022)<br><br>SEGURO INC\u00caNDIO : R$ 696,63( ref: 04/2022)<br><br>LOCALIZA\u00c7\u00c3O: Rua J\u00falio Abreu n\u00ba160 loja 8, Varjota. Pr\u00f3ximo Avenida Dom Luiz, caixa econ\u00f4mica federal, Pizzaiolo, Shopping Shopping P\u00e1tio Dom Lu\u00eds.<br>Quer montar seu neg\u00f3cio aqui? -", "title": "Loja para alugar, 75 m\u00b2 por R$ 2.500,00/m\u00eas - Varjota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-15T00:45:51.344Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19497", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558833103", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T01:07:36.729Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "160", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487744, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736199}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida J\u00falio Abreu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00famero Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0054", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "advertiserContact": {"phones": ["8534611166", "85988101166"]}, "whatsappNumber": "85988101166", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3180"}, "yearlyIptu": "72", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e0a6092a-a7c0-d0c9-87d3-a9477ea040ca", "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cbd18811d961d1e8cdcbc856b01fd7ab.jpg", "licenseNumber": "00847-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45596, "legacyZapId": 2489668}, "medias": [{"id": "92f4360041738a774fe7d88f64a59ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f4360041738a774fe7d88f64a59ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a896add5a069f27fbbd5a30f5a3e2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a896add5a069f27fbbd5a30f5a3e2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b334a793c1c01a97c988714b7dbb2b7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b334a793c1c01a97c988714b7dbb2b7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d1bd794b6e3e401e726a58634b46b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d1bd794b6e3e401e726a58634b46b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdecb21e4786e734fea23dcd93328df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdecb21e4786e734fea23dcd93328df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760c5d214b69bb112541bca79aab92a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760c5d214b69bb112541bca79aab92a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3abdd899c82d40a0e6ae0e2abd276ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abdd899c82d40a0e6ae0e2abd276ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15033d4b7b99e5825842d2e17c6e24ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15033d4b7b99e5825842d2e17c6e24ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f402843de7a209d73f96503780216a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f402843de7a209d73f96503780216a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d574c47fca52a9020728a25461abfd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d574c47fca52a9020728a25461abfd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0751030911a23a14b571c39898b34c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0751030911a23a14b571c39898b34c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ea1fa8c0aa1778343305ea133f7b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ea1fa8c0aa1778343305ea133f7b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a27130cf510a4e468bb9f4b5803ac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a27130cf510a4e468bb9f4b5803ac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "798e1dbeca3435fd1fd32ce6ebf59d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/798e1dbeca3435fd1fd32ce6ebf59d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb4ac78b43840f6177b4985fa5569cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb4ac78b43840f6177b4985fa5569cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcf34653084c5970f24ebac43968ed98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf34653084c5970f24ebac43968ed98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9dcfca8f7d7874d420bee4a9b177830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9dcfca8f7d7874d420bee4a9b177830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6d34a3d053161eb0e24f7ac64586d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6d34a3d053161eb0e24f7ac64586d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e49bb00de548f5cad568163f78575a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e49bb00de548f5cad568163f78575a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19b1fc63accf6c0815ca8fb84d792596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b1fc63accf6c0815ca8fb84d792596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24a0a869762115e2fa936679e7661304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24a0a869762115e2fa936679e7661304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Espindola Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/45596/espindola-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Varjota", "street": "Avenida J\u00falio Abreu", "streetNumber": "160", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-varjota-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS2500-id-2558833103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga loja comercial mobiliada no Duets Office Tower, excelente para o seu neg\u00f3cio. Loja com ambientes divididos, banheiro social com arm\u00e1rio e 2 vagas de garagem. <br><br><br>Duets Office Towers \u00e9 um business center que re\u00fane uma multiplicidade de servi\u00e7os sem igual em empreendimentos comerciais da regi\u00e3o. O condom\u00ednio possui um audit\u00f3rio com capacidade para 120 pessoas, 01 sala de reuni\u00e3o, ampla \u00e1rea de lazer, heliponto e 1.325 vagas de garagem, recep\u00e7\u00e3o, 8 elevadores por torre, catraca eletr\u00f4nica e muito mais. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada! Entre as Ruas Dr. Gilberto Studart e Vilebaldo Aguiar. Ao lado da Av. Engenheiro Santana Junior, Av. Santos Dumont e Av. Almirante Henrique Saboia (Via Expressa). Em frente ao Parque Shopping Coc\u00f3 e Centerbox Conceito. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Loja Comercial dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Duets Office Tower - SA7335", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T00:35:05.361Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557417366", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487266, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Sul Duets Office Tower Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA7335", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7920"}, "yearlyIptu": "65", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "920"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "b3cfedd83c188ac7359563962c23e7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3cfedd83c188ac7359563962c23e7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69fe67ad20007d0a0749ef13b573d16c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69fe67ad20007d0a0749ef13b573d16c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59384c3840adeccf826b2adeb2c0e216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59384c3840adeccf826b2adeb2c0e216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e82a47d488e1a26562bb9126cc1e0615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e82a47d488e1a26562bb9126cc1e0615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ce5b64bba3518ea3155797d759337e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ce5b64bba3518ea3155797d759337e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02becab566b263058ecc9e7c2fa14183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02becab566b263058ecc9e7c2fa14183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06cd8664b61dee0d55152c2fe8e37add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06cd8664b61dee0d55152c2fe8e37add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b00e2a57814013add732069b3c5621a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b00e2a57814013add732069b3c5621a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a029b62dc7728fe1d0f9376828e77f73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a029b62dc7728fe1d0f9376828e77f73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcc8783fec93ac6cb44335a6d5c8900f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc8783fec93ac6cb44335a6d5c8900f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eda57c61ad141641a8fbbaa8c76e67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eda57c61ad141641a8fbbaa8c76e67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cbfbf4b3738a237621b2bd650ed2e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cbfbf4b3738a237621b2bd650ed2e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe704eba80032dbe1b2dc2020d66f86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe704eba80032dbe1b2dc2020d66f86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f40f35b9f88d18e554c638a9f66cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f40f35b9f88d18e554c638a9f66cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6ba49b322119363919f6d4e95b659e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ba49b322119363919f6d4e95b659e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1151c284a7127e7b971bf777acb6c2ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1151c284a7127e7b971bf777acb6c2ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS7000-id-2557417366/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dio novo, 33m\u00b2, 01 wc..Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e completa infra-estrutura. Sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico com equipamentos: alarme, c\u00e2meras digitais e sistema de grava\u00e7\u00e3o em HD. \u00c1rea de conviv\u00eancia com restaurantes, academia, Audit\u00f3rio para conven\u00e7\u00f5es, isolado acusticamente e climatizado. Ed. Scopa Platinum.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/yCFTJil2ezM).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.624Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862076", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:23.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509397, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733216}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Scopa Platinum Corporate Sala 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13545", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6a7bb33de7e0822eb3d44c6a287707ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7bb33de7e0822eb3d44c6a287707ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cce27d504d8a490bd6af9c141a2ebb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cce27d504d8a490bd6af9c141a2ebb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e1fab3411e9c782c64ac337d0d2eb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e1fab3411e9c782c64ac337d0d2eb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4209c6234bf119f03e51891d728a5e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4209c6234bf119f03e51891d728a5e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c2d2362cf1fad59169c6de11d82d8d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c2d2362cf1fad59169c6de11d82d8d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794d797241824c3372c9ba29dd401655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794d797241824c3372c9ba29dd401655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c51753b5c130a4f5778206a507eaf82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c51753b5c130a4f5778206a507eaf82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5a4ab730bbbd01553dbf51a2d930df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5a4ab730bbbd01553dbf51a2d930df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a23cac38b2017b8971a78bd06f915d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a23cac38b2017b8971a78bd06f915d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265d89a2e4702582f8eee4b805d8b54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265d89a2e4702582f8eee4b805d8b54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d595c22521947317e8654808764ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d595c22521947317e8654808764ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe78cdde671b4d204c18ec637bad777e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe78cdde671b4d204c18ec637bad777e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca41d435db7d9fdcb8f6e3a26f980a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca41d435db7d9fdcb8f6e3a26f980a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d231dbb676d4fa05b8d920d2697c2809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d231dbb676d4fa05b8d920d2697c2809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1500-id-2547862076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercia alto em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 44,57m\u00b2, 01 banheiro e piso em porcelanato. Pr\u00e9dio disp\u00f5e de recep\u00e7\u00e3o, 02 banheiros e copa comum.", "title": "SALA COMERCIAL", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T04:46:27.897Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559388471", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:36.934Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8026", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "182", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "65c5746deee2e6620530812e66ed3075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65c5746deee2e6620530812e66ed3075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b31b66635b20e98141ef2e15530a47f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b31b66635b20e98141ef2e15530a47f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b8d2106335972c4aa1c88a6aeb395bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8d2106335972c4aa1c88a6aeb395bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523edb08a54aa54fa2ec34ff6768b82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523edb08a54aa54fa2ec34ff6768b82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e692cbb1d923d74c98a82e296ae88f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e692cbb1d923d74c98a82e296ae88f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8160fb153dc632585493507d5c16b2ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8160fb153dc632585493507d5c16b2ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51183874ae07dfba86384bea9edcce65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51183874ae07dfba86384bea9edcce65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3478ffb89ca1dcf6096bf8bb3b477fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3478ffb89ca1dcf6096bf8bb3b477fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68212bd0806f5494e318e9e5c8385710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68212bd0806f5494e318e9e5c8385710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "329d9f77b2d27dcdfb8ef67d24f793d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329d9f77b2d27dcdfb8ef67d24f793d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS850-id-2559388471/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluguel: R$2.100,00<br>Condom\u00ednio: R$559,00<br>IPTU: R$53,00<br>Total com todas as taxas: R$2712,00<br><br>2 qtos, sendo 1 su\u00edte, 70m de \u00e1rea \u00fatil. <br><br>Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel, 211, Papicu<br>10\u00b0 andar", "title": "Alugo Ap 70m no Papicu, 10\u00b0 andar, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, 2 WC\u2019s, 1 vaga.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T13:58:56.046Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563320286", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 10, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T14:07:54.093Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175832", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "211", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473235, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731529}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel Nogueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Santur Viagens", "SC:Sport & Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato pelo WhatsApp:. 85 996132884 (H)", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2659"}, "yearlyIptu": "53", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "559"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "026c4336d9c8b175f6df24536a187b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/026c4336d9c8b175f6df24536a187b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a0fcbb84e7d867bc501c6193b07d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a0fcbb84e7d867bc501c6193b07d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d526cbda85766d27e77079f07b1a33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d526cbda85766d27e77079f07b1a33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758e467cfd5af384b3ce29cdf034cb7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758e467cfd5af384b3ce29cdf034cb7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c24953ffb99f08c5cccf9da51a6fc1fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24953ffb99f08c5cccf9da51a6fc1fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abab682488be84a79347d40df2aa12ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abab682488be84a79347d40df2aa12ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cad88ad175c8b9ef02328aa6f145a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cad88ad175c8b9ef02328aa6f145a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5157af26d08ca5478b59087f0ec3af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5157af26d08ca5478b59087f0ec3af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a9daad5f975ee3dc639f33ede0a9fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a9daad5f975ee3dc639f33ede0a9fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e84fe08933bd5dcaef3914d8d91dfb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e84fe08933bd5dcaef3914d8d91dfb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d833001a8bbf4a61aeafa334b7291da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d833001a8bbf4a61aeafa334b7291da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "968b70e963a394dfffb63db20a239b97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/968b70e963a394dfffb63db20a239b97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19162ee62c5459abfb038b965fbe9bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19162ee62c5459abfb038b965fbe9bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f385e9d0355b235ff827f09f613802e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f385e9d0355b235ff827f09f613802e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709e0701f33fd801f1c4193cd25ca07b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709e0701f33fd801f1c4193cd25ca07b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4875a5553ce6cc6ce99e097c0be511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4875a5553ce6cc6ce99e097c0be511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a38109ef03e759bf439fde3e430065c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a38109ef03e759bf439fde3e430065c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff0d63afe52f48fc275dee14dc5d991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff0d63afe52f48fc275dee14dc5d991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b8a65ef42250b0dcf530fe7bbdadd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b8a65ef42250b0dcf530fe7bbdadd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86fa34cfc7d086346d2d01d804e0e5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86fa34cfc7d086346d2d01d804e0e5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de39a2114252f215d01a4a06449b80c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de39a2114252f215d01a4a06449b80c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0cb4a747005b6f8567dde0c87737f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0cb4a747005b6f8567dde0c87737f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e7c18292ad9154e34d71b1e1c7820d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e7c18292ad9154e34d71b1e1c7820d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "097d70d8759018b28e7bb465a62fbc0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/097d70d8759018b28e7bb465a62fbc0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856cc8c1562c0a3f385d782f40285007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856cc8c1562c0a3f385d782f40285007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Jos\u00e9 Carlos Gurgel Nogueira", "streetNumber": "211", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2100-id-2563320286/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 600,00.\\n\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 240,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala Ampla;\\n- 01 Banheiro.\\n<br>\u00c1rea total: 30 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "LOJA 02 RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - LO425", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.952Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210085", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-03T01:48:17.448Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO425", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "1ec9d0f1dc6c2316a1ea363952c7d586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ec9d0f1dc6c2316a1ea363952c7d586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c42aa648364131b20b91e7a51e44f593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c42aa648364131b20b91e7a51e44f593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "580a1bd2f856c699d6d6e028084163a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/580a1bd2f856c699d6d6e028084163a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da628fb2983b43146a8c63aa4943e321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da628fb2983b43146a8c63aa4943e321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d783d8df318938a8731118e09a24de64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d783d8df318938a8731118e09a24de64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b753dec492d0d66b4f8ef10431ee822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b753dec492d0d66b4f8ef10431ee822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19602ff3956ee6c87c395d1cc6a9da67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19602ff3956ee6c87c395d1cc6a9da67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b68f0577a7a6c1d6a33d7714500ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b68f0577a7a6c1d6a33d7714500ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe17b2643cdbe7c7513d546902f4fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe17b2643cdbe7c7513d546902f4fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2560210085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "GOURMET_BALCONY", "INTERNET_ACCESS", "CLOSET", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COMERCIAL DUPLEX COM 500M\u00b2 DE \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA, LOCALIZADA NA AV. EDILSON BRASIL SOARES DISPONDO DE 6 SU\u00cdTES (UMA COM CLOSET)SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA, DCE, LAVABO, 8 VAGAS DE GARAGEM (SENDO DUAS COBERTAS), PORT\u00c3O AUTOM\u00c1TICO. PR\u00d3XIMO A CL\u00cdNICA BOGHOS BOYADJIAN UNIDADE SUL.", "title": "CASA COMERCIAL DUPLEX COM 500M\u00b2 DE \u00c1REA CONSTRU\u00cdDA, LOCALIZADA NA AV. EDILSON BRASIL SOARES DISPONDO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.925Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229881", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-21T17:50:34.714Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48521, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790124}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [6], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "29926", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9900"}, "yearlyIptu": "2420", "price": "9900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "ca3186d8929d00269818712460578b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca3186d8929d00269818712460578b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deddc47a9dc4feab7221e0720d0e4c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deddc47a9dc4feab7221e0720d0e4c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "950"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-500m2-aluguel-RS9900-id-2548229881/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no melhor da Lagoa Redonda, pr\u00f3ximo a Ypioca, 50m\u00b2, living, 2 quartos (sendo 1 su\u00edte reversivel), WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, deck, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.496Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860390", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "714", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47312, "source": "GOOGLE", "lat": -3.824129}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Nayrton Bike", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente"], "complement": "Edif\u00edcio Residencial Madrid Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13923", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f356dc7f3b8affc701a7c423e9038e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f356dc7f3b8affc701a7c423e9038e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd7e4d8e092b80cc713aef1d62e77487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd7e4d8e092b80cc713aef1d62e77487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c91b1902ee283701c7056c2e2dbc4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c91b1902ee283701c7056c2e2dbc4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69a12a7b253446b28ce27045e15220a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69a12a7b253446b28ce27045e15220a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f73a1c730a5e67efb63f9f2054fe894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f73a1c730a5e67efb63f9f2054fe894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a883580d816ba3fa3b4985c9c1338bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a883580d816ba3fa3b4985c9c1338bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6630e8cda0c770b59168fb566d23c448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6630e8cda0c770b59168fb566d23c448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae23041c52b12444f0fca6266a06450f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae23041c52b12444f0fca6266a06450f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c541551a92ba5b387598b9092c449a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c541551a92ba5b387598b9092c449a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47df0943d641c63aaebeebed5152098d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47df0943d641c63aaebeebed5152098d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165a72ded5b2b8fa5e9e317251286c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165a72ded5b2b8fa5e9e317251286c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4264a52687be98893f1c2f0ba6fe2d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4264a52687be98893f1c2f0ba6fe2d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174c5c2c000226e2ddc6e5f232f73b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174c5c2c000226e2ddc6e5f232f73b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3d9eadec96341675014d96e1f54aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3d9eadec96341675014d96e1f54aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ba20e223c72fbbf440e4859d7a1859", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ba20e223c72fbbf440e4859d7a1859/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e1057c4e91388aeb2fe02ad816e384d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e1057c4e91388aeb2fe02ad816e384d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3387cd212b8ccff5a5a0eacf40fd3101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3387cd212b8ccff5a5a0eacf40fd3101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85fbb2c0f4061ccbd2ffebe496e2fdc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fbb2c0f4061ccbd2ffebe496e2fdc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "streetNumber": "714", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS600-id-2547860390/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 02 quartos, nascente, sala, cozinha, wc social, em condom\u00ednio fechado, ambiente familiar, pr\u00f3ximo de restaurantes, escolas, vias de f\u00e1cil acesso. 60m\u00b2, 01 vaga. Condom\u00ednio: R$ 100,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Apartamento com 02 quartos, nascente, sala, cozinha, wc social, em condom\u00ednio fechado, ambiente fami", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-02-26T19:24:59.949Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512199824", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:56:32.213Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60752480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "66", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564149, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826605}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ayrton Senna", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Geisa Padaria", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento Q 1 Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2832", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "081bcbe12f3b2adf00cc90580043bd18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/081bcbe12f3b2adf00cc90580043bd18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7980700836cd2e57ede4c16fd05faec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7980700836cd2e57ede4c16fd05faec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2005eaaa06fd40b713e84e6e5ab307c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2005eaaa06fd40b713e84e6e5ab307c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c403f90aa42eb40b2eb31e44e7a7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c403f90aa42eb40b2eb31e44e7a7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df84139a424b0bf4713ae127d6b8c923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df84139a424b0bf4713ae127d6b8c923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963bfb0a72912333adcbd82811bbb0d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963bfb0a72912333adcbd82811bbb0d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c05f5ba2b29e6fd2b7cd1c832ed612be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c05f5ba2b29e6fd2b7cd1c832ed612be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6fb4bd516c023001c40af2a596a4d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6fb4bd516c023001c40af2a596a4d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f18b9b4052d5c32f378eaef6be995df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f18b9b4052d5c32f378eaef6be995df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Ayrton Senna", "streetNumber": "66"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS500-id-2512199824/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "casa com 2 quartos, 1 banheiro, sala de estar, sala de jantar, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o,", "title": "Casa em \u00f3timo local, corredor de acesso para as avenidas principais do Montese.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T18:29:33.739Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53922", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562551889", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T18:31:15.639Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547579, "source": "GOOGLE", "lat": -3.768577}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Aquiles Boris", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L259", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "whatsappNumber": "85985436208", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8fd9535ea9e3170564794d5d2e55c550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd9535ea9e3170564794d5d2e55c550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c309b59dd1c4146bbcc5db3a09422b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c309b59dd1c4146bbcc5db3a09422b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc49d853f0f09a2e3bacdd7df8db523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc49d853f0f09a2e3bacdd7df8db523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357f1b6092ad294972fb24326c59aadc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357f1b6092ad294972fb24326c59aadc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20c5ba213e28128671fc9b0fd6716bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20c5ba213e28128671fc9b0fd6716bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a97a0211237fea3386aa07516fa978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a97a0211237fea3386aa07516fa978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e3c68939118e51162290ebc4a796e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e3c68939118e51162290ebc4a796e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "687e17b52b71b488d33cbe8a8cf2a95c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/687e17b52b71b488d33cbe8a8cf2a95c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "464f8bf708fe6ae363de181256a4ea96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/464f8bf708fe6ae363de181256a4ea96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18dfbdf452316cec162ca1d420239fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18dfbdf452316cec162ca1d420239fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a6879d31d0cc2c7b72f21267e54d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a6879d31d0cc2c7b72f21267e54d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8149614c0611dda04b9406ea221aa558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8149614c0611dda04b9406ea221aa558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Aquiles Boris"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS700-id-2562551889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Mont Parnasse - Jangurussu<br><br>O Mont Parnasse est\u00e1 localizado em um ponto estrat\u00e9gico no bairro Jangurussu, entre as Av. Perimetral e Av. Val Para\u00edso, pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias, padarias.<br><br>Apartamento com aproximadamente 63m\u00b2 com ampla sala, cozinha com m\u00f3veis, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 1 vaga.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Edif\u00edcio Mont Parnasse - Jangurussu", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T23:26:01.230Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562083947", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T01:45:25.096Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali"], "complement": "Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0149", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "77", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "38cf3603686b57da02ab5ead1a6a3e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cf3603686b57da02ab5ead1a6a3e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d1c2a46450197b8b2449ae81a99e788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d1c2a46450197b8b2449ae81a99e788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "885d4f9e2032dfc158c9f8bcc28067e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/885d4f9e2032dfc158c9f8bcc28067e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3528f5dd07b599d2280515eb725cc22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3528f5dd07b599d2280515eb725cc22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bd7b60f26ce58ab5ce841a231601cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bd7b60f26ce58ab5ce841a231601cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a186381a3e8dff07cea76223c30bfc39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a186381a3e8dff07cea76223c30bfc39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21163fe2448f6796798f05bbcd35e6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21163fe2448f6796798f05bbcd35e6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccd251f3ea81219c43a0ddd030b290e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccd251f3ea81219c43a0ddd030b290e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e9a3fabc24899328c42b031f383942f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9a3fabc24899328c42b031f383942f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c8fd8cd458b23632441c68643e01c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c8fd8cd458b23632441c68643e01c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11b05ce8be1490362f2d22f8dcf0c6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b05ce8be1490362f2d22f8dcf0c6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eaaaa4192802790b3fea1796f96bb9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eaaaa4192802790b3fea1796f96bb9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22eb95f75fb78b056aa67bd992e11e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22eb95f75fb78b056aa67bd992e11e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ebc09a0065d42bd15d62913c60da44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ebc09a0065d42bd15d62913c60da44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6cf8413d6a21aa09078635089c40881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6cf8413d6a21aa09078635089c40881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS600-id-2562083947/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["3614"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande Pr\u00e9dio Comercial - Ideal para F\u00e1brica, Industria, Distribuidora, Galp\u00e3o, Garagem de \u00d4nibus, Transportadora.<br><br>Endere\u00e7o: Rua Rocha Pombo, 240 \u00c1lvaro Weyne<br><br>\u00c1rea total constru\u00edda: 2.354,00m\u00b2<br>\u00c1rea total do terreno: 3.614,00m\u00b2<br><br>N\u00famero de Pavimentos: 04<br>Altura considerada: 6,00m<br><br>Descri\u00e7\u00e3o dos pavimentos:<br>T\u00e9rreo Superior 1 Superior 2.<br><br>GALP\u00c3O INDUSTRIAL - 01<br>At = 1.235,44 m2<br>Terreo= 1.176,97 m2<br>Superior 1 = 58,47 m2<br><br>GALP\u00c3O INDUSTRIAL - 02<br>At = 675,19 m2<br>T\u00e9rreo= 428,23 m2<br>Superior 1 = 123,48 m2<br>Superior 2 = 123,48 m2<br><br>GALP\u00c3O INDUSTRIAL - 03<br>At = 221,77 m2<br><br>GALP\u00c3O INDUSTRIAL - 04<br>At = 108,49 m2<br><br>ESCRIT\u00d3RIOS<br>At = 208,96 m2<br>Terreo= 104,48 m2<br>Superior 1 = 104,48 m2<br><br>ADMINISTRA\u00c7\u00c3O<br>At = 215,65 m2<br><br>ESTACIONAMENTO<br>At = 78,37 m2<br><br>PATIO DE MANOBRAS E CIRCULA\u00c7\u00c3O<br>At = 1.011,23 m2<br><br>VIA INTERNA<br>At = 164,93 m2<br><br>PASSEIO<br>At = 25,95 m2 -", "title": "Amplo Terreno com Galp\u00f5es para alugar, 3614 m\u00b2 por R$ 60.000/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-02T07:05:37.992Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553282341", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [150], "updatedAt": "2022-03-04T22:10:57.046Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0007", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2354"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "b69d9c78d0171150cdf93fa32f9438dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b69d9c78d0171150cdf93fa32f9438dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f50d0cbb2582117c89edb9536bbee0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f50d0cbb2582117c89edb9536bbee0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a40c52617fe66b0e2d566f148fdf94c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a40c52617fe66b0e2d566f148fdf94c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d611ea2afac14aa77d804a0219bec34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d611ea2afac14aa77d804a0219bec34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101b23b3fe1b03ce3fa0498670af6bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101b23b3fe1b03ce3fa0498670af6bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b5ab4f5d394c7773190176c1e85924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b5ab4f5d394c7773190176c1e85924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d6f22aad06b31fa63d3a7b426c43acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d6f22aad06b31fa63d3a7b426c43acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a61880b9c7617ebf622bc1fb752dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a61880b9c7617ebf622bc1fb752dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6648a41c96b08668f0d37737990bbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6648a41c96b08668f0d37737990bbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42ac2cf3abd3bb8c8ffd969b21ef75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42ac2cf3abd3bb8c8ffd969b21ef75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e87a0786cd16000cee9b897f8c4adc4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e87a0786cd16000cee9b897f8c4adc4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f984197002ab157e216648527645001", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f984197002ab157e216648527645001/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4f11dca2aee5c0f0eadb93baf35856b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4f11dca2aee5c0f0eadb93baf35856b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2288431c2763207de6eff16762ed43cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2288431c2763207de6eff16762ed43cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356dd8fa3afe6fa9a8d39d053d5b9dea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356dd8fa3afe6fa9a8d39d053d5b9dea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8a573bc48dc6acec11711b204a2780d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a573bc48dc6acec11711b204a2780d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8504a47a58586fcdfc17f0a39d3cc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8504a47a58586fcdfc17f0a39d3cc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d369ef0969adc81434a0cdf2aa4f5380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d369ef0969adc81434a0cdf2aa4f5380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "460af77abb1ea1d72a64a5d49e2ca795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/460af77abb1ea1d72a64a5d49e2ca795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1f1f660d36f8b7db53f67fcb0b745a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1f1f660d36f8b7db53f67fcb0b745a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f9b2890c4992d17f367a814f05ea27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f9b2890c4992d17f367a814f05ea27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e026bd5db13f85f37550e436d48d8ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e026bd5db13f85f37550e436d48d8ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "007b2e46a595211135ffd85eaa93d264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/007b2e46a595211135ffd85eaa93d264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a178016926d98cb82b1735e46e3657ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a178016926d98cb82b1735e46e3657ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e9e12f8253b870248b93d14052d83b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9e12f8253b870248b93d14052d83b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34aa227f1f0d777fb11cc2c997719d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34aa227f1f0d777fb11cc2c997719d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da8a2381c64a821288808e1e5b3845af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da8a2381c64a821288808e1e5b3845af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533a26bc4de266fa3523d9d65d166750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533a26bc4de266fa3523d9d65d166750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f11eaa97e9ced035a3b4abab3af74ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f11eaa97e9ced035a3b4abab3af74ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4eb289ab7a7933021b093410fc7f3c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4eb289ab7a7933021b093410fc7f3c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4afac0d33b85d84451ee960678b1499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4afac0d33b85d84451ee960678b1499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2390a5d959dfc4ba9e942715e40f5e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2390a5d959dfc4ba9e942715e40f5e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c998060ca386be92ca6a6120664ab62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c998060ca386be92ca6a6120664ab62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d82b96a5f9fd9d68e60140393d3355", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d82b96a5f9fd9d68e60140393d3355/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47eaf12cb810c9e171a7bd1b050463fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47eaf12cb810c9e171a7bd1b050463fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862339ffc4b930c12d044f0a8031917b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862339ffc4b930c12d044f0a8031917b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663a5124bc7ad31de1ccde16a715c4ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663a5124bc7ad31de1ccde16a715c4ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5b1ba04eb06f5e3d93bc074792f103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5b1ba04eb06f5e3d93bc074792f103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a82827a51e0f217ad820615d2e27113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a82827a51e0f217ad820615d2e27113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31df2d6a6c4b31d036c32b284f37a75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31df2d6a6c4b31d036c32b284f37a75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2546f0f34c38bd3177ecf0252e77a28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2546f0f34c38bd3177ecf0252e77a28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c36167f5dc9192cfa0ffebc42c8f6ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c36167f5dc9192cfa0ffebc42c8f6ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a1feedf90ac21a82f6cc0d0fec7341a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a1feedf90ac21a82f6cc0d0fec7341a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2296dde9eb3bc225bd38bc629597142a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2296dde9eb3bc225bd38bc629597142a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9065ebc27dc6003c655374d926f3febe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9065ebc27dc6003c655374d926f3febe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b190f724654248e70ffd3d617aa4df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b190f724654248e70ffd3d617aa4df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eebb9fdfdf7dcf341978db424f08d36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eebb9fdfdf7dcf341978db424f08d36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0b46a3582aa82ed2eddcd83b8f1b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0b46a3582aa82ed2eddcd83b8f1b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f4f623a61b31c8e736efd9f0ccfdf6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f4f623a61b31c8e736efd9f0ccfdf6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f16a485e7e81a6e3eeb32fa460c87f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16a485e7e81a6e3eeb32fa460c87f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c464cb083db26e3b0acc5606d4808de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c464cb083db26e3b0acc5606d4808de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a589fc7d4fbdfb8cad5281561cffda40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a589fc7d4fbdfb8cad5281561cffda40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a6752efc976545817f35cfeb4969a75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a6752efc976545817f35cfeb4969a75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6029607951382ffe15a8b45339e059e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6029607951382ffe15a8b45339e059e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 3614m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-3614m2-aluguel-RS30000-id-2553282341/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.760Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T05:57:57.015Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1111 Edif\u00edcio Potenza Sala 1109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12993", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3065"}, "price": "3065", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f5e87cead4a2345cc94511773031b5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e87cead4a2345cc94511773031b5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11f3dd549dd0dc1d04f76216969101f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11f3dd549dd0dc1d04f76216969101f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9948086ab483f60aca16dffd06abf5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9948086ab483f60aca16dffd06abf5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9659f9e6f8bbdd75086ecd52e14a9bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9659f9e6f8bbdd75086ecd52e14a9bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e290b4bf0cbe630e36a4f70be8690a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e290b4bf0cbe630e36a4f70be8690a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44906ef9b838f5908eaa825136f1f051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44906ef9b838f5908eaa825136f1f051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f695c20ed001152c26b13464666dfd51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f695c20ed001152c26b13464666dfd51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8d20f34d2fc90ee53349849d8a47f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8d20f34d2fc90ee53349849d8a47f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f666c82b11a1013d3b1da23eed9fcec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f666c82b11a1013d3b1da23eed9fcec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fcf24fb64903fc5e8801925103ce903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fcf24fb64903fc5e8801925103ce903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d1bae47639e8605fd3c82ebbdbb9bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d1bae47639e8605fd3c82ebbdbb9bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5c191916d5d52fe3f194ec38811be78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c191916d5d52fe3f194ec38811be78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89576c816337948c0cec639d805bc948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89576c816337948c0cec639d805bc948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "427851ff3b9c6679d5118ea143c532ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/427851ff3b9c6679d5118ea143c532ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8132cecb607e2caad1b5bec85fea222d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8132cecb607e2caad1b5bec85fea222d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-93m2-aluguel-RS3065-id-2547859806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial em pr\u00e9dio novo com 01 vaga de garagem, wc social, na Avenida Santos Dumont no Corporate Plaza.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.185Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860597", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:47.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2456", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503018, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Corporate Plaza Sala 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8095", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "449aff8209032a8c4511c2afa7a81ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/449aff8209032a8c4511c2afa7a81ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff78a3cb119995e91b7abf0937c4d784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff78a3cb119995e91b7abf0937c4d784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3cbea09ef16d1828832c6504543a8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3cbea09ef16d1828832c6504543a8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7819d2ff128335a28dff5a3a4d4d218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7819d2ff128335a28dff5a3a4d4d218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e46127572260ddc86f10e66d2a4cb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e46127572260ddc86f10e66d2a4cb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "730cf7cea192107a16bdfed43d8d32d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/730cf7cea192107a16bdfed43d8d32d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e92ecae80b4e0754c9fb883165994f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e92ecae80b4e0754c9fb883165994f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003a5ac44579ba65f25c2ed755bb048b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003a5ac44579ba65f25c2ed755bb048b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2456", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1600-id-2547860597/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.754Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860417", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1107 Edif\u00edcio Potenza Sala 1106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12990", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2050"}, "price": "2050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6a17ab208537e91c4ebdd01d8c395ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a17ab208537e91c4ebdd01d8c395ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f306a25e314d93e15c86b02380f5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f306a25e314d93e15c86b02380f5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "680a4a2161495d044b2f76d7d272f0ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/680a4a2161495d044b2f76d7d272f0ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a837e623bd73da0e7ba5cbc0bb2d3bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a837e623bd73da0e7ba5cbc0bb2d3bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42080fde02dcde95bd1698365ec99fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42080fde02dcde95bd1698365ec99fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddfda8314b7bb47dc1675ef5c0659de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddfda8314b7bb47dc1675ef5c0659de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f73b730a3f2de382bda4779fc94b7012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f73b730a3f2de382bda4779fc94b7012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915b40ff58d27c312d4f90f88b0dab40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915b40ff58d27c312d4f90f88b0dab40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5c8e5ae6f79b00094bb9387a1295167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c8e5ae6f79b00094bb9387a1295167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c0ecc5e213e2abaf39de8a4f54a6b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c0ecc5e213e2abaf39de8a4f54a6b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e56da1590e5f1efccf6a0ff1804d3f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e56da1590e5f1efccf6a0ff1804d3f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2050-id-2547860417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, 89m\u00b2, copa, w/c, piso cer\u00e2mica.Ed Clovis Rolim.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/TNrqr1DVT0M).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:40.608Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 1902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10876", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1635"}, "price": "1635", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "053f54c67a8c5a14914e00793be50330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053f54c67a8c5a14914e00793be50330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "674d753fce40820b136c41a871be50cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/674d753fce40820b136c41a871be50cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ff002058528020dac4d5e7146c785f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ff002058528020dac4d5e7146c785f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6819d33dedf7748071bf4635c542b580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6819d33dedf7748071bf4635c542b580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00aecefa4951f7f96311b8cf4ad94568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00aecefa4951f7f96311b8cf4ad94568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db596ecf807246cd56f1c275aaf28761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db596ecf807246cd56f1c275aaf28761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c402605af1c7caa83a8dfe6c51010d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c402605af1c7caa83a8dfe6c51010d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-65m2-aluguel-RS1635-id-2547859695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["5048"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 5047m\u00b2, murado, fundo correspondente, esquina, na regi\u00e3o que mais cresce em Fortaleza.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/681Qhbv8r_8).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.870Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860200", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813690", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488557, "source": "GOOGLE", "lat": -3.780157}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Francisco Fl\u00e1vio Carneiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11134", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5048"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "22500"}, "price": "22500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a70d7b77c9254509616198f61b7e4752", "url": "https://youtu.be/681Qhbv8r_8", "type": "VIDEO"}, {"id": "805e050c74986993e7cefab4e438fed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/805e050c74986993e7cefab4e438fed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fad57b79b565b364f4fb1040a6d1aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fad57b79b565b364f4fb1040a6d1aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23a8e8f1d7d035b75d432074ef38e61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23a8e8f1d7d035b75d432074ef38e61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1249fc01709fb5282d32e0ce3c685872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1249fc01709fb5282d32e0ce3c685872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4ec7e0879115681716305f2ae88e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4ec7e0879115681716305f2ae88e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51a93148e053b0b54d38e29994c7dcb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51a93148e053b0b54d38e29994c7dcb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3a60e281e24a05a97df7256c5ffd9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3a60e281e24a05a97df7256c5ffd9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a176a04f8c4d9756bc98f06ded56cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a176a04f8c4d9756bc98f06ded56cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290508eda8f330ebcdf5f0a5cb68f322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290508eda8f330ebcdf5f0a5cb68f322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35122e217b664e4fd6a53194a30e8c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35122e217b664e4fd6a53194a30e8c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "144c9156b632d928256be47788cb7455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/144c9156b632d928256be47788cb7455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b5ced5de538f9bbeb68dcbc7d94862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b5ced5de538f9bbeb68dcbc7d94862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "810332d7bf38fde27d87055a291b6296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/810332d7bf38fde27d87055a291b6296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e449d466ebd5b3a9aaf0c9b537529fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e449d466ebd5b3a9aaf0c9b537529fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5159e3e8604e69bcbfe32cb197d57b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5159e3e8604e69bcbfe32cb197d57b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b485c951166546d80490365a89855e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b485c951166546d80490365a89855e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d27d883f3f518c84d5497feb3b1248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d27d883f3f518c84d5497feb3b1248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95d3a0a08cf857768d9c977f9811a185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95d3a0a08cf857768d9c977f9811a185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e62aae502d370681f263c0c5c35d64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e62aae502d370681f263c0c5c35d64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d3cae83480d66dff7e99fd46ce7610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d3cae83480d66dff7e99fd46ce7610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fbc16683de486be1758b4d02651b418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fbc16683de486be1758b4d02651b418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f678b3682ea123dcd384e6cc72c7a5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f678b3682ea123dcd384e6cc72c7a5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f32644e04dcc5df415a65b5b6025a8f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f32644e04dcc5df415a65b5b6025a8f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Coronel Francisco Fl\u00e1vio Carneiro", "streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5048m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-5048m2-aluguel-RS22500-id-2547860200/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["302"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial para diversas atividades, duplex, com um espa\u00e7o aberto no andar de cima, com copa, sala de corte, na parte do terreo com 03 su\u00edtes, dependencia de empregada completa, escada de acesso ao andar de cima, roll de entrada, corredorde acesso as su\u00edtes, com 302m\u00b2", "title": "Excelente ponto comercial para diversas atividades, duplex, com um espa\u00e7o aberto no andar de cima, c", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-19T01:13:56.165Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538380975", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.562Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "646", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564099, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726685}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Joaquim Ant\u00f4nio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2780", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["302"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "7305a6142d1a354d6d59132f9b1fad1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7305a6142d1a354d6d59132f9b1fad1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae925034ccc1aecc0fe1004de0ae906f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae925034ccc1aecc0fe1004de0ae906f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e29f2b3e2efdadd148e1b9c76b0e20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e29f2b3e2efdadd148e1b9c76b0e20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a2c5f92a95eff8cf2bddeba7c9063a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a2c5f92a95eff8cf2bddeba7c9063a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "800db925a93cf15fbeb3064278ee15bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800db925a93cf15fbeb3064278ee15bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b61c1cf87ca7dcb59406e4ce5e35613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b61c1cf87ca7dcb59406e4ce5e35613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c40671a62eff7e9bede6339e73232f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c40671a62eff7e9bede6339e73232f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9add74e53eebd27ed22bed891ca0eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9add74e53eebd27ed22bed891ca0eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d931dd96643d539ccd488654ee59f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d931dd96643d539ccd488654ee59f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e7f16fba39f54510b65979e43a8154c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e7f16fba39f54510b65979e43a8154c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22061e1d17b0a97409ab56b46d8e1c9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22061e1d17b0a97409ab56b46d8e1c9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f6f4ed89a919dbc641c24a93ffb7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f6f4ed89a919dbc641c24a93ffb7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69449a75db49e119972a4b906fbf10a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69449a75db49e119972a4b906fbf10a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2119f1bfcd6a6adf098803627439b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2119f1bfcd6a6adf098803627439b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69083553078923d26fe52ac193135c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69083553078923d26fe52ac193135c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17fbe8481e1f68cfe47bd2896c873f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17fbe8481e1f68cfe47bd2896c873f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49c14d98fc7b99cdab8d72babe430599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49c14d98fc7b99cdab8d72babe430599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "132e3be8ae3f69130b1f9d4dd2d4d68c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/132e3be8ae3f69130b1f9d4dd2d4d68c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a33757d56051c930a24e838e1af2ad32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33757d56051c930a24e838e1af2ad32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9834ef664fcc14257e420e01ad5b95d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9834ef664fcc14257e420e01ad5b95d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289b9146e4352ef0b56a4796dc9769e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289b9146e4352ef0b56a4796dc9769e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "077ad55bd2bb056f58777a9d9cb0b957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/077ad55bd2bb056f58777a9d9cb0b957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "348a222994019c70b980ba2eeba062c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/348a222994019c70b980ba2eeba062c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e662517da8be6a47353169a2376a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e662517da8be6a47353169a2376a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8de579c74d14ee68f5830a92dfe95d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8de579c74d14ee68f5830a92dfe95d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca21ce7e1cd4c5bd7cec282d54552ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca21ce7e1cd4c5bd7cec282d54552ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834387110f5d1eb98c60b8e083277c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834387110f5d1eb98c60b8e083277c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171c0b4d68fd3f7d7fc02c37672ee64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171c0b4d68fd3f7d7fc02c37672ee64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Ellery", "street": "Rua Professor Joaquim Ant\u00f4nio", "streetNumber": "646", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 302m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-vila-ellery-bairros-fortaleza-302m2-aluguel-RS3900-id-2538380975/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.201Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861229", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:47.234Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12561", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "894354cecfa89f175456e2be4ea3325c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894354cecfa89f175456e2be4ea3325c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b6f25ca2073fa03a18285ad1a24d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b6f25ca2073fa03a18285ad1a24d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51e486d999dc0bb6b10c0a6b8aba62c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51e486d999dc0bb6b10c0a6b8aba62c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b80777344c5f5eb943a3f544737c004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b80777344c5f5eb943a3f544737c004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df29788ea33ab981cc844599ec2f15c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df29788ea33ab981cc844599ec2f15c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "457abb7e3350b3ae771a8a03f27ec399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/457abb7e3350b3ae771a8a03f27ec399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d768c58dbb175f763e2af026a57cf84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d768c58dbb175f763e2af026a57cf84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dff3ed96afb79608c538b09174e2de00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dff3ed96afb79608c538b09174e2de00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec98b80e39ed7ec5405684d8d02f1f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec98b80e39ed7ec5405684d8d02f1f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f17dc1caf4b4c0b3337568e50e5340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f17dc1caf4b4c0b3337568e50e5340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0913778cf68a14f0f8f0a04473d7ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0913778cf68a14f0f8f0a04473d7ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92873cf0d044f0484214a5e47a32bd8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92873cf0d044f0484214a5e47a32bd8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS250-id-2547861229/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento t\u00e9rreo medindo 60m\u00b2, sala (estar/jantar), 03 quartos, WC social e cozinha. Pr\u00e9dio com 04 andares sendo 04 apartamentos por andar, portaria 24hrs, monitoramento, cerca el\u00e9trica, sal\u00e3o de festa, playground, quadra e vaga de garagem rotativa.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 vaga, Messejana - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T04:46:28.228Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559388472", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.542Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1050", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1005"}, "yearlyIptu": "198", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "255"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "f77e0058e2665a909260207a7894162e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f77e0058e2665a909260207a7894162e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7bb1a2bdb2fa1ecdea5164b2f873c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7bb1a2bdb2fa1ecdea5164b2f873c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "626e0d038467ea2fb41767c7c542a3f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/626e0d038467ea2fb41767c7c542a3f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c26bb4543cb65ed962253d1d6d1dc9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c26bb4543cb65ed962253d1d6d1dc9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201539d0c87edd16b35b3eaa147a337a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201539d0c87edd16b35b3eaa147a337a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3e3dcd814bc7dabd7e78d09925afe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3e3dcd814bc7dabd7e78d09925afe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919a9da3bdea8cfe4c433bc7f6a74290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919a9da3bdea8cfe4c433bc7f6a74290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1660e63c6aa54a5cd6cdb7b22a7dd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1660e63c6aa54a5cd6cdb7b22a7dd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8195527877c3df9e227213e5ae3cb21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8195527877c3df9e227213e5ae3cb21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e9dbbd3093ac91cbf9db2de69f46c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e9dbbd3093ac91cbf9db2de69f46c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da90279095e2987dde178f471666434f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da90279095e2987dde178f471666434f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9328d426a4430b4692a349052ed826eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9328d426a4430b4692a349052ed826eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c6c78e525722c9e9103379fd5b6dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c6c78e525722c9e9103379fd5b6dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de9a527de39f0ff152c5d2201163b84e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9a527de39f0ff152c5d2201163b84e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c70047cc4572b2beb9db7a023c313e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c70047cc4572b2beb9db7a023c313e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS750-id-2559388472/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["CABLE_TV"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-170) Ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o, de aproximadamente 90M\u00b2 com recep\u00e7\u00e3o, escrit\u00f3rio, lavabo, vaga para ate 04 ve\u00edculos, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, Av Sargento Herm\u00ednio Sampaio n\u00b0 1281 no bairro Monte Castelo.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade!<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Ponto para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 1.509,00/m\u00eas - Monte Castelo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-03T02:58:33.155Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550074019", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0023", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2180b44128220c0283cc62d53c90006b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2180b44128220c0283cc62d53c90006b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5faae6dfe635626aa168cee077dbda8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5faae6dfe635626aa168cee077dbda8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d8412e2e786b2edc9c50a4de0c7377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d8412e2e786b2edc9c50a4de0c7377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8655f4aa115051ec140d2ea160bbcad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8655f4aa115051ec140d2ea160bbcad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a744d3582d1459422cb43fd3ecaa342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a744d3582d1459422cb43fd3ecaa342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d05cf5fbb943c95e0047aa479bec766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d05cf5fbb943c95e0047aa479bec766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737242723d49fa41fba99a9674ecd9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737242723d49fa41fba99a9674ecd9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "469d41c1dd8d5a93598b45da52f1c00e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/469d41c1dd8d5a93598b45da52f1c00e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1683abf03da008e63b6dbe31044e9f78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1683abf03da008e63b6dbe31044e9f78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1509-id-2550074019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial 45 m\u00b2 com 01 Banheiro, no P\u00e1tio cidade sul, Cidade dos funcion\u00e1rios.<br>Aluguel mensal de R$ 1.400,00. -", "title": "Sala para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 1.300,00/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-09-10T01:19:23.723Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2456748495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "Sala Comercial", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0055", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "8ce9cee8aaaff630588fc4903e91041f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce9cee8aaaff630588fc4903e91041f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee8298a6ed3c7f78d81aae5f363d95b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee8298a6ed3c7f78d81aae5f363d95b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33a719737a1c78f81f3f36f2770bac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33a719737a1c78f81f3f36f2770bac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f3a2f4cf2cb8acb207cb1a3e94fa78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f3a2f4cf2cb8acb207cb1a3e94fa78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946101e9d12f59b66e56229d7c498232", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946101e9d12f59b66e56229d7c498232/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1300-id-2456748495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.054Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512199829", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.341Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 805", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3065", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "2ec4aabd26300520b3d80a463c2efa84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ec4aabd26300520b3d80a463c2efa84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540cf43ef4a4b45f802f6b10f1b8f083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540cf43ef4a4b45f802f6b10f1b8f083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac6510bae2ce405c746bac3862e9f3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac6510bae2ce405c746bac3862e9f3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36bc7444d56730cdaa30397f9ecf28fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36bc7444d56730cdaa30397f9ecf28fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6de13ad192ca38974e80e58d52ac2a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6de13ad192ca38974e80e58d52ac2a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaaae8e537662f93775f0c30f640da3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaaae8e537662f93775f0c30f640da3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a692139749a1ba315da3ea33b3eab2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a692139749a1ba315da3ea33b3eab2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963e27a2016f0a33395d1af6b7945d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963e27a2016f0a33395d1af6b7945d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9333392bffde50bc929327490f6e91d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9333392bffde50bc929327490f6e91d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a014f76f39641dbfde90d5c9c90a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a014f76f39641dbfde90d5c9c90a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39bc6f68081f1f5718b521f5e630d508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39bc6f68081f1f5718b521f5e630d508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceae2cd11ebd74f6e2f7c294a2c4bb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceae2cd11ebd74f6e2f7c294a2c4bb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d728d9f7fc647bea3ee7d55b70181c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d728d9f7fc647bea3ee7d55b70181c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa9f7e6f6051c5844e68263e16e765e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa9f7e6f6051c5844e68263e16e765e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2512199829/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizada na Rua Morada Nova,510.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 4", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-24T14:30:21.521Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559927597", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.845052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Morada Nova", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora"], "complement": "Quadra 42 Lote 14 Casa 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3968", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "0cf0fa68c2ba4fea52ee57394e0d1576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf0fa68c2ba4fea52ee57394e0d1576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "332a0b91c6435f2588d503cf8bd18ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/332a0b91c6435f2588d503cf8bd18ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "accf24b7acea803308b403696e223eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/accf24b7acea803308b403696e223eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a66c0f9910a4be79e5428c4a723be12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a66c0f9910a4be79e5428c4a723be12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5484309c88a67170c05692aa355aface", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5484309c88a67170c05692aa355aface/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f22f8a59f6bf3bf57f45fd6c1eb8e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f22f8a59f6bf3bf57f45fd6c1eb8e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069a9361c196c3e995249a6829198d7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069a9361c196c3e995249a6829198d7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Morada Nova", "streetNumber": "510"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2559927597/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. Tudo isso localizado na Rua Epif\u00e2nio Leite, pr\u00f3ximo Av. Duque de Caxias, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Excelente apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. Tudo isso localizado", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-09T00:35:37.026Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557933082", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010582", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "469", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728487}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Epif\u00e2nio Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Ebenezer Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2857", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "590"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "40"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "be7b493313294a79a5e719c5a2a3a5f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be7b493313294a79a5e719c5a2a3a5f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe44edea785acd85fef6fd58b2bb3760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe44edea785acd85fef6fd58b2bb3760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "469", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Epif\u00e2nio Leite"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2557933082/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro PAPICU", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-12T05:28:22.655Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554432384", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-12T05:51:46.157Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Itc Central Park Sala 1215", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6242", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "28c662952e0e7a95b5192ff43400414d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c662952e0e7a95b5192ff43400414d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b9b239c13d66561758e5b8b10800f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b9b239c13d66561758e5b8b10800f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591c2fd55ff6959b0be444071a75c177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591c2fd55ff6959b0be444071a75c177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da4f664a4d851047b826a491159e287d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da4f664a4d851047b826a491159e287d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-29m2-aluguel-RS1300-id-2554432384/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COM COPA E WC<br>CONDOMINIO R$250<br>IPTU R$ 173,34/ANO<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o de aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-02T12:48:56.878Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549998415", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-02T14:26:00.964Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505007, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746461}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 25", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6157", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "f64f45ed00e6fd0bf97f419aba8ce522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64f45ed00e6fd0bf97f419aba8ce522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458b2c5dbe3337b494bcdf555e00edc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458b2c5dbe3337b494bcdf555e00edc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f66a8a956f393ffead4bd313f9b91a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f66a8a956f393ffead4bd313f9b91a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ddf7a7388ad304a06e992180f5b90a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ddf7a7388ad304a06e992180f5b90a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0041e2b8123408c9ccf1106d5c8db087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0041e2b8123408c9ccf1106d5c8db087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea466adb0cc8a81f6f662eb1606e125d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea466adb0cc8a81f6f662eb1606e125d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7024366a2ca71b596b0a6feda56e0431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7024366a2ca71b596b0a6feda56e0431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Joaquim Nabuco", "streetNumber": "2420"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS1200-id-2549998415/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["158"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto 158m\u00b2, varanda vista nascente, sala em L, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha ampla, depend\u00eancia completa, 2 vagas cobertas e paralelas. N\u00e3o perca essa oportunidade de morar no melhor da Aldeota! Agende uma visita 3052.4977", "title": "APARTAMENTO POR TR\u00c1S DO COLEGIO ARI DE S\u00c1", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-22T06:55:57.084Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552472645", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T04:41:52.568Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1528", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491718, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745458}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fonseca Lobo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Angela Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L819", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["158"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "950"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "725b02eb072cb069a2282f0ac97ed3a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/725b02eb072cb069a2282f0ac97ed3a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee54dabaccaa054fd555c64b448d030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee54dabaccaa054fd555c64b448d030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16f3a5e7aaf04cc97d0e86ed55b51a63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16f3a5e7aaf04cc97d0e86ed55b51a63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf078039d4e42043c399734d2b0fec98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf078039d4e42043c399734d2b0fec98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f578414ae391cb470dac672537f649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f578414ae391cb470dac672537f649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b41fb997177e6452272076ea346e366e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b41fb997177e6452272076ea346e366e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4cc3ee1d0e7452987318c704da6765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4cc3ee1d0e7452987318c704da6765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "413be0975ce4b8d30b656c91a571b4a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/413be0975ce4b8d30b656c91a571b4a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daae68e648976f9dc9f3daf1bb890310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daae68e648976f9dc9f3daf1bb890310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ea674495d2c19bd6d3a83a1e1739b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ea674495d2c19bd6d3a83a1e1739b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "015cac05b8a2d05cf1790590a0e58b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/015cac05b8a2d05cf1790590a0e58b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf4f2c1d5ff8296688e9b845772ee0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf4f2c1d5ff8296688e9b845772ee0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc78df1885dd3d361863d2984d052fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc78df1885dd3d361863d2984d052fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b88d6363fad345fb2688f2f2d74d2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b88d6363fad345fb2688f2f2d74d2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5b2fe7171c9d5fb710577281f3235a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5b2fe7171c9d5fb710577281f3235a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e940f5495ba2408f53ca2e7c947b64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e940f5495ba2408f53ca2e7c947b64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fonseca Lobo", "streetNumber": "1528"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 158m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-158m2-aluguel-RS1000-id-2552472645/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na cozinha e nos quarto, despensa, 02 vagas, 93m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 1.036,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) e IPTU:R$ 85,00 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, varanda, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:24:59.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200332", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:06.177Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2427", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513855, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Irm\u00e3os Cardoso Linhares Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2346", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "7cee7b1a9e4273cc61cc82a2774d96a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cee7b1a9e4273cc61cc82a2774d96a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d0376f2fcbe8384eb530d61a15b442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d0376f2fcbe8384eb530d61a15b442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab4731dd52c35769dac25b31e1a348ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab4731dd52c35769dac25b31e1a348ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae40b683d920274fb949fdb4d4514d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae40b683d920274fb949fdb4d4514d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92458cdba45fddc52cb5359d5319e437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92458cdba45fddc52cb5359d5319e437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b731263c458d4d6f679b346877dbcc37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b731263c458d4d6f679b346877dbcc37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf18249aac5ada8265ba7464a740471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf18249aac5ada8265ba7464a740471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dfda342a51a5e77a0eab985015cefaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dfda342a51a5e77a0eab985015cefaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82f0e78721185ee1d148964b9aa335e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82f0e78721185ee1d148964b9aa335e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f135ae84a19491cc13639a20c8e8bc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f135ae84a19491cc13639a20c8e8bc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "961afb91941bea6bc560218f3fd2e4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/961afb91941bea6bc560218f3fd2e4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "253bbfc8a82c2c7318322d030c0f68de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253bbfc8a82c2c7318322d030c0f68de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6375a0a811cededc534e1f9bb2cc69bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6375a0a811cededc534e1f9bb2cc69bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08de3eec86ed78db848595a5a89b722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08de3eec86ed78db848595a5a89b722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb9115c0665846ddedc698c17970c13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb9115c0665846ddedc698c17970c13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66426fbe52acace9cf42f20e04039169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66426fbe52acace9cf42f20e04039169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca336901d05eb16f2db6b021ddb5ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca336901d05eb16f2db6b021ddb5ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2427", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-93m2-aluguel-RS1500-id-2512200332/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na cozinha e nos quarto, despensa, 02 vagas, 93m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 1.036,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) e IPTU:R$ 85,00 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, varanda, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201508", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.453Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2427", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513855, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Irm\u00e3os Cardoso Linhares Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3215", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "106b550872e0f87bec14e6e689e6ab6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106b550872e0f87bec14e6e689e6ab6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7fb71133fd10632a9f652c4180f8798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7fb71133fd10632a9f652c4180f8798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee5b5f2d743e67f338170be0e274b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee5b5f2d743e67f338170be0e274b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b7469750e1beb0d6ce63434782fc11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b7469750e1beb0d6ce63434782fc11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc6498d01fc211b81efdb5a839ceb841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc6498d01fc211b81efdb5a839ceb841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffe07ec7d9d9b6396f7c54feefab571e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffe07ec7d9d9b6396f7c54feefab571e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a289717b1f6aa6253d80c1c76008eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a289717b1f6aa6253d80c1c76008eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b222cb89a1187759766939d237b0ba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b222cb89a1187759766939d237b0ba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a5af6a2330be6fba8e0af58aa3ba68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a5af6a2330be6fba8e0af58aa3ba68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f2e5a297b87165569642290da79039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f2e5a297b87165569642290da79039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edf7e20eaa0c4375c5ddd62d015d01ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edf7e20eaa0c4375c5ddd62d015d01ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15973b382cdfa47f4482b0853e821b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15973b382cdfa47f4482b0853e821b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c64a0991b8509df1cc2f9c967feb0eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c64a0991b8509df1cc2f9c967feb0eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51b989f41169d3df27dcec9de7e94fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51b989f41169d3df27dcec9de7e94fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "352810fb6510c383edf82de8a50707d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/352810fb6510c383edf82de8a50707d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2074d845c3df6a26af707734db5cd24e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2074d845c3df6a26af707734db5cd24e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64b059134b64e3b4d92a4549030fd3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64b059134b64e3b4d92a4549030fd3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "2427"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-93m2-aluguel-RS1500-id-2512201508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "INTERNET_ACCESS", "LAUNDRY", "CABLE_TV", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Apt\u00ba semi-novo de 50 metros quadrados est\u00e1 localizado no bairro Vicente Pinzom, t\u00e9rreo de 01 quartos, \u00e1rea de servi\u00e7os, 01 vaga. A apenas alguns instantes de hospitais, universidades, padarias, estacionamentos, escolas e restaurantes. Telefone contato 3267.4808 / 3267.1387 / 98722.3130 / 99944.3009 ( ZAP ).<br><br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por muros e porteiro 24 hrs.", "title": "apt\u00b0 106 t\u00e9rreo de 01 quartos sala e banheiro,", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2017-11-20T17:33:01.108Z", "floors": [6], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 5, "legacyId": "", "id": "90172809", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-20T19:54:09.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181255", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "330", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478103, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731149}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Viana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 604", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "604-330", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "advertiserContact": {"phones": ["8532674808", "85987223130"]}, "whatsappNumber": "85987223130", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "690"}, "yearlyIptu": "247", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "340"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4f1aedf3-f293-fda1-aa7e-74f5bcb84c87", "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0fa3b14fd51359d8a94840ad98ac8928.jpg", "licenseNumber": "00632-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 182550, "legacyZapId": 1313273}, "medias": [{"id": "8ac6718db352820db2fab0bd8a3c8852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac6718db352820db2fab0bd8a3c8852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SANTA CEC\u00cdLIA LTDA.", "href": "/182550/santa-cecilia-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Oliveira Viana", "streetNumber": "330", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS350-id-90172809/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7o de 49m\u00b2, 1 WC e 1 vaga de garagem. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, proximo da esta\u00e7\u00e3o do VLT.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.274Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859268", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-08T07:59:20.614Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13853", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["49"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "price": "2450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e1cb50faf8832bbec0a65ea8c7279864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1cb50faf8832bbec0a65ea8c7279864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de1a0aa4ee65568f8eba288410ed7c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de1a0aa4ee65568f8eba288410ed7c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba2e6521d3e73393687a83d9c5bfa8ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2e6521d3e73393687a83d9c5bfa8ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d22c1fb91f998b03eedc016f5cdfca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d22c1fb91f998b03eedc016f5cdfca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eab3164a2cb02b38d60303ecd20e3eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eab3164a2cb02b38d60303ecd20e3eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "270c05127e79df8860d4ce61ef7e479d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/270c05127e79df8860d4ce61ef7e479d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9dbe9c6986b2fa4d370ac4674dfcb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9dbe9c6986b2fa4d370ac4674dfcb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8026965f043efbf1d593cebc7fc351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8026965f043efbf1d593cebc7fc351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1999b82bd0c03755396344c68781cf7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1999b82bd0c03755396344c68781cf7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abb2e958ce5dd69fbe925f8faaf51373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abb2e958ce5dd69fbe925f8faaf51373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a6ac44da1d1858aa63db7e3cd1e110d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a6ac44da1d1858aa63db7e3cd1e110d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a4d9bce807866444170dbb33ebe170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a4d9bce807866444170dbb33ebe170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b57aa5d0979d78717191a8e86c9e71f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b57aa5d0979d78717191a8e86c9e71f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09cc2d12c96dfbc78af6bdc85af7547c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09cc2d12c96dfbc78af6bdc85af7547c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "623c584f2af963099efb5c9a0ca9ef18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/623c584f2af963099efb5c9a0ca9ef18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c786df5e3b7eee5f472b3d3f56348db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c786df5e3b7eee5f472b3d3f56348db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5d9da5edfc502b6ad11297e0db0bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5d9da5edfc502b6ad11297e0db0bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5416086cee371c676c0a3f231a960795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5416086cee371c676c0a3f231a960795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec73824ac38c2acb0dbc6115bf68cd92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec73824ac38c2acb0dbc6115bf68cd92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d589bb3ad2c6592c81ee26395244611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d589bb3ad2c6592c81ee26395244611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-49m2-aluguel-RS2450-id-2547859268/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:03.036Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383970", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.460Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3382", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "1df7acd33244293bec5900711e16e5e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df7acd33244293bec5900711e16e5e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74121f2ab4e0d893643c34907d00f210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74121f2ab4e0d893643c34907d00f210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcca1a437d3d869d3c113f156289cb53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcca1a437d3d869d3c113f156289cb53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c050dca7931d306d7c9192662f50811b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c050dca7931d306d7c9192662f50811b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e07304ac3f123c14fb0ae00c1093473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e07304ac3f123c14fb0ae00c1093473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7dbf4f0df669495f8a8d22fb7426789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7dbf4f0df669495f8a8d22fb7426789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e431092834681fc64bdbffe9940ecb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e431092834681fc64bdbffe9940ecb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0e2512740550c0610c76388adb414c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0e2512740550c0610c76388adb414c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9d7fd157c7bd4780c2047ce45dbb51a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9d7fd157c7bd4780c2047ce45dbb51a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eec76d1dbcac81f6bbdf44ed6336dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eec76d1dbcac81f6bbdf44ed6336dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524383970/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["4540"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 4.540m\u00b2 de \u00e1rea total localizado na Av. Santos Dumont, bem pr\u00f3ximo ao Centro Universit\u00e1rio UniFanor e a poucos metros da orla da Praia do Furturo. Aproveite a oportunidade pra iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio! Agende sua visita.", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - PRAIA DO FUTURO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.336Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462287", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro II", "poisList": ["BR:Barraca do Pipoca", "BR:Pontual Restaurante e Pizzaria", "BR:Deu Fome", "BR:Arp\u00e3o Praia Bar", "BR:Restaurante Toca da Coruja", "SU:EMEIF Frei Tito de Alencar Lima", "SU:Escola de tempo parcial Frei Tito de Alencar Lima", "CH:CEI Frei Tito de Alencar Lima", "CH:UBASF Frei Tito de Alencar Lima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "17414", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4540"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "price": "12000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "38bbec4dcf0a0b9498002e92f5928555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38bbec4dcf0a0b9498002e92f5928555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f153b34ef686097ad67fe300ae09baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f153b34ef686097ad67fe300ae09baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa070384deed058df0e191a0f55a3918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa070384deed058df0e191a0f55a3918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4540m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-4540m2-aluguel-RS12000-id-2541462287/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Residencial Reserva Natura! Primeira loca\u00e7\u00e3o, apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda, 1 vaga, \u00e1rea privativa 53m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, quadra, playground, elevador, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na Rua Lurdes Vidal Alves,716.", "title": "Residencial Reserva Natura! Primeira loca\u00e7\u00e3o, apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, va", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-17T00:03:54.049Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559030905", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "716", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473431, "source": "GOOGLE", "lat": -3.825038}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Nayrton Bike", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo"], "complement": "Edif\u00edcio A Reserva Natura Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3956", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1361"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "361"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "5f202f3d6341f786d743d9e35f863a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f202f3d6341f786d743d9e35f863a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44311a83bd12ca4061456f0bf90265ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44311a83bd12ca4061456f0bf90265ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1884e14bef3e5c17d28f9260af3ff5c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1884e14bef3e5c17d28f9260af3ff5c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e3995c2d5c63798efbbab7f3c456ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e3995c2d5c63798efbbab7f3c456ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "234df19d18b86bc5dac14b4b62b74a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234df19d18b86bc5dac14b4b62b74a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13f05db6e56c2db7bfb11a7abd11913a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13f05db6e56c2db7bfb11a7abd11913a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3811bf26ef0ae376c5f7092e99e07967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3811bf26ef0ae376c5f7092e99e07967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc95cb070eb5eab79d3d839b2360f0c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc95cb070eb5eab79d3d839b2360f0c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c1dcd2aa508731341b81ebe3790874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c1dcd2aa508731341b81ebe3790874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "250232297c10d5b4c373987959f65399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/250232297c10d5b4c373987959f65399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617856f2f17038fa55e0235d62d8807c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617856f2f17038fa55e0235d62d8807c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6624524dc3b101dd73f3dcf4174a23e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6624524dc3b101dd73f3dcf4174a23e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b624ddcfbb89e6c98dd67c5f866ca76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b624ddcfbb89e6c98dd67c5f866ca76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec6373f9c9dfef4c18c2016320b1aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec6373f9c9dfef4c18c2016320b1aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "279cefff997e8285c43a115f0fac9d50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279cefff997e8285c43a115f0fac9d50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "079457dd74efcddbffd55444622ff2d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079457dd74efcddbffd55444622ff2d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14c2bb5daeb300919fd28522aff1ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14c2bb5daeb300919fd28522aff1ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f719fc4092b55e8c947523b074ffb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f719fc4092b55e8c947523b074ffb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "716", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS1000-id-2559030905/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "SAUNA", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento no Condom\u00ednio do Edif\u00edcio Atl\u00e2ntico Residence Service, todo mobiliado, 2 quartos com ar-condicionado, varanda, sala, cozinha com utens\u00edlios, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem rotativa. N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA. APENAS CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de portaria 24h, piscina, camareira, s\u00e3o permitidos pets, incluso \u00e1gua e g\u00e1s, sauna, loja de conveni\u00eancia, restaurante, manobrista, internet, 2 elevadores sociais e 1 elevador de servi\u00e7o. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o excelente: Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, 2111, a uma quadra da Av. Beira Mar, entre as Ruas Nunes Valente e Tiburcio Cavalcante. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, com 2 quartos, na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o - AP7401", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-02T18:09:17.994Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561042088", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:01:17.033Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2111", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499766, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725671}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Condom\u00ednio do Edif\u00edcio Atl\u00e2ntico Residence Service Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7401", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "100", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "2aae4dc42964b31ec40724c10379759b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aae4dc42964b31ec40724c10379759b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70a68844941fe2fb8dc18158c2384c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70a68844941fe2fb8dc18158c2384c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3919955984ac2a8f88596b947d781c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3919955984ac2a8f88596b947d781c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a11057e8dcb99fae7163da2cd25519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a11057e8dcb99fae7163da2cd25519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f5afbdcc90f57e04c21437a5cdbede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f5afbdcc90f57e04c21437a5cdbede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fabe9e9247c5cc0ad3956d1981c05519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fabe9e9247c5cc0ad3956d1981c05519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5941f8e2a617d29306fcfd5697d59f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5941f8e2a617d29306fcfd5697d59f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "259d9cbe68397ce5a3d15d9d77e441f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259d9cbe68397ce5a3d15d9d77e441f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "045c006713ccb37875e634c67491d8dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045c006713ccb37875e634c67491d8dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "886ceb1c6a984992bace76dc82c097f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/886ceb1c6a984992bace76dc82c097f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d708574ce4e461700670d4093d38b650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d708574ce4e461700670d4093d38b650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b349aefd9ca946e91d6b2bc640d477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b349aefd9ca946e91d6b2bc640d477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b464b78813e1f15daec574538ae5ddd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b464b78813e1f15daec574538ae5ddd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ff19d281a268015c595d1e0f99f10c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ff19d281a268015c595d1e0f99f10c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efa6e3dedb76ddcb73b22346d49efba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efa6e3dedb76ddcb73b22346d49efba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0760b188fd5629d73cf0e0f7c3f79f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0760b188fd5629d73cf0e0f7c3f79f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba66a2151259173551bbfba6b4ed69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba66a2151259173551bbfba6b4ed69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a8a3c1a1bee7feb57ceca088f25cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a8a3c1a1bee7feb57ceca088f25cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fbe2de1a350cd6bfde07b8ca25c7511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fbe2de1a350cd6bfde07b8ca25c7511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2111"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1700-id-2561042088/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["792"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja, em shopping sendo desenvolvido, na melhor regi\u00e3o do salinas, dispondo de 791,76m\u00b2,nascente, shopping com 200 vagas de estacionamento. P\u00e1tio Beira Rio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/ibO-3b3cI28).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.458Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859001", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:11.233Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810792", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2080", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498851, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772446}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rogaciano Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Salinas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:986 Shop Premium", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "Edif\u00edcio P\u00e1tio Beira Rio Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12793", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["792"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "39588"}, "price": "39588", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "55f634d43b82f231d6d9de646f42b80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f634d43b82f231d6d9de646f42b80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c912345b7c36603d71c3b385f92d6e", "url": "https://youtu.be/ibO-3b3cI28", "type": "VIDEO"}, {"id": "71ab419ba4cc44d6bb37bccf714e9058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ab419ba4cc44d6bb37bccf714e9058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "304ca221e85f4d8988f81734c94c4142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/304ca221e85f4d8988f81734c94c4142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89344abc81c7860dbc69c8b946673127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89344abc81c7860dbc69c8b946673127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec87002a5338762cf514cf02af4035df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec87002a5338762cf514cf02af4035df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48bce4ad32a9a245583f8d901665e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48bce4ad32a9a245583f8d901665e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913f14aece88ae8b24efe09995ba2195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913f14aece88ae8b24efe09995ba2195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948c36d6a56bf209a6c71faeb88fd08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948c36d6a56bf209a6c71faeb88fd08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2080", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Salinas", "street": "Avenida Rogaciano Leite"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 792m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-salinas-bairros-fortaleza-792m2-aluguel-RS39588-id-2547859001/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["285"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 285m\u00b2 com edifica\u00e7\u00e3o composta por duas sala e recep\u00e7\u00e3o. Esquina com Av. Cel. Miguel Dias, esquina norte/poente. Ideal para oficina, dep\u00f3sito e entre outras atividades. Comercial Total! Prox. a FA7.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-22T02:07:25.447Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563770291", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-22T02:15:41.207Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1918", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487135, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771142}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Almirante Maximiniano da Fonseca", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1449", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["285"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7df642aac2d2f485687340bf42dee41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7df642aac2d2f485687340bf42dee41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0264a9e5b6f906b7dc3505db3505fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0264a9e5b6f906b7dc3505db3505fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "866a4af3d5dd314a6ec457c1ba86fc81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/866a4af3d5dd314a6ec457c1ba86fc81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b76fc46eb64515ba24f9762aedd46b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b76fc46eb64515ba24f9762aedd46b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589306df2b093694cabf011bb9d03b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589306df2b093694cabf011bb9d03b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b95a3d4334c025467f331c3dea451e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b95a3d4334c025467f331c3dea451e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "429f171e102bbb2cbe60385460fea87b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/429f171e102bbb2cbe60385460fea87b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b5da3a2b1423c90aef1aa912bcb12ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b5da3a2b1423c90aef1aa912bcb12ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16e950d97b46e1afb4297559d82ada61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e950d97b46e1afb4297559d82ada61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Almirante Maximiniano da Fonseca", "streetNumber": "1918"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 285m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-285m2-aluguel-RS4500-id-2563770291/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial com 1600m\u00b2, loja com mezanino, e mais 2 pisos, elevador, porcelanato polido, esquina, vitrines para a Rua Senador Pompeu e Rua Liberato Barroso, super conservado, oportunidade \u00fanica.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/6z-2-p_w_mg).", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-15T07:01:00.494Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554762666", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529698, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12699", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "55000"}, "price": "55000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "59f8c2acb93cc36aeee24efedabf5953", "url": "https://youtu.be/6z-2-p_w_mg", "type": "VIDEO"}, {"id": "fb2881d2465138841e72123972160b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2881d2465138841e72123972160b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb0b85e71eb60894a5b6ac49f0565fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb0b85e71eb60894a5b6ac49f0565fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9f29d1c46ff107d74f23c21fa4ee4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9f29d1c46ff107d74f23c21fa4ee4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ba7af7bd1e89c1b4b7466670ad992b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ba7af7bd1e89c1b4b7466670ad992b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a19042a2ea31a0d888532cbb9abcd7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a19042a2ea31a0d888532cbb9abcd7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de55fbcb217fa813fd70c172e0d9f925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de55fbcb217fa813fd70c172e0d9f925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9557c5f9029869727c7b9bec52ec0b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9557c5f9029869727c7b9bec52ec0b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f272633a58b3614c512a0d80385a1e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f272633a58b3614c512a0d80385a1e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6b894d99bdd3d5f5cc46a79b972a662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b894d99bdd3d5f5cc46a79b972a662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "510612e7df69f22432e6b68d65e41d65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/510612e7df69f22432e6b68d65e41d65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a71895b0f60c9f0b6c68ceb1c801a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a71895b0f60c9f0b6c68ceb1c801a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5022ef3412766985711fd9c225bb6218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5022ef3412766985711fd9c225bb6218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2c00510a91b6a3602226d1c30cabbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2c00510a91b6a3602226d1c30cabbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a31e95f9e3b9b70220a972a0f83b0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a31e95f9e3b9b70220a972a0f83b0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2132cfd442d4077be2d209e9c7e0a4df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2132cfd442d4077be2d209e9c7e0a4df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfeecc46ca595102d85641cae3f3c1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfeecc46ca595102d85641cae3f3c1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b3dd108efc47fa72bb5b3e2db37821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b3dd108efc47fa72bb5b3e2db37821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a77f65e06b148c1aaf6217be935b0b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a77f65e06b148c1aaf6217be935b0b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c93b3950890df07a83059a2a5c7490b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c93b3950890df07a83059a2a5c7490b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a153783f436d9b905b745f6d60f8b5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a153783f436d9b905b745f6d60f8b5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1055", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1600m2-aluguel-RS55000-id-2554762666/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["855"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o medindo \u00e1rea de galp\u00e3o 500m\u00b2 e 855,36m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda total, p\u00e9 direito 11mts, 01 copa, 09 salas, 02 banheiros. piso industrial.", "title": "GALP\u00c3O para aluguel, Maraponga - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T06:16:51.336Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553514703", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.496Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710435", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Pery", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1451", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["855"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "2802", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "2b13717c78f6f858ade56c509ad06659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b13717c78f6f858ade56c509ad06659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29b28dbb8a44929adc72b205f1673bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b28dbb8a44929adc72b205f1673bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcc8dfffb48308d116a646cb4e1cfe69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc8dfffb48308d116a646cb4e1cfe69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c1fc4cdb42d2b02bfa53b86ab494e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c1fc4cdb42d2b02bfa53b86ab494e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3191de44a8672a1f187fe7fe0da84360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3191de44a8672a1f187fe7fe0da84360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52fa19612506def67a1a99768335817b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52fa19612506def67a1a99768335817b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cdf114655a6a89535a824480c719d05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cdf114655a6a89535a824480c719d05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a59b73bcdc153b0184de067303cbd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a59b73bcdc153b0184de067303cbd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f69353d45ac8aff3b9e5cf1564d53b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f69353d45ac8aff3b9e5cf1564d53b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f2e8e2940aff71ba4423c3ad13fad6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f2e8e2940aff71ba4423c3ad13fad6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88eb7b11164823878f09785d8b839706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88eb7b11164823878f09785d8b839706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b4f0ef7b32b622fd9799af391bc1f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b4f0ef7b32b622fd9799af391bc1f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd09d9a320a5312571e3e6788a571701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd09d9a320a5312571e3e6788a571701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36657cb2febf84bf72e866f61ab165ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36657cb2febf84bf72e866f61ab165ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf5026c3472b517ae0639f7a66fa122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf5026c3472b517ae0639f7a66fa122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 855m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-maraponga-bairros-fortaleza-855m2-aluguel-RS8000-id-2553514703/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA DE ESTAR, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 2 QUARTO(S)", "title": "cASA, PEQUENA,COM VALOR QUE CABE EM SEU BOLSO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.326Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546936758", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:58.611Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "476", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560558, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723601}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Henrique Ellery", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L72", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "b11a9ace2af708076a89bf18b01edf59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11a9ace2af708076a89bf18b01edf59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5abb8f1e2029a38449171ba5b74c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5abb8f1e2029a38449171ba5b74c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2709f7e7df76169261b6aafd7da6874f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2709f7e7df76169261b6aafd7da6874f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952eb52825c12dfe79b7fc55b7b6199f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952eb52825c12dfe79b7fc55b7b6199f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011bc8efe2cc4c25501ce8a2a8e084bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011bc8efe2cc4c25501ce8a2a8e084bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2db719e0db804a475229b111ed558509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2db719e0db804a475229b111ed558509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60df7e9bad37366e19eda0a6b155e5b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60df7e9bad37366e19eda0a6b155e5b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8814956656386cd52578bed752dbb394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8814956656386cd52578bed752dbb394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32d16dff9cda123511397758c02f6d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32d16dff9cda123511397758c02f6d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Ellery", "street": "Rua Henrique Ellery", "streetNumber": "476", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-vila-ellery-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS400-id-2546936758/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM", "HIKING_TRAIL", "SAUNA"], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Les Jardins - Coc\u00f3<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo de tudo que voc\u00ea precisa para facilitar o seu dia a dia, a poucos metros do Shopping Rio Mar, Shopping Iguatemi, ao lado da Churrascaria J\u00fanior da Picanha, Churrascaria Picu\u00ed, pr\u00f3ximo a padaria, supermercados, farm\u00e1cias, bancos, a poucos minutos da Praia do Futuro.<br><br>Apartamento com sala, cozinha com m\u00f3veis, 2 quartos com arm\u00e1rios e ar condicionados sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 2 vagas.<br>\u00c1rea de lazer com piscina adulto e infantil, quadra poliesportiva, 4 churrasqueira, 4 sal\u00e3o de jogos, 4 sal\u00f5es de festas, 4 academias, playground, espa\u00e7o de conviv\u00eancia, portaria 24h, seguran\u00e7a armada no per\u00edodo noturno.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Les Jardins - Coc\u00f3", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T01:47:15.172Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563647175", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-21T01:52:32.755Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["CS:Portugalia", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba"], "complement": "Edif\u00edcio Dracena Apartamento 305", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0158", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["59"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "100", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "a8eb55ce8f8e23bda281aa605558ddbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8eb55ce8f8e23bda281aa605558ddbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "774c6dea348a07332f6cbcc438b4cc86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/774c6dea348a07332f6cbcc438b4cc86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aecf379531e1ad00f6adf48d2385137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aecf379531e1ad00f6adf48d2385137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3350d0ed515f9fdc2c39dfccb547654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3350d0ed515f9fdc2c39dfccb547654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ceedf51dbd29e97197c08148b8f97e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ceedf51dbd29e97197c08148b8f97e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb87aa933e5e7a4f1d13d731b2437cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb87aa933e5e7a4f1d13d731b2437cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5385c34294a74ade00cdb5779fa8523c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5385c34294a74ade00cdb5779fa8523c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5a40504101be7bf2cc78009f9f906b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5a40504101be7bf2cc78009f9f906b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86ecdb1262127dfd9a7d22bbb42f008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86ecdb1262127dfd9a7d22bbb42f008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0c4964bd3303092ac0a3a03979b348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0c4964bd3303092ac0a3a03979b348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab1ddd22242c4fa139ad2bc59d13fc06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab1ddd22242c4fa139ad2bc59d13fc06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae720091a0ec4b2156afbbf2861abded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae720091a0ec4b2156afbbf2861abded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671260a43e19b0017bced09fa2e149f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671260a43e19b0017bced09fa2e149f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f71f128e5ef137684fe8c34d4aa9e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f71f128e5ef137684fe8c34d4aa9e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20f905624442f46e017332243312b4aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20f905624442f46e017332243312b4aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 59m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-59m2-aluguel-RS1600-id-2563647175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SECURITY_24_HOURS", "KITCHEN", "SERVICE_AREA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos minutos do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua.<br><br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro<br>* 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Centro de Eventos do Cear\u00e1, Unifor, Shopping Iguatemi, grandes supermercados, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 vaga, Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-07T04:18:02.356Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533661486", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.261Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Newland", "SC:Normatel", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dom Ant\u00f4nio de Almeida Lustosa", "SU:Escola de tempo parcial Professor Francisco Maur\u00edcio de Mattos Dourado", "SU:Escola de tempo parcial Washington Soares", "SU:Est\u00e1cio Via Corpvs", "SU:Edisca"], "complement": "Quadra 1 Edif\u00edcio E Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4273", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "968"}, "yearlyIptu": "283", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "268"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "926f8df9569df97d0595d82c8ce1aaae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/926f8df9569df97d0595d82c8ce1aaae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc97e6013c80bb148c5e361a3389e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc97e6013c80bb148c5e361a3389e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1910d74c7c603505dc3783b32c810d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1910d74c7c603505dc3783b32c810d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afb970b041dc17cdf17f451861c70da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afb970b041dc17cdf17f451861c70da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71bdd9ce293c9600956387b6a1a5eec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71bdd9ce293c9600956387b6a1a5eec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb56d975fb672090c5d0ff10d55fabb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb56d975fb672090c5d0ff10d55fabb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bc3f9c3176d43c455e9fc648f698ae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bc3f9c3176d43c455e9fc648f698ae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93a6b920dbf3fd7e7a8add2b221da94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93a6b920dbf3fd7e7a8add2b221da94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5199c4ea9ad3ad1f9ae56674186e782a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5199c4ea9ad3ad1f9ae56674186e782a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd2e1d5769bccad19dc2b652b2d169e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2e1d5769bccad19dc2b652b2d169e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16e911a2c7418056bdff05ce01eb74a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e911a2c7418056bdff05ce01eb74a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e6882369d84885c28e5685780587dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e6882369d84885c28e5685780587dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593a6d7587fcf81d25a5031b8aed5290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593a6d7587fcf81d25a5031b8aed5290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3508bf83282874e5abd3292d61b80b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3508bf83282874e5abd3292d61b80b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "809256fa0afa29a38e3784c15a371bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/809256fa0afa29a38e3784c15a371bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1ccf3cf72b42e4de4ffeb75653b086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1ccf3cf72b42e4de4ffeb75653b086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e13b8ed9563715a0067f7aa10d1192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e13b8ed9563715a0067f7aa10d1192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-83m2-aluguel-RS700-id-2533661486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>EDIF\u00cdCIO CRISTINA - \u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, 1 Banheiro Social, Sala Cozinha Americana, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br><br>- Aluguel: R$ 400,00<br>- \u00c1GUA RATEADA NO VALOR R$ 75,00 MENSAL<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- PR\u00d3XIMO A Empresa S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar <br>- Rua Domingos Jaguaribe, 299 - Vila Uni\u00e3o (C\u00f3d.954)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc, Sala Cozinha America.(C\u00f3d.954)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.819Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549482424", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.498Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "954", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "40", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e7cbcc51c9a2c1ff6b9fe0c3187620d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7cbcc51c9a2c1ff6b9fe0c3187620d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ada92df1dd5e905cf232f280feed3889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ada92df1dd5e905cf232f280feed3889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53367bd8ff7776869a35bd7c83da625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53367bd8ff7776869a35bd7c83da625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d67953f02aa57d7403e7400f6d8a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d67953f02aa57d7403e7400f6d8a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3e92567e33bf1f2505b6c18ea4be79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3e92567e33bf1f2505b6c18ea4be79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e799cb85ca03223979883b35a1975c82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e799cb85ca03223979883b35a1975c82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "174093b240ee7353b6f557e3dab4ba44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174093b240ee7353b6f557e3dab4ba44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5e3dc9b88c7dd872cd8a14e789dbe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5e3dc9b88c7dd872cd8a14e789dbe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01dc9ae930594bddecc9af352b87509b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01dc9ae930594bddecc9af352b87509b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2549482424/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex em condom\u00ednio com sala ampla, varanda, 4 su\u00edtes, wc social, cozinha com arm\u00e1rios, despensa, jardim, quintal com bar e churrasqueira e 2 vagas.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T02:01:11.251Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563251864", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-18T02:13:24.685Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1285", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472692, "source": "GOOGLE", "lat": -3.799659}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jurandyr Nunes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "Condom\u00ednio Bariloche Casa 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6107", "bathrooms": [9], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b5ae494eac5e63f341622dc74fe299d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5ae494eac5e63f341622dc74fe299d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736e7305575692a3e616294bea9a540a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736e7305575692a3e616294bea9a540a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16163facd6114cfbb5273fbe61b5a7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16163facd6114cfbb5273fbe61b5a7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ca08890431cfb8d16b74b6c8edcf7ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ca08890431cfb8d16b74b6c8edcf7ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8459a6bced7d02edc40da1fe4864fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8459a6bced7d02edc40da1fe4864fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e741b4a5c1dabaa38184720b41647534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e741b4a5c1dabaa38184720b41647534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c18a7658f63a69a2d20b1deedb78c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c18a7658f63a69a2d20b1deedb78c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef3ce80fca828cde793c0b36f0fbd79d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef3ce80fca828cde793c0b36f0fbd79d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189db5fe85e58e0d21b66f722183b229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189db5fe85e58e0d21b66f722183b229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dff27ab93c5ce8cb8c926225db38f75e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dff27ab93c5ce8cb8c926225db38f75e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4811c0cb46de653d7ac0537a23230bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4811c0cb46de653d7ac0537a23230bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a4f28b2d768331e31e7da6ea265e3c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a4f28b2d768331e31e7da6ea265e3c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38f819ba49c66008580b40604e60a581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38f819ba49c66008580b40604e60a581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c274c3283bef4d89a3704f5b059ed28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c274c3283bef4d89a3704f5b059ed28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c8d80b6c553c172eed4b5953d0b4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c8d80b6c553c172eed4b5953d0b4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aedfdb231a618f88afe8b985f0094984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aedfdb231a618f88afe8b985f0094984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1285", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Doutor Jurandyr Nunes"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2200-id-2563251864/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 3 quartos, esquina com Rua Benjamim Brasil.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- quadra esportiva<br>- playground<br>- piscina<br>- sal\u00e3o de festas<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo, restaurantes, igrejas, academias, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-09T11:58:30.228Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547187642", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.895Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 211", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1959", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1790"}, "yearlyIptu": "397", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "490"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "26341b925e773a732ca8556f4bd949a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26341b925e773a732ca8556f4bd949a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "942d079aa15f3333ea08a1654cb21dd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/942d079aa15f3333ea08a1654cb21dd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aadcb2850679225d15eb80084e38cf1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aadcb2850679225d15eb80084e38cf1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6afe2d34a6608446ac3f1fd1072d77c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6afe2d34a6608446ac3f1fd1072d77c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "951df3bd72117533360854068a132095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/951df3bd72117533360854068a132095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b59be4edfcd1f0ca502426f53ab775f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b59be4edfcd1f0ca502426f53ab775f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8a9a26d1751194dfc17a17026dd76d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8a9a26d1751194dfc17a17026dd76d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e068d6685bc1085b30ce97aa75b6b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e068d6685bc1085b30ce97aa75b6b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a432228a0ed4b7b5aa50f20d7f4ff29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a432228a0ed4b7b5aa50f20d7f4ff29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba5b50eed081f8d1efc648f9d83fd72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba5b50eed081f8d1efc648f9d83fd72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf8abab234b259e87563ebe0303ea0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf8abab234b259e87563ebe0303ea0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e240e916cfc010545d54c9c6d54a0006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e240e916cfc010545d54c9c6d54a0006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1276e8d910834b49a4addd2667d2cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1276e8d910834b49a4addd2667d2cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f049b4569a50786172f2ab4857564b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f049b4569a50786172f2ab4857564b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b13132726290ebd022fd5e8ce54d329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b13132726290ebd022fd5e8ce54d329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "438e1d57007db164c382f3b6af874c1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/438e1d57007db164c382f3b6af874c1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b5e5995f0857b84e8cf6ecde7c6f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b5e5995f0857b84e8cf6ecde7c6f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de1510b52a8acb6d40b8a89e8eb4c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de1510b52a8acb6d40b8a89e8eb4c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780ede4a5bfb0af060c8b0aed7cc6e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780ede4a5bfb0af060c8b0aed7cc6e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1300-id-2547187642/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Praia de Iracema possui 100 metros quadrados e 2 banheiros. A alguns minutos de museus, estacionamentos, padarias, shoppings, farm\u00e1cias, escolas, restaurantes, hospitais.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel tem 100 metros quadrados Praia de Iracema - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2019-09-12T18:10:11.705Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2457155949", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T20:00:16.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "357", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520255, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722265}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1CB084", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "advertiserContact": {"phones": ["85986871200", "85998433230"]}, "whatsappNumber": "85998433230", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8affd1dc-6da7-56b2-c4c3-959158354d8e", "name": "ALBERTO CARNEIRO", "licenseNumber": "03954-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 95725, "legacyZapId": 3528748}, "medias": [{"id": "1696436fde3aadb73c806697ebb6522d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1696436fde3aadb73c806697ebb6522d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da9be75607421f10cd1fcf8ea6c2fd72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da9be75607421f10cd1fcf8ea6c2fd72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7c779bad8da67fc36bc41464b5f2df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7c779bad8da67fc36bc41464b5f2df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df686261826e3ee99fa9efbca98f7d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df686261826e3ee99fa9efbca98f7d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1ac70a2fda1f2f98abdd6daed4f0b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1ac70a2fda1f2f98abdd6daed4f0b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALBERTO CARNEIRO", "href": "/95725/alberto-carneiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jos\u00e9 Avelino", "streetNumber": "357", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS4500-id-2457155949/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 47, "from": 4600, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "P-500) Edif\u00edcio Recanto dos Sabi\u00e1s: Paz e seguran\u00e7a de uma vizinhan\u00e7a classe \u00fanica.<br>Excelente apartamento, localizado na Rua dos Sabi\u00e1s, N\u00ba 99, bairro Passar\u00e9, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a empresa de \u00f4nibus Drag\u00e3o do Mar.<br>\u00c9 um edif\u00edcio com 60 apartamentos, sendo 04 por andar, com uma \u00e1rea privativa de 65,30 m\u00b2. O im\u00f3vel possui 03 quartos, sendo 01 su\u00edte. Sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e varanda, com 02 vagas cobertas na garagem.<br>O apartamento possui uma \u00e1rea de lazer completa com Piscina adulto e infantil; Fitness Center equipado; Sal\u00e3o de festas; Playground; Bar e Churrascaria; Quadra Poliesportiva; Recep\u00e7\u00e3o Mobiliada.<br><br>Proporcione \u00e0 sua fam\u00edlia: seguran\u00e7a, conforto e alegria, em uma das regi\u00f5es que mais se valorizam em Fortaleza.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / WhatsApp: .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.329,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.260Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529965373", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:09.085Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Est\u00fadio de Beleza L\u00facia Rocha", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Professora Vicentina Campos Marinho Lopes"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP3127", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1759"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1329", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "430"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9f6aee262525f9eef0303dd7aa4d129b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6aee262525f9eef0303dd7aa4d129b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac681a71c745cdf853a6bfa22620bf85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac681a71c745cdf853a6bfa22620bf85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19797ec7840114a6d357fb03eaec9423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19797ec7840114a6d357fb03eaec9423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e002d14510685b3fbeb2aa9a12f0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e002d14510685b3fbeb2aa9a12f0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ddac92e32c25d156143f0985ce7c339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ddac92e32c25d156143f0985ce7c339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ef991648543b476bc232c4b054ceee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ef991648543b476bc232c4b054ceee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8d6dc938cafaaa21bb032d8c9d73d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8d6dc938cafaaa21bb032d8c9d73d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5f6ebb8b3ea825ea61ef4e6fe8303b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5f6ebb8b3ea825ea61ef4e6fe8303b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6adf65e657ff7e5a0fde76b3f59fd4a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6adf65e657ff7e5a0fde76b3f59fd4a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3449f9ec9e229adfe9ff77ab73f201", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3449f9ec9e229adfe9ff77ab73f201/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c1837f7d8bdf143d008a63a183ed04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c1837f7d8bdf143d008a63a183ed04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e048c4a1a49adef1f397ebc5904334a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e048c4a1a49adef1f397ebc5904334a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8eecf5523a394a8074b1c64ec57419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8eecf5523a394a8074b1c64ec57419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6342e2ac8c90a4ed34d8ed724578ac86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6342e2ac8c90a4ed34d8ed724578ac86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d23964360ed3a6a3aa510902fc699c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d23964360ed3a6a3aa510902fc699c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0695f21f45fefd4f831b94f8e0116ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0695f21f45fefd4f831b94f8e0116ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f052eff63a8ad0a94908ec73944d0848", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f052eff63a8ad0a94908ec73944d0848/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "245d7cf7f9238976f47a2f19d917405f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245d7cf7f9238976f47a2f19d917405f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d9f82e64edaf1e35b501d42cf6493a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d9f82e64edaf1e35b501d42cf6493a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "668ff0c9b7232bf55ed20533e7206617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/668ff0c9b7232bf55ed20533e7206617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36ed4fbdabd1b3ce151740981de4760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36ed4fbdabd1b3ce151740981de4760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86bb4a3214c4c903c7b01d74aefbae02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86bb4a3214c4c903c7b01d74aefbae02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e7dc82b76330b434ab7dcb06f6f0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e7dc82b76330b434ab7dcb06f6f0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2ca8b61d696b62559cea9e36c3144c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2ca8b61d696b62559cea9e36c3144c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43bf38cba005592bc322a3b2d09e70df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43bf38cba005592bc322a3b2d09e70df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5568bf67d4b73afd3bfe974ec4879c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5568bf67d4b73afd3bfe974ec4879c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04d924df1be9a4e903003a44ec297e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04d924df1be9a4e903003a44ec297e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a121094c2642d11c1c369ca0bb9dc621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a121094c2642d11c1c369ca0bb9dc621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca6fd873e31f3e7138548490fcb85fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca6fd873e31f3e7138548490fcb85fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1329-id-2529965373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["680"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Aldeota com 680 metros quadrados<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.<br>Ponto comercial com:<br>terrio - 6 salas<br>4 banheiros<br>1 dep\u00f3sito<br>1 copa <br>1 audit\u00f3rio<br>1 \u00e1ria de descarga<br>1\u00b0 piso - 7 salas<br>2 banheiros<br>1 terra\u00e7o<br>1 audit\u00f3rio<br>pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o do metro da santos dumont q esta em constru\u00e7\u00e3o.", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para venda com 680 metros quadrados em Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-20T12:03:03.873Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535231175", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-23T17:15:30.167Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "980", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503047, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "theoneMACJ", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "85df5ecd-9f10-b590-e79f-d615cf3b25f4", "advertiserContact": {"phones": ["85999599031"]}, "whatsappNumber": "85999599031", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "1990000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "85df5ecd-9f10-b590-e79f-d615cf3b25f4", "name": "Fernando A. R. J\u00fanior", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 563037, "legacyZapId": 2017473}, "medias": [{"id": "4bea5c99891cdc498b3c6f15217a37f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bea5c99891cdc498b3c6f15217a37f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3e89faf98ce545dca369160c4c9291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3e89faf98ce545dca369160c4c9291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90267f5d3587251705aa6d8baa0d152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90267f5d3587251705aa6d8baa0d152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b8cd43c8a5742f5ecc1655bfa1611ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b8cd43c8a5742f5ecc1655bfa1611ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c361f044aa983d842a01a49d16bd371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c361f044aa983d842a01a49d16bd371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b19d21f80ff050a9d5e13d0c4abb8955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b19d21f80ff050a9d5e13d0c4abb8955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "977209f7dfe301178e156d002bcd5169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977209f7dfe301178e156d002bcd5169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17e8ee25cb19aec0e3b5da590d7ee4da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e8ee25cb19aec0e3b5da590d7ee4da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436534a66fe403f543b16d3f485ad4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436534a66fe403f543b16d3f485ad4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70bb529b963707480c9b1426eb5ec312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70bb529b963707480c9b1426eb5ec312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12fc9a683bb4c748767f67ded39aac51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12fc9a683bb4c748767f67ded39aac51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace9efaf4b392328ff69ff994be1c12f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace9efaf4b392328ff69ff994be1c12f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59be1372bac1c8314983ab2498db87e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59be1372bac1c8314983ab2498db87e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f89a5a1fd07d5b7080bf82a4472f0b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f89a5a1fd07d5b7080bf82a4472f0b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a407e58dfb184332e59f2d2f206582e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a407e58dfb184332e59f2d2f206582e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f247cba77a85f367927dc0c3869007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f247cba77a85f367927dc0c3869007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a25fe7a5cdb7abca257e105385b7de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a25fe7a5cdb7abca257e105385b7de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5b2129232915125e7bc4435a34b6c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5b2129232915125e7bc4435a34b6c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9abeb69041150997001d3aae41fafbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9abeb69041150997001d3aae41fafbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78f7ce4b156d7bf879ca50811bafe655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78f7ce4b156d7bf879ca50811bafe655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b96ff9a05a0e76752c3ac9d369da33dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b96ff9a05a0e76752c3ac9d369da33dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddf5af383d27f87da3ff0688fc273956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddf5af383d27f87da3ff0688fc273956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "631309ab29616e6b12c63898e3e9d8c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/631309ab29616e6b12c63898e3e9d8c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "363dafa66908acf7824d84e3c234b1c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/363dafa66908acf7824d84e3c234b1c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2003d13bf1a7f2dd25a99bb5523e7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2003d13bf1a7f2dd25a99bb5523e7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abc378a3816cdd01d4d922fc681738bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc378a3816cdd01d4d922fc681738bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf821e6748085055752d9417df1e1052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf821e6748085055752d9417df1e1052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecff7cc6ca54c13a6b1a35a33bfb598d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecff7cc6ca54c13a6b1a35a33bfb598d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533e82e6b77ef73ff36f5e5301a760bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533e82e6b77ef73ff36f5e5301a760bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75381d0db5012d037da74bc9493def80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75381d0db5012d037da74bc9493def80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8113f5e338a34b15f59802ae1bdaf59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8113f5e338a34b15f59802ae1bdaf59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97982a0d5f95bb5a4f104a6ede1c572d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97982a0d5f95bb5a4f104a6ede1c572d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a58d3451b6bdb29c56f0917a52faed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a58d3451b6bdb29c56f0917a52faed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24dbc534ec8617ae85eb74036d1e1274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24dbc534ec8617ae85eb74036d1e1274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d428605b51bc04f0b21a4506fea5cf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d428605b51bc04f0b21a4506fea5cf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d8a70c27fac35bf38acb0e07bb8c067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8a70c27fac35bf38acb0e07bb8c067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93cac728f594f4faa1c8d58c326f54a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93cac728f594f4faa1c8d58c326f54a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d483d0b7807e1adbdb2b8fe06ea6247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d483d0b7807e1adbdb2b8fe06ea6247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fernando A. R. J\u00fanior", "href": "/563037/fernando-a-r-junior/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "980", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 680m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-680m2-venda-RS1990000-id-2535231175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "INTERCOM"], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galpao com 1.100m2, com frente de 33m pra Rua monsenhor Salazar, pr\u00f3ximo a Osvaldo Cruz.<br>Excelente pra qualquer com\u00e9rcio.<br>Documenta\u00e7\u00e3o ok.<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Galp\u00e3o, 1000 m\u00b2 - venda por R$ 1.600.000 ou aluguel por R$ 9.500/m\u00eas - Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T07:20:23.837Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "13871", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548223338", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [15], "updatedAt": "2022-04-03T07:15:12.803Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Salazar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "GA0001", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1100"], "advertiserId": "1663b3d9-0fe5-ef09-42b0-70470ef31f1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532614422", "85999882244"]}, "whatsappNumber": "85999882244", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1600000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1663b3d9-0fe5-ef09-42b0-70470ef31f1b", "name": "LEONARDO BELEZA E MONIQUE, NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "licenseNumber": "10641-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 47684, "legacyZapId": 2480381}, "medias": [{"id": "8c486c1e9f5096ba64d094ed13e3cbe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c486c1e9f5096ba64d094ed13e3cbe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d520aa0bf55c72139096e5be5ea61b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d520aa0bf55c72139096e5be5ea61b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LEONARDO BELEZA E MONIQUE, NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "href": "/47684/leonardo-beleza-e-monique-negocios-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Rua Monsenhor Salazar", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-1000m2-venda-RS1600000-id-2548223338/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}