{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro Comercial Victorias Mall, na Av. Antonio Sales, 1950 Loja-11, com 28m\u00b2.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.380Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861192", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:57.553Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507041, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Victorias Mall Loja 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1953", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2b54c7e4a05b1ad8554a9be367445303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b54c7e4a05b1ad8554a9be367445303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3ee473f1495ab4fe799e05cba307f7", "url": "https://youtu.be/id_RazjTDOM", "type": "VIDEO"}, {"id": "09c3fbdce904cedce6e3fd267ef70520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09c3fbdce904cedce6e3fd267ef70520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf418b44a143bd3ed82729000a274086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf418b44a143bd3ed82729000a274086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c44c4b6a5664e70208ad4e0275bf6845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c44c4b6a5664e70208ad4e0275bf6845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb1114185e1e86a37362ef8a734a3bb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1114185e1e86a37362ef8a734a3bb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c6d6da4508ca3f2d655b1d70eec69dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c6d6da4508ca3f2d655b1d70eec69dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da729ec6d46db5240a61c3858c726291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da729ec6d46db5240a61c3858c726291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b974b5e3a4d91970f80bba4ad590abc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b974b5e3a4d91970f80bba4ad590abc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a09173316b0b56eba387c7d3ed431d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a09173316b0b56eba387c7d3ed431d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8caaf72434ce0d6a0e63ebd424ba9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8caaf72434ce0d6a0e63ebd424ba9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a80f4e0403d550251b8d18ebeb34bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a80f4e0403d550251b8d18ebeb34bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e9360d4befa3e2b3f3a7a96e91bbac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e9360d4befa3e2b3f3a7a96e91bbac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "666fc720db6d4611f82a86724ebd4842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/666fc720db6d4611f82a86724ebd4842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS950-id-2547861192/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Portal do Alto -<br><br>Localizado na Rua Ana Bilhar, n\u00ba 500 - Meirelles (esquina com a Av. Desembargador Moreira) \u00e1 200m da Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, 5 mim do Jardim Japon\u00eas na Av. Beira Mar e pr\u00f3ximo a supermercados.<br><br>Apartamento com 95m\u00b2, sala em L ampla para 2 ambientes, varanda ampla, cozinha americana, 3 su\u00edtes com arm\u00e1rios, sendo 1 revers\u00edvel, banheiros com box.<br>Condom\u00ednio com 1 vaga de garagem, sal\u00e3o de festas, portaria 24hrs, 3 elevadores e playground.<br><br>Aluguel: R$ 2.500,00<br>Condom\u00ednio: R$ 712,00<br><br>Agende sua visita !!! -", "title": "Edif\u00edcio Portal do Alto - Apartamento com 3 su\u00edtes para alugar, medindo 120 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Me", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T08:54:54.872Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555670093", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T00:55:22.200Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518021, "source": "GOOGLE", "lat": -3.720799}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Bilhar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0951", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3212"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "712"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "46e3bce273ad4d6deebb787b68f280ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46e3bce273ad4d6deebb787b68f280ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7a6b02beb9f9dfec7697c5e83880d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7a6b02beb9f9dfec7697c5e83880d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3a6cf787c2334097798f8d9a5bc583b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3a6cf787c2334097798f8d9a5bc583b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d0e4b4e85831a130fa89dc8b2118b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d0e4b4e85831a130fa89dc8b2118b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3f69f5efd4a5f1e3b6722ffa5a5a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3f69f5efd4a5f1e3b6722ffa5a5a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88af9358688579389d624ffb8d0e18e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88af9358688579389d624ffb8d0e18e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2d066c5116c1f3f4c08aeb29c3d1a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2d066c5116c1f3f4c08aeb29c3d1a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27565581748904d6c5784e2bbcfb6e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27565581748904d6c5784e2bbcfb6e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ecf9f37b34621e6c5b67196c6819529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ecf9f37b34621e6c5b67196c6819529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "126049dfa405f3325a89bad94ef8ee77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/126049dfa405f3325a89bad94ef8ee77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d855416fd49025ebcf93e65cda8e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d855416fd49025ebcf93e65cda8e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27072cdc72fda3e1a7deb97bc41af314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27072cdc72fda3e1a7deb97bc41af314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45c4e06a7dc6d28410c665826e53426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45c4e06a7dc6d28410c665826e53426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e919c9adb5e4091edadc8afbc3b7fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e919c9adb5e4091edadc8afbc3b7fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "230069e108a182133a32837a79ad2290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230069e108a182133a32837a79ad2290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a765219980f65f7100823a0fd71934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a765219980f65f7100823a0fd71934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "009bdf2b2fff0660f66b6a352b7b8074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/009bdf2b2fff0660f66b6a352b7b8074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4389cbc4f2761d07a957d1afdc79662e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4389cbc4f2761d07a957d1afdc79662e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74506f3694d22c8d402dfb0475c4c1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74506f3694d22c8d402dfb0475c4c1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7193de4391049ad853e9a1800344c0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7193de4391049ad853e9a1800344c0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe98b9a7723e2df3912f05c79f4e72ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe98b9a7723e2df3912f05c79f4e72ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4795d11f48e46e2300f89fa18ea8a6be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4795d11f48e46e2300f89fa18ea8a6be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d7d276455fcdfff0b928ddfb668d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d7d276455fcdfff0b928ddfb668d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c979efb2fba95dc9c5bc91286e794b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c979efb2fba95dc9c5bc91286e794b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a117316efc5fef180dee16e713d75d1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a117316efc5fef180dee16e713d75d1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bb9f7800754f081fea3080386026be2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb9f7800754f081fea3080386026be2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c1e224c560672ff46edc4c91bb94e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c1e224c560672ff46edc4c91bb94e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b5e35d8bcbe762c4ff674d0bc5a874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b5e35d8bcbe762c4ff674d0bc5a874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ana Bilhar", "streetNumber": "500"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-95m2-aluguel-RS2500-id-2555670093/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "CABLE_TV", "SAUNA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Iracema Residence - Mucuripe<br>Apartamento completamente mobiliado, andar alto com uma linda vista, com aproximadamente 40m\u00b2 com sala, cozinha, varanda, 1 quarto, 1 wc social, 1 vaga. Condom\u00ednio com piscina, sauna, servi\u00e7o de camareira, recep\u00e7\u00e3o.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Iracema Residence", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.340Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561850492", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T11:22:01.867Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0139", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "3c4a9c20e13ec1602a46ddeea3cdeb88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4a9c20e13ec1602a46ddeea3cdeb88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cdd36f012be8dd6dbb8440479ebb1d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cdd36f012be8dd6dbb8440479ebb1d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0597955c231a4718b105698e119a2333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0597955c231a4718b105698e119a2333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32e8ff62db5892d9ed2199ebee3e7e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32e8ff62db5892d9ed2199ebee3e7e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5550c04fec11d4eb7d796eb0774803b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5550c04fec11d4eb7d796eb0774803b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d2751236582179e57bbb4573da45eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d2751236582179e57bbb4573da45eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12324f689b1cbbe681ec8a765bb4d49d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12324f689b1cbbe681ec8a765bb4d49d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef95e4e347ee57d75fde10854c69c9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef95e4e347ee57d75fde10854c69c9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b40368f9a8c1cf54009e6de739f7ddc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b40368f9a8c1cf54009e6de739f7ddc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d280768ea0770030978882db03ef62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d280768ea0770030978882db03ef62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40204127c5d69e92e4ff14e8d774fa0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40204127c5d69e92e4ff14e8d774fa0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS3500-id-2561850492/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["276"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa comercial no cora\u00e7\u00e3o do meireles, localizada em rua com grande fluxo, pr\u00f3ximo ao hospital Monte klinikum, Walker Cabelereiro e Faculdade Unichristus. Aberto a negocia\u00e7\u00e3o de carencia para benfeitorias. Terreno 276m\u00b2 e casa construida com 150m\u00b2.", "title": "Excelente casa comercial no cora\u00e7\u00e3o do meireles, localizada em rua com grande fluxo, pr\u00f3ximo ao hosp", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T16:14:42.057Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555164618", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.280Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "768", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494252, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732894}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3655", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["276"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "c395dfdac67b00e002a950ff3e20315b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c395dfdac67b00e002a950ff3e20315b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eaa21cc8df5bf3fb4ff01c7ebdc3040", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eaa21cc8df5bf3fb4ff01c7ebdc3040/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01333206b14320a132c7559bd0d2445b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01333206b14320a132c7559bd0d2445b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vicente Leite", "streetNumber": "768", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 276m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-276m2-aluguel-RS10000-id-2555164618/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-212) Para voc\u00ea que esta procurando um im\u00f3vel bem localizado e com um pre\u00e7o bem acess\u00edvel. Os apartamentos localizados na Avenida Francisco S\u00e1, n\u00ba 5240 est\u00e3o em um \u00f3timo pre\u00e7o! Com 2 quartos, sala, banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o, estes apartamentos s\u00e3o \u00f3timos para voc\u00ea que procura um im\u00f3vel bem localizado. Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: /WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555.<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T23:50:21.817Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540875194", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330878", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1523", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b92fba0b79c1d137093774ac0a3a501f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b92fba0b79c1d137093774ac0a3a501f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5521dae6b9bf5b3084996f292be01277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5521dae6b9bf5b3084996f292be01277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ac7a2d2aea8aba9a9fe0c2a952b6ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ac7a2d2aea8aba9a9fe0c2a952b6ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6150eeb8ff4ad15b550bd80c134ecfc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6150eeb8ff4ad15b550bd80c134ecfc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06340e7784e9f6cdada61e22b0fe6586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06340e7784e9f6cdada61e22b0fe6586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5785f38b753c807181b61733d747d00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5785f38b753c807181b61733d747d00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db4d1401f6622926806c3aee55523988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db4d1401f6622926806c3aee55523988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01257be8ca5a1b8837ee921453cd581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01257be8ca5a1b8837ee921453cd581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4973451150b83ccf7307c489dd31ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4973451150b83ccf7307c489dd31ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS609-id-2540875194/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.302Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-07T07:37:54.381Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio A Uno Medical & Office Sala 921", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12056", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2130"}, "price": "2130", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "134c11ec129898c65fbd9d79e0893612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134c11ec129898c65fbd9d79e0893612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "c319a26eb82abfd6c0dcfbe884f3c29b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c319a26eb82abfd6c0dcfbe884f3c29b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5bbc7761309fb7f89d3a3e6d3c2f947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5bbc7761309fb7f89d3a3e6d3c2f947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a49e8cf9b9063fb38bd0083a0b38532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a49e8cf9b9063fb38bd0083a0b38532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f98fec482b8893f0cc5f3ad57a699b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f98fec482b8893f0cc5f3ad57a699b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9361b5edd4ae8b4a748797b512f2730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9361b5edd4ae8b4a748797b512f2730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14726f362ed349ef95077c3e5285dbc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14726f362ed349ef95077c3e5285dbc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b20f767f00b3076b37653e34f7804d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b20f767f00b3076b37653e34f7804d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e12741ba5ef09d4008da4104b64c40b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e12741ba5ef09d4008da4104b64c40b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f486d9b91de9d79ce9c1f740f2f584f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f486d9b91de9d79ce9c1f740f2f584f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce092d2a2e71c0808fca359240d2abef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce092d2a2e71c0808fca359240d2abef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c8ed5185643507ec0fc80893e0308c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c8ed5185643507ec0fc80893e0308c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a266e153ab0b3caaed596f3cc829fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a266e153ab0b3caaed596f3cc829fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03ab784444e82dfca84742fe878cc90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03ab784444e82dfca84742fe878cc90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d3ec3e99859ddf31b9f5facfaba7e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d3ec3e99859ddf31b9f5facfaba7e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530e19fe7e62b37842bb80732c97bf7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530e19fe7e62b37842bb80732c97bf7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2230fbce30db58258ac9cddc59e9fce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2230fbce30db58258ac9cddc59e9fce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccf40cb8915b764ee257c9375d311ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccf40cb8915b764ee257c9375d311ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84b5950ae6f6625430a33149cbfd9923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b5950ae6f6625430a33149cbfd9923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4a773acf692b86d64ee52269c9faa7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4a773acf692b86d64ee52269c9faa7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f6db150697c65c112e59bc7f6ee7c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f6db150697c65c112e59bc7f6ee7c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f878a9f1d92bcf67de171cc6e3f60b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f878a9f1d92bcf67de171cc6e3f60b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS2130-id-2547860495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO CENTRO REF 10441<br><br>Excelentes Salas Comerciais Bem Localizadas No Centro da Cidade na Rua Senador Pompeu, n\u00ba 834 - Galeria Pedro Jorge.<br><br>dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 600,00<br>Valor de Condominio R$ 320,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10441", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-21T06:44:53.990Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545442872", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.193Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10441", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "f4afbb7d7066f7a2a131c2b1ecff2780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4afbb7d7066f7a2a131c2b1ecff2780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a4d3d2c1334ebc2adb39416e3af36dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a4d3d2c1334ebc2adb39416e3af36dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb88088a71443ba1dd6f47d64abb0c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb88088a71443ba1dd6f47d64abb0c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a4d709ff12d976b40402279c36b9964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a4d709ff12d976b40402279c36b9964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5bcb63e7c4c9ffb1633ac6ae7da5d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5bcb63e7c4c9ffb1633ac6ae7da5d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa56cbb6d6453dde295d7ee849969e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa56cbb6d6453dde295d7ee849969e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aea8795b7106dba4cc2fd953175affd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aea8795b7106dba4cc2fd953175affd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3458a946c733b43a73b585c29ba9cd8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3458a946c733b43a73b585c29ba9cd8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS600-id-2545442872/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja em galeria localizada na movimentada Avenida Monsenhor Tabosa, com 20m\u00b2. \u00d3timo para lojas de confec\u00e7\u00f5es.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.664Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862272", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-26T17:56:22.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Beco Galeria Loja 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9942", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d6c13c4bc6a39bc16c7e2106dac6f95c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6c13c4bc6a39bc16c7e2106dac6f95c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f779157267ed26ab5a0baa53615c137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f779157267ed26ab5a0baa53615c137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b2b0f1ae8147c4b9882444d9442078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b2b0f1ae8147c4b9882444d9442078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35dcca5c26cedaf39e9eef4d00e0b622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35dcca5c26cedaf39e9eef4d00e0b622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1165ad5731673ec1d341d936046e376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1165ad5731673ec1d341d936046e376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a68a05dcc3c09c3739a8db88bf9b84c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a68a05dcc3c09c3739a8db88bf9b84c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1601c6851ec3e244b4c4421847f86e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1601c6851ec3e244b4c4421847f86e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1febbe3a4b56c6e0f34f73360831da4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1febbe3a4b56c6e0f34f73360831da4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d944fd10c9c8a7d52c4b9944c14fb794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d944fd10c9c8a7d52c4b9944c14fb794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "422"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862272/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja em galeria localizada na movimentada Avenida Monsenhor Tabosa, com 20m\u00b2. \u00d3timo para lojas de confec\u00e7\u00f5es.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.661Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862080", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-16T05:53:37.337Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Beco Galeria Loja 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9945", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "798af1968d0a7e813f33883ec19b11ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/798af1968d0a7e813f33883ec19b11ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d582b6d8b28a9dc56129ddffca5342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d582b6d8b28a9dc56129ddffca5342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2226ffec9d1924607da43dd37c262eaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2226ffec9d1924607da43dd37c262eaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec16472ad6ba1fd18564a0bce6fa072c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec16472ad6ba1fd18564a0bce6fa072c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "359b7f9c80995509b802a1facb376ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/359b7f9c80995509b802a1facb376ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a7d2068b9c7242d68ecb9199de0057b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a7d2068b9c7242d68ecb9199de0057b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e3b966f3f8b998f7e2ff8df6e7baac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e3b966f3f8b998f7e2ff8df6e7baac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e2fc6aa5ddb94a32d4ba00acd1821e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e2fc6aa5ddb94a32d4ba00acd1821e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "422", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["615"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada na Rua Ant\u00f4nio Bandeira, n\u00ba 50 - Jacarecanga, rua movimentada e de \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o \u00e1 50m da Av. Francisco S\u00e1, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar dos Bombeiros, \u00e0 200m da Av. Jos\u00e9 Jatahy.<br><br>Casa grande que funcionava uma escola, possui terreno medindo 24,00m x 33,00m = 792,00m, \u00e1rea constru\u00edda 615,00m\u00b2.<br>Casa maior: 7 salas com banheiros, deposito, 2 sal\u00e3o amplo com banheiro e vesti\u00e1rio.<br>Casa menor: cantina e casa de apoio de aproximadamente 50 m\u00b2 com cozinha.<br>Po\u00e7o profundo e dep\u00f3sito no quintal.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 5.000,00 -", "title": "Casa Comercial para alugar, 615 m\u00b2 por R$ 5.000/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T23:38:41.850Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562591308", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [7], "updatedAt": "2022-05-12T23:50:01.697Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.544306, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722235}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Bandeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0425", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["792"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "7235c4858cf081752c1829ebdd25d4ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7235c4858cf081752c1829ebdd25d4ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df41f523151cee35a2b4bb6aa7b60ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df41f523151cee35a2b4bb6aa7b60ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b2e7528c076bfcdc3df5b1303fe70f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b2e7528c076bfcdc3df5b1303fe70f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d25afc595ddb55a8242277eb1eb874a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d25afc595ddb55a8242277eb1eb874a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e0a99449c62d68276dbd34f4a6a875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e0a99449c62d68276dbd34f4a6a875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eda4e536f5f1ef4edd2b80e3d9290773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eda4e536f5f1ef4edd2b80e3d9290773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe4189258d16c95251688707d8a7a25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe4189258d16c95251688707d8a7a25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ee29560fae780280c8c944b0884abe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ee29560fae780280c8c944b0884abe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf9e09b72327eb1fce5c30e5119797f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf9e09b72327eb1fce5c30e5119797f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e33706585418910ba219a82ddcd32bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e33706585418910ba219a82ddcd32bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9411ecb40b8e3f34cec2b94f6b3a0e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9411ecb40b8e3f34cec2b94f6b3a0e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e124797d7f5c8a973999097709acb447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e124797d7f5c8a973999097709acb447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f23991a98ae6a67ad94cfa490027b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f23991a98ae6a67ad94cfa490027b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5fa266e580e1568f8f70307644d718e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5fa266e580e1568f8f70307644d718e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8346cbef60e57301e18684337a9bf56a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8346cbef60e57301e18684337a9bf56a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44b5adaa58fc122b98b6d2d2fb8200d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44b5adaa58fc122b98b6d2d2fb8200d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4febe9ecdcd1f6a1665b1486390c9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4febe9ecdcd1f6a1665b1486390c9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e104b23bf2cc644e3f894e20ce67ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e104b23bf2cc644e3f894e20ce67ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47f8bf1cb599485cf90913b8395ec0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47f8bf1cb599485cf90913b8395ec0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8855bce37435c2c467b91656df7df3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8855bce37435c2c467b91656df7df3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47273ed0d858778acc46d9c1bbebeb96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47273ed0d858778acc46d9c1bbebeb96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68be21c4b88975bc1bedd3d6f606b494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68be21c4b88975bc1bedd3d6f606b494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e3764d115344b366e2058e7e2e6159d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e3764d115344b366e2058e7e2e6159d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "452682310e759a65f55ba1906a025db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/452682310e759a65f55ba1906a025db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Ant\u00f4nio Bandeira", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 615m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-615m2-aluguel-RS5000-id-2562591308/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(V-105) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Rua Francisco Cala\u00e7a n\u00b0 921, com sala, cozinha, banheiro, quarto e \u00e1rea de servi\u00e7o.Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h. Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - Cristo Redentor - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T23:50:22.133Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540875474", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337387", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0649", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "0", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "518804dc0038e01b111efdb5d8b48e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/518804dc0038e01b111efdb5d8b48e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78b395ac4bd29eb203b3539201005018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78b395ac4bd29eb203b3539201005018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe6fc67696c6969f62f91df51bd034a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe6fc67696c6969f62f91df51bd034a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a80822a3db19a127cb34a41796492654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a80822a3db19a127cb34a41796492654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f8c5f1eb78a4a4262c7b520a62685d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f8c5f1eb78a4a4262c7b520a62685d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04162d339b092a9982b5cc4f2a2cd6da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04162d339b092a9982b5cc4f2a2cd6da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5956c5666aad8d6d7818243327e960e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5956c5666aad8d6d7818243327e960e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27d64c0344a15649ef7f4da5be33bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27d64c0344a15649ef7f4da5be33bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b19442d22d0fe5c14c67e247980977e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b19442d22d0fe5c14c67e247980977e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS409-id-2540875474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["594"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno.Alugue e tenha 90 dias de car\u00eanciano aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.676Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861003", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:03.186Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1015 Edif\u00edcio Potenza Sala 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12969", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["594"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "19615"}, "price": "19615", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "de9a6c71544b700819cc715105291cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9a6c71544b700819cc715105291cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "d2add7ee279a0489dcd6c7abab3c3d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2add7ee279a0489dcd6c7abab3c3d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb6649c96dae43ee791aca557bfab66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb6649c96dae43ee791aca557bfab66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8effa25530562ffbe97f265652c20142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8effa25530562ffbe97f265652c20142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f3b2fce8e9b5e8096e95c1f7d9b694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f3b2fce8e9b5e8096e95c1f7d9b694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e61098474408dbec4be981fb2579aecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e61098474408dbec4be981fb2579aecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed542d5e25c1654388bd9c86fef73556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed542d5e25c1654388bd9c86fef73556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471d1705ee9a52ac1ec8539f916cee15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471d1705ee9a52ac1ec8539f916cee15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f13805aa8b62e95961ce168ed3556fbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f13805aa8b62e95961ce168ed3556fbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d15b794b1bb0ba60beda7b927e4273b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d15b794b1bb0ba60beda7b927e4273b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c37e065334f83ae87481ed52df63d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c37e065334f83ae87481ed52df63d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7057620f4956a93981c02fc84b965ff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7057620f4956a93981c02fc84b965ff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b978e6af11e12c4a098b9324b0be285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b978e6af11e12c4a098b9324b0be285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c6c91223d2ba8d981c85ea75501f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c6c91223d2ba8d981c85ea75501f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6fae73b98ad044c0968f70241f56008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6fae73b98ad044c0968f70241f56008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f574205350b3d87076c1aaf7266967c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f574205350b3d87076c1aaf7266967c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e39438b1256257f87f4acb1ef5d52e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e39438b1256257f87f4acb1ef5d52e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 594m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-594m2-aluguel-RS19615-id-2547861003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Jos\u00e9 de Alencar, proximo a Avenida Maestro Lisboa, 50m\u00b2, living, 2 quartos (sendo 1 suite reversivel), WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxade condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.551Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860326", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830555", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "145", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465457, "source": "GOOGLE", "lat": -3.808798}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maximino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "BR:Self-service Sabor do Nordeste"], "complement": "Edif\u00edcio Residencial Napoles Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13921", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "89241766da6c8e040bbc58bef601d741", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89241766da6c8e040bbc58bef601d741/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b321125c3cccc66eb915276a1de8d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b321125c3cccc66eb915276a1de8d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91a727d4d895a9bb9dded55997ca829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91a727d4d895a9bb9dded55997ca829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a212ba338405c528e2359276f733dc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a212ba338405c528e2359276f733dc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc45b954b30052f486a9dca52368b74d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc45b954b30052f486a9dca52368b74d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "769b289681026bd06cbfb514d24523f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/769b289681026bd06cbfb514d24523f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43ae072d2d904564c86d31f991addbf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43ae072d2d904564c86d31f991addbf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6165e6b9d947197368ad9db2fe49c6b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6165e6b9d947197368ad9db2fe49c6b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344c75791cb787088d5f89389a18c877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344c75791cb787088d5f89389a18c877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6495d1d2876c4078d8c70c4e50b080ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6495d1d2876c4078d8c70c4e50b080ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61f7cb55db8ede8bf231a226185cd6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61f7cb55db8ede8bf231a226185cd6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4194d6f7fef04842e6e368629c95f6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4194d6f7fef04842e6e368629c95f6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ccbcac1067c455765d3b3958421953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ccbcac1067c455765d3b3958421953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3424c479783be41c1bafc8b2d411cc4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3424c479783be41c1bafc8b2d411cc4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f768c405e7be96f189dc8c053cc7cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f768c405e7be96f189dc8c053cc7cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4be60bf53947d1290d559c357855a2c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4be60bf53947d1290d559c357855a2c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbdd2ec19edd2b561b61b949619c13f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbdd2ec19edd2b561b61b949619c13f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7148f4b44c8f0e18c4d8abe4d9c0ab19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7148f4b44c8f0e18c4d8abe4d9c0ab19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua Maximino", "streetNumber": "145"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS800-id-2547860326/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Jos\u00e9 de Alencar, proximo a Avenida Maestro Lisboa, 50m\u00b2, living, 2 quartos (sendo 1 suite reversivel), WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxade condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.536Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861891", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-08T07:59:21.248Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830555", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "145", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465457, "source": "GOOGLE", "lat": -3.808798}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maximino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SC:Nanda Ciclo", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "BR:Self-service Sabor do Nordeste"], "complement": "Edif\u00edcio Residencial Napoles Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13922", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c69bde8cb5eee6b9f8da95b360798b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69bde8cb5eee6b9f8da95b360798b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57530236ea58bda7ccc0a4a64cc7641d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57530236ea58bda7ccc0a4a64cc7641d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e234b2aad826d0e2e280fc6f5045e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e234b2aad826d0e2e280fc6f5045e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e19733ab5ad4bf8b6d5b417ec79290f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e19733ab5ad4bf8b6d5b417ec79290f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3521b3e0b9c97d756807d7a2064cd974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3521b3e0b9c97d756807d7a2064cd974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d783d9706e5bc2f357f3e94f50580c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d783d9706e5bc2f357f3e94f50580c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "072db1eebc27160117c24beb69ca45a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/072db1eebc27160117c24beb69ca45a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe97f8f032b6788e42a157f33be3d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe97f8f032b6788e42a157f33be3d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b1acb964d26da672ec953e92d9a36f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b1acb964d26da672ec953e92d9a36f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9a809c81d2e2ec6e94786d2b1394aba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9a809c81d2e2ec6e94786d2b1394aba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5aeafe8c4cd7c14081dff21870df78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5aeafe8c4cd7c14081dff21870df78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2061b08b845b9975cc1562e4fd4e53e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2061b08b845b9975cc1562e4fd4e53e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f1bb363241cb77f08bfaab5b0e1b7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f1bb363241cb77f08bfaab5b0e1b7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d2bf3f4316bb2a0954ad7edd9fe625c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2bf3f4316bb2a0954ad7edd9fe625c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540582f500a90c73cc614d831188d340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540582f500a90c73cc614d831188d340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e40683e8cb583239b0af3fb1b40fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e40683e8cb583239b0af3fb1b40fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "304b8e777634727509a0613108635bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/304b8e777634727509a0613108635bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82f8e1d6fcc043feb49db13289d244f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82f8e1d6fcc043feb49db13289d244f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Maximino", "streetNumber": "145", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS800-id-2547861891/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["154"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.709Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861005", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-04T05:44:36.956Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1615 Edif\u00edcio Potenza Sala 1612", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13072", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["154"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6173"}, "price": "6173", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ec4f31b7870fcfb7080071460ea45ddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec4f31b7870fcfb7080071460ea45ddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "c7e53ca4b770a1abfea1e9f1e6d6c37a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e53ca4b770a1abfea1e9f1e6d6c37a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21fbed024f3cb81ef29eb06d8733a314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21fbed024f3cb81ef29eb06d8733a314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4ccf4523f7c7ca3f7f4867119c26d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4ccf4523f7c7ca3f7f4867119c26d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8496be962bb941fd516d02698dba7d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8496be962bb941fd516d02698dba7d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9779d549d7419c8f465436a767f5371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9779d549d7419c8f465436a767f5371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8dc31ccc03c8a1422de93e067647a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8dc31ccc03c8a1422de93e067647a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f647b0a0a14f4bb16346d267a2f85f7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f647b0a0a14f4bb16346d267a2f85f7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5171b8031ddc0ec7f323a28f1a6b536f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5171b8031ddc0ec7f323a28f1a6b536f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e584ae9352ba51999d6d9d2e9b564b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e584ae9352ba51999d6d9d2e9b564b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75a4cf4ec9330f0182e4befdb6e323b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75a4cf4ec9330f0182e4befdb6e323b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af2d682238642299cccd1760e111a72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af2d682238642299cccd1760e111a72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 154m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-154m2-aluguel-RS6173-id-2547861005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas comerciais novinhas na esquina das vias Sen. Virg\u00edlio T\u00e1vora com Des. Leite Albuquerque (no modern\u00edssimo Centro Comercial The One), salas individuais e pavimentos inteiros com piso, forro e fartura de vagas de garagem.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.518Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862000", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:44.840Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494213, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio The One Sala 904 Vaga 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6933", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e82e7fbe080c9761b82e1feeb056d584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e82e7fbe080c9761b82e1feeb056d584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6faf9e131625913bdef44072fbb7f8e8", "url": "https://youtu.be/RKZNOVxzJhA", "type": "VIDEO"}, {"id": "03e4e43b91e9569aaad60ead47c74ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e4e43b91e9569aaad60ead47c74ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "253147e282f987c674cf763fffb225d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253147e282f987c674cf763fffb225d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986a54329eebfe7fc391c65939255d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986a54329eebfe7fc391c65939255d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39e75cb8f274a392a916ab42f237edfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39e75cb8f274a392a916ab42f237edfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7db13cd0e5dd5ce2b1dcae828a7b774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7db13cd0e5dd5ce2b1dcae828a7b774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f3dbc28d80249e9afc7c1519955f312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f3dbc28d80249e9afc7c1519955f312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1500"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1400-id-2547862000/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial pr\u00f3ximo a Igreja Redonda, \u00f3tima estrutura para cozinhas industriais e confeitarias, com c\u00e2mara frigor\u00edfica,02 banheiros, 260m\u00b2, Estrutura de escritorio com divisorias.", "title": "Excelente ponto comercial pr\u00f3ximo a Igreja Redonda, \u00f3tima estrutura para cozinhas industriais e conf", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-30T00:28:15.323Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525483384", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "421", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.560967, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739009}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2282", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["260"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "c483704c5d03c8ae1357462c148a7f76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c483704c5d03c8ae1357462c148a7f76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ded5a702d3db53fcce1bd2c9241cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ded5a702d3db53fcce1bd2c9241cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125cd68c67459f4f31e8b8da57b20c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125cd68c67459f4f31e8b8da57b20c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda5d4f5f6120a31e83ca3964cc06edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda5d4f5f6120a31e83ca3964cc06edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969ed98ed7abb450686741ca0d7da6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969ed98ed7abb450686741ca0d7da6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8080812f793f0bb775b3922690a08e4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8080812f793f0bb775b3922690a08e4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "785ba9b115c440acd1a74626ffdde1ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/785ba9b115c440acd1a74626ffdde1ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8278181bba4d4fa994094f281a6f6598", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8278181bba4d4fa994094f281a6f6598/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c066005527b2c7dfc9e9ad084235b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c066005527b2c7dfc9e9ad084235b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc8712ffa1c0d0fbf41b01ead6e7f39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc8712ffa1c0d0fbf41b01ead6e7f39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab3d4bc410e38b66e8ab1f6614f3f30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab3d4bc410e38b66e8ab1f6614f3f30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ad9373f2bb0b4b3343e4edaa3cf3baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ad9373f2bb0b4b3343e4edaa3cf3baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d24715005be69f633d3ad5b1bc5141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d24715005be69f633d3ad5b1bc5141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dca3da10deace55ce256c4948bf0cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dca3da10deace55ce256c4948bf0cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce08b955a3a028249067e18165cf342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce08b955a3a028249067e18165cf342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61fbe38d81b17b72e3ced9bd72b55d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61fbe38d81b17b72e3ced9bd72b55d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb441b05751160e891e1533bae8d2a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb441b05751160e891e1533bae8d2a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de10350feb19bc1ea4bbec269c9ebdc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de10350feb19bc1ea4bbec269c9ebdc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7c62e7ecc1392a0e37231cf6088636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7c62e7ecc1392a0e37231cf6088636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b403c191426e1f9bc47c47da5364dc4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b403c191426e1f9bc47c47da5364dc4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a79b2595b81ac3abcf5e5010879d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a79b2595b81ac3abcf5e5010879d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f90193b321a77eb19ce2967ae6b9daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f90193b321a77eb19ce2967ae6b9daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18cbfcce236488ca35c2c97d0418fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18cbfcce236488ca35c2c97d0418fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96cf8f0be6ef1d03f04e169b6118addd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96cf8f0be6ef1d03f04e169b6118addd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63bd20f8d7d0f318939e3f5e1f569da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63bd20f8d7d0f318939e3f5e1f569da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "421"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-260m2-aluguel-RS4500-id-2525483384/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Pal\u00e1cio do Progresso! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 30m\u00b2, lavabo. Localizada na Rua Pedro Borges,33.", "title": "Ed. Pal\u00e1cio do Progresso! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 30m\u00b2, lavabo. Localizada na Ru", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.084Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342006", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:29.028Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "33", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727949}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Palacio Progresso Apartamento Sl 1128", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2764", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "770075a4c8cdddd8a426b109195c5082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/770075a4c8cdddd8a426b109195c5082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d05fa1a1803215f87a11ebee152291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d05fa1a1803215f87a11ebee152291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1c57abe83ead510f66575573981baa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1c57abe83ead510f66575573981baa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a953f295023e39eed0968e53eccc93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a953f295023e39eed0968e53eccc93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d66d46d79b7c626f9e12a61080e3618a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d66d46d79b7c626f9e12a61080e3618a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84625242c62ec27b3ec6f68d5a7cdac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84625242c62ec27b3ec6f68d5a7cdac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca8de0c972787b2a8ba37adc6b953965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca8de0c972787b2a8ba37adc6b953965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b19bba9cd359faa9d190cc394ab1686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b19bba9cd359faa9d190cc394ab1686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fd51a3325b8056c21d18056c3e5c0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fd51a3325b8056c21d18056c3e5c0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e505114cfe550be7e80b587d44899378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e505114cfe550be7e80b587d44899378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "33"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS250-id-2548342006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 BANHEIRO,MEZANINO,SALA", "title": "IMOVEL COMERCIAL NO TAUAPE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T00:59:02.421Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550816939", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-09T00:59:04.188Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "934", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512408, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752755}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Hospital Leonardo da Vinci", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1896", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "b535330a90a704a6be24830e13473b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b535330a90a704a6be24830e13473b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604a6126f0c32d0a5a89c3630b41a4ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604a6126f0c32d0a5a89c3630b41a4ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1d9b9e62961fb40e8a0104c58870427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d9b9e62961fb40e8a0104c58870427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a32d49d97713c179b8111477d5bbbb6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a32d49d97713c179b8111477d5bbbb6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6783fd22305135cc98b7f73f0499a77e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6783fd22305135cc98b7f73f0499a77e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3732df4258cd07dc82bf626522f8cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3732df4258cd07dc82bf626522f8cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8313c624578b710eeb7839741e186203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8313c624578b710eeb7839741e186203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0fa1c30b1fe312cc9dea45f7646f602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0fa1c30b1fe312cc9dea45f7646f602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f4d5324d683a4956a72a7d93aa3136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f4d5324d683a4956a72a7d93aa3136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "934", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-tauape-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1500-id-2550816939/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["421"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Triplex comercial Maraponga -<br>Com acesso acesso r\u00e1pido a Godofredo Maciel, Shopping Parangaba, Posto de gasolina, supermercados, farm\u00e1cias, bancos, pra\u00e7as de alimenta\u00e7\u00f5es e mais.<br><br>O im\u00f3vel disp\u00f5e de 10 compartimentos, 5 banheiros, 2 varandas e 2 vagas livres \u00e1 frente do mesmo.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Triplex comercial Maraponga", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.395Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561852954", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-07T11:21:53.361Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SO0001", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "af62ce1ea7f387e80f6870a2ce6721e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af62ce1ea7f387e80f6870a2ce6721e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b02b63fdfc558cbb56c518c8e0ac08a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b02b63fdfc558cbb56c518c8e0ac08a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab247356b15ffa6fc1990039fadf1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab247356b15ffa6fc1990039fadf1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5db3fb30a0510be59f24e28d10a8bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5db3fb30a0510be59f24e28d10a8bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97280c31e093361ba292162ef19c2774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97280c31e093361ba292162ef19c2774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c04ad1ed7220a7ddfcf3cefdaa2881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c04ad1ed7220a7ddfcf3cefdaa2881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39df448d31b7dc1cef384667457a33fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39df448d31b7dc1cef384667457a33fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1883244023bc074ba31dcfe75c99e392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1883244023bc074ba31dcfe75c99e392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b28fd09baf232e1cf461a8714a5686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b28fd09baf232e1cf461a8714a5686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29137d82bf7a1e96ed8145fef191f79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29137d82bf7a1e96ed8145fef191f79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "639379425c3d48ccd08177cce1677621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/639379425c3d48ccd08177cce1677621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b968f0f2cf4b425f46a92dd4e75aec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b968f0f2cf4b425f46a92dd4e75aec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49fa05556821f621bc94ea50b262bc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49fa05556821f621bc94ea50b262bc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d52f159970418a71cc39a0151b298ddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d52f159970418a71cc39a0151b298ddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9888ac6d36167559c760eb6f7c22eab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9888ac6d36167559c760eb6f7c22eab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb98b0274bb84dde3a7f26b621546341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb98b0274bb84dde3a7f26b621546341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c493c091362daa0a5be43201d16e3f31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c493c091362daa0a5be43201d16e3f31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6257ec6eaf40d7d8717f421dddcdda0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6257ec6eaf40d7d8717f421dddcdda0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "022615955121c5d99ebbca150625d307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/022615955121c5d99ebbca150625d307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "076314eddad639fbe1ddbd346a374d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/076314eddad639fbe1ddbd346a374d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 421m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-421m2-aluguel-RS3000-id-2561852954/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial, novo, piso porcelanato, com recep\u00e7\u00e3o, salas , w/c social, copa, varanda, 12 vagas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada a um quarteir\u00e3o da Av. Santos Dumont.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.023Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860481", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T00:23:18.890Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "436", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482754, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740505}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7437", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9500"}, "price": "9500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "10b4ce63c28a3d4c7e806492dc3a29d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b4ce63c28a3d4c7e806492dc3a29d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3579097644dced1d4f9066973bea577a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3579097644dced1d4f9066973bea577a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa1aa80ee554e5d0e34f5a5e18bc023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa1aa80ee554e5d0e34f5a5e18bc023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1449fcec72394bbe43fab81943a6923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1449fcec72394bbe43fab81943a6923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876c8e9e721af3a68be421541f7732e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876c8e9e721af3a68be421541f7732e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b4137bf0412030792cefed64d21b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b4137bf0412030792cefed64d21b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb5e72e01060f32bc23d6ca0e3bc77f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb5e72e01060f32bc23d6ca0e3bc77f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3905c0fdb06a4c350d8c02e0e9183c98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3905c0fdb06a4c350d8c02e0e9183c98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7b938a7f340101afe3dde420e5c6e1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7b938a7f340101afe3dde420e5c6e1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2a989f42d3b1fabc90bb5e6acd92290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2a989f42d3b1fabc90bb5e6acd92290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948a10166ae46b27c69cda1887b9041f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948a10166ae46b27c69cda1887b9041f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50625cb71a5fb014f1cb9e65cdbf2ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50625cb71a5fb014f1cb9e65cdbf2ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c286fe93275adb6b67523d168005139a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c286fe93275adb6b67523d168005139a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55eab2a0a097e5eb266df56ee49f2388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55eab2a0a097e5eb266df56ee49f2388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "634150312822b7bc82aed028d92403a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/634150312822b7bc82aed028d92403a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57a77b5151baebff7de4ddddd9e6e4b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57a77b5151baebff7de4ddddd9e6e4b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e8b268d6f25c091a96af2738cfda47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e8b268d6f25c091a96af2738cfda47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f172fb5bc5ab32ee213261a87e064c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f172fb5bc5ab32ee213261a87e064c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380d166019fb9c5c5ab8d904d967927a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380d166019fb9c5c5ab8d904d967927a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec4aa4ef6f2f42309bd8503920feb24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec4aa4ef6f2f42309bd8503920feb24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14728b5e957dee9559b4de71f8324bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14728b5e957dee9559b4de71f8324bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48848b4515951b902ce2eb077e5136fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48848b4515951b902ce2eb077e5136fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa786510b5750097b99f159adbddf69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa786510b5750097b99f159adbddf69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ceb43b23c6dfbfa776a95d1a70383c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ceb43b23c6dfbfa776a95d1a70383c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e9cdf0d9a22848ad8ad0a922ead8f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e9cdf0d9a22848ad8ad0a922ead8f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf11afd4dc3a9df8f239478427b3ecaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf11afd4dc3a9df8f239478427b3ecaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc7cf3af12836dedde69969be37b365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc7cf3af12836dedde69969be37b365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "213b27e082a761a597adb9724838b863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/213b27e082a761a597adb9724838b863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d744fcf30fd8bcbea950f1e686fcc82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d744fcf30fd8bcbea950f1e686fcc82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Joaquim Lima", "streetNumber": "436", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS9500-id-2547860481/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamentos novos , com 2 e 3 quartos, w/c social, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da messejana, pr\u00f3ximo ao terminal, supermercados, 1 vaga.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.802Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861595", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-18T17:36:44.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "15", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511689, "source": "GOOGLE", "lat": -3.827442}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paulina de Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "PH:Economia Farma"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12272", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f9b5c3b470c0124b18b083faaed72524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b5c3b470c0124b18b083faaed72524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20632c538e52d2d75e8a1648a0da4758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20632c538e52d2d75e8a1648a0da4758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d6f6926be31ac7992dbe448e5cd152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d6f6926be31ac7992dbe448e5cd152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86cca4bc56e64953265783309b3a8edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86cca4bc56e64953265783309b3a8edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e370e880bf3b6c2ccccf46750a2130ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e370e880bf3b6c2ccccf46750a2130ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e17208783e54e1ecf3e1bc3afb9403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e17208783e54e1ecf3e1bc3afb9403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73bf96d81b492ada8c2c8acde1ad4060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73bf96d81b492ada8c2c8acde1ad4060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24caa0f75ddc856ddbb8b09b5fe25f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24caa0f75ddc856ddbb8b09b5fe25f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c19a51e53619eec35c1307d6a3bff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c19a51e53619eec35c1307d6a3bff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c730f41c471432f58b5a375052bbec8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c730f41c471432f58b5a375052bbec8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f45c368280c19a3aa869ba39ce4dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f45c368280c19a3aa869ba39ce4dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19d366b11c9d263f048d639f7e27a27a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d366b11c9d263f048d639f7e27a27a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61cb9639c451083db34e73bcbcf9ebe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cb9639c451083db34e73bcbcf9ebe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22533b5c39fda12bbe05a1d237677500", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22533b5c39fda12bbe05a1d237677500/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "519987579b599dff89abb65a2cc47212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/519987579b599dff89abb65a2cc47212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7c4b1e1be3c75f2a4e353e7ff17db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7c4b1e1be3c75f2a4e353e7ff17db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a9b08a9aa8649fa3411db4d2f753a8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a9b08a9aa8649fa3411db4d2f753a8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5da2200d96346606b55425c28436512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5da2200d96346606b55425c28436512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd469f94125f387ef30abb0283fb896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd469f94125f387ef30abb0283fb896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac6585834b9c05a04fc01b53bd8bcadb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac6585834b9c05a04fc01b53bd8bcadb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3874fc6b89363c55b74299333a09e4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3874fc6b89363c55b74299333a09e4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca994025d2d528701756894b692f290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca994025d2d528701756894b692f290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "15", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Paulina de Arruda"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS800-id-2547861595/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["4449"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno!!!!<br><br>Localizado na Av. Bezerra de Meneses, vizinho ao supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar , im\u00f3vel possui tr\u00eas frentes.<br><br>\u00e1rea: 4.449m2 -", "title": "Terreno, 4449 m\u00b2 - venda por R$ 11.000.000,00 ou aluguel por R$ 75.000,00/m\u00eas - S\u00e3o Gerardo - Fortal", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-21T03:38:40.499Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2514386693", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:05.629Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0163", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4449"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "75000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "75000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "11000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "920364a55295ab9b74b2ffb6278e3a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920364a55295ab9b74b2ffb6278e3a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddefbb3bfbe461f9e62120e8761cd382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddefbb3bfbe461f9e62120e8761cd382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aee33fff2e082fcd2645bb349c9da91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aee33fff2e082fcd2645bb349c9da91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62478450c45d1f00a08b72afe0241685", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62478450c45d1f00a08b72afe0241685/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 4449m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-sao-gerardo-bairros-fortaleza-4449m2-venda-RS11000000-id-2514386693/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, pr\u00e9dio novo, 33m\u00b2, 01 wc. Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada e completa infra-estrutura. Sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico com equipamentos: alarme, c\u00e2meras digitais e sistema de grava\u00e7\u00e3o em HD. \u00c1rea de conviv\u00eancia com restaurantes, academia, Audit\u00f3rio para conven\u00e7\u00f5es, isolado acusticamente e climatizado. Ed. Scopa Platinum.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/yCFTJil2ezM).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.623Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860217", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T07:04:17.833Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509397, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733216}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Scopa Platinum Corporate Sala 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13546", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f4e7c092bf43a04c2c20e484d72b66b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e7c092bf43a04c2c20e484d72b66b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d34be334a68096c11b1ca354f771691f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d34be334a68096c11b1ca354f771691f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74f8eb8dc47544a7c742353552faa03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74f8eb8dc47544a7c742353552faa03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "805f02df78a2b6b5ab959fab0cc3c506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/805f02df78a2b6b5ab959fab0cc3c506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9abdf042d2bba5fa6ef0ccd735544a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9abdf042d2bba5fa6ef0ccd735544a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb4921339c6e88f2531a1cd900a656c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb4921339c6e88f2531a1cd900a656c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c0450079b17dbf69fd0fd35f772f26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c0450079b17dbf69fd0fd35f772f26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340c2eac70376ca0c568697dbbe12d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340c2eac70376ca0c568697dbbe12d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a2a2e1ec2748ee6ea0cd544d3fad80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a2a2e1ec2748ee6ea0cd544d3fad80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1500-id-2547860217/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["990"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno no Parque Manibura !!!<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada a poucos metros da Av. Oliveira Paiva.<br>pr\u00f3ximo do correios, col\u00e9gio \u00c1gape.<br><br>Terreno de esquina com 990 m\u00b2 \u00e1rea sendo 30,00 mts por 33,00mts.<br><br>Agende sua visita !!! -", "title": "Terreno, 990 m\u00b2 - venda por R$ 1.900.000,00 ou aluguel por R$ 7.000,00/m\u00eas - Parque Manibura - Forta", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-12T07:15:13.819Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2464366696", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:03.058Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821825", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Herm\u00ednio de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0121", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["990"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1900000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "d33dfc883fafc1a707fe001179a26dc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33dfc883fafc1a707fe001179a26dc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9afb8fee8522acfa9b4dabc4941baec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9afb8fee8522acfa9b4dabc4941baec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b6395ca42084510eed18aa983329c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b6395ca42084510eed18aa983329c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c80ddbc5f028d2e27300bbb326ba273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c80ddbc5f028d2e27300bbb326ba273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b40e67e0d0ad17819dd3c9c97a9cfe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b40e67e0d0ad17819dd3c9c97a9cfe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f47cb49fd0d7be395510ca02282f310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f47cb49fd0d7be395510ca02282f310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ef322f8d53a695914d7319795c36b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ef322f8d53a695914d7319795c36b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Herm\u00ednio de Castro", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 990m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-990m2-venda-RS1900000-id-2464366696/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Area, 01 quarto, sala, cozinha e wc social.<br>Agua e luz individuais<br>Isento de IPTU", "title": "Kitnet \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T18:14:50.927Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559527398", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T17:27:17.110Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "916", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542995, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Quintino Cunha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2599", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "a067059fbfecec57fdbfb59fd0ccf313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a067059fbfecec57fdbfb59fd0ccf313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d11ca54acaa67890629efd6dcfa6395a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d11ca54acaa67890629efd6dcfa6395a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f32a2b0bed2ba9402ca7be8ab51f5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f32a2b0bed2ba9402ca7be8ab51f5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42375c6e9e18da68d2327b2329ca4b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42375c6e9e18da68d2327b2329ca4b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c172a77c9314f8b6923af57faf0be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c172a77c9314f8b6923af57faf0be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec415a0ea92c56c8ba7f1951b94986df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec415a0ea92c56c8ba7f1951b94986df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20686317c2fcd75b91fdd182825a2930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20686317c2fcd75b91fdd182825a2930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9d0913095ad3df47bb5813af2fcb1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9d0913095ad3df47bb5813af2fcb1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a577ecd2e20fe0aff1df2fe7233ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a577ecd2e20fe0aff1df2fe7233ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad08bb244752a1e9e897b692e2c81032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad08bb244752a1e9e897b692e2c81032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Quintino Cunha", "streetNumber": "916", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-damas-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS600-id-2559527398/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>Casa com 35 m\u00b2, com 1 Quarto, Sala, 1 WC Social, Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Forrada, Piso em Cer\u00e2mica, localizada no andar superior.<br>\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Silas Munguba, e \u00e0 Avenida Bernardo Manoel.<br><br>- Aluguel - R$ 450,00<br>- Rua Prof\u00aa Helo\u00edsa Ferreira Lima, 2203 - Serrinha (C\u00f3d.396)<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Serrinha - Casa Plana 35m\u00b2, 1 Quarto, Sala, WC Social, Cozinha Americana. (C\u00f3d.396)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.919Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483011", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:41.816Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "396", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "430"}, "yearlyIptu": "76", "price": "430", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cdb2759b5ae4b04f75cdf38421ab0890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb2759b5ae4b04f75cdf38421ab0890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9143e42b45c83317765b51d9387f618f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9143e42b45c83317765b51d9387f618f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0e83d37e3eacbbfc66fcae10fef8bfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0e83d37e3eacbbfc66fcae10fef8bfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a678b5544d49b2dd2bde7a06e3d04703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a678b5544d49b2dd2bde7a06e3d04703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff027cd252b3a6a6ce3a2fc301315919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff027cd252b3a6a6ce3a2fc301315919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29535336a0b73e22a127d12aeecc3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29535336a0b73e22a127d12aeecc3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1271acf183745a26c841ecf8f1f3e18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1271acf183745a26c841ecf8f1f3e18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba097fb58fd09549ca06624d290b27b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba097fb58fd09549ca06624d290b27b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff61a31afd8fbbf41132c8fc7b4c141d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff61a31afd8fbbf41132c8fc7b4c141d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "293bf3ff7cd8a4f49b747ce24ceece94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/293bf3ff7cd8a4f49b747ce24ceece94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS430-id-2549483011/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.336Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859270", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-14T14:32:34.856Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 912", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12055", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4816"}, "price": "4816", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "5a9f8b3988508569667e69d09f24fdad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9f8b3988508569667e69d09f24fdad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cfc8d5986649fb31fe577f43c884f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfc8d5986649fb31fe577f43c884f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9d61d8e32571ecf764ebc85101d9d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9d61d8e32571ecf764ebc85101d9d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ef765cb36eeb107eb0eae2161442a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ef765cb36eeb107eb0eae2161442a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfbd835dd81882f16d6362f3f12cbbe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfbd835dd81882f16d6362f3f12cbbe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4dee26f538cb5c6be33f82ba62ae7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4dee26f538cb5c6be33f82ba62ae7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0dead3a98d9b203308ae1514e5d7920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0dead3a98d9b203308ae1514e5d7920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d331519c982f6675119b6ebe7c07a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d331519c982f6675119b6ebe7c07a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b702d360c9b37b8ce293d2308b1a3af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b702d360c9b37b8ce293d2308b1a3af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d09b4ffd476028a42b73db58740776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d09b4ffd476028a42b73db58740776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c64d6bba0ba527109e6aec970c1ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c64d6bba0ba527109e6aec970c1ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e4b44642de57e37c84159dc37bc2b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4b44642de57e37c84159dc37bc2b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01121876461c1bc3fa26d2e48637243c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01121876461c1bc3fa26d2e48637243c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21060dbdfd78016ac0e00ad8e695cd19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21060dbdfd78016ac0e00ad8e695cd19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4001781fde5986dda0382aa3b304b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4001781fde5986dda0382aa3b304b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b6fa380adc9a303ba1fcdbb31a92baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b6fa380adc9a303ba1fcdbb31a92baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8714d5c347b14147fde620b9e49ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8714d5c347b14147fde620b9e49ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525fc4e0e76aa33eb73011494f462bdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525fc4e0e76aa33eb73011494f462bdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242f91f1e2fe45c1e96233c3bb382e7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242f91f1e2fe45c1e96233c3bb382e7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS4816-id-2547859270/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial na Rua S\u00e3o Paulo, em frente a Pra\u00e7a dos Le\u00f5es, excelente oportunidade. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o informado.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.419Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859130", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T07:02:58.505Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "32", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726406}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio General Tiburcio Sala 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12715", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "977309433f6cd007fe598ba260724b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977309433f6cd007fe598ba260724b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "967c0882ec6417ae26230ae094c6039b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/967c0882ec6417ae26230ae094c6039b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cd9aa46f0a41daa25694ab8bcf008ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd9aa46f0a41daa25694ab8bcf008ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a96512574c8aa76d8eed3b5af86f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a96512574c8aa76d8eed3b5af86f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c5d4d91bbab4935af23e38d319c003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c5d4d91bbab4935af23e38d319c003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b13015426f4a44dc5a4b183dfc20d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b13015426f4a44dc5a4b183dfc20d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a28a7c2c3dc079e3d5997fdcd9ee43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a28a7c2c3dc079e3d5997fdcd9ee43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb942945300b1997f2a802bd3d85a4aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb942945300b1997f2a802bd3d85a4aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua S\u00e3o Paulo", "streetNumber": "32"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS200-id-2547859130/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.126Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861524", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T02:04:31.555Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12771", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "70398dc1e8f1e25baca4733c1dc3404c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70398dc1e8f1e25baca4733c1dc3404c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "38ebad12ced984b802bcd0a56e34d312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ebad12ced984b802bcd0a56e34d312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f033890262ab94e254b389f5013816c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f033890262ab94e254b389f5013816c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d100229e63a0970e5fcd236378305fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d100229e63a0970e5fcd236378305fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da6e5c05fd2c463e10f5a376db1ea6c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da6e5c05fd2c463e10f5a376db1ea6c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783a4b552ffb553826fbef3aaee1682f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783a4b552ffb553826fbef3aaee1682f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e3225b170f082947b1f22c458f6535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e3225b170f082947b1f22c458f6535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da792633e995b0c021b6b79543f3b9f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da792633e995b0c021b6b79543f3b9f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee7ffffa1f4a953d2aa51ca626f814b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee7ffffa1f4a953d2aa51ca626f814b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS3800-id-2547861524/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 QUARTO(S), AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,CORREDOR,COZINHA,SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM 2 QUARTOS, 1 BANHEIRO, SALA, COZINHA, AREA DE SERVICO/LAVANDERIA. PR\u00d3XIMO AO FROTINHA DA PA", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-02-12T06:22:40.182Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551285330", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:58.713Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "146", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572097, "source": "GOOGLE", "lat": -3.778236}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2084", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "86451bc7ade4e215822f34cebd557f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86451bc7ade4e215822f34cebd557f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc93fb2d8e7f1de60443f75bcf9de5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc93fb2d8e7f1de60443f75bcf9de5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ce92c5d3b9143059df5fda0cd7d5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ce92c5d3b9143059df5fda0cd7d5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee1f65253c41db35505d342f675a54b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee1f65253c41db35505d342f675a54b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c06f6c747b6444e43f2b8d42abce02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c06f6c747b6444e43f2b8d42abce02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4b320004bb456b39c8bacf1741a2d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4b320004bb456b39c8bacf1741a2d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b185a249247cab28035de3fd61ed4f11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b185a249247cab28035de3fd61ed4f11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d56e49d9c1dec854b8ed82c2e4bbe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d56e49d9c1dec854b8ed82c2e4bbe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99c5ad20455a32f19f4a31e3a7d6434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99c5ad20455a32f19f4a31e3a7d6434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38824da77d91d8324275df3a97febda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38824da77d91d8324275df3a97febda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7600516cac7685a3b1703be27715086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7600516cac7685a3b1703be27715086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94e81dff8cee77a6ce03511ef8c5efb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94e81dff8cee77a6ce03511ef8c5efb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23248f952ebc23e087070120dbc8253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23248f952ebc23e087070120dbc8253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "425c9d07346c578d093dc2016fe22a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/425c9d07346c578d093dc2016fe22a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua J\u00falio Braga", "streetNumber": "146", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS500-id-2551285330/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.060Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862376", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T01:50:45.903Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12786", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "a34cfbf795b264456791a694ee7c21e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34cfbf795b264456791a694ee7c21e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f4769cd5a0012a03094b000d5a4946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f4769cd5a0012a03094b000d5a4946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5f0f8f10df40ccbf1e0639e9d1a74c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5f0f8f10df40ccbf1e0639e9d1a74c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1385becbd15fecb68fdf1aa8328b04e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1385becbd15fecb68fdf1aa8328b04e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a94d0977940cab9eaa2fe4c6d92a33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a94d0977940cab9eaa2fe4c6d92a33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f295d05497805e0a84ef35f88506b125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f295d05497805e0a84ef35f88506b125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bbd198204a280dc25451c2b41c8695b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bbd198204a280dc25451c2b41c8695b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c772b59b6087b9b12b1147b99d7e3f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c772b59b6087b9b12b1147b99d7e3f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1fe16df237b29797beedf0d20cfccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1fe16df237b29797beedf0d20cfccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547862376/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.937Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383957", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:07.579Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1604", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3410", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "19d6e489c65c846469d35e3455ae73dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19d6e489c65c846469d35e3455ae73dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab597ffc51aeb1e973ea0d21c4ff29d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab597ffc51aeb1e973ea0d21c4ff29d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bf0147a487035de4ced999033e370b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bf0147a487035de4ced999033e370b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec283ed5085007f4fb886ee4a624c0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec283ed5085007f4fb886ee4a624c0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fdb6bbb9cd0748eb245b57be2f637c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fdb6bbb9cd0748eb245b57be2f637c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "678e0ce62b97b9d3534d412db3278dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/678e0ce62b97b9d3534d412db3278dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a23d7fa4b3f0e92662d9e8aa56da65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a23d7fa4b3f0e92662d9e8aa56da65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3078937ec3d02569aa764a54d2d22d2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3078937ec3d02569aa764a54d2d22d2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3826c5dc3603acc5f74971efdff2881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3826c5dc3603acc5f74971efdff2881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524383957/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "SAUNA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento mobiliado, 2 quartos, entre as Ruas Joaquim Nabuco e Tib\u00farcio Cavalcante.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- cozinha com arm\u00e1rios projetados<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- academia<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- sal\u00e3o de jogos<br>- piscina<br>- sauna<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, farm\u00e1cias, restaurantes, ag\u00eancia Banco do Brasil, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-15T12:47:47.018Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551672638", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.522Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 907", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6329", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5140"}, "yearlyIptu": "2126", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "640"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "e98fe680899f13c40946a0142af88bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98fe680899f13c40946a0142af88bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f623c7c567dbeaac84cbc9854fd71887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f623c7c567dbeaac84cbc9854fd71887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07da81bf99d6d2112e7079387de17a97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07da81bf99d6d2112e7079387de17a97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf7b348a043232de27ff9e2ea95142c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf7b348a043232de27ff9e2ea95142c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0049ecd93348db5fbcfac748d380a5b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0049ecd93348db5fbcfac748d380a5b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dc53cdcb08ec741489124f9f4a1a830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc53cdcb08ec741489124f9f4a1a830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecc034af85827be96840b328b2f3ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecc034af85827be96840b328b2f3ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c81f446967a521f4174b827e8bbcad3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c81f446967a521f4174b827e8bbcad3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc12b60c4f10a05fe49e3a864a93cf4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc12b60c4f10a05fe49e3a864a93cf4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c48db0399d85fa07157fc08acb8abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c48db0399d85fa07157fc08acb8abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30310ad9a21a71606825c2a5925d5c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30310ad9a21a71606825c2a5925d5c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c11c6cae83355c9c75348125d14167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c11c6cae83355c9c75348125d14167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bef43a048d4cb6739ee8fc6d4ace9e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bef43a048d4cb6739ee8fc6d4ace9e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523226db6201c8168fbc1f6ec3e489cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523226db6201c8168fbc1f6ec3e489cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21996a02c57c5bfb8d741a0d1982b43e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21996a02c57c5bfb8d741a0d1982b43e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5099ebddb301e6b800c6ba0bb47e0e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5099ebddb301e6b800c6ba0bb47e0e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5a608d794f57fdba007c872a75bf97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5a608d794f57fdba007c872a75bf97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a25315448517eab70a6cdc68d15cc79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a25315448517eab70a6cdc68d15cc79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49fe32a9b3acfb424b56a8c81fa98584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49fe32a9b3acfb424b56a8c81fa98584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02fca59d1a24361ac47088b9533f2070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02fca59d1a24361ac47088b9533f2070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc7eca0f1e1c1bd5dd7ebbd368d0155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc7eca0f1e1c1bd5dd7ebbd368d0155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c60cda0e100d7a97b2b276e159ee3868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c60cda0e100d7a97b2b276e159ee3868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74dcc3d5655a833ccb725ab76af81934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74dcc3d5655a833ccb725ab76af81934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77aa0bf8db4cc3af913e37cfbafc7b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77aa0bf8db4cc3af913e37cfbafc7b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS4500-id-2551672638/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial, vitrine de frente para Av. Jo\u00e3o Carvalho alto fluxo de pedestres e ve\u00edculos, \u00e1rea comercial Centro/Aldeota. Loja com 40m2, revestimento na cer\u00e2mica interior com design em gesso, wc c/ arm\u00e1rios. Cond: R$ 400,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Pr\u00e9dio comercial, vitrine de frente para Av. Jo\u00e3o Carvalho alto fluxo de pedestres e ve\u00edculos, \u00e1rea", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.324Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201690", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T10:21:49.196Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504824, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738807}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Talent Center Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1392", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "3f2c479f88487407615372b0b0bd9535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f2c479f88487407615372b0b0bd9535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca671380fafac67e13b949f2884c6bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca671380fafac67e13b949f2884c6bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6997fc719db3f3d3935a929b4d85c888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6997fc719db3f3d3935a929b4d85c888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25aeabd907ca866857d0a7927566e277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25aeabd907ca866857d0a7927566e277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d39e21bd6487c83596423832d7d538f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d39e21bd6487c83596423832d7d538f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88f5213927da28f9c1e20dd0c3988a0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f5213927da28f9c1e20dd0c3988a0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "streetNumber": "800", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1000-id-2512201690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL EM \u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O, COM GARAGEM, BANHEIRO.", "title": "SALA COMERCIAL EM \u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O, COM GARAGEM, BANHEIRO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.318Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229510", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-21T01:53:17.415Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.771278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "Edif\u00edcio Gar17 Apartamento 608", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70767", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1610"}, "yearlyIptu": "374", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "310"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "60bfba0dbd790049a75f4c799be0fa1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60bfba0dbd790049a75f4c799be0fa1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6add317057854172c1c147c19ad954d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6add317057854172c1c147c19ad954d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef1ae65808b070dcd78fec8fa21f288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef1ae65808b070dcd78fec8fa21f288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48bd7b8fb605cd2091dca479d7bb9d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48bd7b8fb605cd2091dca479d7bb9d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf603d0e7d914ccb6c97fa69cccd8cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf603d0e7d914ccb6c97fa69cccd8cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "1400", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS1300-id-2548229510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 29,56m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Ministro Albuquerque Lima, 894 em frente ao Banco do Brasil", "title": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 29,56m\u00b2, ideal para seu neg\u00f3cio. Localizada na Av. Minis", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.941Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343029", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T21:22:15.636Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533696", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "894", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770804}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3717", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "765"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "15"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "8ec0ec6f56055caf65cdeaa2b8783b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ec0ec6f56055caf65cdeaa2b8783b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96c99450c29e168ba4cabae69b7b2c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96c99450c29e168ba4cabae69b7b2c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "streetNumber": "894", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS750-id-2548343029/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.127Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861525", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12783", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "baa3a7f4cdbc4665b62dbd1537f9c69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa3a7f4cdbc4665b62dbd1537f9c69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "89f765936adaa7ea5f45222316102f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f765936adaa7ea5f45222316102f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e5e061ace6fa9866edeec78e4cc8571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e5e061ace6fa9866edeec78e4cc8571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45e2bae1afc44a2c2961b9b03a9ff734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e2bae1afc44a2c2961b9b03a9ff734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adcc5d42d48704490657ca2ebf094298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adcc5d42d48704490657ca2ebf094298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ce35952a347768828c1f7a059a4eef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ce35952a347768828c1f7a059a4eef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02abf958c008a102aa80375535d8f4c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02abf958c008a102aa80375535d8f4c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a44282cd3626d7b0e426b126611ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a44282cd3626d7b0e426b126611ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db1f57b6d944407cba786fb73dfdc0fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db1f57b6d944407cba786fb73dfdc0fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547861525/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.023Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859052", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12784", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "7be413a2f64e4eb4a70cc7ba659b44ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be413a2f64e4eb4a70cc7ba659b44ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2792c6945614968b1b0b17b48fd2a79d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2792c6945614968b1b0b17b48fd2a79d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60605f612e0404d4938860dcfca0355c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60605f612e0404d4938860dcfca0355c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd37cf81743ecba0e1efeebbad2d6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd37cf81743ecba0e1efeebbad2d6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f0ead595c5f443b6e9efe5a89e05ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f0ead595c5f443b6e9efe5a89e05ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8728b2d52c556127cb1319b13e18164e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8728b2d52c556127cb1319b13e18164e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d189a6b687cadfcf3a1a3530e9f58173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d189a6b687cadfcf3a1a3530e9f58173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff8d44a6a162fed656cf301a12558ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff8d44a6a162fed656cf301a12558ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6b7cb4e4ee51877b77e478c5efbe88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6b7cb4e4ee51877b77e478c5efbe88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547859052/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.041Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862374", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12782", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "f12bd296b216a23fcfa0110371f2d202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f12bd296b216a23fcfa0110371f2d202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93ebc31bd9d7206621b197cfe8807ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93ebc31bd9d7206621b197cfe8807ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f09a408e6d0f807a4de29dc7d395656b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f09a408e6d0f807a4de29dc7d395656b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0058191e538f7abe44976496cf5ffb08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0058191e538f7abe44976496cf5ffb08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "450859d92e34ca780f06249c96a51ff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/450859d92e34ca780f06249c96a51ff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa3fb1a65f4c909dd5d39cfcda8ab0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa3fb1a65f4c909dd5d39cfcda8ab0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c0b7cea57878d9ec2ec2f8715a74d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c0b7cea57878d9ec2ec2f8715a74d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00372e3f7e7275b949780608d374eb52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00372e3f7e7275b949780608d374eb52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c98742820d98ed8a420e69934f5302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c98742820d98ed8a420e69934f5302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547862374/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.030Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862563", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12774", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "185b951aeabeb9dd3b0845ebd79cb730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185b951aeabeb9dd3b0845ebd79cb730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "a79a09506e1bbf0724ef3869b7ab092c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a79a09506e1bbf0724ef3869b7ab092c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82c0ff3ea82d587f442a06e0c59d0ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82c0ff3ea82d587f442a06e0c59d0ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75527b1e95498751c860230aec752d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75527b1e95498751c860230aec752d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a3aad40b412f43b169fc6a150ec91de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a3aad40b412f43b169fc6a150ec91de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b527d41ced9a06b2dbff85d021adae1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b527d41ced9a06b2dbff85d021adae1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435801c92db3216e8de474ec7f8e60df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435801c92db3216e8de474ec7f8e60df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0352206d5ec616fef0225fca85454b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0352206d5ec616fef0225fca85454b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c806e85a5d9e4de3cec6bbd0c634d5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c806e85a5d9e4de3cec6bbd0c634d5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547862563/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.032Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860869", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12773", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bfdbe8ae83dc9b2137a9e710558cd878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfdbe8ae83dc9b2137a9e710558cd878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "6b2c4118ca71a877cad22e18396c6719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2c4118ca71a877cad22e18396c6719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a3e87fffc03d3674d384e12dae835b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a3e87fffc03d3674d384e12dae835b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f987880ede3d732e23924e268875c784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f987880ede3d732e23924e268875c784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c9450667bdf1b3b5839867dc9b2ee66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c9450667bdf1b3b5839867dc9b2ee66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1031a19585aa7fab20abdd7114fe459c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1031a19585aa7fab20abdd7114fe459c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04fe5c46f8ab44ae67a2bfe2bf4bb335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04fe5c46f8ab44ae67a2bfe2bf4bb335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12dd99fed71679431b513823c146ec9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12dd99fed71679431b513823c146ec9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc5f7ce253eef2ba68f27f55ef67e35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc5f7ce253eef2ba68f27f55ef67e35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547860869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.057Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862375", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 16", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12787", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "7fcb55da84e0239ba9938294d89d669f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fcb55da84e0239ba9938294d89d669f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69293d9104e6d8fe1f068e9bcc9e250d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69293d9104e6d8fe1f068e9bcc9e250d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a152a08656b91571a776319ecbf6bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a152a08656b91571a776319ecbf6bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea366978c46bd58023d682962027045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea366978c46bd58023d682962027045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0b404eabc98d99f68fde2bb7352e8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0b404eabc98d99f68fde2bb7352e8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ea9e8c5fbc1ac99664499c611c75b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ea9e8c5fbc1ac99664499c611c75b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794a3253d59d9ce5609ddb7d26eb5bfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794a3253d59d9ce5609ddb7d26eb5bfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "875d4b0bb0d61f22f509fb507eadf940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875d4b0bb0d61f22f509fb507eadf940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abc824f4f237048e27297effc661fc7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc824f4f237048e27297effc661fc7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547862375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.989Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859050", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12779", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cb5897b865d5172b2cbe841d16396f28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5897b865d5172b2cbe841d16396f28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "3caf45c1d1fc292624ef1c8e029bbe12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3caf45c1d1fc292624ef1c8e029bbe12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe67f4d80b690959a151dd1bf4c2459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe67f4d80b690959a151dd1bf4c2459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589956a867765ba2047103d07e2534eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589956a867765ba2047103d07e2534eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "044c1b48349a60a2a6464b7db3206709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/044c1b48349a60a2a6464b7db3206709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b056ba07b671ebfd19a4d3058713c088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b056ba07b671ebfd19a4d3058713c088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5aec6c0e8bb5d8ec845fb336ed0f07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5aec6c0e8bb5d8ec845fb336ed0f07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08562332fc07c434bdfd93da40a4c731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08562332fc07c434bdfd93da40a4c731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0e503f8819263110805cbe4e1fc213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0e503f8819263110805cbe4e1fc213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547859050/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.027Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860867", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12785", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "32ae3b35d0e921a7aa5be597fd32c38c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ae3b35d0e921a7aa5be597fd32c38c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae16869ea073c40bceff872256f3794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae16869ea073c40bceff872256f3794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "358fed6cf70b6d1e122fddb2da9f3acf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/358fed6cf70b6d1e122fddb2da9f3acf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351678cae3fa87168066303ccbf9a17a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351678cae3fa87168066303ccbf9a17a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c18d4b56397a7c87a1a95d357e13c1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c18d4b56397a7c87a1a95d357e13c1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a19f9def274cebe10053ab4f5d70c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a19f9def274cebe10053ab4f5d70c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02ecda4e3c5cd4029b82cf7ce4399233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ecda4e3c5cd4029b82cf7ce4399233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8a485fe75d52e57663e4127679af56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8a485fe75d52e57663e4127679af56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29ef9b1e2be4d060d6ec792528dd66e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ef9b1e2be4d060d6ec792528dd66e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547860867/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.967Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860865", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12724", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "659e9c4f4c5a97d1d1379a3b3b1203d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/659e9c4f4c5a97d1d1379a3b3b1203d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da9f395c18ede53d2a34ff971863427", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da9f395c18ede53d2a34ff971863427/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8ad4e80639191c4c6bbb06abfdeadfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8ad4e80639191c4c6bbb06abfdeadfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2bc3b6521b799bf3205b005b95f74cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2bc3b6521b799bf3205b005b95f74cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d31e28e7c5ff1e1f9c350e6c3d9480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d31e28e7c5ff1e1f9c350e6c3d9480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ae83216b90d1452c244e9dd4c5560a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ae83216b90d1452c244e9dd4c5560a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45defc3a8f46bc528cbc656cb59cee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45defc3a8f46bc528cbc656cb59cee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1838544e5ce89690dd5f079975ff141e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1838544e5ce89690dd5f079975ff141e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29255bbe937e414605d26c304906f881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29255bbe937e414605d26c304906f881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d525035e7096c3ad1e8bfb35aaff9c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d525035e7096c3ad1e8bfb35aaff9c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6df9294245665832547a46bf8d238bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6df9294245665832547a46bf8d238bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcfbc3eac3c2c0a2a4b203dca2002c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcfbc3eac3c2c0a2a4b203dca2002c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5c4c43735241e38bf4c2beda7419a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5c4c43735241e38bf4c2beda7419a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05b49b6bde6a554dec7787d48e9993a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05b49b6bde6a554dec7787d48e9993a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e924488049cafb3442d5f058993fa96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e924488049cafb3442d5f058993fa96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa7771938f1cf3dcaf546cfb2e25522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa7771938f1cf3dcaf546cfb2e25522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d5a4360370d5ce3eef3a86c5796d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d5a4360370d5ce3eef3a86c5796d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b61e2f5ce1f2d40ddc54b46a893e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b61e2f5ce1f2d40ddc54b46a893e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08e8c35a7c033a9703280ec6b37a6b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08e8c35a7c033a9703280ec6b37a6b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24972496ed230f86cfa70fdb6ca356fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24972496ed230f86cfa70fdb6ca356fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700528a29bebca1f6e3565f2bf730b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700528a29bebca1f6e3565f2bf730b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47d008377449ed5d961774bd14776512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47d008377449ed5d961774bd14776512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS3800-id-2547860865/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.033Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862564", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12772", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "6844d14397aeeb16bf027c7e047bbee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6844d14397aeeb16bf027c7e047bbee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c62d2b48cdfcad0b338a240167cb07e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c62d2b48cdfcad0b338a240167cb07e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc61fb4917ad262831e775302150cf8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc61fb4917ad262831e775302150cf8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40599674f102a0e8d6002c41d2937ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40599674f102a0e8d6002c41d2937ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a1d5778c8fbcef28194705cfc4a073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a1d5778c8fbcef28194705cfc4a073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a7d73325c1de387ab8902d0663ee190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7d73325c1de387ab8902d0663ee190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66daab13ff848a38ea97a8f026032d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66daab13ff848a38ea97a8f026032d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2313242a03eaaf1ae988762941013531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2313242a03eaaf1ae988762941013531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f933bba32af8f4a2c0a342fef69294b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f933bba32af8f4a2c0a342fef69294b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547862564/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apto. 85m\u00b2, 03 qtos., sala, varanda, cozinha, wc social, DCE, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vgas.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-25T05:44:01.374Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552853904", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-07T07:37:53.371Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "847", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50142, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732535}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Belle Ville Apartamento 1502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2002", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "904e98c784e141c71ed6e30312121668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904e98c784e141c71ed6e30312121668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96921ae9fcb1c823bc651e7f55d28851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96921ae9fcb1c823bc651e7f55d28851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60de6da67fa205358ccda7b4342329af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60de6da67fa205358ccda7b4342329af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "280dd6231a67f5cfd44f7fc7c42b84a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/280dd6231a67f5cfd44f7fc7c42b84a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76d4c638a3bfee0e2217a236e7f5ecd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76d4c638a3bfee0e2217a236e7f5ecd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3fc3d2d0c9fde24d9d6bd40b18c695e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3fc3d2d0c9fde24d9d6bd40b18c695e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeae9574128089e7406284a1b7d445a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeae9574128089e7406284a1b7d445a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21979eddcdedbb3ad7f3232405c1769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21979eddcdedbb3ad7f3232405c1769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ef2c8d37a51659984ef3c51147976a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ef2c8d37a51659984ef3c51147976a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2876fa0b72695d9c7e5f6db302511268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2876fa0b72695d9c7e5f6db302511268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea480d7c5d8bc8776c902c58d0a117fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea480d7c5d8bc8776c902c58d0a117fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b25fe946baabc2a2d14e400a711c39f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b25fe946baabc2a2d14e400a711c39f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71c5c0a319e76c07dc1eda567450754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71c5c0a319e76c07dc1eda567450754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b51698bd713278e0a7bbc62de5fc90d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b51698bd713278e0a7bbc62de5fc90d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0884e182ec0f6f17535dfb347e261f11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0884e182ec0f6f17535dfb347e261f11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55a5125e3bcbe46d0b6ed2ba90091b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55a5125e3bcbe46d0b6ed2ba90091b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50bf7195f14fa6c087a4fdbf58ad063d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50bf7195f14fa6c087a4fdbf58ad063d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da89cb5801d43c45aaf91a30dc8dd0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da89cb5801d43c45aaf91a30dc8dd0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb7d70c49203419ce36344804f33919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb7d70c49203419ce36344804f33919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f998d3a188f7f414101781e0eaa0a435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f998d3a188f7f414101781e0eaa0a435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a6282e17149258262488a22f2f32eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a6282e17149258262488a22f2f32eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "348fc742ba438fe8c442ee130c9acf66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/348fc742ba438fe8c442ee130c9acf66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523e58c800cdc3786f2f03677792118b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523e58c800cdc3786f2f03677792118b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f656d23732e0614ebc60e97b3d840f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f656d23732e0614ebc60e97b3d840f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842a043eb842c503833bca225df3d378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842a043eb842c503833bca225df3d378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5643a9803f2bd816893b8f1e5214f352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5643a9803f2bd816893b8f1e5214f352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d695f950be6ed17c5088ba95317519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d695f950be6ed17c5088ba95317519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "847", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS2100-id-2552853904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento interno, vista para oparque do coc\u00f3, junto com o Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.254Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860663", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-07T07:37:54.381Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1021", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12078", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2130"}, "price": "2130", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e9177db49a509146616cbb63a734d9bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9177db49a509146616cbb63a734d9bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "9b8ca3fa16485b05f3ca1a70c4303a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8ca3fa16485b05f3ca1a70c4303a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e56ace928bd3caeeed5ac1e5a43c039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e56ace928bd3caeeed5ac1e5a43c039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8105bf08589ad2b99a5d9d1f6349b88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8105bf08589ad2b99a5d9d1f6349b88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c0dd035dda2cb114f949110b1be499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c0dd035dda2cb114f949110b1be499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "566052b533256a51587878a72841e2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/566052b533256a51587878a72841e2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc5accfc2246d62f297315e13621ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc5accfc2246d62f297315e13621ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01637b9d917d7aacd90a270ce86b9a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01637b9d917d7aacd90a270ce86b9a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aef73f2f4ab335e1f641cf3eb1ef84e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aef73f2f4ab335e1f641cf3eb1ef84e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea75d00bae3c8e1b2cc1b93d3e806b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea75d00bae3c8e1b2cc1b93d3e806b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcaab749b9a5ab334ea17acff78a053f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcaab749b9a5ab334ea17acff78a053f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9123e6eee5ee1402a96cf50a93aeab05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9123e6eee5ee1402a96cf50a93aeab05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cacfa68541d9b1db42b1db74a3606cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cacfa68541d9b1db42b1db74a3606cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c084f925c1587cb0d358204e5505f40c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c084f925c1587cb0d358204e5505f40c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1412c4a584c8ea6b278697d500c1c48c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1412c4a584c8ea6b278697d500c1c48c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4911cb2709c90c755aeaece51bdd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4911cb2709c90c755aeaece51bdd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff726b20bf3c42c3856e883873d7ec72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff726b20bf3c42c3856e883873d7ec72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3dc1b0cadb0e0df360cf0af786c7f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3dc1b0cadb0e0df360cf0af786c7f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d330e77f112ad5d74d8c4681bbb7f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d330e77f112ad5d74d8c4681bbb7f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dcbe570ccc40fbe6cdfe49d4615afe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dcbe570ccc40fbe6cdfe49d4615afe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fde80a170864069c1d22e1c1de48de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fde80a170864069c1d22e1c1de48de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c96b78fb41fbc1a8ad31bae0fd6fdc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c96b78fb41fbc1a8ad31bae0fd6fdc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619e9e5b30f74c66a3ba27cd48bb4911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619e9e5b30f74c66a3ba27cd48bb4911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920e36902603a77a04be2e13c652eeea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920e36902603a77a04be2e13c652eeea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c2c4621ad5a737bdbe4d76a24efdef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c2c4621ad5a737bdbe4d76a24efdef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS2130-id-2547860663/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.164Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343772", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T21:22:17.723Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3818", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2387"}, "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "797"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "bf9e9d8fed9f453fdb88051575d6c8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf9e9d8fed9f453fdb88051575d6c8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d157ef4dfea2164e5c8c77de133b17d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d157ef4dfea2164e5c8c77de133b17d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3f1681459c04395b32b985c2674d75f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3f1681459c04395b32b985c2674d75f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f98d4deef820b8db887b73ee42d7277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f98d4deef820b8db887b73ee42d7277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b633bd304ab3e183a6638b010569db6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b633bd304ab3e183a6638b010569db6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cecfd13d5b63a022712a3bd475aad8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cecfd13d5b63a022712a3bd475aad8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4941ada300a31312f414609e75d9c527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4941ada300a31312f414609e75d9c527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8eaf47e74af14548968d2666a9e6a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8eaf47e74af14548968d2666a9e6a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b159eadbab1a5e08e77c82ff1a13609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b159eadbab1a5e08e77c82ff1a13609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3876ef05be467db27590571cd9d09267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3876ef05be467db27590571cd9d09267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39d0e4758308e54021abe0f0c5bd241a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39d0e4758308e54021abe0f0c5bd241a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c5377f0cbd7715c05ea57bdb114c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c5377f0cbd7715c05ea57bdb114c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ab701c48635b560247982b1b4aec336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ab701c48635b560247982b1b4aec336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-2548343772/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["101"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Shopping Aldeota de esquina, fachada externa, com 100 m\u00b2, frente para a Pra\u00e7a Portugal , t\u00e9rreo, com mezanino.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/s0mxAaKfOxI).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.234Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860306", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-04T05:44:33.488Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6885", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["101"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0a78c263fff83ac7659683d16a91e692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a78c263fff83ac7659683d16a91e692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1557e803f4e7fe4da753d684681f898", "url": "https://youtu.be/s0mxAaKfOxI", "type": "VIDEO"}, {"id": "088ba4e86de06225e1022a03f40621a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/088ba4e86de06225e1022a03f40621a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58775c3346498676f99bcd49ce95fef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58775c3346498676f99bcd49ce95fef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a817fb5571e45bc51d7cde126df3746", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a817fb5571e45bc51d7cde126df3746/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a17206dafb0ed16dffda6633bffbcc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a17206dafb0ed16dffda6633bffbcc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc923aa3ba0936ab7915c1461c6e245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc923aa3ba0936ab7915c1461c6e245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100d1cfa6065cdef98936967325b092b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100d1cfa6065cdef98936967325b092b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c367d5c726311b9339e5bc1a209a5c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c367d5c726311b9339e5bc1a209a5c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb1b9d6c2cbfc9fd9644512b63d8d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb1b9d6c2cbfc9fd9644512b63d8d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 101m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-101m2-aluguel-RS5000-id-2547860306/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet quarto, sala, cozinha e wc social.<br>\u00c1gua e Luz individuais<br>IPTU rateado<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "KITINET NO CONJ. S\u00c3O CRISTOV\u00c3O", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.653Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552098198", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-18T13:07:57.973Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60866620", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "109", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.608516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769886}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 505", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "CH:Clinica Dentaria Doutor Pedro Junior", "CH:Posto de Sa\u00fade Jurandir Pican\u00e7o (Granja Portugal)", "CH:Posto de Sa\u00fade Fernando Di\u00f3genes (Granja Portugal)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1922", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "27c21b9fb1ecf05f8fea91aab15cd0e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27c21b9fb1ecf05f8fea91aab15cd0e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1df29aea6b4a9734e88a92ad4ae746d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1df29aea6b4a9734e88a92ad4ae746d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ccf6653f3180e5a95cd0af34bb3ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ccf6653f3180e5a95cd0af34bb3ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78b9f1c82352ce5bd4fe6e91be43cffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78b9f1c82352ce5bd4fe6e91be43cffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "468a7af9cfc0dd7eb8a36588c8ed27b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/468a7af9cfc0dd7eb8a36588c8ed27b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b458b8a2d68df686bc4a6c794ae6ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b458b8a2d68df686bc4a6c794ae6ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua 505", "streetNumber": "109"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS500-id-2552098198/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, proximo da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.178Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860411", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T07:45:29.319Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1016", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12073", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5100"}, "price": "5100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "30d660f194f6da12f32f9b2c02eb9871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30d660f194f6da12f32f9b2c02eb9871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "8a7dbd9a9a4a0bea93a6e9d6b05a2ac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a7dbd9a9a4a0bea93a6e9d6b05a2ac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60d1ecf71ea60e69f6933ca0fc8366fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60d1ecf71ea60e69f6933ca0fc8366fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb9a9d44dbf03d795a9db70a4b06cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb9a9d44dbf03d795a9db70a4b06cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "550e00522d3d3e164300ffca37b030af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550e00522d3d3e164300ffca37b030af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6bfb15be6d6ab7076fe91f09173da9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6bfb15be6d6ab7076fe91f09173da9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d86e59ca2bb7ab8c0cb118c01b13d44a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d86e59ca2bb7ab8c0cb118c01b13d44a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9bad238bbe8487b627efb77bd329fb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9bad238bbe8487b627efb77bd329fb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61cf94725d125ff622a089e7931a42f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cf94725d125ff622a089e7931a42f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d0f3442ba78e8c73f3bddac49aaacb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d0f3442ba78e8c73f3bddac49aaacb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61b54850dfbcee7c43d3f4ce340427c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61b54850dfbcee7c43d3f4ce340427c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0b677f16d259df524ff6d9485950748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0b677f16d259df524ff6d9485950748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d607a4b2cd48bcd92b2fde05ff79cf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d607a4b2cd48bcd92b2fde05ff79cf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30c2d5e2bbf8bce7bdffd60d70c8ae85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c2d5e2bbf8bce7bdffd60d70c8ae85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4674df71565e954654c50d31d55f2920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4674df71565e954654c50d31d55f2920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622b54189a436b062b71d5819272349b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622b54189a436b062b71d5819272349b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d668461cd9844c826e403a9073c357", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d668461cd9844c826e403a9073c357/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9676347a9509fb158701031de4cc3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9676347a9509fb158701031de4cc3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51db4c5855510b1783b69b677006767d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51db4c5855510b1783b69b677006767d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9888af4c25aeb84141df3a46e21f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9888af4c25aeb84141df3a46e21f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS5100-id-2547860411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.260Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860491", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:50.040Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio A Uno Medical & Office Sala 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12128", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "1390", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "80f76399bf8e19a7732184f152e3e8fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f76399bf8e19a7732184f152e3e8fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8b1488954a00907f51184dd079e2cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8b1488954a00907f51184dd079e2cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0128768ab4b4b5819555146c8ad49344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0128768ab4b4b5819555146c8ad49344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b44ee8dba40c0613a353298e82c4dfba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b44ee8dba40c0613a353298e82c4dfba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58180f6295e73d984180dd331cf4d8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58180f6295e73d984180dd331cf4d8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d87f5660d00c69e50b7399391bb87e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d87f5660d00c69e50b7399391bb87e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5754110de8ef3f6c17e4b0e4523d8cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5754110de8ef3f6c17e4b0e4523d8cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8390e9b9c211a0a35d323dc7dff2155e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8390e9b9c211a0a35d323dc7dff2155e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98c969d15be0d08c49a7f917447fdb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98c969d15be0d08c49a7f917447fdb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90994d704f5aa93fa955f057b5f1bc93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90994d704f5aa93fa955f057b5f1bc93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a86d3ff59b6eeda25714999122bb1096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a86d3ff59b6eeda25714999122bb1096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99948f63fd7c310c2e59e553f0bab7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99948f63fd7c310c2e59e553f0bab7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64a9f01401fdad47c6dadbf3ff33a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64a9f01401fdad47c6dadbf3ff33a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc6b78780eb53048ef9c2cf64edb5e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc6b78780eb53048ef9c2cf64edb5e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8a274e0ba552325d538ed5c6e3daf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8a274e0ba552325d538ed5c6e3daf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "647aa7e28433837330f8ced4fad726bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/647aa7e28433837330f8ced4fad726bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9333de23c95b0cdd838c439ef7031eb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9333de23c95b0cdd838c439ef7031eb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1390-id-2547860491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.255Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860666", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:50.127Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio B Uno Medical & Office Sala 706", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12130", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "1390", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "8944ed4d97e451f86d155d33c4806cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8944ed4d97e451f86d155d33c4806cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c476f011dce0f7f6cab40e91c4bb635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c476f011dce0f7f6cab40e91c4bb635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540ea974bdb5ed564cb931b5fde5e3b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540ea974bdb5ed564cb931b5fde5e3b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138ed5abb6b57f5d07c473e1188f3693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138ed5abb6b57f5d07c473e1188f3693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59a34813d603ee04a56097d292277509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59a34813d603ee04a56097d292277509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac27d3aba242cbaa64cd3181f2e5435c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac27d3aba242cbaa64cd3181f2e5435c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609d48ef7cabd16829d3ddb27fa5854e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609d48ef7cabd16829d3ddb27fa5854e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1962d922dc4b2d745e9b061852a176e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1962d922dc4b2d745e9b061852a176e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1024fbc65eda04c8edea54e908a1cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1024fbc65eda04c8edea54e908a1cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58cc123ebf53496e4b6be3061a1c33ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58cc123ebf53496e4b6be3061a1c33ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23f8d93a99c13e374854191a109328e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23f8d93a99c13e374854191a109328e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2045a0118f988464bd99a32cf6a3af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2045a0118f988464bd99a32cf6a3af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1a01d338cd4365a8e9a7ed2dcb27142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a01d338cd4365a8e9a7ed2dcb27142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a56e6db1222288f89b03ca5870100d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a56e6db1222288f89b03ca5870100d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ddfd3a957f6e532bbe55827f69e893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ddfd3a957f6e532bbe55827f69e893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b121c394f1c8acf3a98cc21bd8fbd5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b121c394f1c8acf3a98cc21bd8fbd5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5207ab594c358723fbe8fe78d4687edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5207ab594c358723fbe8fe78d4687edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "266dab6f2d978f4af13cff83f4977280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266dab6f2d978f4af13cff83f4977280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34722bb633354c8b039dc64e1ccb8cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34722bb633354c8b039dc64e1ccb8cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc0a0e8efdfc9ce224f9b11dc6b833f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc0a0e8efdfc9ce224f9b11dc6b833f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921e917eea04e7aed5da3b52d9bf2653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921e917eea04e7aed5da3b52d9bf2653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f92f7817809750eedac98f9c7ba93ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f92f7817809750eedac98f9c7ba93ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1390-id-2547860666/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial deal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virgilio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial deal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.213Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342718", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T21:27:08.757Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3761", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2387"}, "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "797"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "a91c6a3b0f9cbb109200edf8a84a0b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a91c6a3b0f9cbb109200edf8a84a0b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "592ad85089cc7f18652a73a1ef4cf504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/592ad85089cc7f18652a73a1ef4cf504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30a30e5482c7f30fc85fcfa3549bec6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30a30e5482c7f30fc85fcfa3549bec6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7233689233230f8cd805384118e454a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7233689233230f8cd805384118e454a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eac25e52de93661216bfa0c21792c72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eac25e52de93661216bfa0c21792c72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "848b17a5c81676ad47aed7295735297f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/848b17a5c81676ad47aed7295735297f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa753cfc53a06efbaa2863b0b3c95174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa753cfc53a06efbaa2863b0b3c95174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea4a762baa9574484b9c43647b941a76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea4a762baa9574484b9c43647b941a76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33e4d8d2fa9192fd82b6c5c55b5d0e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33e4d8d2fa9192fd82b6c5c55b5d0e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c626c0e81ec192e960044b73497e917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c626c0e81ec192e960044b73497e917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e447897768c42dcd5208bcff61eafa51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e447897768c42dcd5208bcff61eafa51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "675ab7e11c1bcbfbabd948a942b59018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/675ab7e11c1bcbfbabd948a942b59018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-2548342718/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.762Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859807", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 611 Edif\u00edcio Potenza Sala 610", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12917", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fc8ce8531d7a4e07c31f5685f720b985", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8ce8531d7a4e07c31f5685f720b985/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "a1791bc1cb6768c40056e299100207d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1791bc1cb6768c40056e299100207d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5409d5289595f87041c548a752a84c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5409d5289595f87041c548a752a84c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a772beaa8cac10ede14b6a49ee01dd0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a772beaa8cac10ede14b6a49ee01dd0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a3828291b3d165c6a4e0d8421bdb10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a3828291b3d165c6a4e0d8421bdb10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76c0ba25fb1a5dc1a0a12a816a8ace1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c0ba25fb1a5dc1a0a12a816a8ace1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c65812ba61a5d09f7c6ba32cf8e21da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c65812ba61a5d09f7c6ba32cf8e21da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ca3dd57fbb4f1e2297b4f821512154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ca3dd57fbb4f1e2297b4f821512154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a89d357175544b90ab80e13188e9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a89d357175544b90ab80e13188e9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547859807/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.803Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859811", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 807 Edif\u00edcio Potenza Sala 806", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12944", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2044"}, "price": "2044", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d9da74dedd5e66a160314a4f6175794c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9da74dedd5e66a160314a4f6175794c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "b25a70d7684d39fcf70ad693e1223506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25a70d7684d39fcf70ad693e1223506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d6cbab6699352a798c425b87d49d19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d6cbab6699352a798c425b87d49d19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce37bb221a7f0444bd81ca429a1cd82c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce37bb221a7f0444bd81ca429a1cd82c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b4b0ca7ffc7f1997ad6a953ac9898b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b4b0ca7ffc7f1997ad6a953ac9898b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6301124fa5cbc23f3e8e92e9d68ecb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6301124fa5cbc23f3e8e92e9d68ecb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "578e2baebf3460ffe3446d495111beab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/578e2baebf3460ffe3446d495111beab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0cb74540df41f30fd0a501575545df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0cb74540df41f30fd0a501575545df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7416bbd80eb8cbb450f5013a010f8b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7416bbd80eb8cbb450f5013a010f8b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2044-id-2547859811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para o parque do coc\u00f3, juntinho ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.173Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860410", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-06T07:36:45.585Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12061", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2022"}, "price": "2022", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "365ca654985dc15fb981851666b1682b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/365ca654985dc15fb981851666b1682b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "239079e0f2b6a3e3892e2e96ce092dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239079e0f2b6a3e3892e2e96ce092dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd4f34dc4f49809c5936b48a5caad83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd4f34dc4f49809c5936b48a5caad83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a91fc46f381193da34f8faf4482fac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a91fc46f381193da34f8faf4482fac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f96abd0bbcd7ffec052cbb282c51d30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f96abd0bbcd7ffec052cbb282c51d30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f422eab0a1d29e658a5f79ea80d63a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f422eab0a1d29e658a5f79ea80d63a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e947fe44dadddba7afbdc52037b50868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e947fe44dadddba7afbdc52037b50868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc3f55ae3eda27314ebc6e966b48c342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc3f55ae3eda27314ebc6e966b48c342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b565caf5a8000b1ae80aa1635fdf263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b565caf5a8000b1ae80aa1635fdf263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69bd8ac99edd32215b74f0f91c268f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69bd8ac99edd32215b74f0f91c268f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef580519aa926c27e7c9e1372fe925fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef580519aa926c27e7c9e1372fe925fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40657ece4e6d216a5db849175dabbcf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40657ece4e6d216a5db849175dabbcf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79eb90eb29aa67c1da51124cb3080763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79eb90eb29aa67c1da51124cb3080763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a92155e12784f0ce899489c9525391f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a92155e12784f0ce899489c9525391f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "999fd7218e14de706821740eef867034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999fd7218e14de706821740eef867034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902dcfb4f99c477f05450d8466f76db1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902dcfb4f99c477f05450d8466f76db1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b51a2f82c1a1ee9b066d8a80036ed67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51a2f82c1a1ee9b066d8a80036ed67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3cdfeb79015182d77fb2925e2c1c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3cdfeb79015182d77fb2925e2c1c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f16f225bd7b7ce6788dfa3a5843099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f16f225bd7b7ce6788dfa3a5843099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd2e64dc2aa838538d825d452fb36f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd2e64dc2aa838538d825d452fb36f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfedc9915a2b6eebd237f8b3dde37069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfedc9915a2b6eebd237f8b3dde37069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7febfd39167f38a09ee63cea98eca7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7febfd39167f38a09ee63cea98eca7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16f593dbc3afc8aeb5c91810aa89aa96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16f593dbc3afc8aeb5c91810aa89aa96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b672c414e31a0d3f29bcb3b21261d112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b672c414e31a0d3f29bcb3b21261d112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6cc49a283b7465127377d1dfb21826f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6cc49a283b7465127377d1dfb21826f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032884f5cd280804ef02b48243552bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032884f5cd280804ef02b48243552bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS2022-id-2547860410/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862565", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T02:04:31.555Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 17", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12788", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "1dc606b4022e0451b868aa7002eec089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc606b4022e0451b868aa7002eec089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34577f73bcca45888772e3153c5f3159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34577f73bcca45888772e3153c5f3159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2161f57ec0c77f1d0be3d3ff647499e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2161f57ec0c77f1d0be3d3ff647499e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32dcf272ee656bf9fec85258b71ea0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32dcf272ee656bf9fec85258b71ea0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "836f1bd8490c6e87f2453598e41eab82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/836f1bd8490c6e87f2453598e41eab82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03432db03fad3274d7001b65c18eba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03432db03fad3274d7001b65c18eba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06d6e4cd44e4eb5d314581e8a1abc370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d6e4cd44e4eb5d314581e8a1abc370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ceb1157aff503dbce90dce566d6ca46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ceb1157aff503dbce90dce566d6ca46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaefbe27e267f7fecbc826f0ecc6b433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaefbe27e267f7fecbc826f0ecc6b433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS2600-id-2547862565/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio de esquina, 10 x 18m, frente para Pra\u00e7a e Ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal.<br><br>- 3 salas<br>- 4 quartos<br>- 4 banheiros<br>- 3 vagas<br><br>* aceita demoli\u00e7\u00e3o, car\u00eancia a negociar<br><br>Ideal para ag\u00eancia banc\u00e1ria, farm\u00e1cia, panificadora, cl\u00ednica, escrit\u00f3rios em geral, restaurantes, ag\u00eancia de carros ou motos, frigor\u00edfico ou sal\u00e3o de beleza, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, 4 quartos, 3 vagas, Conjunto Cear\u00e1 Ii - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-11T08:20:04.245Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540927784", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.222Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5517", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "456", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "4ed3ba71a746f3dfe2d7592056562f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed3ba71a746f3dfe2d7592056562f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edb9b0320a9df8718031827594b6fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edb9b0320a9df8718031827594b6fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06d7c8e8314cbdf3919f723e374e4877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d7c8e8314cbdf3919f723e374e4877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": ""}, "name": "Sala Comercial com 4 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-4-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS8000-id-2540927784/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA COMERCIAL COM BANHEIRO PR\u00d3XIMO A AUTOPE\u00c7AS RCHAGAS/ COLEGIO DA POLICIA MILITAR.", "title": "LOJA COMERCIAL COM BANHEIRO PR\u00d3XIMO A AUTOPE\u00c7AS RCHAGAS/ COLEGIO DA POLICIA MILITAR.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.017Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230018", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3522", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576055, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737019}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "VP:Plutus"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71842", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "337", "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "f9ca2fd43fc4b59072b8bed2942f53a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9ca2fd43fc4b59072b8bed2942f53a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5ca9897525c8eeecd04b5c8abb2d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5ca9897525c8eeecd04b5c8abb2d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f21493eae0acfd3754e759a024523e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f21493eae0acfd3754e759a024523e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70aa34472c6a8da954d39babfe0fbfe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70aa34472c6a8da954d39babfe0fbfe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "3522"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1200-id-2548230018/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 440", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-03T00:31:39.726Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561068151", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T02:04:31.057Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1801", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508031, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741628}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Silva Paulet Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3981", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "417fb5b1c8cecdd820565646d7f6ed6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/417fb5b1c8cecdd820565646d7f6ed6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad27fade2ec3d4ef89b247e3fa8ae8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad27fade2ec3d4ef89b247e3fa8ae8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc1cfb08e421b919c282a20a509b8fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc1cfb08e421b919c282a20a509b8fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "234d8632d6e33644baec0641ea45ef41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234d8632d6e33644baec0641ea45ef41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0443451ab7f7f4f69e3bfb1e5cb6daae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0443451ab7f7f4f69e3bfb1e5cb6daae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef4d6d5dbfaaf2a755a2f648fb6913d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef4d6d5dbfaaf2a755a2f648fb6913d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc630b2b763c0a090f02ac4d981bb1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc630b2b763c0a090f02ac4d981bb1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df84b48df083115bd34fcca3635e7a51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df84b48df083115bd34fcca3635e7a51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380ebbea8de6a807f5736b5485f7bf49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380ebbea8de6a807f5736b5485f7bf49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1886b60d9372ff29701f98a694ed152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1886b60d9372ff29701f98a694ed152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38893cd0006e5d04e41133ffa30582a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38893cd0006e5d04e41133ffa30582a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd24d1cc875bc436983bf05fcc4517f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd24d1cc875bc436983bf05fcc4517f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fb4bcc481081c09b21fb0f139d6c828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fb4bcc481081c09b21fb0f139d6c828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dddafd2f810678ef2e2d312e0649f657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dddafd2f810678ef2e2d312e0649f657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02144baa51a3c56d9e845db6c445806f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02144baa51a3c56d9e845db6c445806f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ed2cc73370c10394234b322fa3ff8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ed2cc73370c10394234b322fa3ff8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82e73d1b5ce589800497487332e70d5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82e73d1b5ce589800497487332e70d5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa13d8d19118c0ce334a620786da7b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa13d8d19118c0ce334a620786da7b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f37d9d1c40189953e204a070a514c2e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f37d9d1c40189953e204a070a514c2e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4706b977201dadfaa2db09dac0463b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4706b977201dadfaa2db09dac0463b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eef8b9ad45f722f14c94bbf7e4a8702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eef8b9ad45f722f14c94bbf7e4a8702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1407bd83607ada69236f899f6dd93581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1407bd83607ada69236f899f6dd93581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e2898f083bf7caa853b53a445935024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e2898f083bf7caa853b53a445935024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a689e10906abd8c84d6410f4c43018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a689e10906abd8c84d6410f4c43018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ac8de42ea5a456374b129dd45b18bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ac8de42ea5a456374b129dd45b18bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94458a5cc88d6fa6320f922a56b8ae74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94458a5cc88d6fa6320f922a56b8ae74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b0af85d665b3a53adadb3fde282bdfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b0af85d665b3a53adadb3fde282bdfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a0ccbb2f0d75cc30b8c7a8738b73c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a0ccbb2f0d75cc30b8c7a8738b73c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555c164acb3a8be6bde2a0a7a6cdd116", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555c164acb3a8be6bde2a0a7a6cdd116/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca196d304207fc02a7e6c760c6633532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca196d304207fc02a7e6c760c6633532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "1801", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS2400-id-2561068151/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GYM", "GOURMET_BALCONY", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Iate Plaza Hotel, com 1 quarto, varanda com vista mar, banheiro com banheira, sala, cozinha compacta, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. <br><br><br>Obs.: N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA. <br><br><br> O condom\u00ednio disp\u00f5e de recep\u00e7\u00e3o 24 horas, piscina, academia, j\u00e1 incluso no valor do condom\u00ednio \u00e1gua, g\u00e1s, internet, TV a cabo, manobrista, limpeza di\u00e1ria do apartamento, camareira e mensageiro.<br><br><br>Com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, o im\u00f3vel fica na Av. Beira Mar, 4753, bem pr\u00f3ximo ao Iate Clube. <br><br><br>Ligue j\u00e1 e agende sua visita!<br><br><br>Esse e outros im\u00f3veis est\u00e3o em nosso site: adrianofreireimoveis<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, andar alto, no Iate Plaza Hotel, Av. Beira Mar - AP7333", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T00:35:05.350Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557417365", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4753", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478996, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio Iate Plaza Hotel Apartamento 1505", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7333", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2750"}, "yearlyIptu": "115", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1250"}, {"yearlyIptu": "115", "price": "450000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "53b58d0ca6955b6fd3a33d9ec0dc3c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53b58d0ca6955b6fd3a33d9ec0dc3c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8142c9c640539b19e3a42134e80671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8142c9c640539b19e3a42134e80671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb09eb093a96373ff2ff032282909dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb09eb093a96373ff2ff032282909dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa3b2f7b8ae9e3ed67933775c4d2591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa3b2f7b8ae9e3ed67933775c4d2591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50ab076d97e3f9f985627facab8cffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50ab076d97e3f9f985627facab8cffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb3ec7fd426d04da69eb990a213d8e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb3ec7fd426d04da69eb990a213d8e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e3e95a18acfe1c8d307e06c7799cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e3e95a18acfe1c8d307e06c7799cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a16a0cff6d0fc4e180bebb755cd9d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a16a0cff6d0fc4e180bebb755cd9d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe29c08e65a2dbd2b4af6531e472bfdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe29c08e65a2dbd2b4af6531e472bfdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3beb2b4a726d292801e6b9a7539d4ec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3beb2b4a726d292801e6b9a7539d4ec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede121513aff8b5040e8808990a06c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede121513aff8b5040e8808990a06c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985cfca6023e3b0efda2d62641b1c10f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985cfca6023e3b0efda2d62641b1c10f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83e5b7d5fec1ca95853d4150ccd782d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83e5b7d5fec1ca95853d4150ccd782d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "432d287bb98f1325f565f474daf1c449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/432d287bb98f1325f565f474daf1c449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6294f8f9507a32730c4fde8adf595d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6294f8f9507a32730c4fde8adf595d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97bc8d755d840fa753e3a0bddc5491a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bc8d755d840fa753e3a0bddc5491a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd75575950dedc0f707eb156c4a8f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd75575950dedc0f707eb156c4a8f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c4e7a7357ae2d23e067badc0711ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c4e7a7357ae2d23e067badc0711ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73224628d7dcab289361eb236557f9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73224628d7dcab289361eb236557f9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd6223f259d03d6945a3c08f144b9cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd6223f259d03d6945a3c08f144b9cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "4753"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para venda ou aluguel, 28m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-28m2-venda-RS450000-id-2557417365/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["DEPOSIT", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["420"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o- Cidade dos funcion\u00e1rios<br>com \u00e1rea total de 420m2, f\u00e1cil acesso, entrada tanto pela br116, ou pela desembargador Gonzaga, aproximadamente 8 metros de p\u00e9 direito, escrit\u00f3rio com banheiro, \u00e1rea de copa e estoque. -", "title": "Galp\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o- Cidade dos funcinarios", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.453Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561849711", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-07T11:22:00.829Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822575", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Nogueira P\u00e3es", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Pizzaria El Shaday", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0002", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["420"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "313deafea5973f9cc1568ff2ba3cdc02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313deafea5973f9cc1568ff2ba3cdc02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2503199cb09c6383145e5ea62c8302dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2503199cb09c6383145e5ea62c8302dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c51a184941522b7010a0c1a91fc1bebf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c51a184941522b7010a0c1a91fc1bebf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff6491f3bd744f4cc0ae6952a525031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff6491f3bd744f4cc0ae6952a525031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c2e1d232a114e5469d5406804ae6cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c2e1d232a114e5469d5406804ae6cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e597b874355ad68e91168371891b451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e597b874355ad68e91168371891b451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633cf180d6ee603b4cb81027a2f8341d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633cf180d6ee603b4cb81027a2f8341d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c5e04076ac88d1e9c107cfcdb96890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c5e04076ac88d1e9c107cfcdb96890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2caffbd09fe0697281de75a91f1d06c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2caffbd09fe0697281de75a91f1d06c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 420m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-420m2-aluguel-RS5000-id-2561849711/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Pr\u00e9dio Comercial, localizado no cora\u00e7\u00e3o do Centro da Cidade, ao lado do Tribunal de Contas do Estado, dispondo de 1800m\u00b2, 04 pisos, salas de trabalho compartilhadas com divis\u00f3rias, wc com vesti\u00e1rio, escada de circula\u00e7\u00e3o e escada de inc\u00eandio, refeit\u00f3rio, estacionamento na lateral do Pr\u00e9dio. Ed. Prefeito Murilo Borges.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.471Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859036", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:46.691Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525758, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sena Madureira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10007", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["900"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "749258e50f2e8c1d6ff9da6ee37b91b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749258e50f2e8c1d6ff9da6ee37b91b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e0679428b70fcc8de8189aaa4ae855", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e0679428b70fcc8de8189aaa4ae855/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c934d2d072c8d045b1a2482b49a6e6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c934d2d072c8d045b1a2482b49a6e6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2abebb57c43808f67c70e83982fe7de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2abebb57c43808f67c70e83982fe7de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61f4cdc6aaeb44ea8711ad9dbcac09a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f4cdc6aaeb44ea8711ad9dbcac09a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0e5433e27e5e18f8e2ccec76216f93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0e5433e27e5e18f8e2ccec76216f93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59887807cdbe1413f7fdfba20fdaa1d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59887807cdbe1413f7fdfba20fdaa1d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a913c5be7caddd296435658ca66f35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a913c5be7caddd296435658ca66f35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d92b04e9654edb6195f123a7bb62da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d92b04e9654edb6195f123a7bb62da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f150b0a2918b968eb1712a495d5ff2f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f150b0a2918b968eb1712a495d5ff2f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65df13cfadcfab38ba10a848fc2d5a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65df13cfadcfab38ba10a848fc2d5a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc493b09ebd0a1b49f6c8873e65fb3db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc493b09ebd0a1b49f6c8873e65fb3db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59292b980555769143bd6ea455155203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59292b980555769143bd6ea455155203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7196c09e4d5cb02311c79b23a6ffc488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7196c09e4d5cb02311c79b23a6ffc488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d26f0ab08afa79fb963b156445ec23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d26f0ab08afa79fb963b156445ec23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5cf9fab64b9da036f9718d47ea6e13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5cf9fab64b9da036f9718d47ea6e13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84707e213a4732e9648e252b9e36c389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84707e213a4732e9648e252b9e36c389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a34e669598845ef92f98c1d19df6c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a34e669598845ef92f98c1d19df6c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2497ce0b9dd55483c57d590cde2211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2497ce0b9dd55483c57d590cde2211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3c7c0ce4a6f1ee2bed06100c4d45b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3c7c0ce4a6f1ee2bed06100c4d45b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Sena Madureira", "streetNumber": "1070", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 900m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-900m2-aluguel-RS20000-id-2547859036/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["594"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno.Alugue e tenha 90 dias de car\u00eanciano aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.697Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861004", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-04T05:44:36.956Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A 1415 Edif\u00edcio Potenza Sala 1401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13031", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["594"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "19615"}, "price": "19615", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c8a592892509e9d99478092fec9623e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a592892509e9d99478092fec9623e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ef1d5bf4219cc4e6f8d95ef9302c2bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1d5bf4219cc4e6f8d95ef9302c2bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2337679eeb32c6b0d8b9a0786a0a21f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2337679eeb32c6b0d8b9a0786a0a21f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ceb4d739b565f8253507412fd9675ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ceb4d739b565f8253507412fd9675ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67e309d12f5e077f1567c92563b6382d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67e309d12f5e077f1567c92563b6382d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfad8d28fb038fa70a8e1e0120c18a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfad8d28fb038fa70a8e1e0120c18a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df0693f5aa85880b10b55c63189a8c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df0693f5aa85880b10b55c63189a8c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33af2b0b398b99adcaeed4e64509d52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33af2b0b398b99adcaeed4e64509d52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cd41dd2b37f7ff692ecd4879ac7650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cd41dd2b37f7ff692ecd4879ac7650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cb1c6d23625424816ae909cdc7a02c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb1c6d23625424816ae909cdc7a02c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90fdfebb46c2ca1056667f3cad30568d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90fdfebb46c2ca1056667f3cad30568d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38b93941101de276446ae5d3b1f8c016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38b93941101de276446ae5d3b1f8c016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c68e1e10052fc15e3972754385a19238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c68e1e10052fc15e3972754385a19238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd73f9a9dd8bea73d98f23cfe8ddc764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd73f9a9dd8bea73d98f23cfe8ddc764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c67e06fed1c122be2039811361eb4a5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c67e06fed1c122be2039811361eb4a5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deaf765715907348382e47ebc884b041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deaf765715907348382e47ebc884b041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8dd5d06f55feb7ce4f6ebe3ec13bee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8dd5d06f55feb7ce4f6ebe3ec13bee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4efc5caaec3337ad016d591967729584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4efc5caaec3337ad016d591967729584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ecba42857e3bc4c9bbc24954709c055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ecba42857e3bc4c9bbc24954709c055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6f2024db821ed1201cd32c31cde04d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f2024db821ed1201cd32c31cde04d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1edb584bbea68daad3504898a2da2f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edb584bbea68daad3504898a2da2f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e7b2c047338e7253ea9bd79bb2e391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e7b2c047338e7253ea9bd79bb2e391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2566e6ba9d173bf65da338278f63aac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2566e6ba9d173bf65da338278f63aac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273ad32466f6a874934684480aadbf0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273ad32466f6a874934684480aadbf0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8e4ee859ab04ba2f2abc793f899d0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8e4ee859ab04ba2f2abc793f899d0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49cfe21e250887a49f945dd166826f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49cfe21e250887a49f945dd166826f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41dc1ee46086fbe78a106c31977420cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41dc1ee46086fbe78a106c31977420cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb772fcb854de4a54c26e170fc7b180d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb772fcb854de4a54c26e170fc7b180d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "315142596de2897273e6b33ab8b11156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315142596de2897273e6b33ab8b11156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 594m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-594m2-aluguel-RS19615-id-2547861004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, varanda, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na cozinha e nos quarto, despensa, 02 vagas, 93m\u00b2, portaria virtual. Condom\u00ednio: R$ 1.036,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es) e IPTU:R$ 85,00 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, apartamento com 02 su\u00edtes, varanda, DCE, jardim, sal\u00e3o de festas, \u00e1rea de servi\u00e7o", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:24:59.990Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200331", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:12.834Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2427", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513855, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7431}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Irm\u00e3os Cardoso Linhares Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2996", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["94"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "a50ee7d802a67a0e7366c79f60adc9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50ee7d802a67a0e7366c79f60adc9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d527544e4fab7c39c6a7fcfe6e08ea8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d527544e4fab7c39c6a7fcfe6e08ea8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c454dc442450a1712297aeb4e5d2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c454dc442450a1712297aeb4e5d2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61978548df20a02efc6a7becf8a0d6c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61978548df20a02efc6a7becf8a0d6c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ac6666b8c8e740a6237465a162569a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ac6666b8c8e740a6237465a162569a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa3848959e3f6c957773781a7af984cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3848959e3f6c957773781a7af984cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94513d04da151b3cf7215dbab9aedb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94513d04da151b3cf7215dbab9aedb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98fdf3836c8c7c189e88b68f0ce970ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98fdf3836c8c7c189e88b68f0ce970ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9955153c6e7d91c5473c11035495a2c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9955153c6e7d91c5473c11035495a2c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec0f8914f88b56004c490766679facc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec0f8914f88b56004c490766679facc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac16bab27cb1695c42bd964f3f59537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac16bab27cb1695c42bd964f3f59537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f65a494db94117a71b9b04eae0a76199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f65a494db94117a71b9b04eae0a76199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9c21084aed14fed4acdc1fecfb937c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9c21084aed14fed4acdc1fecfb937c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb5fa7ba7f6505fa9189f9c4402b4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb5fa7ba7f6505fa9189f9c4402b4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "894790ad29b6ba96ab11d2ed1dd8547a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/894790ad29b6ba96ab11d2ed1dd8547a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64810f6131ffca1983885676b2feeb8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64810f6131ffca1983885676b2feeb8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321e396cf6c71879a312a8298de596cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321e396cf6c71879a312a8298de596cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "2427"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-94m2-aluguel-RS1500-id-2512200331/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["270"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa no cora\u00e7\u00e3o do bairro Damas, situada na Avenida Jo\u00e3o Pessoa, im\u00f3vel de esquina, 270m\u00b2, living, 3 quartos, 2 WC\u00b4s sociais, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, despensa, \u00e1rea externa, jardim, 2 vagas de garagem.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.958Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861966", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:15.107Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4327", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548224, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751266}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Cl\u00ednica Zoovet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13680", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["270"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "87b7af5355e6733fe61692f54faaedae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b7af5355e6733fe61692f54faaedae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1fee48c15aeacd5709237920ea709a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1fee48c15aeacd5709237920ea709a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "072eedf549ff63b2fa0dde1e41042edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/072eedf549ff63b2fa0dde1e41042edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ef06f2908368d2a00844149c2bd6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ef06f2908368d2a00844149c2bd6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97016538399a57f4c06cb86afc32827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97016538399a57f4c06cb86afc32827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e496d8efa6678774d4b4318a555b2fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e496d8efa6678774d4b4318a555b2fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c6c1f472d2e40539df690a3befb04f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c6c1f472d2e40539df690a3befb04f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feadc06263375acd453a883567f79a8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feadc06263375acd453a883567f79a8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963831206bbf99a7589c2522f360986b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963831206bbf99a7589c2522f360986b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c105423e88cbcf4ef94b3ca2e5df4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c105423e88cbcf4ef94b3ca2e5df4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a3972ec322c3f0d7cc4ca3e7f7f152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a3972ec322c3f0d7cc4ca3e7f7f152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0474d0199d15ed1200ba14a42527f988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0474d0199d15ed1200ba14a42527f988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10754769daf957acb4bc083d73c6d073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10754769daf957acb4bc083d73c6d073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd45c8a0f5c7f32590be11d3d298b414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd45c8a0f5c7f32590be11d3d298b414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cce9095a880aba507aa2c5b1fc28b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cce9095a880aba507aa2c5b1fc28b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5165b1cc40dbe26cfcc84f7324f7218c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5165b1cc40dbe26cfcc84f7324f7218c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edbd6f7b88231095511b311db49a6ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edbd6f7b88231095511b311db49a6ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3211ef00da2d85ec7b0da41e957c92b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3211ef00da2d85ec7b0da41e957c92b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba9d8f94149ba297ab53055d87d4288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba9d8f94149ba297ab53055d87d4288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a39c5f2860bb7b9a16b9a51e27a522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a39c5f2860bb7b9a16b9a51e27a522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d524de74dac31d8b7b9c8f56aff909c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d524de74dac31d8b7b9c8f56aff909c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5646b1831d848aa5566fbebe39116a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5646b1831d848aa5566fbebe39116a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3be38ea4a7cfacab5709aa411fba871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3be38ea4a7cfacab5709aa411fba871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f1d38a9d68f7e7df3b33e9d3f90d0b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f1d38a9d68f7e7df3b33e9d3f90d0b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e373739a1d504caaef728c8532b248f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e373739a1d504caaef728c8532b248f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2206dee23fa65fcac69c30aefce4b508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2206dee23fa65fcac69c30aefce4b508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68c318c19c2eaf705262dbf170e0a231", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c318c19c2eaf705262dbf170e0a231/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce0e4c5dbe86b084ad9f2c58941f764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce0e4c5dbe86b084ad9f2c58941f764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a1a977bc0cc6a60c2d61c5d8d7904d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a1a977bc0cc6a60c2d61c5d8d7904d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e570ab05e7147bc0423d22713d1d82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e570ab05e7147bc0423d22713d1d82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72f9437afa27079d54cda111103f20f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72f9437afa27079d54cda111103f20f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d179ee77af02bcb8494c5d78c338c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d179ee77af02bcb8494c5d78c338c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39865ac18f4cbc1bd60501ccbef74afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39865ac18f4cbc1bd60501ccbef74afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5b951de264b94f2294ddac80304eeeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5b951de264b94f2294ddac80304eeeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e642ca96d32ee8c0e4e3398b8ca6608d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e642ca96d32ee8c0e4e3398b8ca6608d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "4327"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 270m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-270m2-aluguel-RS3000-id-2547861966/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, loja no t\u00e9rreo do Centro Comercial Lany, com 02 salas e 02 wc's socias, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas para lumin\u00e1rias, interruptores, tomadas e telefone, 63m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 500,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, loja no t\u00e9rreo do Centro Comercial Lany, com 02 salas e 02 wc's socias, insta", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.038Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201512", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T10:03:11.687Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2513", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511003, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3311", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2400"}, "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "85a38a45c5c028fa8ed19e997899893a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a38a45c5c028fa8ed19e997899893a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa7d74ba884b2c06913edad304f5bef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa7d74ba884b2c06913edad304f5bef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1625cc5338caf0943f82206aa0c24329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1625cc5338caf0943f82206aa0c24329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "863e9d7ab4749861b0ea395b51633f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/863e9d7ab4749861b0ea395b51633f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab490d0e5a9a9452df2643e0d590300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab490d0e5a9a9452df2643e0d590300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0301c06f6ae0b1d76ab10fb83f7e642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0301c06f6ae0b1d76ab10fb83f7e642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82dc1f5858b6189200b558c8d58a66d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82dc1f5858b6189200b558c8d58a66d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4feca0b0351ce5a4a33649d83d13724b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4feca0b0351ce5a4a33649d83d13724b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe9bd3e0f2273b906ce15fac035d920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe9bd3e0f2273b906ce15fac035d920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dec990c7e0b0a994842267ca184c63d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dec990c7e0b0a994842267ca184c63d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "2513", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS2400-id-2512201512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no melhor do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, espa\u00e7o ecum\u00eanico,11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, , estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, ao lado do Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.178Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859266", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-08T07:39:16.766Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Uno Medical & Office Sala 1003", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12063", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2641"}, "price": "2641", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fd6c8f63568c15403efaf15d150fe54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6c8f63568c15403efaf15d150fe54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "4b8d6c8cc72e2b971046be34b294f2fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8d6c8cc72e2b971046be34b294f2fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b384fdde021d9d9ef3dadb2169298b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b384fdde021d9d9ef3dadb2169298b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79c79ac960343d33c23abdb22b30d5a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79c79ac960343d33c23abdb22b30d5a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57777d9968f084e9a255f5fb58cd3b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57777d9968f084e9a255f5fb58cd3b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5227b91f61fd8cc1ce2f96ad70c4e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5227b91f61fd8cc1ce2f96ad70c4e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b51ad4d6175fe9b6dd283087c3d439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b51ad4d6175fe9b6dd283087c3d439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a89829457edbfe2bf0cecc5ad04a40ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a89829457edbfe2bf0cecc5ad04a40ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c57d8adbe6236b11d54846fc8ea48465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c57d8adbe6236b11d54846fc8ea48465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c4bf7dcb050f64fcc0ea56ea0e74d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c4bf7dcb050f64fcc0ea56ea0e74d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67ad4ad646fd7a56a90c76b6f474073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67ad4ad646fd7a56a90c76b6f474073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4363528a688b303e340d472b9d44f9d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4363528a688b303e340d472b9d44f9d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe290ba16fd524c8a984cb5d2c859f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe290ba16fd524c8a984cb5d2c859f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93bb06700e00b7f19e324464360a092e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93bb06700e00b7f19e324464360a092e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deb31a3835606a4e513e6684c3e82cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deb31a3835606a4e513e6684c3e82cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3876224836d4892248486d546bfc448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3876224836d4892248486d546bfc448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d57f13a831428d70d613efcf10a0e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d57f13a831428d70d613efcf10a0e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74111a83d90eebb353c12176546db868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74111a83d90eebb353c12176546db868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe7a28eee29d1e42bc8f79d20ada0cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe7a28eee29d1e42bc8f79d20ada0cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be1d5e17a2c73cb7d19f792d29e06d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be1d5e17a2c73cb7d19f792d29e06d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a772c2a6dc4c1e9b086ea6af692c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a772c2a6dc4c1e9b086ea6af692c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f37e6314b123238211247fb6a6f7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f37e6314b123238211247fb6a6f7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ab92badff92bf6e75b848d75092eacc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ab92badff92bf6e75b848d75092eacc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS2641-id-2547859266/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com recep\u00e7\u00e3o, 5 salas, wc, estacionamento externo e interno, super conservado, excelente localiza\u00e7\u00e3o na Rua Beni de Carvalho.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.570Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862156", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:24.379Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135400", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "239", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498312, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744787}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beni Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10685", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "990c4ab614869a733de0b7ba2068c37f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/990c4ab614869a733de0b7ba2068c37f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad2b2b3f0248eff7cb8731c16b16b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad2b2b3f0248eff7cb8731c16b16b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ced4c3287a0a76b625c05609cf9554e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ced4c3287a0a76b625c05609cf9554e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c665a287a9ba892167c3e001e8b5e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c665a287a9ba892167c3e001e8b5e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5172aa654017add2abae58dd40e6ca94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5172aa654017add2abae58dd40e6ca94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e59a51768c45d944508a5c3dbb5da67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e59a51768c45d944508a5c3dbb5da67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc1c36ed77110f2a2e844789c379144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc1c36ed77110f2a2e844789c379144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1ea0943ad0f6d980891b2eb41b3f02b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1ea0943ad0f6d980891b2eb41b3f02b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2d2f2d9daafc9edd5e3536339c1ec79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2d2f2d9daafc9edd5e3536339c1ec79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb5644108b412c4a76ef422ad7e383a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb5644108b412c4a76ef422ad7e383a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc5992db269a24d9605479e2d7489d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc5992db269a24d9605479e2d7489d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bdfd4fa022be143c24f29adc9138740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bdfd4fa022be143c24f29adc9138740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "772462f215f3d887176b6ebcc516881e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772462f215f3d887176b6ebcc516881e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489f959499f5f9f19fa1d8f3bf5245be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489f959499f5f9f19fa1d8f3bf5245be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c17d3680f01dfa95ff633fd31aaa74f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c17d3680f01dfa95ff633fd31aaa74f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ca00654eb744c03f82f260a169cbd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ca00654eb744c03f82f260a169cbd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd585af913de25b09db8b10023436a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd585af913de25b09db8b10023436a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7194683d0cda9fa2e034833650b00c30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7194683d0cda9fa2e034833650b00c30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd19454c73c239291d3e9b740b99c0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd19454c73c239291d3e9b740b99c0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b659eafea5405d0d170fbec4956c90e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b659eafea5405d0d170fbec4956c90e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffbae020bef4168ad4bf0ccce46e3f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffbae020bef4168ad4bf0ccce46e3f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a5bc945e11128f36ef87087f45873bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a5bc945e11128f36ef87087f45873bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e975596a9278ffe463d7f31ad8db2c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e975596a9278ffe463d7f31ad8db2c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c214affaee519ee210065fdece8fe5c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c214affaee519ee210065fdece8fe5c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Beni Carvalho", "streetNumber": "239", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-800m2-aluguel-RS11000-id-2547862156/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial, no melhor local da regi\u00e3o da Agua Fria, 150m\u00b2, loja com w/c, copa, escrit\u00f3rio, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.858Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860382", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-29T07:23:24.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2330", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487583, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Comodoro Est\u00e1cio Br\u00edgido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13785", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "94afd3fb4257cef011cf7d90b32d7d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94afd3fb4257cef011cf7d90b32d7d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78bcf3bec78e7f42c543aff6aaf3601f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78bcf3bec78e7f42c543aff6aaf3601f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e602133710d10475795fbf27db7525b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e602133710d10475795fbf27db7525b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9210fb1e207d4191bc089c4f0894e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9210fb1e207d4191bc089c4f0894e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87480d3817a51e2ea9808e843cfdfb8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87480d3817a51e2ea9808e843cfdfb8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac30cc9f72dda19b0b9789f0171e719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac30cc9f72dda19b0b9789f0171e719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64128415f4585de504f416e2b78b7369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64128415f4585de504f416e2b78b7369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a165596286cc4599ecb32efa1a387f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a165596286cc4599ecb32efa1a387f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e331f9a6ec061a9c3a2af4b880f5c937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e331f9a6ec061a9c3a2af4b880f5c937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6f34a6a14735779963b2c0405b6be5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f34a6a14735779963b2c0405b6be5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ba7a82370f0c479ae5a2dcee02d7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ba7a82370f0c479ae5a2dcee02d7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d97e9019e2404b51f982fe46dd0fd0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d97e9019e2404b51f982fe46dd0fd0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9487e6d29b08c16d1e273a028e1ff70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9487e6d29b08c16d1e273a028e1ff70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc7e1e7061e35d02ed2f08a60098afa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc7e1e7061e35d02ed2f08a60098afa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "996dabbe68241da99ee7f0b0a4e735a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/996dabbe68241da99ee7f0b0a4e735a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcb84e0ebd86432a70504c49e734bd09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcb84e0ebd86432a70504c49e734bd09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79ccd4a10e0e609ef84cbb4bf36be156", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79ccd4a10e0e609ef84cbb4bf36be156/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f852bd551feee491f9660d4f8316a757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f852bd551feee491f9660d4f8316a757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bae7364c480512f73c55ff23cc9555c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bae7364c480512f73c55ff23cc9555c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb1c501f6d546f8f4be67d00d4db70c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb1c501f6d546f8f4be67d00d4db70c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69ff19df0404f3d0510f0e0e3ce8ceef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69ff19df0404f3d0510f0e0e3ce8ceef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4750a8ee8fe6e94ea0eda0503bd521c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4750a8ee8fe6e94ea0eda0503bd521c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ef0ee8729f0c76fb47ac9f6a9c6c90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ef0ee8729f0c76fb47ac9f6a9c6c90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3bee459f3da6af7d498a30236efc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af3bee459f3da6af7d498a30236efc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Comodoro Est\u00e1cio Br\u00edgido", "streetNumber": "2330"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS2500-id-2547860382/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar no bairro Lagoa Redonda.<br>com 2 quartos, com 38m\u00b2 de \u00e1rea \u00fatil, sala de estar e jantar, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga de garagem.<br><br>Condom\u00ednio com port\u00e3o autom\u00e1tico e c\u00e2meras.<br><br>A 2 minutos da av. Odilon Guimar\u00e3es.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 38 m\u00b2 por R$ 600,00/m\u00eas - Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-15T18:45:48.222Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554814267", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "645", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.458335, "source": "GOOGLE", "lat": -3.814841}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1247", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "c95bb5ffa1af59e4c9a43ab09ab93b97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95bb5ffa1af59e4c9a43ab09ab93b97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccafc7565c5993fc0a42ba0d1acaf340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccafc7565c5993fc0a42ba0d1acaf340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30606b6eb65d0f9215c128f188881ab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30606b6eb65d0f9215c128f188881ab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35bbc10d88a17e0777f21fb7e98ee98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35bbc10d88a17e0777f21fb7e98ee98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca6a4839dff688892e237a4ee897b8d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca6a4839dff688892e237a4ee897b8d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5972698f1ce1e46a89997fe56516c81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5972698f1ce1e46a89997fe56516c81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f12ab35f3cf6361748cdd53ab6c2bfe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f12ab35f3cf6361748cdd53ab6c2bfe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f6578cd5551cde96897b8ae2ac57ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f6578cd5551cde96897b8ae2ac57ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f489e1fe5b5f9c1a3d58b6359e0bbfd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f489e1fe5b5f9c1a3d58b6359e0bbfd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c8ced5a38dea06ae6b2fb45868e7166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c8ced5a38dea06ae6b2fb45868e7166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7449ecc31f658501489a2df37d5f50ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7449ecc31f658501489a2df37d5f50ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75a7dcdae0003fae05246b47e35296b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75a7dcdae0003fae05246b47e35296b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "645", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-38m2-aluguel-RS600-id-2554814267/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1194"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1194m\u00b2 - T\u00e9rreo e Altos (podendo alugar separadamente), loja, 03 wc's, mezanino e uma sala no 2\u00ba andar.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T00:33:37.452Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561220676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T00:38:48.534Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "874", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730638}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13977", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1194"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "16e6610c812e8b8e332833251da99134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e6610c812e8b8e332833251da99134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efbc00b3b629d743014dd7d0faf16f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efbc00b3b629d743014dd7d0faf16f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6ad5a5f4e151fe5bd9f57a1d19d9fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6ad5a5f4e151fe5bd9f57a1d19d9fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d8d0bf53fd81bb346f37db01dbc4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d8d0bf53fd81bb346f37db01dbc4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2562be480f73ae7832130b7859dd135e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2562be480f73ae7832130b7859dd135e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d257b41dd402d389846f1263bb239ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d257b41dd402d389846f1263bb239ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c1cca846201ec415b85b098ac834cda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c1cca846201ec415b85b098ac834cda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1bb4c963b6d4deeadfcfa8de968f448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1bb4c963b6d4deeadfcfa8de968f448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbbf512853d108e4317287df9340cffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbf512853d108e4317287df9340cffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b009881efea13d9c098b9afc3b8d3f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b009881efea13d9c098b9afc3b8d3f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be144ea2fb7b96af02ebb6d180b15bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be144ea2fb7b96af02ebb6d180b15bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "874"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1194m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-1194m2-aluguel-RS15000-id-2561220676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 quartos, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 wc.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.559Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861017", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:09.562Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60868674", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1037", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543247, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812451}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silvanira de Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "VP:Realleza Pet", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10567", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3e0822ce183cbffabb1e5c28a02147d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0822ce183cbffabb1e5c28a02147d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "704b932bb103244b63f21f05c3ff71de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704b932bb103244b63f21f05c3ff71de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a232c438137ae2919fd191ac9f0bdc5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a232c438137ae2919fd191ac9f0bdc5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9a5bd47f67e73c646dd23faa789cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9a5bd47f67e73c646dd23faa789cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dafab49f8faee803919673612b740c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dafab49f8faee803919673612b740c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0557488f8974a04a8fef185ec7f38c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0557488f8974a04a8fef185ec7f38c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19b7369d78dcf64aa5bb509eae4812b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19b7369d78dcf64aa5bb509eae4812b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b828df7828a142ee2b6abbe39ce27c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b828df7828a142ee2b6abbe39ce27c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e8a7408bdb79aa084ed6edfadf90da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e8a7408bdb79aa084ed6edfadf90da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b38c86f5a6db7d0034ee24a8876168c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b38c86f5a6db7d0034ee24a8876168c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a0c92ba1bd262ed337a9250a1153d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a0c92ba1bd262ed337a9250a1153d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ffdf8cad511884e4aa2bf6c16b437e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ffdf8cad511884e4aa2bf6c16b437e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f2167060832931c47579dd69ad5f704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f2167060832931c47579dd69ad5f704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Silvanira de Jesus", "streetNumber": "1037"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2547861017/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior com divis\u00e3o j\u00e1 feita para 13 salas. Im\u00f3vel conta com \u00e1rea privativa 400 m2 (200 m2 por andar), arm\u00e1rios fixos, Hall privativo, 2 elevadores e 6 vagas de garagem. Ideal para empresas de m\u00e9dio e grande porte.", "title": "Ed. Diplomata localizado na Av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s pr\u00f3ximo a Av. Engenheiro Santana J\u00fanior com divis", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.045Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342003", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T19:26:59.258Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Diplomata Apartamento Salas 901 A 906", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3453", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "19545"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "4545"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "1df4e1ca52a6b44cf5e7abda78166017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df4e1ca52a6b44cf5e7abda78166017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84c6cd4973a8960707fd5b767f13a78d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84c6cd4973a8960707fd5b767f13a78d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca3ffb8e9da6748e78c2b29e4ea5038", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca3ffb8e9da6748e78c2b29e4ea5038/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa7dbbb1e66c05c90fa27c47afee4d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa7dbbb1e66c05c90fa27c47afee4d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdb537cc5bd5418bf2a6d608b84450ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdb537cc5bd5418bf2a6d608b84450ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "199944946253501efd272e053a97f5f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/199944946253501efd272e053a97f5f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1a623192517a599fa8be088fcba9486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1a623192517a599fa8be088fcba9486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c9eae584cbb52f0ac0ff07650ae4a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c9eae584cbb52f0ac0ff07650ae4a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6bb2febc29e34caf6f1eb5b4402cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6bb2febc29e34caf6f1eb5b4402cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab67c577e2886228d8abf2966f4b41a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab67c577e2886228d8abf2966f4b41a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c593bebadd63b4ea4713fc0cb409ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c593bebadd63b4ea4713fc0cb409ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1618fc5e825f13a1e1696a00890350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1618fc5e825f13a1e1696a00890350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c582793660efd34c4aa5e8ac14e19f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c582793660efd34c4aa5e8ac14e19f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbe810158f0d802710a180fcc24fc891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbe810158f0d802710a180fcc24fc891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a752ccc23f4f75ce6d33e6352800fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a752ccc23f4f75ce6d33e6352800fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b9c14b8b5d632195346521a3ae4bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b9c14b8b5d632195346521a3ae4bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d32fbdc890fbe290f7ddd92ea5035ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d32fbdc890fbe290f7ddd92ea5035ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa9c29aa9de392df3283f39cd41593b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa9c29aa9de392df3283f39cd41593b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a9a356c456c17370379b87649bb6b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a9a356c456c17370379b87649bb6b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cceda5d25ffb8726b19e563e45e67efd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cceda5d25ffb8726b19e563e45e67efd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9520811a8f05d3bf539deedd6928de50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9520811a8f05d3bf539deedd6928de50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11ee2fa9f8acbe9c7e0f3d61322e3be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11ee2fa9f8acbe9c7e0f3d61322e3be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0f90dd697a966467a18c3f2bd23b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0f90dd697a966467a18c3f2bd23b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e61acde3ec53f19a04cbf54e825e222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e61acde3ec53f19a04cbf54e825e222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e1c4ede87066d775b7cc670cdd28737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e1c4ede87066d775b7cc670cdd28737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1b997d0a91955e9eedb236a34387a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1b997d0a91955e9eedb236a34387a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "2420", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS15000-id-2548342003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA,\u00c1REA DE SERVI\u00c7O,SALA", "title": "Quitinete com 40 m\u00b2 com quarto, banheiro, sala, cozinha e lavanderia. \u00c1gua e luz individualizada. Lo", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.412Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937072", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:09.843Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442132", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1125", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563657, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748973}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bela Vista", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Contrigo Damas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3789", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "370"}, "price": "370", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "d22ea682da0804e2a447f1d4e2cee141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d22ea682da0804e2a447f1d4e2cee141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1ed5e122e14b6c071cf8a0e2230ddbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ed5e122e14b6c071cf8a0e2230ddbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfaf3a4d685669900bb3314158b3936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfaf3a4d685669900bb3314158b3936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e98bcbcebf8a37d6ceca7abf7f7811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e98bcbcebf8a37d6ceca7abf7f7811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e797dc130e4bd998dde6c528ce1c3399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e797dc130e4bd998dde6c528ce1c3399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b41b5b546e30c80bc3da193bbbfb4f76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b41b5b546e30c80bc3da193bbbfb4f76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f167368e35e7e393ac90175049183b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f167368e35e7e393ac90175049183b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "926fc06d2e6fd463ca0a741114f43fde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/926fc06d2e6fd463ca0a741114f43fde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d72d8403e9b2bcc7b37a657c3f310b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d72d8403e9b2bcc7b37a657c3f310b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0564dc5c48d1b329cee29de15632375e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0564dc5c48d1b329cee29de15632375e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "050221f332c92c404e21066d6a41a96c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/050221f332c92c404e21066d6a41a96c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7730ae1fc2a6e44c1b7795fd14203bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7730ae1fc2a6e44c1b7795fd14203bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "Rua M\u00e1rio de Andrade", "streetNumber": "1125"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS370-id-2546937072/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "GOURMET_SPACE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "ADULT_GAME_ROOM", "CINEMA", "SAUNA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento na Pra\u00e7a da Luz, com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), sala, varanda, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. Arm\u00e1rios na cozinha e nos banheiros.<br><br><br>O condom\u00ednio tem lazer completo: espa\u00e7o gourmet, sal\u00e3o de jogos, home cinema, sal\u00e3o de festas, fitness center, relax interno com jacuzzi e sauna, relax externo com jacuzzi, piscinas infantil e adulto, pra\u00e7a shopping, quadra poliesportiva, brinquedoteca, espa\u00e7o mulher, garage band, espa\u00e7o disco, lavanderia, sala de estudos, sala de reuni\u00f5es e parque aqu\u00e1tico.<br><br><br>Localizado na Rua Senador Pompeu 2610, o im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo a Av. Treze de Maio. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 2 quartos e arm\u00e1rios, no Pra\u00e7a da Luz - AP7551", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T19:48:19.422Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563928461", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T07:48:37.066Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2610", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.533956, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Condom\u00ednio Pra\u00e7a da Luz Edif\u00edcio 1 Apartamento 1506", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7551", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2580"}, "yearlyIptu": "122", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "480"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "6c989bea48d8ecbe0ed31377ed358856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c989bea48d8ecbe0ed31377ed358856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f490d219ba8c7a0686a766216ad2d85f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f490d219ba8c7a0686a766216ad2d85f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e94b60a1674525d5ca845987ea20a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e94b60a1674525d5ca845987ea20a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dca703353eaa401d7cb8a06325d542e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dca703353eaa401d7cb8a06325d542e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a28954d5cbb29ab921a735c3b8c5413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a28954d5cbb29ab921a735c3b8c5413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f5c75cc57fed66e1bdcae3db12e0ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f5c75cc57fed66e1bdcae3db12e0ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828dbc6d8f4c1404d0a607db46e60188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828dbc6d8f4c1404d0a607db46e60188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f08365094375edd76e585809e9e13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f08365094375edd76e585809e9e13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ce9f064fb88499ec2d007c1a648961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ce9f064fb88499ec2d007c1a648961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72b15317e705b9eb7ffec213465ab107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72b15317e705b9eb7ffec213465ab107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "922cb0ca132787fae1b6c171998552e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/922cb0ca132787fae1b6c171998552e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea55356cb053d3054983af1970000c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea55356cb053d3054983af1970000c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9705da73edd7fde87833ddaf2a8fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9705da73edd7fde87833ddaf2a8fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c68a3277236fdf9c1e842debc2b50fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c68a3277236fdf9c1e842debc2b50fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "2610"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS2100-id-2563928461/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o!!<br><br>Apartamento!! Aluguel com condom\u00ednio incluso!<br>3 quartos, sendo 1 su\u00edte plena, mais baneiro social.<br>Sala ampla<br>Cozinha<br>2 vagas<br><br>Garantia Cau\u00e7\u00e3o<br><br>Entre em contato, agende sua visita <br><br>", "title": "APARTAMENTO RESIDENCIAL em Fortaleza - CE, Vicente Pizon", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-10T14:58:32.665Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "44814", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554227918", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-27T23:00:20.185Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181481", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["CS:SPecial", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Cabumba", "SC:Ritmel", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora A\u00edda Santos e Silva"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA22046", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "0c8dd9aa-779b-a6be-a92e-d108c38ff700", "advertiserContact": {"phones": ["85986952924", "85989059831"]}, "whatsappNumber": "85989059831", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c8dd9aa-779b-a6be-a92e-d108c38ff700", "name": "SG IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d05f8f0060564c56a5e7a8ad42dce5f3.jpg", "licenseNumber": "18867-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 398340, "legacyZapId": 2614812}, "medias": [{"id": "4f91f0e80f945a4ec52d3bbf320b36dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f91f0e80f945a4ec52d3bbf320b36dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bdc85cf7ed23ea766b0259aca5afc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bdc85cf7ed23ea766b0259aca5afc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94d11a059d63966aba7e6f60aff0ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94d11a059d63966aba7e6f60aff0ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b25299e25cdcda30719c2aa033f7049", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b25299e25cdcda30719c2aa033f7049/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19f5093d6dae654201be1c3d05e847f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19f5093d6dae654201be1c3d05e847f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98cc4ff11272500e9c9cf2347c272da8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98cc4ff11272500e9c9cf2347c272da8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "228aaa676f740677fbfea6c7c16f9ae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/228aaa676f740677fbfea6c7c16f9ae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "339ffe87372fab3fbf20c97653d9495f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/339ffe87372fab3fbf20c97653d9495f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc4760771a0a5b085c30d055383257e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc4760771a0a5b085c30d055383257e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d536ae3b1c318fcda21fcf4d737484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d536ae3b1c318fcda21fcf4d737484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e2da25e05119a32523ef5acc2dda0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e2da25e05119a32523ef5acc2dda0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1268582ca25dac37895219c3bcf92c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1268582ca25dac37895219c3bcf92c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34e8a2defc2f061e8343cc9a26b60326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34e8a2defc2f061e8343cc9a26b60326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d08e00b77fa774d2ff76145f9b558b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d08e00b77fa774d2ff76145f9b558b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f488ad79ed69a7d08180627d51a70e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f488ad79ed69a7d08180627d51a70e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "252630f4dcd107b33525da2773645a73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/252630f4dcd107b33525da2773645a73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7edb9afcf4f549a076f98a88e7f5852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7edb9afcf4f549a076f98a88e7f5852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b521e586c909e0df2574cbc3536b0b58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b521e586c909e0df2574cbc3536b0b58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5632e362a3511cd8555cc58e4c57f659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5632e362a3511cd8555cc58e4c57f659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f03adae881a7b62d96262b0b6ac5b618", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f03adae881a7b62d96262b0b6ac5b618/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca63111f69c0148c186af4ea22255d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca63111f69c0148c186af4ea22255d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61557ced6cd25ea9483c15e4cb288bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61557ced6cd25ea9483c15e4cb288bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d514c7855b481a9cb93b16b9a0f2d0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d514c7855b481a9cb93b16b9a0f2d0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aab3a8958f693a15e44affdc662b562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aab3a8958f693a15e44affdc662b562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc8bb3856ed68aad40ce6534e0f86c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc8bb3856ed68aad40ce6534e0f86c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003b6f92404b99bc2e8269d285b67206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003b6f92404b99bc2e8269d285b67206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61078acc8832ba9dfe9c98a90dd48d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61078acc8832ba9dfe9c98a90dd48d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da5218a87fdf4569a614232c398f6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da5218a87fdf4569a614232c398f6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553b26c15341f8b8ae41ccbf78ed88e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553b26c15341f8b8ae41ccbf78ed88e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SG IMOVEIS", "href": "/398340/sg-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1400-id-2554227918/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Predio comercial excelente para montar seu neg\u00f3cio !!<br><br>Localizado na Av. Presidente Costa e Silva, n\u00ba 5333 - Passar\u00e9 \u00e0 400m da Av. Parque do Coc\u00f3 e pr\u00f3ximo a pontos comerciais.<br><br>Pr\u00e9dio com terreno medindo 12x30 =360m\u00b2, 03 salas super espa\u00e7osas, piso pedra argosia, escadas em cer\u00e2mica e 01 banheiro.<br>Parte t\u00e9rrea: 02 salas grandes com copa, escrit\u00f3rio, 2 banheiros e garagem para 10 carros.<br><br>Aluguel: R$2.500,00 -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, medindo 360 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-09T09:21:07.568Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557988469", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-21T00:55:23.594Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53244, "source": "GOOGLE", "lat": -3.827988}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:DePrimeira", "SC:Banca Ramos", "SC:Destak Modas", "SC:O Marcos", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ta\u00eds Maria Bezerra Nogueira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Bernadete Ori\u00e1 de Oliveira"], "complement": "Edif\u00edcio C Loca\u00e7\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0046", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "2877adfdf46b4419d3a4d3f48148b1a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2877adfdf46b4419d3a4d3f48148b1a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c9430e1b6069e64cfbaaea79502d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c9430e1b6069e64cfbaaea79502d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5828dd7349fe99dcf153349da4c133b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5828dd7349fe99dcf153349da4c133b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc74490f1e7c51ca102ba3b71871f3b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc74490f1e7c51ca102ba3b71871f3b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c439bbbff51a7a5c43929e0ca7e1a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c439bbbff51a7a5c43929e0ca7e1a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d33d29aa0be43b87e8054aba333fb09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d33d29aa0be43b87e8054aba333fb09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5970a9ab36ccda57205842a87b1678f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5970a9ab36ccda57205842a87b1678f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62494c236fc56051a72268e4be2b50db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62494c236fc56051a72268e4be2b50db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8643ec2c341960222d84705e64fd4048", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8643ec2c341960222d84705e64fd4048/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ec50fbe99569404a378bbdd5457861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ec50fbe99569404a378bbdd5457861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ad6569357ea969159a87030ee16d076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad6569357ea969159a87030ee16d076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7aa7f443545d4155096f7261b73a465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7aa7f443545d4155096f7261b73a465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee35f2d7f641ea24a97e35864debcd51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee35f2d7f641ea24a97e35864debcd51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d5ff3d9c1b1b5d25ee961d0281370d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d5ff3d9c1b1b5d25ee961d0281370d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0b989eaf9f93e8653411f3e47803ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0b989eaf9f93e8653411f3e47803ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede02191c2ddd6837118d7a623007731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede02191c2ddd6837118d7a623007731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f1b9ab7325379ff1168a598a134891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f1b9ab7325379ff1168a598a134891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79420653dc6a27c9a003b96c8d0e97c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79420653dc6a27c9a003b96c8d0e97c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "streetNumber": "5333"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-360m2-aluguel-RS2500-id-2557988469/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa duplex, 3 su\u00edtes, living, lavabo, varanda social, arm\u00e1rios, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, deck/ churrasqueira, 2 vagas, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada pr\u00f3ximo da av Edilson Brasil Soares, ao lado do supermercado S\u00e3o Luis.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.372Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861437", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-24T07:14:38.184Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "217", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.476989, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789674}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Solon Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13550", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ff5aaff44512e2b8ecf88aab69063677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff5aaff44512e2b8ecf88aab69063677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d60d2ca8de19b6f4ab15db4d57b70965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d60d2ca8de19b6f4ab15db4d57b70965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4f606c6b3c3b911fa55a8cfd481cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4f606c6b3c3b911fa55a8cfd481cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b661eaeb17da68f39e6287356dee0ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b661eaeb17da68f39e6287356dee0ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0419aab872b05669f8a755dd103fe97d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0419aab872b05669f8a755dd103fe97d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d669069fe6679a67b4a51748755adc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d669069fe6679a67b4a51748755adc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcacd8a5b4db46138f79815bc6434d5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcacd8a5b4db46138f79815bc6434d5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea996bcbac02a702227d23fa33cdf21f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea996bcbac02a702227d23fa33cdf21f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32af0b38ce86269a735931bb9c0e4377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32af0b38ce86269a735931bb9c0e4377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33407818b42ffadc69c59e7c6ff976c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33407818b42ffadc69c59e7c6ff976c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83861437a1e41bc07a2dfa2c250a12f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83861437a1e41bc07a2dfa2c250a12f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d77195c278be2621a602f4e464f95f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d77195c278be2621a602f4e464f95f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d01a9120fb864f543ade3c5e8433be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d01a9120fb864f543ade3c5e8433be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce354a8eba18051096a258c1647be70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce354a8eba18051096a258c1647be70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9b1b70ee7e759a2eb7ba9d37867e11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9b1b70ee7e759a2eb7ba9d37867e11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9b9d9b83a6b33eb2b04f3b927f3b53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9b9d9b83a6b33eb2b04f3b927f3b53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d8bf9ab3de2529a2e53040a0090724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d8bf9ab3de2529a2e53040a0090724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac3f82e25ac4165345e39579f59587c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac3f82e25ac4165345e39579f59587c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77789c5aeb5223f55cfc9cb8cd6a683b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77789c5aeb5223f55cfc9cb8cd6a683b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9714e9f0f9f3d66512c602287a906c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9714e9f0f9f3d66512c602287a906c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170a6f74469b4e8bc423cc2153bc4dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170a6f74469b4e8bc423cc2153bc4dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "029d206b18184ffed55abe8f7fed9bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/029d206b18184ffed55abe8f7fed9bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f135575792a65e0a46067cda4e2f0138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f135575792a65e0a46067cda4e2f0138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa621ee349b72254780c5fb5810a62b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa621ee349b72254780c5fb5810a62b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Professor Solon Farias", "streetNumber": "217", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS4500-id-2547861437/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial nascente medindo 23,10m\u00b2, lavabo, prateleiras e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com recep\u00e7\u00e3o, estacionamento, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e vigia 24 horas.", "title": "SALA para aluguel, Edson Queiroz - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T06:50:26.073Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555838007", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.464Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1430", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "861"}, "yearlyIptu": "473", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "261"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "d0cb6899c15c3f907fea916118fd49b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cb6899c15c3f907fea916118fd49b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d9d14df85fd1d6b76bcfc5c0f92e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d9d14df85fd1d6b76bcfc5c0f92e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "508fae9ffe9e311dce87910082ea2674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/508fae9ffe9e311dce87910082ea2674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8f5c0f0e49620a7a30b735b3053fca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8f5c0f0e49620a7a30b735b3053fca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4eac83c9f57e8684de8f5ed052460e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4eac83c9f57e8684de8f5ed052460e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ba3253c86c6604de2d82da461d8ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ba3253c86c6604de2d82da461d8ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63134c905d8ac27d1ee7302c0216166c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63134c905d8ac27d1ee7302c0216166c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec635989540e6e2124e372aa1159c3fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec635989540e6e2124e372aa1159c3fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "621c1d6701ed1d9396a16eabf850402c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/621c1d6701ed1d9396a16eabf850402c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS600-id-2555838007/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA Aluga (RA):<br><br>Bel\u00edssimo Apartamento no Bairro Maraponga.<br><br>5\u00ba ANDAR -> N\u00c3O TEM ELEVADOR !!!<br>::: CARACTER\u00cdSTICAS<br>::: 02 Quartos;<br>::: 01 Banheiros ;<br>::: Sala;<br>::: Cozinha;<br>::: 01 Vagas;<br>::: \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br><br>\u00c1REA COMUM<br>::: Jardins;<br>::: Bancos de Conviv\u00eancia;<br><br>LAZER<br>::: Deck c/ Churrasqueira;<br>::: Playground;<br>::: Sal\u00e3o de Festas Climatizado;<br>::: Piscina Adulta e Infantil;<br>::: Brinquedoteca;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>::: Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>::: Guarita;<br>::: Porteiro 24h;<br>::: Cerca El\u00e9trica;<br>::: C\u00e2meras de Seguran\u00e7a;<br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o: Nascente<br>::: Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Para Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br>::: Setor Vendas (85) 99618.6654 fixo<br>::: Setor Loca\u00e7\u00e3o (85) 99945.4898 -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-04T06:43:47.608Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550282839", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T00:52:45.489Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)"], "complement": "Edif\u00edcio 6 Apartamento 512", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1320", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1122"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "222"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "3aaa0529f882c8b3eca30bb7a7fcfb59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aaa0529f882c8b3eca30bb7a7fcfb59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92fd064931f9fc19eb03503eb9cd3c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92fd064931f9fc19eb03503eb9cd3c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afde7f73571bb6c89299af694eb6c12d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afde7f73571bb6c89299af694eb6c12d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385a5154c9c6abe9e6511c99d5641b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385a5154c9c6abe9e6511c99d5641b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a895099327d838e17b589be85241f256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a895099327d838e17b589be85241f256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d91faa71521c55b9ec62815304e362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d91faa71521c55b9ec62815304e362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f750bce585c915d00ebf085b1fe0cee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f750bce585c915d00ebf085b1fe0cee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "479af5690cf09b37f718201694e9b6ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/479af5690cf09b37f718201694e9b6ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8492975c94cbdec995381d1d7ca0a1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8492975c94cbdec995381d1d7ca0a1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ca8987590841ec2a3a431b7155d2c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ca8987590841ec2a3a431b7155d2c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS900-id-2550282839/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LINDO FLAT DISPON\u00cdVEL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO MEIRELES!!!<br> <br>Excelente FLAT para loca\u00e7\u00e3o em um dos melhores bairros de Fortaleza e ainda com vista privilegiada para o mar! No condom\u00ednio Atl\u00e2ntico Residence.<br><br>O im\u00f3vel conta com 02 quartos, 01 banheiro, 01 vaga de garagem, cozinha, sala de jantar, sala de TV, varanda. Al\u00e9m disso, possui piso tipo granito e instala\u00e7\u00e3o do ar-condicionado.<br><br>O condom\u00ednio oferece elevador social e de servi\u00e7o, interfone, lanchonete, piscina adulta, portaria 24h, sal\u00e3o de festas e sauna.<br><br><br> Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 3.300,00;<br>(IPTU e Condom\u00ednio inclusos no valor do aluguel).<br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br> <br><br><br>-- Atualizado em: :05", "title": "Flat para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 9882", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-18T10:20:11.101Z", "floors": [], "unitTypes": ["FLAT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2475430281", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:42.088Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2111", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500106, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725724}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9882", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "c0f73051ca4091d89b02d14974b0251e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f73051ca4091d89b02d14974b0251e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56aea6c2f25c4ff387dce0bef3a0fb4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56aea6c2f25c4ff387dce0bef3a0fb4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42848055ea2db54e67af2a98d9621e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42848055ea2db54e67af2a98d9621e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "415e9505008dd9a5876c5cc98403615f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/415e9505008dd9a5876c5cc98403615f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8609de82978dd15f746087a2dcd1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8609de82978dd15f746087a2dcd1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6903801cca6597e384873e178911deaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6903801cca6597e384873e178911deaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2164e9e22185c7e899e59decd6cddc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2164e9e22185c7e899e59decd6cddc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd45147e50425395067d171c0255d6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd45147e50425395067d171c0255d6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8b8de07ce201d11e99c43dd5ff5c28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8b8de07ce201d11e99c43dd5ff5c28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c058bf25b643f82221fbcdfb121158c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c058bf25b643f82221fbcdfb121158c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de5b1ea919707792eead822be2f46d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de5b1ea919707792eead822be2f46d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "794f7a5676a1baaa696d5e7af714edac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/794f7a5676a1baaa696d5e7af714edac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3e22c7fcf1c3f501bb721a427902c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3e22c7fcf1c3f501bb721a427902c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2111", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Flat com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/flat-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS3300-id-2475430281/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "GARDEN", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["218"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial medindo \u00e1rea lote 470m\u00b2, e 218m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, possui garagem para 5 vagas sendo 01 coberta, 02 varandas, sala de estar, sala de jantar bem ampla, gabinete, WC social, 03 quartos sendo 02 su\u00edtes, cozinha com Despensa, quintal com lavanderia e DCE. Piso em m\u00e1rmore, tacos e cer\u00e2mica.", "title": "CASA para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 5 vagas, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T06:42:15.197Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555220559", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.917Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8671", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["470"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "4dabe439c2e571c81dbd3b8a05814a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dabe439c2e571c81dbd3b8a05814a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f00783c69dace409888fb71565f80da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f00783c69dace409888fb71565f80da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d5e1d5d48c1d94d1bee53c4a53ae6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d5e1d5d48c1d94d1bee53c4a53ae6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb0838e1d85dd9e57fdf8e184ede4783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb0838e1d85dd9e57fdf8e184ede4783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a344275d4b2791d756ad66ee58e16f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a344275d4b2791d756ad66ee58e16f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "790ab587911ba93ce2dda7b0766b50b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/790ab587911ba93ce2dda7b0766b50b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4be3b03a420a4725ef1714e64115d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4be3b03a420a4725ef1714e64115d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f172fb85b273982a6c2f1d9e6763e794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f172fb85b273982a6c2f1d9e6763e794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2f24a7b8fcd19e5c8acdfa8c59ea10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2f24a7b8fcd19e5c8acdfa8c59ea10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10208c7d66fe12dc1c848afbfce07044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10208c7d66fe12dc1c848afbfce07044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "294f2a9c2f3e62369cea74e940e18513", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/294f2a9c2f3e62369cea74e940e18513/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ec7b1d4e7773ba0ff5f2cbc317bd5e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ec7b1d4e7773ba0ff5f2cbc317bd5e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36faccac00b9357ec39a9a84d0d900c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36faccac00b9357ec39a9a84d0d900c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb28328f7e135522db5de9e03eb3de56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb28328f7e135522db5de9e03eb3de56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cc1b8dcf347d86804d194abe6a9a77b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc1b8dcf347d86804d194abe6a9a77b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e768361ef56a409c87c96442235aae4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e768361ef56a409c87c96442235aae4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 218m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-218m2-aluguel-RS3000-id-2555220559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. \u00c1gua Fria! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes 1 revers\u00edvel, arm\u00e1rios, varanda, 2 vagas, \u00e1rea privativa 67,20m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, playground, sal\u00e3o de festa, 2 elevadores, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na Rua Coronel Hon\u00f3rio Vieira, 735.", "title": "Ed. \u00c1gua Fria! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes 1 revers\u00edvel, arm\u00e1rios, varanda, 2", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T06:42:56.599Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551146188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821836", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "735", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48685, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790139}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Hon\u00f3rio Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "Edif\u00edcio Agua Fria Apartamento 1202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3884", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1980"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "dbb63e4fdc3485ecc050db184146fdad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb63e4fdc3485ecc050db184146fdad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d653b083f6d374ce591d02669d6fa637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d653b083f6d374ce591d02669d6fa637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d2da1251452524bb42d816f3fe52c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d2da1251452524bb42d816f3fe52c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e040f465a756309dd2b098530c2f078e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e040f465a756309dd2b098530c2f078e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bab7b8671832f5ea18cab16a4fb79bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab7b8671832f5ea18cab16a4fb79bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155c58456c03c342ff8b0ffb7551e333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155c58456c03c342ff8b0ffb7551e333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46d0bca5ee3d3e569f0b1f33c90a2a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46d0bca5ee3d3e569f0b1f33c90a2a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949e72cc08cc05c2e68e1dfe283a702d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949e72cc08cc05c2e68e1dfe283a702d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b0a577ddec5276552af7e207480572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b0a577ddec5276552af7e207480572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0d9d9fe9bc4aaa0ea153432f50da09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0d9d9fe9bc4aaa0ea153432f50da09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cb83410277fae0bfeec2b090abd1fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cb83410277fae0bfeec2b090abd1fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d74416d0a7806d45dda805ea79f9be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d74416d0a7806d45dda805ea79f9be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71087ec5fdbb7ccc0f436f04a1571167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71087ec5fdbb7ccc0f436f04a1571167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d301de5a1a3f44aeb235cc0d8aa077fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d301de5a1a3f44aeb235cc0d8aa077fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7197b9839df081a0508423b113b7c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7197b9839df081a0508423b113b7c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7266cf7abc8be58360257f323e8532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7266cf7abc8be58360257f323e8532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e27f033b0c19a0fc20826b6cc09e45e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e27f033b0c19a0fc20826b6cc09e45e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a315838ab9c55cfb4968e84c27a2b78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a315838ab9c55cfb4968e84c27a2b78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f20f45aa4663989419baba561ac06c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f20f45aa4663989419baba561ac06c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6a8522f61136f97b13877c11c2eedab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6a8522f61136f97b13877c11c2eedab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155c09304cd68e2f2d690859cd09b72c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155c09304cd68e2f2d690859cd09b72c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82bf2a6bd224992b361f790b7b03c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82bf2a6bd224992b361f790b7b03c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "735", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Coronel Hon\u00f3rio Vieira"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS1300-id-2551146188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "SAUNA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aconchegante apartamento localizado no Centro com 60 metros quadrados com 2 OU 3 quartos sendo 1 suite e 1 banheiro. Arm\u00e1rios novos. <br><br>Possui \u00e1rea de fitness, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, piscina adulto e infantil.<br><br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva. Fica em um condom\u00ednio fechado.<br><br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br><br>Entre em contato conosco para mais informa\u00e7\u00f5es!<br><br>Suyanne Vasconcelos<br>85 98846.1716", "title": "2 QUARTOS, PREDIO NOVO, PRIMEIRA LOCA\u00c7\u00c3O", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-26T19:51:16.793Z", "floors": [23], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 8, "legacyId": "", "id": "2517994073", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T19:42:47.095Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "REGENCY PARK", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "advertiserContact": {"phones": ["85988461716"]}, "whatsappNumber": "85988461716", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "yearlyIptu": "96", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "licenseNumber": "10412-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 288793, "legacyZapId": 2840633}, "medias": [{"id": "dcff09b6be07a1a7981c7bd05828f522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcff09b6be07a1a7981c7bd05828f522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa897b01a5a4f54d9de5cc501e7f0061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa897b01a5a4f54d9de5cc501e7f0061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ebde90de46ae92a93c452a42bd4c51f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ebde90de46ae92a93c452a42bd4c51f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c451db6945d2eab4dd9abe2339f0107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c451db6945d2eab4dd9abe2339f0107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33b5d8d8af8ccb1fe39f5cc09ec96783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33b5d8d8af8ccb1fe39f5cc09ec96783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0f9f4ac73f870488af1312b2d024c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0f9f4ac73f870488af1312b2d024c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1270e30287aaf83b91bf24f964b4629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1270e30287aaf83b91bf24f964b4629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af8f83f1c90d238fd1586e0d49071bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af8f83f1c90d238fd1586e0d49071bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65833feec21677b9b6819080b85005e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65833feec21677b9b6819080b85005e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f039d753db71eaa4eb7e61b3c26550f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f039d753db71eaa4eb7e61b3c26550f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b8594c837fe67004fbbc994c897de64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8594c837fe67004fbbc994c897de64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "568dbe44339e197657a068d66ccfae41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/568dbe44339e197657a068d66ccfae41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ddc4b3d763987f684869f7ea096cfb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ddc4b3d763987f684869f7ea096cfb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75afbf12b8608fe46d0816389d3bcfaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75afbf12b8608fe46d0816389d3bcfaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c79e2c4b5ddc277aa8a78556e31b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c79e2c4b5ddc277aa8a78556e31b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "642d8eaad22b5f11b9b1d169a6d603af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/642d8eaad22b5f11b9b1d169a6d603af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a120d9be03c91e767bc4a129d38670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a120d9be03c91e767bc4a129d38670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "href": "/288793/svc-turismo-e-vacations-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Dom Manuel", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1700-id-2517994073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["147"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Adhara! Excelente apartamento com 3 su\u00edtes, lavabo, arm\u00e1rios, 2 vagas, \u00e1rea privativa 147,19m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, academia, deck, sal\u00e3o de festa, quadra, portaria 24 horas, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum), 2 elevadores. Tudo issolocalizado na Rua Manoel Jacar\u00e9, esquina com Av. Aboli\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Ed. Adhara! Excelente apartamento com 3 su\u00edtes, lavabo, arm\u00e1rios, 2 vagas, \u00e1rea privativa 147,19m\u00b2.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T00:40:29.320Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558280085", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-13T09:09:39.368Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487686, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725923}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Jacar\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Adhara Apartamento 1201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3935", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["147"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "8da5c002556e02784a7c8d1e5af0966d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da5c002556e02784a7c8d1e5af0966d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccb04903f2d72c7515a5c4d83eee8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccb04903f2d72c7515a5c4d83eee8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba42b572100128772bdd3e66afb9685b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba42b572100128772bdd3e66afb9685b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73526795fb04b07af8149b468bbbaf57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73526795fb04b07af8149b468bbbaf57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "159c61e7a44d5f1765fa560af7075cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/159c61e7a44d5f1765fa560af7075cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21031ac05d5b05b50bf3ec69e7719adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21031ac05d5b05b50bf3ec69e7719adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d1f2b24f8d6890412dc5ffabb9b73d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d1f2b24f8d6890412dc5ffabb9b73d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed941789e3f8dde0cf1f7d989a3f1ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed941789e3f8dde0cf1f7d989a3f1ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba512850f821f8c12a93f1ea86e52dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba512850f821f8c12a93f1ea86e52dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e84882c5f9def38c4b41d11a4d22187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e84882c5f9def38c4b41d11a4d22187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71d2149c951ec099cd92c838d2c7a480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71d2149c951ec099cd92c838d2c7a480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7f537592066ceb9c0020fba32f9f753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7f537592066ceb9c0020fba32f9f753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2cfe1216ffa29da63920b0a478d5a14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2cfe1216ffa29da63920b0a478d5a14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb157d67c876c659cf38ef29913b7542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb157d67c876c659cf38ef29913b7542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0746b9b303f83353995565dfb3c1eb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0746b9b303f83353995565dfb3c1eb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc7a578582b2877ea991b97ba5d26ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc7a578582b2877ea991b97ba5d26ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d50efd4fc50d7119f66ffa808c8d7782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50efd4fc50d7119f66ffa808c8d7782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31c2a3609202cee0307b7ebbb9186de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31c2a3609202cee0307b7ebbb9186de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36cb027cb5c31505a2b2193f238c4a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36cb027cb5c31505a2b2193f238c4a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4942a8099d0b1facb8b97bf54e1065f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4942a8099d0b1facb8b97bf54e1065f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5739540eea8e45a06f69b08badf3d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5739540eea8e45a06f69b08badf3d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abf3cf8aee50d6c75ee49652060b3fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abf3cf8aee50d6c75ee49652060b3fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2186b0a42586ad71ee37272432ea2f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2186b0a42586ad71ee37272432ea2f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efac02209ecb12787e0b47e4833ae99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efac02209ecb12787e0b47e4833ae99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151b5b6167ec706a7be7e381478767b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151b5b6167ec706a7be7e381478767b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Rua Manuel Jacar\u00e9", "streetNumber": "150"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 147m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-147m2-aluguel-RS3300-id-2558280085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["154"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento semi mobiliado, duplo no Condominio Green Paradise 2, no bairro Parquelandia, possui 154,00 m\u00b2, s\u00e3o 4 quartos suites, closet, mais DCE, sala 3 ambientes, 2 varandas, ampla cozinha fechada, ampla area de servi\u00e7o, moveis projetados e moveis soltos, super ventilado, claro, vista aberta para \u00e1rea de lazer.<br><br>Um dos condominios mais procurados da regi\u00e3o, foi constru\u00eddo pela Harmony Empreendimentos, e \u00e9 super bem localizado, pr\u00f3ximo a toda infra-estrutura comercial (escolas, faculdades, pr\u00e9dios comerciais, bancos, farm\u00e1cias, supermercados, restaurantes, academias, padarias, etc) e lazer, por ser pr\u00f3ximo a dois grandes shoppings centers, O North Shopping e o Rio Mar Kennedy. E com vias de acessos rapidos, como a Av. Bezerra de Menezes, Av. Mister Hull, etc.<br>O Green Paradise 2 Home Resort possui uma excelente \u00e1rea de lazer, com academia, espa\u00e7o gourmet, jardins, pra\u00e7as, parquinho, espa\u00e7o para festas, pista de skate e patins, quadras, pista de caminhada, piscinas adulto e infantil, deck, churrasqueira, e mais itens.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva. churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros, com seguran\u00e7a 24 horas! Portaria elevada, ronda dentro do condominio.<br><br>Ideal para quem possui filhos crian\u00e7as e adolescentes, pois com tantos itens de divers\u00e3o, seus filhos estar\u00e3o em seguran\u00e7a e ainda aproveitando cada momento do seu lar!<br><br>Ligue e agende sua visita:<br>/ -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 154 m\u00b2 por R$ 3.405,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-15T08:09:47.998Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62658", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554771306", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-19T00:31:52.260Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2933", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.570098, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73778}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio E 1404(Duplo) Andar 14 Apartamento 1403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0214", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["154"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "whatsappNumber": "85982224509", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4305"}, "yearlyIptu": "1600", "price": "3405", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "900"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "817e9fe28958087b25624d71185de9fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817e9fe28958087b25624d71185de9fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c05d4060ec2bd96bfe885520a8e6978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c05d4060ec2bd96bfe885520a8e6978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6752d380915d724562fe814964b93092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6752d380915d724562fe814964b93092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3941de027042814d56d0ff191b422b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3941de027042814d56d0ff191b422b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd6d2f50bb8ab242d75a22b8d0059fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd6d2f50bb8ab242d75a22b8d0059fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f0e6e53d68aabff7016791935776edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f0e6e53d68aabff7016791935776edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16cebb1717a29676dd602f768b1e4da2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16cebb1717a29676dd602f768b1e4da2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1efbe961f0be32cd6265e7c247bcca26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1efbe961f0be32cd6265e7c247bcca26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38da370bb6ac1b240c115b7dd1093b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38da370bb6ac1b240c115b7dd1093b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5b05b10a5f6cf1409788ece440765db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5b05b10a5f6cf1409788ece440765db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "118f8ea5af63556234595d2c978450b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/118f8ea5af63556234595d2c978450b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "122acc7fb1e553737805721ad28d322d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/122acc7fb1e553737805721ad28d322d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2993629721b0b6d2b14a30a5fbe7377d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2993629721b0b6d2b14a30a5fbe7377d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "179362e2d866f78970254ef237bbf839", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/179362e2d866f78970254ef237bbf839/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a4096de07a97c00fa94e97a8161cdb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a4096de07a97c00fa94e97a8161cdb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47635d1affcfd7a00db51dc7d1459380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47635d1affcfd7a00db51dc7d1459380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ed7f74700caee5a891fb40c330ebc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ed7f74700caee5a891fb40c330ebc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4719b134e2e958b999a9d9b4bf5952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4719b134e2e958b999a9d9b4bf5952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b455cb4c83862ad8c2399d613c0f6bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b455cb4c83862ad8c2399d613c0f6bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a506d6a6883ce395bb5f5433c7862fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a506d6a6883ce395bb5f5433c7862fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba86c72b355067f3f78c5fc3c3341951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba86c72b355067f3f78c5fc3c3341951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea788dfbcbf6b0c9a689536926ee4533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea788dfbcbf6b0c9a689536926ee4533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb5737793ac7e37873c9087ba04141e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb5737793ac7e37873c9087ba04141e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da4a90c004413bada9ed280d2802bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da4a90c004413bada9ed280d2802bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57fca8f314c31545a38d60ebcfbc6b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57fca8f314c31545a38d60ebcfbc6b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d11f1f489bb2e22e6298be795e7a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d11f1f489bb2e22e6298be795e7a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b3744261dd4a2ee1a24174e059f150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b3744261dd4a2ee1a24174e059f150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e85bdbff74fdf8e8e613c77bfd1a093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e85bdbff74fdf8e8e613c77bfd1a093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29b05c7f13b47c3ed5521ba39d82a19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29b05c7f13b47c3ed5521ba39d82a19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdf8d2a0e6abc0cc34fcc8f65ee2f92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdf8d2a0e6abc0cc34fcc8f65ee2f92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56edd70f0b7a7875edd2cd0cf188ecea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56edd70f0b7a7875edd2cd0cf188ecea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac65d86a08c95f9279bbc39e2eee68fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac65d86a08c95f9279bbc39e2eee68fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd57fd07d57cd34c74efec97256b38dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd57fd07d57cd34c74efec97256b38dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a0b229daa2a19566ca10cc1537a14d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a0b229daa2a19566ca10cc1537a14d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3151201731378745810fabbe860f8028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3151201731378745810fabbe860f8028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3bc04229c849f81143214251888659b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3bc04229c849f81143214251888659b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c72e2459b3b1e0f28f4f03437ac1e951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c72e2459b3b1e0f28f4f03437ac1e951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2bb1e0de1269b095f966f2f7ab317f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2bb1e0de1269b095f966f2f7ab317f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "272167589a388880b4411bdca539763e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/272167589a388880b4411bdca539763e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e75d23e019c958ac4d12af61ed695edf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e75d23e019c958ac4d12af61ed695edf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "252558fc5a42bcde6452f7c51182beac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/252558fc5a42bcde6452f7c51182beac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2933", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Mister Hull"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 154m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-154m2-aluguel-RS3405-id-2554771306/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais no do Dion\u00edsio Torres, com espa\u00e7os de 30m\u00b2 ate 90m\u00b2 ,com 1 ou 2 WC\u00b4s. Pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rio que comporta 100 pessoas, 11 elevadores, 2 salas de reuni\u00f5es, espa\u00e7o ecum\u00eanico, estacionamento amplo interno, vista para oparque do coc\u00f3, proximo ao Hospital S\u00e3o Carlos e da esta\u00e7\u00e3o do VLT.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.226Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860489", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-15T04:10:23.781Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio A Uno Medical & Office Sala 1021", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12077", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2130"}, "price": "2130", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "d98c36a7b31f27f2621f5fe390777be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98c36a7b31f27f2621f5fe390777be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5019d2cc81ec030c6eee0c85db805dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5019d2cc81ec030c6eee0c85db805dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cbde5140c7af1f56a56f24a8db6bb8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cbde5140c7af1f56a56f24a8db6bb8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67442a575e8839c207f72e3c21de41c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67442a575e8839c207f72e3c21de41c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27603d372c2e64414d2245ca7a1db97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27603d372c2e64414d2245ca7a1db97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6549732e3877b7785c251441a136b4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6549732e3877b7785c251441a136b4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfbe65b672833432f1fb96aee3fe8755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfbe65b672833432f1fb96aee3fe8755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c61ba0873a559f2901fbc909101c5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c61ba0873a559f2901fbc909101c5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea395126d8fa7d86850d8f841c6c79cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea395126d8fa7d86850d8f841c6c79cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c5ec2a93c8356f7c590e7d0040e3dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c5ec2a93c8356f7c590e7d0040e3dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d684ecb753b57b549dc4361b0dba5c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d684ecb753b57b549dc4361b0dba5c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd8632118becbf3818920d7646f7d05f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd8632118becbf3818920d7646f7d05f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737dfe95807364553cea1aa5750bf612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737dfe95807364553cea1aa5750bf612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41182d8a8baba7042cee57891938142f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41182d8a8baba7042cee57891938142f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e1fe52f43da614aadb75de4da90821b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1fe52f43da614aadb75de4da90821b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5138ad72d5a3d44ca57fb277165684ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5138ad72d5a3d44ca57fb277165684ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281e4fbbbda4c14161d949fa47a5d07b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281e4fbbbda4c14161d949fa47a5d07b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200c5ade1aaa469ca7bf4d58395e3ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200c5ade1aaa469ca7bf4d58395e3ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "229cd00f236cee30985b85094477b7cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/229cd00f236cee30985b85094477b7cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197526632d855f3431847ce0f100ab97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197526632d855f3431847ce0f100ab97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS2130-id-2547860489/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL NO MEIRELES REF.: 10296 <br><br> <br> Ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o no Meireles, S\u00e3o 1.500 m\u00b2 dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o em plena Av. da Aboli\u00e7\u00e3o com Rua Jos\u00e9 Vilar. Terreno 30 x 50. Casa com 2 pavimentos.<br> <br>Cada pavimento tem: varanda, sala com 2 ambientes, 4 quartos, cozinha e \u00e1rea de lazer, O im\u00f3vel possui elevador para cadeirantes, Vaga para 48 carros.<br> <br><br> Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 50.000,00<br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Mucuripe Fortaleza-CE - 10296", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-22T08:20:52.134Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2520826429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10296", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "price": "50000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "ecfbb68d340ccd28d93fd8be6f7d0989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecfbb68d340ccd28d93fd8be6f7d0989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b93846aeb4426cbb238f4af97470093e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b93846aeb4426cbb238f4af97470093e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9dfadd5412b0d5a59a804c9a0611d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9dfadd5412b0d5a59a804c9a0611d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9036e0941a008310308b7ec0ee23ab1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9036e0941a008310308b7ec0ee23ab1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a994dc308772ee53b56e25c7898e27c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a994dc308772ee53b56e25c7898e27c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a074a063511286a308b82c347b43aa2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a074a063511286a308b82c347b43aa2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c3a4a510945f10323a4cd43484315b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c3a4a510945f10323a4cd43484315b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e46f16ec4452e1f141f5a35699ba84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e46f16ec4452e1f141f5a35699ba84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b203631b7ea06421ef52c28896c59960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b203631b7ea06421ef52c28896c59960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d03acf90e803dfd8b335bec8164b5c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d03acf90e803dfd8b335bec8164b5c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cedb9d23bfdd28af04634f1eb245bba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cedb9d23bfdd28af04634f1eb245bba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3bcadd88dd54dec8cde9dfd8363b5b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3bcadd88dd54dec8cde9dfd8363b5b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e3f06b9c6b81ff3cfe5a0976c0d4ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e3f06b9c6b81ff3cfe5a0976c0d4ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79452502bf6594879ee4f80ea44aefe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79452502bf6594879ee4f80ea44aefe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20cccd024e0eb0dd8e2fd0ad648d3f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20cccd024e0eb0dd8e2fd0ad648d3f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c072b313af8f8fd073345eee18aeaee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c072b313af8f8fd073345eee18aeaee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7fc1061be10e2011384bb5f6e833d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7fc1061be10e2011384bb5f6e833d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-1500m2-aluguel-RS50000-id-2520826429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["370"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conjunto comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, 369m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.944Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860863", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12790", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["370"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16000"}, "price": "16000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b707518c7d72e756d972ea4c54364554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b707518c7d72e756d972ea4c54364554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "c8253d49c84e2a2f43bd58678b32824a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8253d49c84e2a2f43bd58678b32824a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9668988c4f88bc1df0ad1d6a6ee5db31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9668988c4f88bc1df0ad1d6a6ee5db31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac68a2a75dc761255237ff4f1a96310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac68a2a75dc761255237ff4f1a96310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1dd2333b482a8c2678512ed5dc8da3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1dd2333b482a8c2678512ed5dc8da3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec37607a66fa0ce2a205506b443f7aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec37607a66fa0ce2a205506b443f7aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdac4b83e6670a70fd31f05a2491283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdac4b83e6670a70fd31f05a2491283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb68a3d7179101039d85287f5347207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb68a3d7179101039d85287f5347207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75df2d4bc9484399c42ad66b146a4be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75df2d4bc9484399c42ad66b146a4be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43baabc202f6af319609a82c311b1b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43baabc202f6af319609a82c311b1b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2678bbd45f57a342cb37aa464f9c02c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2678bbd45f57a342cb37aa464f9c02c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "959f4c08809b04c9196e3f476244f4ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/959f4c08809b04c9196e3f476244f4ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c0462a87699c6a682d4f5b0d334f306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c0462a87699c6a682d4f5b0d334f306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8236fc0ca511f9b7bd279e235516380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8236fc0ca511f9b7bd279e235516380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 370m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-370m2-aluguel-RS16000-id-2547860863/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas em centro comercial novo, alto fluxo, na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Av. Washington Soares, vagas para estacionamento, p\u00e9 direito duplo, lojas com 44m\u00b2, excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/79lFC_dBBgQ).", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.026Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862662", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T07:19:18.063Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "9333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482329, "source": "GOOGLE", "lat": -3.833001}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio Shop Mall Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12770", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a34c6960b06e0819dd657e602baaa59", "url": "https://youtu.be/79lFC_dBBgQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "6883d1fc235722419775e232ea69fa89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6883d1fc235722419775e232ea69fa89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe0dd998c4203cd59a3a9ea770528f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe0dd998c4203cd59a3a9ea770528f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9263dacf36a7b8cd8fd1d31a5bcd8be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9263dacf36a7b8cd8fd1d31a5bcd8be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a33ade2ceb061b08968a409c33120d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a33ade2ceb061b08968a409c33120d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85a0f6558991b0409923ad2286b91a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85a0f6558991b0409923ad2286b91a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5573d1d999673d2a06b95fdd993b3078", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5573d1d999673d2a06b95fdd993b3078/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe278034ed62de99bb1e31151cbaf9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe278034ed62de99bb1e31151cbaf9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d345c10ab3cf6041b135479badfd57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d345c10ab3cf6041b135479badfd57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "398c64fb541526be3f6f7d56ad489b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/398c64fb541526be3f6f7d56ad489b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "9333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS3800-id-2547862662/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["178"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Sala com 178,00 m\u00b2.</b><br><b>Esquina com a Av. 13 de Maio.</b><br><br>- 01 Banheiro<br>- 05 salas<br>- 01 Copa<br><br><i>As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es.</i><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: hI0Vf5pHRb3irX3i", "title": "Sala Comercial", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-06T10:21:19.031Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59984", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537182998", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T12:50:35.799Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "235", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["178"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "whatsappNumber": "85988074747", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "111", "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "afdad9c5e7b11ee69bafb094177e7fa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdad9c5e7b11ee69bafb094177e7fa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9301998437677984c2f683480eaaedb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9301998437677984c2f683480eaaedb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "777f8e255b6491455f54c850215cd4ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/777f8e255b6491455f54c850215cd4ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b39f24cc5d7b2866add5f8558f00333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b39f24cc5d7b2866add5f8558f00333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef75a378386c2fdb691a674af1667c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef75a378386c2fdb691a674af1667c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e264b40de6044ec974100323395b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e264b40de6044ec974100323395b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beafc28ae7c1b02c622bc401614f4e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beafc28ae7c1b02c622bc401614f4e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58ad92ae3496a785850a9ece13fd653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58ad92ae3496a785850a9ece13fd653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2d1e927b9b6ff184a0925d1ac9ccbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2d1e927b9b6ff184a0925d1ac9ccbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c6435c993179b969093646fcc16ea8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c6435c993179b969093646fcc16ea8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c89eb788c7897c14d404670b6af063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c89eb788c7897c14d404670b6af063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89c3cc0922d83d53e6e5a116d84fc2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89c3cc0922d83d53e6e5a116d84fc2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d87a79ea29af3823d088156b469aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d87a79ea29af3823d088156b469aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "037dbd7ab6475a7093179471a3aaa5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/037dbd7ab6475a7093179471a3aaa5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bcb0ce8bfa39933704cf517422b18cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bcb0ce8bfa39933704cf517422b18cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d867e949a33aa0d96d34c65326767e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d867e949a33aa0d96d34c65326767e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 178m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-178m2-aluguel-RS3000-id-2537182998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 83,09m\u00b2, 2 wcs", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.192Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342210", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:29.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 508", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3819", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "1b39b9298dd5ae6d98dc48f26a534a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b39b9298dd5ae6d98dc48f26a534a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "871a763cad8e135e33d8a51f0d2589bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/871a763cad8e135e33d8a51f0d2589bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92baafd2335cb3901d0a66f3fcf32400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92baafd2335cb3901d0a66f3fcf32400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2617807c7153a77cfdfecf9eb654d3c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2617807c7153a77cfdfecf9eb654d3c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12d61b18fa0c32475159875d955de1ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d61b18fa0c32475159875d955de1ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b9f339e4a3718b0c4b6efd87d91fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b9f339e4a3718b0c4b6efd87d91fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ad568b632d44585ee0a84738a127b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ad568b632d44585ee0a84738a127b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff8b5162975adb66eb33bae195e71dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff8b5162975adb66eb33bae195e71dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd50f04c71c4e4f04fc42bf514bc056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd50f04c71c4e4f04fc42bf514bc056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7982200adf9245d0b347c6d6554dca9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7982200adf9245d0b347c6d6554dca9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-2548342210/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja comercial, localizada no Shopping Aldeota, proximo a Casa dos Relojoeiros e Oticas Boris. 84m\u00b2 com mezanino.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.213Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860304", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:37.207Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 135", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12480", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["85"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6397f865ec200a2c3471bcc25a5eda03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6397f865ec200a2c3471bcc25a5eda03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1557e803f4e7fe4da753d684681f898", "url": "https://youtu.be/s0mxAaKfOxI", "type": "VIDEO"}, {"id": "1521be1ac7cfb83dd5d0d36b213840c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1521be1ac7cfb83dd5d0d36b213840c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7693b442265513d5293ff00b54adab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7693b442265513d5293ff00b54adab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8a618662f8ccef9e86e78fa1abf2b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8a618662f8ccef9e86e78fa1abf2b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c76a231f475bd7430025472264572fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c76a231f475bd7430025472264572fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c424c078601b5a0f04c327932b3359f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c424c078601b5a0f04c327932b3359f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5f46cb6f7d1b3fa4f76024b43576704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5f46cb6f7d1b3fa4f76024b43576704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecb5a9609368b54c2d7785d9739656d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecb5a9609368b54c2d7785d9739656d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c99a80763c177fd98ef678ff86cde9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c99a80763c177fd98ef678ff86cde9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6208c01ec8963bf03d464b0f5883fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6208c01ec8963bf03d464b0f5883fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3020cfc2a12cf5b5bff1504dfb21dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3020cfc2a12cf5b5bff1504dfb21dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3794e410906ed07b49836920115fa621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3794e410906ed07b49836920115fa621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-85m2-aluguel-RS1500-id-2547860304/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 48, "from": 4700, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA SALA COMERCIAL,44m\u00b2, ESQUINA COM AV. BEZERRA DE MENEZES, W.C, PISO CER\u00caMICA, SEM COBRAN\u00c7A DE CONDOM\u00cdNIO.", "title": "\u00d3TIMA SALA COMERCIAL,44m\u00b2, ESQUINA COM AV. BEZERRA DE MENEZES, W.C, PISO CER\u00caMICA, SEM COBRAN\u00c7A DE C", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T06:15:09.124Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5986", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554051080", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T21:41:50.410Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554335, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734225}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cruz Saldanha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Sala F", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L391", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532641514", "85987362691"]}, "whatsappNumber": "85987362691", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6d99a36a-02a9-b2c2-789d-73e885782c1b", "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2a72d0598d42fce496dcf0c3bb5453eb.jpg", "licenseNumber": "00734-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 66356, "legacyZapId": 2547362}, "medias": [{"id": "bf676758f6dbe5e229021521fa8c09e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf676758f6dbe5e229021521fa8c09e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37f98683fa564674e55401266ca912fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37f98683fa564674e55401266ca912fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88c77e07c96795bb096745d077edb84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88c77e07c96795bb096745d077edb84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0273c6e08deca99e2436c6875efb2794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0273c6e08deca99e2436c6875efb2794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fd6d4625a7872cf1b7a8b44b8b1dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fd6d4625a7872cf1b7a8b44b8b1dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA AZEVEDO FROTA LTDA - ME", "href": "/66356/imobiliaria-azevedo-frota-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Rua Cruz Saldanha", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS950-id-2554051080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no Edif\u00edcio Centurion Business Center, disp\u00f5e de 37,45m\u00b2, sala e banheiro.<br>Localizado a 1 quadra da Av. Dom Lu\u00eds, pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal, SCHUTZ, Shopping Aldeota, Bradesco, Shopping Center, Restaurante Santa Grelha, Fuji Sushi Lounge, Supermercado Frangol\u00e2ndia, Emp\u00f3rio Delitalia e outras conveni\u00eancias.<br>Excelente para seu negocio!<br>Venha conhecer! -", "title": "Sala para alugar no bairro Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T23:35:18.031Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19953", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563760894", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:39:47.541Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 1614", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "SA0158", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "advertiserContact": {"phones": ["8530551111"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2485"}, "yearlyIptu": "977", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "785"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ad5fe715-fe78-13a9-9ad1-0d1926f4b893", "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/31426a55981c81ede6d7262b8b25d546.jpg", "licenseNumber": "00452-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64141, "legacyZapId": 2772073}, "medias": [{"id": "969d550afaf4a1387dfd6aa05cce9dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969d550afaf4a1387dfd6aa05cce9dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67797e307303dccb779205bc54eba4c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67797e307303dccb779205bc54eba4c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7861272d9e540a15131a54b0e90093a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7861272d9e540a15131a54b0e90093a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59dba7721329cf2e9ac1dfa1c9bc3773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59dba7721329cf2e9ac1dfa1c9bc3773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3395b12e95270054530b98158c506136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3395b12e95270054530b98158c506136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e3069ea66e5fbdb41b00be70816c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e3069ea66e5fbdb41b00be70816c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6b8f4de91130c7b78b43f461fd95962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b8f4de91130c7b78b43f461fd95962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec8a20710a030d3d4f3dc1e7141a842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec8a20710a030d3d4f3dc1e7141a842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d70a93e68d1531dc5fa87c0501ae16ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d70a93e68d1531dc5fa87c0501ae16ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MEGA ADMINISTRACAO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/64141/mega-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "760", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS1700-id-2563760894/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "TERRENO MAJOR WEYNE", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-23T01:53:15.218Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50902", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487130089", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-19T01:46:49.182Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Weyne", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "TE0005", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "advertiserContact": {"phones": ["8534580422", "85996650022"]}, "whatsappNumber": "85996650022", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "350", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a47c04f17da85e509dd45909ec60ba6b.jpg", "licenseNumber": "00891-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79230, "legacyZapId": 1949890}, "medias": [{"id": "7813194bbf9fafec64f762cc77c46e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7813194bbf9fafec64f762cc77c46e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5488e61f235cdc6d23a2a3e83fa4017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5488e61f235cdc6d23a2a3e83fa4017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d74cb629a4396d10bc2a56a213dfe7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d74cb629a4396d10bc2a56a213dfe7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d4878dcb3e60ca4cd9f5b5209c9b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d4878dcb3e60ca4cd9f5b5209c9b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "href": "/79230/business-administracao-de-ativos-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Major Weyne", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jardim-america-bairros-fortaleza-280m2-aluguel-RS2500-id-2487130089/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}