{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 em busca de sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada para neg\u00f3cios na cidade. Fica no Merit Offices Mall, edif\u00edcio empresarial localizado na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, bem pr\u00f3ximo ao shopping Riomar. Im\u00f3vel compacto, para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, com 27m\u00b2, banheiro privativo e 1 vaga de garagem (rotativa). O empreendimento oferece excelente estrutura, com 13 elevadores, 2 salas de reuni\u00e3o, audit\u00f3rio, pra\u00e7a e sky lounge. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - COC\u00d3", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.337Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459619", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192024", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51679", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2058"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "558"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "6d771e074dc6b9e1f8beb44180c5c24c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d771e074dc6b9e1f8beb44180c5c24c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa20d164ce641597209a4898fe58320e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa20d164ce641597209a4898fe58320e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06a10ed433753f0b090c472d289dfa74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06a10ed433753f0b090c472d289dfa74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-coco-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS1500-id-2541459619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAN", "ELECTRICITY", "SEWAGE", "PAVED_STREET"], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE \u00d3TIMO TERRENO PR\u00d3XIMO AO COMETA NOVO DA SERRINHA<br><br>TAMANHO 15M X 33M<br><br>COM MURO ALTO / ESCRIT\u00d3RIOS / PEQUENO GALP\u00c3O COM PARTE COBERTA / PISO CIMENTO PR\u00d3XIMO AO COMETA NOVO DA SERRINHA<br><br>LOCALIZADO NA AV. GOVERNADOR JO\u00c3O CARLOS SERRINHA<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se Im\u00f3vel Comercial no Bairro Serrinha", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-04T19:09:43.796Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2509935522", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-11T18:20:28.018Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "713", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552675, "source": "GOOGLE", "lat": -3.781334}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Governador Jo\u00e3o Carlos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Parangaba", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CAI99Q", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "4b6febbcd6e4ce1603399684ccb67f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b6febbcd6e4ce1603399684ccb67f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748db19be5db26d8a695b707768e6110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748db19be5db26d8a695b707768e6110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a29109fd8bf9f35a128c95605a92f916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29109fd8bf9f35a128c95605a92f916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9cc46572be0d921fecd9cf7912322d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9cc46572be0d921fecd9cf7912322d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93be58fcd1c592f065e61b8197f6cc03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93be58fcd1c592f065e61b8197f6cc03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1a83fb21e6e3936c8db893d81ee32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1a83fb21e6e3936c8db893d81ee32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "becad217a2f583359db33880eb555c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/becad217a2f583359db33880eb555c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb31c2c6335be478c124703dd88f5bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb31c2c6335be478c124703dd88f5bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0925a0e5ed3d60fa094f869f30df96b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0925a0e5ed3d60fa094f869f30df96b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "394108275ff5544a748bd9048e852571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/394108275ff5544a748bd9048e852571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73ab38402f9c2aea32a66fc022e24e0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73ab38402f9c2aea32a66fc022e24e0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4a0f858196387fc231087673b12062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4a0f858196387fc231087673b12062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54ac77787aa21ae01d01720df7a18338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ac77787aa21ae01d01720df7a18338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Governador Jo\u00e3o Carlos", "streetNumber": "713", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar", "href": "/imovel/lote-terreno-serrinha-bairros-fortaleza-aluguel-RS3000-id-2509935522/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja comercial no cora\u00e7\u00e3o do Centro de Fortaleza, pr\u00f3ximo \u00e0 diversos pontos comerciais, IJF, restaurantes, SENAC e a um quarteir\u00e3o da Av. Domingos Ol\u00edmpio.", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.198Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460806", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23718", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "298cbef7a69a3bd873c13d437c9324ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/298cbef7a69a3bd873c13d437c9324ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1372385672caefc20585e84381e6ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1372385672caefc20585e84381e6ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efcfba49118b01cc376cd7f1e49ffc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efcfba49118b01cc376cd7f1e49ffc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb624073f8fa8c09c4d316cf0c975f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb624073f8fa8c09c4d316cf0c975f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-51m2-aluguel-RS1100-id-2541460806/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete na Av Rui Barbosa, quarto com wc, piso cer\u00e2mica.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.602Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859004", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.158Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8767", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d6cc12b70dfaede060ce6e0f1d24b23d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6cc12b70dfaede060ce6e0f1d24b23d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "425a7c2a66ba2d36d933eb204f3953b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/425a7c2a66ba2d36d933eb204f3953b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5851ef78f981f8528d9b8aa5efab40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5851ef78f981f8528d9b8aa5efab40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "574b56cf7615d27223b357f9850e93c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/574b56cf7615d27223b357f9850e93c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0c1a72a1307bf6dd3d4d6a08b5e8f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0c1a72a1307bf6dd3d4d6a08b5e8f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "667154ed2abccfe6484dd976e8530d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/667154ed2abccfe6484dd976e8530d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e8a79cdfa30024bd5ebc0f8012cdf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e8a79cdfa30024bd5ebc0f8012cdf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376d0a8ff48c744471e7e7983255e7be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376d0a8ff48c744471e7e7983255e7be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07c1eab54355a5fb441f6d6f4e793229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07c1eab54355a5fb441f6d6f4e793229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2690"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS650-id-2547859004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala de estar e jantar<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- depend\u00eancia<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 3 quartos, a poucas quadras da Praia de Iracema.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.674Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357151", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.489Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2436", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1854"}, "yearlyIptu": "110", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "754"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "078ffe9c70f68c2738864e13cf03c111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/078ffe9c70f68c2738864e13cf03c111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cb684fcd31a19bed7da92842171ed2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cb684fcd31a19bed7da92842171ed2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6418a7df55817be6e3b56056b9a1bd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6418a7df55817be6e3b56056b9a1bd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c72524c3a1b85b92b5e0cc95435f00b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c72524c3a1b85b92b5e0cc95435f00b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcf36f8c7e7ca46638146446662065b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcf36f8c7e7ca46638146446662065b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2975e7c78edfa0bcf2444ed30134b4ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2975e7c78edfa0bcf2444ed30134b4ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02cded46010b0a439bc6d300872362ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02cded46010b0a439bc6d300872362ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a942e92854221addcfca5ecff6e5585d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a942e92854221addcfca5ecff6e5585d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bf661d94ce862d3e0e87b4274d8325b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bf661d94ce862d3e0e87b4274d8325b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3f8639c2d2aa0ff933e3c53d6a1e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3f8639c2d2aa0ff933e3c53d6a1e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6be5ecb0a3f13bbfca005b9c374b8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6be5ecb0a3f13bbfca005b9c374b8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902f87c3b944cde7aff90425075bc3cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902f87c3b944cde7aff90425075bc3cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38ec11faf565608a4fd9c7313f5021a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38ec11faf565608a4fd9c7313f5021a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4cac98dd1564c4a04c814816ae931b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4cac98dd1564c4a04c814816ae931b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f1d80b843c060f6cf740ead29214515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f1d80b843c060f6cf740ead29214515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e246ad038a6b8a1d3aa62998266dafe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e246ad038a6b8a1d3aa62998266dafe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44dd5617a239768542876f180cd44420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44dd5617a239768542876f180cd44420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bd274e5c99e7a2e003af84e1d2cf694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bd274e5c99e7a2e003af84e1d2cf694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a5f6fd4f0fed0e8ef87b57ea0d3eb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a5f6fd4f0fed0e8ef87b57ea0d3eb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97b2b66b5f06638edebd46904bcfd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97b2b66b5f06638edebd46904bcfd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6672c94aa61f265b585ee87f4189965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6672c94aa61f265b585ee87f4189965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39b0aed68f5e8e89e2699d0fac6153f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39b0aed68f5e8e89e2699d0fac6153f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1100-id-2530357151/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["1250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar ou montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta maravilhosa casa com piscina, a poucos minutos do Via Sul Shopping?<br><br>- 4 vagas de garagem<br>- 2 salas<br>- 4 su\u00edtes<br>- 3 closets<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia de empregada<br>- dep\u00f3sito<br>- lavabo<br>- 6 banheiros<br>- deck<br>- churrasqueira<br>- campo<br>- quadra<br>- 1 su\u00edte externa para caseiro<br>- 2 varandas<br>*2 entradas principais<br>* cerca el\u00e9trica<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 5 quartos, 4 su\u00edtes, 4 vagas, Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-29T08:08:35.489Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546243586", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.185Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5874", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL", "COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1250"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "5364", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "be8033761e1c9d9c5f7db810dfb686f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8033761e1c9d9c5f7db810dfb686f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4067fcf7995b190854e317bd32b9ca4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4067fcf7995b190854e317bd32b9ca4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a0e4b066b839460ca2a3d51d4934e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a0e4b066b839460ca2a3d51d4934e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ffa50624ac345925c6a8ecb0e73ddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ffa50624ac345925c6a8ecb0e73ddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4bbfd8c34b4094ceb53812c876f0c7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4bbfd8c34b4094ceb53812c876f0c7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b630d29331292b5a3a4ef0340cb0097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b630d29331292b5a3a4ef0340cb0097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "694bd3b11318500614d15198788da213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/694bd3b11318500614d15198788da213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c20a92a16f93aae829880229c335eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c20a92a16f93aae829880229c335eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c25c8c9804839d39d14433badf3985bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c25c8c9804839d39d14433badf3985bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6484b794c4071c1f62779528e3b664fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6484b794c4071c1f62779528e3b664fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d48beb240c778e2ea2432e9a0185f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d48beb240c778e2ea2432e9a0185f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc308f18030c193116cacdfe2a7d2d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc308f18030c193116cacdfe2a7d2d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5984473b48c6fe9c2f3bcc9cd8f959b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5984473b48c6fe9c2f3bcc9cd8f959b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5d81238fc2327429dabf7b22c73e388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5d81238fc2327429dabf7b22c73e388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a954e87bda3419f7163a2756cad7413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a954e87bda3419f7163a2756cad7413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7dbef1c22334f881d71e1dbf490e09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7dbef1c22334f881d71e1dbf490e09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8e7a7e5670dd93de63d9a87ff6e8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8e7a7e5670dd93de63d9a87ff6e8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c286cf1cdb48c09af017881bc8e36cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c286cf1cdb48c09af017881bc8e36cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9854bc1c7a6f5ebd19dd968a092d70e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9854bc1c7a6f5ebd19dd968a092d70e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4a90d6314264c7a42e5c64b5bfceeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4a90d6314264c7a42e5c64b5bfceeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73cc47c944cf2cfe55ab50b27cf571b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73cc47c944cf2cfe55ab50b27cf571b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e682a89c9949ef953b9d2835d675bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e682a89c9949ef953b9d2835d675bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37af506ece8d73db406dba5768216802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37af506ece8d73db406dba5768216802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2310a57161c5bf1373916db2130a91a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2310a57161c5bf1373916db2130a91a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3a17259c9d6156798b036834ad25d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3a17259c9d6156798b036834ad25d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e07560ef261c63fff94c89e7dec54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e07560ef261c63fff94c89e7dec54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9264fab2f756937f0ae33569e7297c3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9264fab2f756937f0ae33569e7297c3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0bb289f65850efbac29f44c581c36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0bb289f65850efbac29f44c581c36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd46d3c87823ac883fbf8dfa4005c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd46d3c87823ac883fbf8dfa4005c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83be540811578426061358c9331377aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83be540811578426061358c9331377aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 1250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-1250m2-aluguel-RS8000-id-2546243586/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["465"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com piscina, a poucos minutos do F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua. <br><br>- 6 vagas de garagem<br>- 3 salas<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 7 quartos (su\u00edtes)<br>- 2 varandas<br><br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- interfone<br>- academia<br>- sauna<br>- jardim<br><br>* COM mob\u00edlia R$ 14.999,90<br>* SEM mob\u00edlia R$ 11.999,90<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a loja Tok&Stok Fortaleza, ag\u00eancias Bradesco, Santander, grandes restaurantes e supermercados, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 7 quartos, 7 su\u00edtes, 6 vagas, Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.463Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360023", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.318Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Normatel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [7], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4060", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1089"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "5839", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "66f1696f6a5cae8ddedbec3ba31b221d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f1696f6a5cae8ddedbec3ba31b221d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb94f2ab9035ecd73d4e96fd2bfd01b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb94f2ab9035ecd73d4e96fd2bfd01b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc923daea2d908986ad10127edafc37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc923daea2d908986ad10127edafc37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5453b2556ea4c0a123f9f2b685c83342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5453b2556ea4c0a123f9f2b685c83342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec48526f420d7871fd86df4dc0f3f05c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec48526f420d7871fd86df4dc0f3f05c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07140205be362dc596e8dc884ff69d63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07140205be362dc596e8dc884ff69d63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bdbdb8df177ff526e25b914e99b37cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bdbdb8df177ff526e25b914e99b37cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34ca8fd865c1e3d6380c6bae66271f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34ca8fd865c1e3d6380c6bae66271f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6d1ff8911bb5a50c2a5c9a40a1cbdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6d1ff8911bb5a50c2a5c9a40a1cbdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd048b941e7ccc2bd26b9b9589a61f15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd048b941e7ccc2bd26b9b9589a61f15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e02e44e7848f1cd9af69ba5559bd2b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e02e44e7848f1cd9af69ba5559bd2b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3918437ab03ac40b21c0b6c2d9b8bd73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3918437ab03ac40b21c0b6c2d9b8bd73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408dcd254961bd69ba8b461c8273cdd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408dcd254961bd69ba8b461c8273cdd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97a7ff90cfc964360aabc9339665c1cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a7ff90cfc964360aabc9339665c1cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939ef3339b46fe872e01bb4c63489280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939ef3339b46fe872e01bb4c63489280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e231bcb80a54ef9ddd85680c9848a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e231bcb80a54ef9ddd85680c9848a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "660f1276dbb106f91ee2a0d20498517c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/660f1276dbb106f91ee2a0d20498517c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccf04ecbb3fcf0e4f93030702eb8ac0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccf04ecbb3fcf0e4f93030702eb8ac0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b37664261be29942ba78583b551e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b37664261be29942ba78583b551e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50bedebf66abcc1de30040f45c292c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50bedebf66abcc1de30040f45c292c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47dcf0b98fd18e3044920c7a5072c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47dcf0b98fd18e3044920c7a5072c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01000bc2dc1fcdd4962cbe7b8cc7c954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01000bc2dc1fcdd4962cbe7b8cc7c954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63baa19f9d348d2c7594046fb2f3ede2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63baa19f9d348d2c7594046fb2f3ede2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22336ad2e244565b64bc186776e04f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22336ad2e244565b64bc186776e04f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c92d0c102470e464f7b30add7e5a47e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c92d0c102470e464f7b30add7e5a47e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28c4673ff2de4748a0d4923152448b2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28c4673ff2de4748a0d4923152448b2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36efbac9819a80236eba66545765e6c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36efbac9819a80236eba66545765e6c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ee70e36ff10296e870439a6c5b3beaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ee70e36ff10296e870439a6c5b3beaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c1cbbaf4c650971535bdbe012ed62a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c1cbbaf4c650971535bdbe012ed62a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec965b2129c013ddc3e11326caedc797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec965b2129c013ddc3e11326caedc797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 465m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-465m2-aluguel-RS15000-id-2530360023/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excecelente casa comercial, no cora\u00e7\u00e3o do Dionisio Torres. Otima para cl\u00ednicas, academias, sede de empresas. Jardim, livivng,sala de estar e jantar, hall dos quartos, 3 quartos sendo 1 suite, quintal, duas vagas.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.703Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860984", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-18T17:36:44.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125071", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2505", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506805, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746467}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11706", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["400"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4100"}, "price": "4100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b280c36c42b0e767517753e1abe9dc65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b280c36c42b0e767517753e1abe9dc65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83a0e802e189bbfdc37b1a0d2249967e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83a0e802e189bbfdc37b1a0d2249967e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21e13dcf676584e72d20b033049fdc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21e13dcf676584e72d20b033049fdc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac508235df9e2a0fe6d0abc523974ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac508235df9e2a0fe6d0abc523974ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba9cd57a5a8307919be35250c718bc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba9cd57a5a8307919be35250c718bc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f19b346ab17586e5d385cf6b7f4caccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19b346ab17586e5d385cf6b7f4caccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096f08ced2b051a72ccd85689f6a62c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096f08ced2b051a72ccd85689f6a62c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7279c61d04455f6d4505221e6697ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7279c61d04455f6d4505221e6697ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b33d0fb19f933a89bf2a4f622afda2bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33d0fb19f933a89bf2a4f622afda2bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3de64b55996dc48d6ce9c4d71ff29c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3de64b55996dc48d6ce9c4d71ff29c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de66ef3182b618cedb33e29f4c54fa40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de66ef3182b618cedb33e29f4c54fa40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c1ac5e25d8e6382a59984efb56fe15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c1ac5e25d8e6382a59984efb56fe15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2019fbe09f37bada4b855e67d435de20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2019fbe09f37bada4b855e67d435de20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9994dbb578342e1cda17ebd150a50a2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9994dbb578342e1cda17ebd150a50a2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cedfa95c6218090c6ef28a8ac51fe21c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cedfa95c6218090c6ef28a8ac51fe21c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b524b648aa0c394f9d7072b357bfed5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b524b648aa0c394f9d7072b357bfed5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d471832f97879546088d03e91e537016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d471832f97879546088d03e91e537016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a84b9442f18cfc5907dd5fae3e855c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84b9442f18cfc5907dd5fae3e855c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9fa9419de49dd21dce97902d0dec54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9fa9419de49dd21dce97902d0dec54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc0f48c8da65afb50910ceccd83775e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc0f48c8da65afb50910ceccd83775e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "778a7f9ac1c7317ee0a8053e74657d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/778a7f9ac1c7317ee0a8053e74657d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "978c53ea97ba1b655c3386026d250bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/978c53ea97ba1b655c3386026d250bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d025615ff0f07877cbfb4b96115229e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d025615ff0f07877cbfb4b96115229e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2947eef9dbc6ba9c67aa66070e4db57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2947eef9dbc6ba9c67aa66070e4db57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c8ec1c0f46f154c5d59a985a1d2813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c8ec1c0f46f154c5d59a985a1d2813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3903291ac68a7fece2bba6ec9e1d87a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3903291ac68a7fece2bba6ec9e1d87a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "737500eb3c9b1a1dd3aa8f7d2e0dcec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/737500eb3c9b1a1dd3aa8f7d2e0dcec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "2505", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-400m2-aluguel-RS4100-id-2547860984/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3ximo ao Supermercado o Ismael. Apartamento 44m2, 2 quartos, 1 banheiro, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem coberta.", "title": "Pr\u00f3ximo ao Supermercado o Ismael. Apartamento 44m2, 2 quartos, 1 banheiro, sala, cozinha, \u00e1rea de se", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-30T03:09:04.772Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542927892", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.758Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "714", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47312, "source": "GOOGLE", "lat": -3.824129}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Nayrton Bike", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente"], "complement": "Edif\u00edcio Res Madrid Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3637", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "edfcb56585cd296fccf0604da61720db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edfcb56585cd296fccf0604da61720db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd1d05a7d7c2c0c00ddb3cf5fc0e0457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd1d05a7d7c2c0c00ddb3cf5fc0e0457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fdad45a224c7472caced5d53ad2304f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fdad45a224c7472caced5d53ad2304f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deef8234734c340943ad6c567bdac88a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deef8234734c340943ad6c567bdac88a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "237873dff6183d1d973fb3f766a9a93e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/237873dff6183d1d973fb3f766a9a93e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59003434f27a37dba6dc0c2b03424ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59003434f27a37dba6dc0c2b03424ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeed7a5bde8c4eaf0ca881974ceb38f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeed7a5bde8c4eaf0ca881974ceb38f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83710cd971367ed285cacab550050ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83710cd971367ed285cacab550050ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b568da68ac1d58b7f8ea029e16d01a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b568da68ac1d58b7f8ea029e16d01a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7f58faafe202dcdbb99963ff8102d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7f58faafe202dcdbb99963ff8102d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0be1b2c466af691bcc35586a9f2503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0be1b2c466af691bcc35586a9f2503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a83901d8bab6ba6692b6b37241dfdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a83901d8bab6ba6692b6b37241dfdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "streetNumber": "714", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS750-id-2542927892/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala comercial est\u00e1 localizado no bairro Coc\u00f3 com 50 metros quadrados, 1 banheiro, duas vagas de garagem, excelente corredor comercial.", "title": "Excelente escrit\u00f3rio no Bairo Coc\u00f3 com garagem", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-28T16:01:13.528Z", "floors": [4], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2556396863", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 4, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T12:28:13.239Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192018", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5554", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482816, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74147}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "Sala 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "H5554", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "5146e197359120ef9d4ca4f4b09a70b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5146e197359120ef9d4ca4f4b09a70b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b193750b8db27e8fa6d1a48f4f71f851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b193750b8db27e8fa6d1a48f4f71f851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da0ae3d120f66a20f2108c414360498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da0ae3d120f66a20f2108c414360498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e21465c9e6c1acbaeec2b1ef04f3e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e21465c9e6c1acbaeec2b1ef04f3e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f65a981d7270fbf702be7fdacd2ab5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f65a981d7270fbf702be7fdacd2ab5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5554"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS700-id-2556396863/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 BANHEIRO SOCIAL, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM QUARTO, SALA, COZINHA, BANHEIRO E AREA DE SERVI\u00c7O, EM UMA EXCELENTE LOCALIZACAO, NA RUA PIN", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T18:35:22.801Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553568130", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:10.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "414", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518586, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744625}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pinho Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L892", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "9b729607a44338f62e291ce1b87c748b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b729607a44338f62e291ce1b87c748b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8633f7087883c48ed8c4835bc317ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8633f7087883c48ed8c4835bc317ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fa613c1618147c08b63014310a71921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fa613c1618147c08b63014310a71921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe3005c2cd8a87f02ca2d7a4ff7dd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe3005c2cd8a87f02ca2d7a4ff7dd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d861d82a876d4b10a2de7404bb2331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d861d82a876d4b10a2de7404bb2331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e174549b47d4d820fc7a06979bd6cb15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e174549b47d4d820fc7a06979bd6cb15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15c7ef98a8d9da9b51d30a2179787a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15c7ef98a8d9da9b51d30a2179787a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143348f25daf1fca6ee4d371a520afe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143348f25daf1fca6ee4d371a520afe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Pinho Pessoa", "streetNumber": "414"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2553568130/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "CABLE_TV", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-867) \u00d3tima Casa de 70m\u00b2, localizada na Rua Diana Alencar Araripe, 99, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Jose Waldo Ramos, Alvaro Weyne, Fortaleza-CE.<br><br>Im\u00f3vel com cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, sala, 01 banheiro, 02 quartos. Ideal para sua fam\u00edlia.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-22T22:58:11.728Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559779838", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0277", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ac40d7c677346d049d24ed18ebaaad57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac40d7c677346d049d24ed18ebaaad57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7789325f159277a0108de28e70506b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7789325f159277a0108de28e70506b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f2592055b590ef12da344bd032db8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f2592055b590ef12da344bd032db8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eefa27ed36fb99c179de30aba0a3e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eefa27ed36fb99c179de30aba0a3e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd30549bc376e8f3ebd7990234d5ac95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd30549bc376e8f3ebd7990234d5ac95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1154a88e6ccfc14f3148220ac159cb47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1154a88e6ccfc14f3148220ac159cb47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b84e7952e75411a548cf3297719c7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b84e7952e75411a548cf3297719c7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS509-id-2559779838/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "GARDEN", "KITCHEN", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1075"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Traga seu neg\u00f3cio para esse excelente Pr\u00e9dio comercial , completo, com estacionamento para 30 carros e estrutura impec\u00e1vel. \u00c9 a certeza de oferecer a melhor experi\u00eancia e conforto para os seus clientes, em rela\u00e7\u00e3o ao espa\u00e7o f\u00edsico.<br><br>- \u00e1rea externa<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- salas para escrit\u00f3rios<br>- banheiros masculino e feminino<br>- estacionamento para 30 carros<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o de grande fluxo e movimenta\u00e7\u00e3o, fica a poucos metros da Pra\u00e7a Portugal, Shopping Aldeota, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Pr\u00e9dio completo, esquina com Rua Maria Tom\u00e1sia.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.703Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360047", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [30], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.542Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2068", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1075"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "23000"}, "yearlyIptu": "557", "price": "23000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "6f8ae92c89111e413597ccb0c732a5de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8ae92c89111e413597ccb0c732a5de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf33f42ec48a657a8d8ecfeaf3aeead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf33f42ec48a657a8d8ecfeaf3aeead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6bb5fc8413010dc92fa24e7e946f7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6bb5fc8413010dc92fa24e7e946f7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d3488bebef6114c4429ac2859c33fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d3488bebef6114c4429ac2859c33fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d3ac80558b11d53fc7b4f3c4c0d6cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d3ac80558b11d53fc7b4f3c4c0d6cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b6df0bdd59d968777ccebe06e80e695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b6df0bdd59d968777ccebe06e80e695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5168eec6b59326994e4910f0828ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5168eec6b59326994e4910f0828ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19845f674395caeed5a1d341fc393dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19845f674395caeed5a1d341fc393dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d702bdf24c3677fede476745b7e603c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d702bdf24c3677fede476745b7e603c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baa6a5b9fa0ea11d2e2c46843645ed36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baa6a5b9fa0ea11d2e2c46843645ed36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0c91fbc1bf880045041e7369fb3edb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0c91fbc1bf880045041e7369fb3edb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d281763af5b9cd73d76bd8c4045e080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d281763af5b9cd73d76bd8c4045e080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da8fab5b7b5418600c8155295fb7b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da8fab5b7b5418600c8155295fb7b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d88af5331a2ef778cb86770274b23606", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d88af5331a2ef778cb86770274b23606/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee57598052fd49d54b5076e4402ee723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee57598052fd49d54b5076e4402ee723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25af5d37c8876a19482aa4c454451532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25af5d37c8876a19482aa4c454451532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7840e1e1b3ebff288b167772bf261f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7840e1e1b3ebff288b167772bf261f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d60632e0aa1b272d950598edbd4d6aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d60632e0aa1b272d950598edbd4d6aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84377d734f88526f2c792f440dfcd6e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84377d734f88526f2c792f440dfcd6e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7482fcb1fd64ec270f21cea5ddb1e258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7482fcb1fd64ec270f21cea5ddb1e258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc10bf70cd8384d79d8871c7726317e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc10bf70cd8384d79d8871c7726317e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3623be6fc3c092d31f223d035db228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3623be6fc3c092d31f223d035db228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0b96657296b72d39eb467d3fcc01e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0b96657296b72d39eb467d3fcc01e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e474e391718b19574f43daf4cfddba51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e474e391718b19574f43daf4cfddba51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "273a9e5ea6777cc88ea8315b12451c6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/273a9e5ea6777cc88ea8315b12451c6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016ba2946e31920bc8758eb14aad9db9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016ba2946e31920bc8758eb14aad9db9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8a0a5e0cbda47e435c753d57fd234a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8a0a5e0cbda47e435c753d57fd234a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9eb1e638f430228e6b9d37c43824320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9eb1e638f430228e6b9d37c43824320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1075m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-1075m2-aluguel-RS23000-id-2530360047/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O melhor ponto comercial para sua empresa!<br><br>200m\u00b2 cada ponto, podendo ser unificado.<br>08 vagas rotativas.<br>02 Banheiros<br>Loja \u00e2ncora no pavimento superior (Smart Fit)<br>Im\u00f3vel adapt\u00e1vel para todo tipo de neg\u00f3cio<br>Localizado no maior centro comercial da cidade<br>F\u00e1cil acesso pela Av. Domingos Ol\u00edmpio e Av. Duque de Caxias.<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 200 m\u00b2 por R$ 12.027,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-22T22:58:57.437Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2490280401", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-05T00:16:15.437Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0026", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12027"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12027", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "e74949369cf388a0fe5f77f46705347a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74949369cf388a0fe5f77f46705347a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba9eefd7dedffbb776b0a1a955abe742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba9eefd7dedffbb776b0a1a955abe742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6ee078afbc8feb2f71c0f040566ee57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6ee078afbc8feb2f71c0f040566ee57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf75fbe794340b635c272590a0934a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf75fbe794340b635c272590a0934a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a17510b67c3e5207f127f7c2b9df554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a17510b67c3e5207f127f7c2b9df554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5cce0cccccf512869aa5ce0eaa29010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5cce0cccccf512869aa5ce0eaa29010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff2322afc78f7bd4bab811b35032aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff2322afc78f7bd4bab811b35032aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e50bafce69c92a88fff08f7e37fa4c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e50bafce69c92a88fff08f7e37fa4c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6d817775fc53907b4db82700f01de34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6d817775fc53907b4db82700f01de34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5738cfd7166a6a08e4d8bdb582e36b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5738cfd7166a6a08e4d8bdb582e36b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS12027-id-2490280401/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO,FACHADA PRINCIPAL, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T11:54:07.780Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561308048", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:58.715Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310016", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "278", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551324, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Naturalista Feij\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3330", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "781f81d6d064278a6bebe307f409483f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/781f81d6d064278a6bebe307f409483f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27895f4b2dcd05d685c08d8e9e14d37e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27895f4b2dcd05d685c08d8e9e14d37e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ffc0e522f0a0a280581a9a4e1923e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ffc0e522f0a0a280581a9a4e1923e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43b4bda69dd7a9e0594d118d19c039b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43b4bda69dd7a9e0594d118d19c039b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da1d9c0338cf1618dbe93afcf40640f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da1d9c0338cf1618dbe93afcf40640f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4534b67462b6c0bddf0834a35d752a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4534b67462b6c0bddf0834a35d752a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c00a4d073dc812dc72b217c524dbc6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c00a4d073dc812dc72b217c524dbc6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fd84130c0dbe8cf10d65dbc72c24dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fd84130c0dbe8cf10d65dbc72c24dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea07a2ccaa4f10023bae8ca02ace141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea07a2ccaa4f10023bae8ca02ace141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87acb9ecb9f391d2cc996ced7156cee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87acb9ecb9f391d2cc996ced7156cee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "Rua Naturalista Feij\u00f3", "streetNumber": "278"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2561308048/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["350"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro ALDEOTA", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T07:14:34.345Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555842719", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-06T07:48:16.382Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503728, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736584}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L9007", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["350"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "aadf444befc98ea75016a34c8a5f0c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aadf444befc98ea75016a34c8a5f0c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d46859a52a9ee7953ad9051ef5dc393b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d46859a52a9ee7953ad9051ef5dc393b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b734c818d10bbd2d974ab4a5a7d3a549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b734c818d10bbd2d974ab4a5a7d3a549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22bf86d3c19410e7e70aa469346de918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22bf86d3c19410e7e70aa469346de918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb733dffacaef366fc47593db0fc1ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb733dffacaef366fc47593db0fc1ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cfeef6bae2a65014db7882e53de8ee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cfeef6bae2a65014db7882e53de8ee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05425571aa1ff007d195f180fcaeafd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05425571aa1ff007d195f180fcaeafd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "1355", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 350m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-350m2-aluguel-RS9000-id-2555842719/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.329Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512199842", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.541Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2478", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "25c914dd2f49e80c95ab30f5597c48fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c914dd2f49e80c95ab30f5597c48fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6110c8b423cb88b89f3d0e55fb3e89a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6110c8b423cb88b89f3d0e55fb3e89a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccc46e257c42a8b672a9b28658c71ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccc46e257c42a8b672a9b28658c71ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa17944666b64881b9b1f9d6e3a4be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa17944666b64881b9b1f9d6e3a4be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "858e30896e07995b0a10cffe267f15ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858e30896e07995b0a10cffe267f15ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9195a8a17cebf75e9409019b7843870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9195a8a17cebf75e9409019b7843870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c0b7f94d7d3cecde213a8fa7ba8e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c0b7f94d7d3cecde213a8fa7ba8e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3542ac4f43af93b4dda7fdd4904b48d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3542ac4f43af93b4dda7fdd4904b48d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c40204426daa14c0d8593b179c6192f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c40204426daa14c0d8593b179c6192f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94a9275e7e0b5e5593a7a95540342724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a9275e7e0b5e5593a7a95540342724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c44fddc1c509063e3ba013e98c4efb6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c44fddc1c509063e3ba013e98c4efb6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "155bb6c34452de3a30eb28ebbeccc86d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/155bb6c34452de3a30eb28ebbeccc86d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65854cbf84db6dd954e7981cf8deaa7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65854cbf84db6dd954e7981cf8deaa7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e2ae3dd2ba0de739ed89b1560c441d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e2ae3dd2ba0de739ed89b1560c441d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512199842/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ADULT_POOL", "GATED_COMMUNITY", "ELEVATOR", "GARDEN"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apresentamos um lindo apartamento no Condom\u00ednio Edif\u00edcio San Marino, localizado no bairro Meireles, um lugar bastante valorizado da cidade, que proporciona aos moradores melhorias significantes na infraestrutura e nos servi\u00e7os necess\u00e1rios. Vivendo neste canto, voc\u00ea pode caminhar quando quiser pelo cal\u00e7ad\u00e3o e observar o bel\u00edssimo p\u00f4r do sol da orla. O apartamento \u00e9 ideal para voc\u00ea: s\u00e3o 180 m\u00b2 de \u00e1rea total, muito bem distribu\u00eddos em 3 su\u00edtes, moveis fixos, depend\u00eancia de empregada, uma ampla varanda e 2 vagas na garagem. O condom\u00ednio tem uma excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a avenidas importantes como Av. Dom Luiz. Nas redondezas voc\u00ea conta com op\u00e7\u00f5es de shoppings center, hospitais, escolas e diversos restaurantes. Ligue agora mesmo e venha conhecer esse maravilhoso apartamento acompanhado de um de nossos consultores.", "title": "Apartamento, Meireles, 3 Su\u00edtes", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-08-20T18:41:30.985Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493433206", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 4, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T00:05:30.216Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "650", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496318, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733421}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Barbosa de Freitas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9341", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "156", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "5b56eb6d8b7c33cb09727a84a8d48160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b56eb6d8b7c33cb09727a84a8d48160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5946fc016c4147b36dec58e12d45013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5946fc016c4147b36dec58e12d45013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d04e6e413e5f5644d48c3541ee18627a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d04e6e413e5f5644d48c3541ee18627a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "016ff6354e5abe29667afba260b2242d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/016ff6354e5abe29667afba260b2242d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00773a88e2285829a0692fe2d5b97af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00773a88e2285829a0692fe2d5b97af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "081c457fbcf7b6c8c69cadd35b8e6f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/081c457fbcf7b6c8c69cadd35b8e6f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b33ca8f289d0d0ac09800b2c4aa5e7bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33ca8f289d0d0ac09800b2c4aa5e7bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c533d364bddcd1f100731e76d452fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c533d364bddcd1f100731e76d452fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a35873ac54f255f98ab8918b57d7b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a35873ac54f255f98ab8918b57d7b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650f1eaef1f01d9bd2cfcc73adc5f6d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650f1eaef1f01d9bd2cfcc73adc5f6d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb557f1dc9a07e5461eb62fb75a2670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb557f1dc9a07e5461eb62fb75a2670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1930f52875a4ded4fb6e4f21a33f96fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1930f52875a4ded4fb6e4f21a33f96fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "280001ba35b15234a22946ece019ac7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/280001ba35b15234a22946ece019ac7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b4fe9cd87dd087ad20c6ac485c08ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b4fe9cd87dd087ad20c6ac485c08ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94cb9c7329183fba4e8e1cabb767cc58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94cb9c7329183fba4e8e1cabb767cc58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b8992b26a31c9327a416c46f999361d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b8992b26a31c9327a416c46f999361d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "650", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Barbosa de Freitas"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS1600-id-2493433206/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA ALUGAR NO BAIRRO MEIRELES REF.: 10013<br><br>CENTURION BUSINESS CENTER - MEIRELES<br><br> 2 salas comercial, de 60 m\u00b2, totalmente projetadas, com divis\u00f3rias, ilumina\u00e7\u00e3o, 2 banheiros, espa\u00e7os totalmente climatizados com 3 aparelhos de Ar-condicionado, mesa de reuni\u00e3o, mesas e cadeiras de escrit\u00f3rios.<br><br>No edif\u00edcio CENTURION BUSINESS CENTER, dispon\u00edvel para aluguel, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias e uma bela vista para o mar.<br> <br> Valor do aluguel: R$ 4.000,00.<br> Valor de condom\u00ednio: R$ 1.200,00.<br><br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10013", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T11:37:09.667Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550749106", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.900Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "760", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10013", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5200"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "dac91ac6c6d2cb33f76168b57932433c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac91ac6c6d2cb33f76168b57932433c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e0891d76077153d31f06c9e36609dbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e0891d76077153d31f06c9e36609dbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59a5d866489afb6d9ae4a7d25ba81389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59a5d866489afb6d9ae4a7d25ba81389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a190818a00dbc1b25f622cb21ab50f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a190818a00dbc1b25f622cb21ab50f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362096aec3c038c5b5f6af60eee67e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362096aec3c038c5b5f6af60eee67e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e7efd92b479de72ae3739aeeb92452f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e7efd92b479de72ae3739aeeb92452f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48fdfadd2e06e2bd2a33f0ca42f81050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48fdfadd2e06e2bd2a33f0ca42f81050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58058d61d891bf307ab709afc5fb66bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58058d61d891bf307ab709afc5fb66bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "722b5040c2cf64d8fbaff5e341880efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/722b5040c2cf64d8fbaff5e341880efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555d6f2f3f322fa35fe045cffdc2454e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555d6f2f3f322fa35fe045cffdc2454e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6dc1da76a7e4223792b4746350168b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6dc1da76a7e4223792b4746350168b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1250042d1090e726036ed6ab4bd8c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1250042d1090e726036ed6ab4bd8c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02803ffb547f3b5e3445b162eb242061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02803ffb547f3b5e3445b162eb242061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "751df078195375d02315220281ec2d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/751df078195375d02315220281ec2d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b3db5c6640fce9e4f1f5bbc5b0409c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b3db5c6640fce9e4f1f5bbc5b0409c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "760"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS4000-id-2550749106/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:03.039Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386609", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3376", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "0bdd0cf92330b5060bfa747091a76eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bdd0cf92330b5060bfa747091a76eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca7bcb24096bdbe1774e783b30fb093c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca7bcb24096bdbe1774e783b30fb093c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c04be5d00e26200c491f04a72c1bd949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04be5d00e26200c491f04a72c1bd949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b0214d5538c604f769960e9e477f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b0214d5538c604f769960e9e477f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a30965d00cd2608d3cca8bbe40812c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a30965d00cd2608d3cca8bbe40812c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22555eab4270dd3e6ff5eb4eb9a75f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22555eab4270dd3e6ff5eb4eb9a75f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e0cd9e7470e9188485de2dd67b47f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e0cd9e7470e9188485de2dd67b47f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8582976cea7893feabe172b7fe002cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8582976cea7893feabe172b7fe002cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea2f38fd188fe97013122803b745fe68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea2f38fd188fe97013122803b745fe68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad232f17e5c999e9a00578b103c6ea78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad232f17e5c999e9a00578b103c6ea78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386609/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-658) Excelente casa para loca\u00e7\u00e3o! Quarto, sala, cozinha, banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o. Localizado na R. Frei Odilon, 72 - \u00c1lvaro Weyne, Fortaleza.<br><br>Atendimento de hs \u00e1s hs. Ligue / / (Oi) / (Tim).<br><br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-21T23:14:22.751Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538795390", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0536", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9c09ff433faaa1b887cdd12dffa64072", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c09ff433faaa1b887cdd12dffa64072/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2b85da4f89ea2acd096ba150cbfb3f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2b85da4f89ea2acd096ba150cbfb3f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a147ee85dc1f78baf517ce9d17bd8877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a147ee85dc1f78baf517ce9d17bd8877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d421af5d1c57e21f34e2ad34ee40cd2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d421af5d1c57e21f34e2ad34ee40cd2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4a3e6dad4c85462bf900e58c4f4e30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4a3e6dad4c85462bf900e58c4f4e30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff2a7f83d4a6b73a424ea2c3067419ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff2a7f83d4a6b73a424ea2c3067419ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e6cf7eed17efc7a494b1f594a8d79a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e6cf7eed17efc7a494b1f594a8d79a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6ea74907b6d4b83b1098b1e1995e52e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6ea74907b6d4b83b1098b1e1995e52e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25cdff6661a2fecd681940b10b5010b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25cdff6661a2fecd681940b10b5010b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS509-id-2538795390/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "DUPLEX COM 04 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVABO, AREA, LAVANDERIA E GARAGEM.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 9 PARCELAS R$ 69,48<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "CASA DUPLEX NO JOAQUIM TAVORA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-04T02:04:32.746Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546619094", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-02-05T00:52:40.483Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3389", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516287, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750918}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiscal Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2050", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "8076fd0c14d4e203369cf0cb350cc29d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8076fd0c14d4e203369cf0cb350cc29d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44d5e53d706ae9f3987016882cf4a05c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44d5e53d706ae9f3987016882cf4a05c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06228bd0ae7c9d38a589a215c9bc033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06228bd0ae7c9d38a589a215c9bc033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84964e1597d4b3497a07a39098b68b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84964e1597d4b3497a07a39098b68b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1eb41df31a53577272bfc3425cbf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1eb41df31a53577272bfc3425cbf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da778fe6fc9b5f07ab51b992a417e128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da778fe6fc9b5f07ab51b992a417e128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81f69eb6f1880bfcd3f28504c1c63e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81f69eb6f1880bfcd3f28504c1c63e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f62ce60e506285bfb3963fa73a2fdcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f62ce60e506285bfb3963fa73a2fdcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01681292844e19e0bc4920a650f00946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01681292844e19e0bc4920a650f00946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3ee262c641522116479b18ca42d50fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3ee262c641522116479b18ca42d50fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f77181a2f420838e5dbd0ca461271d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f77181a2f420838e5dbd0ca461271d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6fa7046cbcd87dff275f27b4b12fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6fa7046cbcd87dff275f27b4b12fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adbe0c7804f5a409917349b6edb5b76c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adbe0c7804f5a409917349b6edb5b76c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00642cb2fbbf58fe82ec3f2be23f38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00642cb2fbbf58fe82ec3f2be23f38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba6c81d968d6a1e82b4f7a903aa06bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba6c81d968d6a1e82b4f7a903aa06bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98abce5dc99e9280e4f6df057cca1163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98abce5dc99e9280e4f6df057cca1163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b14f9f9eb49f38b5a1721a989e525951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b14f9f9eb49f38b5a1721a989e525951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "909fbfb22465d9c2f369330d7ca9125f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/909fbfb22465d9c2f369330d7ca9125f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053bebd08163bed47a9415d8454ac827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053bebd08163bed47a9415d8454ac827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Fiscal Vieira", "streetNumber": "3389", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS2000-id-2546619094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 RECEP\u00c7\u00c3O, 01 SALA GRANDE, 02 BANHEIROS. ESQUINA C/ TEN BENEVOLO", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-20T04:49:21.432Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548465991", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.245Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "22", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511988, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727249}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Acara\u00fa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10541", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "827d8d1071c9fb90f70ba921c79c4655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/827d8d1071c9fb90f70ba921c79c4655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "889e03d61f2a863c009388552b6d1c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/889e03d61f2a863c009388552b6d1c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6804b339e34f86a5c626a17108ca9e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6804b339e34f86a5c626a17108ca9e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50f81f8c9e448bc14248c0d4423797a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f81f8c9e448bc14248c0d4423797a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a28198e4f6f21d4c0d4064b8fa82417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a28198e4f6f21d4c0d4064b8fa82417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b238519d0294e74b72ed84619093b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b238519d0294e74b72ed84619093b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af813acbc2e53c33a28346ec2f908b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af813acbc2e53c33a28346ec2f908b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c884e66c520e35eb480586c3fc8a1876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c884e66c520e35eb480586c3fc8a1876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91abbf55b24afd914cbf28a105c6ee19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91abbf55b24afd914cbf28a105c6ee19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5707d3d390b38bbec292b481244049d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5707d3d390b38bbec292b481244049d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05c7877f303369b9befde131d49616fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05c7877f303369b9befde131d49616fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f09b6648b16571165ef9fa6ce0aa3bfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f09b6648b16571165ef9fa6ce0aa3bfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1764b50c744b110c40c833e3efdea9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1764b50c744b110c40c833e3efdea9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb352455b19f56f564a534b9c3b8189", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb352455b19f56f564a534b9c3b8189/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d398d6cab326900a7656e099823c0ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d398d6cab326900a7656e099823c0ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Acara\u00fa", "streetNumber": "22", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1000-id-2548465991/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO NO RODOLFO TEOFILO<br>50M\u00b2 COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E 01 VAGA PARA MOTO.<br>IPTU R$111,97/ANO<br>\u00c1GUA RATEADA E LUZ INDIVIDUAL<br>SEM TAXA DE CONDOMINIO<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "APARTAMENTO NO RODOLFO TE\u00d3FILO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-23T00:47:05.233Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548808375", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T04:13:47.770Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "561", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551323, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730596}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Casimiro Montenegro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5775", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "715"}, "price": "715", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "f7dadff61977d3d8f21418a85d0e7d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7dadff61977d3d8f21418a85d0e7d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c50d5f69a8f3b50c339c187ebfe4b39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c50d5f69a8f3b50c339c187ebfe4b39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b9090cef0a101c68fcbfd68648e37c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b9090cef0a101c68fcbfd68648e37c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "007ab9bee9f5a2e815724a96f97259c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/007ab9bee9f5a2e815724a96f97259c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df6c26ee3ea17c156fecf5ca2b0d2921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df6c26ee3ea17c156fecf5ca2b0d2921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ebf74fe05675851dd18872500082d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ebf74fe05675851dd18872500082d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b4a20f3d67cc131a12f483fe378457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b4a20f3d67cc131a12f483fe378457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d19b5845982de5bc683b80e0c340851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d19b5845982de5bc683b80e0c340851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd6b2632dacc682e7483ff04d518e453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd6b2632dacc682e7483ff04d518e453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8887571f60735e74bde873f0faa541c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8887571f60735e74bde873f0faa541c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f999cf87c4a8ed0a0909d22db0e50eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f999cf87c4a8ed0a0909d22db0e50eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "568f7f68140ec1f184d21eff3d2c7166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/568f7f68140ec1f184d21eff3d2c7166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Casimiro Montenegro", "streetNumber": "561", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS715-id-2548808375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL NO CARAJ\u00c1S DA MARAPONGA<br><br>Com pre\u00e7o inicial de R$ 100,00 o M\u00b2<br><br>A oportunidade que voc\u00ea esperava!<br><br>Situadas na Avenida Godofredo Maciel ,em um dos bairros que mais crecem em Fortaleza.<br>Excelente local para voc\u00ea que busca uma oportunidade para abrir seu comercio ou uma filial, veja o que voc\u00ea vai encontrar:<br><br>* Amplo Estacionamento.<br>* Seguran\u00e7a 24hrs<br>* Alto Movimento gerado pelo Home Center Caraj\u00e1s<br><br>N\u00e3o perca mais tempo<br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Sala para alugar, 53 m\u00b2 - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T02:30:36.538Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559979874", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-25T02:30:39.144Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0024", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "b35a3374ec84bac237287d0996f2fee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35a3374ec84bac237287d0996f2fee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce549ebeae458e5c6eb2537d6f10d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce549ebeae458e5c6eb2537d6f10d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ac783cecd2b58d48acd890bf88225ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ac783cecd2b58d48acd890bf88225ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac1c6f3401617f615e6cd5aca73983a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac1c6f3401617f615e6cd5aca73983a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1242b86ec7b445247db4d4a25f64406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1242b86ec7b445247db4d4a25f64406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a21dd2da7bb7f592f405e3406ed2c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a21dd2da7bb7f592f405e3406ed2c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d184c52a09e14f2898b2733e7287d0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d184c52a09e14f2898b2733e7287d0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS5300-id-2559979874/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "FURNISHED"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO IM\u00d3VEL COMERCIAL, CERCA DE 300 M2, IDEAL PARA CL\u00cdNICAS E AFINS, 10 VAGAS DE GARAGEM, PORTARIA ELETR\u00d4NICA, 02 BANHEIROS PARA CLIENTES, 05 SALAS TODAS COM BANHEIROS, M\u00d3VEIS PROJETADOS E MODERNOS E AR CONDICIONADO, RECEP\u00c7\u00c3O TODA MOBILIADA E SALA DE ESPERA. PR\u00d3XIMO A COELCE DA R. PADRE VALDEVINO", "title": "ALUGO IM\u00d3VEL COMERCIAL, CERCA DE 300 M2, IDEAL PARA CL\u00cdNICAS E AFINS, 10 VAGAS DE GARAGEM, PORTARIA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.202Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229504", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1395", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522454, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736926}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "31457", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "3c2d6f50821b7692ba25e336e0d8ee08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2d6f50821b7692ba25e336e0d8ee08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de99d2f8c71159bfe0cfda97548683ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de99d2f8c71159bfe0cfda97548683ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dfceb79c6e47775d53e17e613620d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dfceb79c6e47775d53e17e613620d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e19c8df2cd887ffe8f49385e13bf017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e19c8df2cd887ffe8f49385e13bf017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "802e7c3af787914d2b490de82422c59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/802e7c3af787914d2b490de82422c59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "121aa6006688fe2df0a857a9ccc50547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/121aa6006688fe2df0a857a9ccc50547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "796e71deb39f98d2fa1f02b5bf720dd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/796e71deb39f98d2fa1f02b5bf720dd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86af3c03e2f4825ec749e318d8f8d0c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86af3c03e2f4825ec749e318d8f8d0c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b72da4f31ad19f940abfcce35eeeedc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b72da4f31ad19f940abfcce35eeeedc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2057bb115a4fb4a56fc42bd398c268df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2057bb115a4fb4a56fc42bd398c268df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4a85a3a23c4f1f5673acdd76a1c5e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a85a3a23c4f1f5673acdd76a1c5e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd36f2e31579c7d4883c440f9a09e5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd36f2e31579c7d4883c440f9a09e5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "1395", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS7000-id-2548229504/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 3 su\u00edtes, a poucos metros do Col\u00e9gio D\u00e1ulia Bringel.<br><br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sala<br>- varanda<br>- cozinha com arm\u00e1rios projetados<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>- depend\u00eancia<br>- quintal<br>- 4 vagas de garagem<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, academias, supermercados, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 4 quartos, 3 su\u00edtes, 4 vagas, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.666Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359541", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.464Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2834", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ca1c114edeb8a57840376cb2aa83cf8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca1c114edeb8a57840376cb2aa83cf8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19cb88fc944256712dbf0351b79bcf1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19cb88fc944256712dbf0351b79bcf1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2de78b785d82663914b3ec8c3cf719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2de78b785d82663914b3ec8c3cf719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e000c1ac43610ca5795b08e831710151", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e000c1ac43610ca5795b08e831710151/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d9ed0a2f7cb575f5633556f19ad561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d9ed0a2f7cb575f5633556f19ad561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12a695d24427f61a3375509a60707def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12a695d24427f61a3375509a60707def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d5c3fc5432e63e2dde06f3c2bfb8f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d5c3fc5432e63e2dde06f3c2bfb8f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45059ce57ac72f6212cd10a3b31be8e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45059ce57ac72f6212cd10a3b31be8e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9000fef6cc18d075702d1e8db8d9e352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9000fef6cc18d075702d1e8db8d9e352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08bad56cb7e4c62cf60730f70be2672a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08bad56cb7e4c62cf60730f70be2672a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2903a433cbdd8d8604570ae6d09352b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2903a433cbdd8d8604570ae6d09352b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "366d2ca3361ac0c24f60cd1a106f14cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/366d2ca3361ac0c24f60cd1a106f14cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea4bbd09e0afb39e423a092a4e5f9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea4bbd09e0afb39e423a092a4e5f9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e74df771073b708b3b8b34ee302bfa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e74df771073b708b3b8b34ee302bfa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2da360f35256cda03f552dfb200bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2da360f35256cda03f552dfb200bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c9ed17e8cf62c5809e7ee7b6f0d7f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c9ed17e8cf62c5809e7ee7b6f0d7f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "659d17d67dc4d6bf669607a6acb794d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/659d17d67dc4d6bf669607a6acb794d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9f06a7b7713faa5b6d5baac7bcad016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9f06a7b7713faa5b6d5baac7bcad016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ec17794f08237da3dc133a07e856dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ec17794f08237da3dc133a07e856dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0fb9a8ab3108263102036e846dcdab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0fb9a8ab3108263102036e846dcdab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eae754f2333c47e71396a7d41dcaadd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eae754f2333c47e71396a7d41dcaadd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b1f323b662a36fd2129e356f4ba4eff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b1f323b662a36fd2129e356f4ba4eff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7622154f323f35750de0591e098fde38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7622154f323f35750de0591e098fde38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb78d418f4c575ce9513cb9cdc45ba0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb78d418f4c575ce9513cb9cdc45ba0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-320m2-aluguel-RS2600-id-2530359541/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BACKYARD", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "NEAR_SCHOOL"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>KITNET 28M</b>\u00b2<b> - Im\u00f3veis menores tamb\u00e9m tem seu difer\u00eancial!</b><br> <br>Uma su\u00edte, cozinha e amplo quintal. O im\u00f3vel \u00e9 todo forrado, gradeado e piso em cer\u00e2mica.<br> <br>Possui <b>1 </b>vaga de garagem somente <b>para MOTO</b>.<br><br>Pr\u00f3ximo de com\u00e9rcios, shopping P\u00e1tio Arvoredo, escola Municipal e campo de futebol.<br> <br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada por tr\u00e1s do P\u00e1tio Arvoredo, supermercados, farm\u00e1cia entre outros com\u00e9rcios da localidade. Em breve um Parque ser\u00e1 entregue pelo Governo do Estado, equipamento p\u00fablico que trar\u00e1 mais lazer e bem estar para a sua fam\u00edlia. <br> <br><b>Garantia da loca\u00e7\u00e3o:</b><br>Fiador com im\u00f3vel quitado em Fortaleza ou regi\u00e3o metropolitana ou 3x o valor do aluguel.<br> <br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i> <br> <br> <br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Casa Parque Dois Irm\u00e3os Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-19T13:54:50.426Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55996", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2511494021", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T12:04:36.553Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:UAPS Alarico Leite"], "complement": "Casa F (Fundos)", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "840695", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "whatsappNumber": "85999190366", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "380"}, "yearlyIptu": "14", "price": "380", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "legacyZapId": 2410381}, "medias": [{"id": "696fb410c2f15dd6ebb2c61f6de26d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/696fb410c2f15dd6ebb2c61f6de26d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e7417b965e4a362c74348af88ebece7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e7417b965e4a362c74348af88ebece7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2f5d67fa8280f64bbf31b847449bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2f5d67fa8280f64bbf31b847449bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f54f17f684177d580b574fc3ab7b554a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f54f17f684177d580b574fc3ab7b554a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e28c405e5be406b6bae110eb9e35a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e28c405e5be406b6bae110eb9e35a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76c6a2e2f80b95bed237e30554f7679d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c6a2e2f80b95bed237e30554f7679d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16043c1299fbb79a8e95e665516e637d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16043c1299fbb79a8e95e665516e637d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d5c62f807fe936cfe7f67bab92bfc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d5c62f807fe936cfe7f67bab92bfc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "139435682212abaf60256fa6a4b36508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139435682212abaf60256fa6a4b36508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921bf7e88154db5e34a24109c5d126c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921bf7e88154db5e34a24109c5d126c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73aaa140b81171f6d762a1237bb297b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73aaa140b81171f6d762a1237bb297b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee13bfb03326bd7ffed3146755dc4e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee13bfb03326bd7ffed3146755dc4e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b16db3d008e436d1ba19e9bf55d927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b16db3d008e436d1ba19e9bf55d927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1894b0575336f7e53a56ade164667c14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1894b0575336f7e53a56ade164667c14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be679baaeaec0fd0b863a728349e95e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be679baaeaec0fd0b863a728349e95e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba8d9462eba38a4175577c516c56c2b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba8d9462eba38a4175577c516c56c2b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f39087818cb777d295e92874e13d05c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f39087818cb777d295e92874e13d05c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "469d02a2310f7b9fbcd7ada648e2b1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/469d02a2310f7b9fbcd7ada648e2b1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cecb1137dc983bbb64d91c9c25c02371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cecb1137dc983bbb64d91c9c25c02371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "Rua C", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-28m2-aluguel-RS380-id-2511494021/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa, pr\u00f3ximo ao shopping Rio Mar Kennedy, com living, w/c social, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860987", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-05T06:15:21.194Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1102", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564796, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730523}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Olavo Bilac", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11535", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ab6cceedb65969fab06334af9cba6aa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6cceedb65969fab06334af9cba6aa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a8059d698c828070264b307d4e3bc61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a8059d698c828070264b307d4e3bc61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71ac18a4b1b4ba47ea490c181068802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71ac18a4b1b4ba47ea490c181068802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d43071c32790adae04a76206eec382a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d43071c32790adae04a76206eec382a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90180cb34736225fc74f40c81d7b1385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90180cb34736225fc74f40c81d7b1385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b7b3e3af17e2f841189fbb72d71c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b7b3e3af17e2f841189fbb72d71c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5905bf5132e6accb3d6a89e481bca486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5905bf5132e6accb3d6a89e481bca486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb5e48fa893f31ad95c76777694e3e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb5e48fa893f31ad95c76777694e3e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81663810a21ab095462208fa87c01815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81663810a21ab095462208fa87c01815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2facf9cc8ca0040c2cf818e0a968b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2facf9cc8ca0040c2cf818e0a968b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5c0453d155f1bc135bf9a2222b28b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5c0453d155f1bc135bf9a2222b28b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54e6dd2e2aa086ef07d7ac86d0d3db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54e6dd2e2aa086ef07d7ac86d0d3db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ac7978621bb134ab0a77a229ac4fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ac7978621bb134ab0a77a229ac4fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a393cf95fac5ebf5192ca38801e50e7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a393cf95fac5ebf5192ca38801e50e7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74a21e60ccde0b1abaa26e2f438b2d14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a21e60ccde0b1abaa26e2f438b2d14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3459e1d19e31f18cabeeb059202bcc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3459e1d19e31f18cabeeb059202bcc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "909020aa4a323000bec692f06c05c2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/909020aa4a323000bec692f06c05c2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b5a484df37ec3701b02ca20429ff7aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b5a484df37ec3701b02ca20429ff7aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65afe0c44fff662cfe376562515993c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65afe0c44fff662cfe376562515993c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a190e3afcb5d3e90c622e328901164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a190e3afcb5d3e90c622e328901164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ebadf1c2c1735d2898d95fa7550690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ebadf1c2c1735d2898d95fa7550690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7edcafa72047c667ad808a397997bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7edcafa72047c667ad808a397997bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Olavo Bilac", "streetNumber": "1102"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-396m2-aluguel-RS2200-id-2547860987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "CINEMA", "ADULT_GAME_ROOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o, medindo 53m\u00b2, disp\u00f5e de varanda, sala de estar/jantar, WC social, 02 quartos sendo 01 suite, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os. Arm\u00e1rios na su\u00edte, WC's e cozinha.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Presidente Kennedy - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-15T03:16:11.699Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558851676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.844Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355337", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 705", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8754", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2125"}, "yearlyIptu": "104", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "325"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "f7bbe6d52dde36636a23334688dc0d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7bbe6d52dde36636a23334688dc0d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd640af875f958bd95958542830bbbd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd640af875f958bd95958542830bbbd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e4a475c48535ce46350224b1761ef63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e4a475c48535ce46350224b1761ef63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c85acdd7cf533addb45c308fc9d6e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c85acdd7cf533addb45c308fc9d6e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e5cd1f00c3a356498f22a4e2d3d745d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e5cd1f00c3a356498f22a4e2d3d745d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7591a61293e53d8609e37d0157617462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7591a61293e53d8609e37d0157617462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1072a6ad2f30d5f5821a10f0d78b714a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1072a6ad2f30d5f5821a10f0d78b714a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d480f9090edb969d20919edebbb81646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d480f9090edb969d20919edebbb81646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb0a831e720dc8bdba1cf75fbf61114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb0a831e720dc8bdba1cf75fbf61114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f103c0dcf7f961b6048289f2281484a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f103c0dcf7f961b6048289f2281484a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79004a1742d29b68ed90edb02dc9dad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79004a1742d29b68ed90edb02dc9dad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2770b3535aa8451cce98b8a7eabcd672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2770b3535aa8451cce98b8a7eabcd672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c389902ce642b163531235b2da410d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c389902ce642b163531235b2da410d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952e455319bc7f382c1072f5d9ecf6b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952e455319bc7f382c1072f5d9ecf6b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18aeef3379a39107911e52b27c2d3e05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18aeef3379a39107911e52b27c2d3e05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3298aa5b2b89ac091163a9aad9ec7df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3298aa5b2b89ac091163a9aad9ec7df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6118fb57dd31b4b18e1486806b944ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6118fb57dd31b4b18e1486806b944ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-53m2-aluguel-RS1800-id-2558851676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste lindo apartamento com 3 quartos, a uma quadra da Avenida Her\u00e1clito Gra\u00e7a.<br><br>- sala<br>- 2 su\u00edtes (1 revers\u00edvel)<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- despensa<br>- depend\u00eancia<br>- banheiro de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- elevador <br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, academia, supermercados, unidades de sa\u00fade, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-27T19:06:11.034Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2539385006", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.246Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5471", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3377"}, "yearlyIptu": "1312", "price": "2100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1277"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "3fbdf2130e578111e7e6ba5cc1d4fc16", "url": "https://foto360graus.com/insideview/APREDIAL/5471/index.htm", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "4c2e54df3be610846a5ea33e1800f91a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2e54df3be610846a5ea33e1800f91a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a331997332302161cb05e83692bf1663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a331997332302161cb05e83692bf1663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d45adde41d482b816b9551ba58bd7438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45adde41d482b816b9551ba58bd7438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c147b98662228d41a758a652df045ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c147b98662228d41a758a652df045ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5674850c8961ed49324098025fcab06e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5674850c8961ed49324098025fcab06e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6e1ef42ecdf759bc4dff3d3d6278b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6e1ef42ecdf759bc4dff3d3d6278b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e933d0b16cd8cbf1e3c8f7c3840441bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e933d0b16cd8cbf1e3c8f7c3840441bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5744c3966bea922ea13af3d540543c17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5744c3966bea922ea13af3d540543c17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f082d000365323677d7efc0ef4b85c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f082d000365323677d7efc0ef4b85c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f0825749ebd661f21bb18e415da5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f0825749ebd661f21bb18e415da5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "030a46b84b3786ee5fbf733f1b2c6ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/030a46b84b3786ee5fbf733f1b2c6ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e52eba0ec4083fc9e2aec5b0522f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e52eba0ec4083fc9e2aec5b0522f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d970e6c4fc6ddd7fcf83f2439466e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d970e6c4fc6ddd7fcf83f2439466e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb1a7a85f208b888f1b3bf739a6f1680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb1a7a85f208b888f1b3bf739a6f1680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa39fe78be00fcdb4e6800432cf4305d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa39fe78be00fcdb4e6800432cf4305d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af12c7d3a43141366355710a83a9fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af12c7d3a43141366355710a83a9fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1407cdd4e5d4d394d019478a033ea77f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1407cdd4e5d4d394d019478a033ea77f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01fb5ad82dc421b4d05e2eb9fd74a84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01fb5ad82dc421b4d05e2eb9fd74a84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba326fcf5d8f717291281105eae0918c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba326fcf5d8f717291281105eae0918c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37f024fdba8c698b41ebf6fdfa649f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37f024fdba8c698b41ebf6fdfa649f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b1aaa2b80ff20ca961c4b60df76f9f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b1aaa2b80ff20ca961c4b60df76f9f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ddd4bf667f86f2ec4fe9cbb084e63c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ddd4bf667f86f2ec4fe9cbb084e63c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9adcba0246bb46cc5096f30157c1cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9adcba0246bb46cc5096f30157c1cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d3e24272bceff616d340cb93e94cfe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d3e24272bceff616d340cb93e94cfe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c20b0e58a9d5bd40974126443613ec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c20b0e58a9d5bd40974126443613ec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dd38a76898428f47c91191b5dd6992c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dd38a76898428f47c91191b5dd6992c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2971430a37ea4d6e894f8af5fb013505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2971430a37ea4d6e894f8af5fb013505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a5f2b13a73b8fbfdfd83c703bb20a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a5f2b13a73b8fbfdfd83c703bb20a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS2100-id-2539385006/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "GARDEN", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["450"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 4 quartos, a poucos minutos do Shopping Reserva Open Mall.<br><br>- garagem<br>- jardim<br>- varanda<br>- sala<br>- 3 su\u00edtes<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- depend\u00eancia com banheiro<br>- quintal<br>- casa do quintal com banheiro<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo Restaurante Chico do Caranguejo Sul, redes de ensino, supermercados, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 4 quartos, 3 su\u00edtes, 4 vagas, Engenheiro Luciano Cavalcante - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-23T12:29:33.767Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548855960", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.712Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2800", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["450"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "2227", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "7f97b5b483aba5a10bc64021df57e48a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f97b5b483aba5a10bc64021df57e48a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390d945adba6d4c76951995ca5ebeada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390d945adba6d4c76951995ca5ebeada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb867852bb24ab2877971d305f6ba27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb867852bb24ab2877971d305f6ba27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "504fa8c4fd7dfa0240ed665904f5607c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/504fa8c4fd7dfa0240ed665904f5607c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea90d2b53e564037d224aba4a1d94b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea90d2b53e564037d224aba4a1d94b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dc3de34e92b2e26a2859c6421aae22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dc3de34e92b2e26a2859c6421aae22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9deb9f2cd2b44f0943214fab50c3b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9deb9f2cd2b44f0943214fab50c3b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b2b72eb071bc2e34e5ee85a61ba292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b2b72eb071bc2e34e5ee85a61ba292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "821a05b64f0d12f7024f796f01274738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/821a05b64f0d12f7024f796f01274738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f2945bd4e9d4890c6c2902578abe47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f2945bd4e9d4890c6c2902578abe47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc4d1d0c701da4db47b2e784f56f4f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc4d1d0c701da4db47b2e784f56f4f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f54271f1d0e365ac2a6250902b63b8e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f54271f1d0e365ac2a6250902b63b8e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c464a5ce54bfaaff4bb6e33270e671d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c464a5ce54bfaaff4bb6e33270e671d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "668953de38b5742a10f4d748aa23a8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/668953de38b5742a10f4d748aa23a8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58eb86b98baf0553c05513d649661fc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58eb86b98baf0553c05513d649661fc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5a0299360a626ddb4f3865e43645ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a0299360a626ddb4f3865e43645ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc2d2ba5ecdc3d382ddc558c6f3918c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc2d2ba5ecdc3d382ddc558c6f3918c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37b49ab58cc985b610e5b0e35bca7e32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37b49ab58cc985b610e5b0e35bca7e32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "051f037ac8c932ae326c698b0a34052b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/051f037ac8c932ae326c698b0a34052b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8656bbf6298ae479e9097af85fe801c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8656bbf6298ae479e9097af85fe801c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0a2b4f6f9864f3e47c7b55468b1254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0a2b4f6f9864f3e47c7b55468b1254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 450m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-450m2-aluguel-RS3500-id-2548855960/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL NO CARAJ\u00c1S DA MARAPONGA<br><br>Com pre\u00e7o inicial de R$ 100,00 o M\u00b2<br><br>A oportunidade que voc\u00ea esperava!<br><br>Situadas na Avenida Godofredo Maciel ,em um dos bairros que mais crecem em Fortaleza.<br>Excelente local para voc\u00ea que busca uma oportunidade para abrir seu comercio ou uma filial, veja o que voc\u00ea vai encontrar:<br><br>* Amplo Estacionamento.<br>* Seguran\u00e7a 24hrs<br>* Alto Movimento gerado pelo Home Center Caraj\u00e1s<br><br>N\u00e3o perca mais tempo<br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Sala para alugar, 53 m\u00b2 - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T02:30:36.672Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559980859", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-25T02:30:41.466Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0023", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "72e0cfd37535d5b5d36fd4d02840e09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e0cfd37535d5b5d36fd4d02840e09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f6a94a0aca63084a0d61f9a90ffff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f6a94a0aca63084a0d61f9a90ffff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63e590dc56886798ccf84815855bbde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63e590dc56886798ccf84815855bbde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50df0478afa1501cc83152db8445aa65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50df0478afa1501cc83152db8445aa65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ca1fb2d8efb5623d4132969e01cd36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ca1fb2d8efb5623d4132969e01cd36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b692c22d931a69c8d8db71c55e5e957d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b692c22d931a69c8d8db71c55e5e957d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ee9920c6e869650f9d01006e52a32bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ee9920c6e869650f9d01006e52a32bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS5300-id-2559980859/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Shopping Parangaba.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, Hospital Menino Jesus, ag\u00eancia Bradesco, supermercado Lagoa, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>* Alugue e GANHE car\u00eancia no aluguel durante os 04 primeiros meses.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.511Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360784", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.378Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3520", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "94", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2c6a058d59334a53e982b48b32908e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c6a058d59334a53e982b48b32908e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10f7a846e6e91ba3933c674230a037d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10f7a846e6e91ba3933c674230a037d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481e7f4e3b84d2d24d2c1caa68b12756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481e7f4e3b84d2d24d2c1caa68b12756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa71274fbc11a589f0a3d75412f8ebd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa71274fbc11a589f0a3d75412f8ebd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "179fe59db89bc6d207cf8423482e87c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/179fe59db89bc6d207cf8423482e87c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "840d805e7a6b37b096fbc8c9887538e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840d805e7a6b37b096fbc8c9887538e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS400-id-2530360784/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial, t\u00e9rreo e 1\u00b0 andar com banheiro e cozinha.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Em frente \u00e0 Pra\u00e7a Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio (Pra\u00e7a do 5\u00b0 Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia)", "title": "Ponto comercial - Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 612 - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-15T13:50:41.251Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2505381300", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "612", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528983, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724036}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1HL8F6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f0a2b331f687f3f5693bd4f3c3a6ca19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a2b331f687f3f5693bd4f3c3a6ca19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3a81e4342f94bd2b8fb2ac247bb6d98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3a81e4342f94bd2b8fb2ac247bb6d98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1f7f7b3db8950cef256e240fd9a12b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1f7f7b3db8950cef256e240fd9a12b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9856a2b29ca19acbbd30db2ee018025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9856a2b29ca19acbbd30db2ee018025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae0b961234ccf2f5b453caea6006e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae0b961234ccf2f5b453caea6006e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db820aeae1db43db76ea67d28f2d42a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db820aeae1db43db76ea67d28f2d42a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c513b17b079eef4c147bb4a6ba94136b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c513b17b079eef4c147bb4a6ba94136b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ef80a8aa72109667430bb1578ae3d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ef80a8aa72109667430bb1578ae3d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e42bba072974aa907633f19e91e29679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e42bba072974aa907633f19e91e29679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6215ed208c12d0d62d07c3cece2c7fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6215ed208c12d0d62d07c3cece2c7fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d8c0e6f412943f30afa7c4af605e58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8c0e6f412943f30afa7c4af605e58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4337dd7000391cb5e6020027c5f93d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4337dd7000391cb5e6020027c5f93d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "612"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-73m2-aluguel-RS1000-id-2505381300/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL COM MAIS DE 100M2, BANHEIRO, QUINTAL PROX. AS CASAS XAVIER.", "title": "PONTO COMERCIAL COM MAIS DE 100M2, BANHEIRO, QUINTAL PROX. AS CASAS XAVIER.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.298Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229703", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60543451", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1487", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604599, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789595}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oscar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:4368", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Comercial Morgana", "CS:Bodega da Rosa", "CS:Padaria Ana Risorlange", "CS:Panificadora Nova Rep\u00fablica", "CS:Disk \u00c1gua", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72311", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "317", "price": "1200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "44aae0963f61532dc4498df74ae2e4ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44aae0963f61532dc4498df74ae2e4ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7663016c8784e53e05262bbac468eeb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7663016c8784e53e05262bbac468eeb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2511fb8c476df97f12c56480132a34a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2511fb8c476df97f12c56480132a34a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f38701d43501609f360018e1a23b428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f38701d43501609f360018e1a23b428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e121ed6ea34338c2cd1f687ebad04db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e121ed6ea34338c2cd1f687ebad04db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Avenida Oscar Araripe", "streetNumber": "1487", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-bom-jardim-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS1200-id-2548229703/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 3 quartos sendo 2 su\u00edte, a poucas quadras da Avenida Godofredo Maciel?<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- 2 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T03:13:34.987Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553369460", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.469Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Vila Pery", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Parangaba", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:FOSFATEC", "VP:A Ruralista", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6368", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "d4942c4f57a607025c2511ca536c4ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4942c4f57a607025c2511ca536c4ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72a8a77dcba5ddc1b3877a65628fa58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72a8a77dcba5ddc1b3877a65628fa58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38408944e57df8b927a8e6c58a32a9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38408944e57df8b927a8e6c58a32a9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a83ad1ffc30f5fa0d5170ccb5d8f125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a83ad1ffc30f5fa0d5170ccb5d8f125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b850aa9c2c1b7dffcfdbd8fa858056ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b850aa9c2c1b7dffcfdbd8fa858056ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fcc2516d94dd9909c063d726246e362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fcc2516d94dd9909c063d726246e362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0137086e5508623fc1521d7dbf51cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0137086e5508623fc1521d7dbf51cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc9015c9322351d349dac0508c1f10d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc9015c9322351d349dac0508c1f10d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd5290f7ffe62b0e1e360118d0c7e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd5290f7ffe62b0e1e360118d0c7e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb8b30942fecf528c43b2e30ffed7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb8b30942fecf528c43b2e30ffed7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79c80e4f844565244c68b82aa4930c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79c80e4f844565244c68b82aa4930c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd3b9b4d0759aa4b9bdb88297f8bb51c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd3b9b4d0759aa4b9bdb88297f8bb51c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70aa2a53edf9db8eefea1392c33c54db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70aa2a53edf9db8eefea1392c33c54db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68813dbd3343a42799512cac0756670c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68813dbd3343a42799512cac0756670c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24941cea6740eda7e9590d37ce3aa14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24941cea6740eda7e9590d37ce3aa14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6b1840cd0cd41d8d51eef3c856bc8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6b1840cd0cd41d8d51eef3c856bc8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b95f810745107285bcc7017bb8b95241", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b95f810745107285bcc7017bb8b95241/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d61394a4eebc00e532c2ca6db6936fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d61394a4eebc00e532c2ca6db6936fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7963be3fc94efa585e63d1c2d799f9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7963be3fc94efa585e63d1c2d799f9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9fcbd3c2f18c94126ffb164275a545", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9fcbd3c2f18c94126ffb164275a545/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61afc0fc72496adfeb1ef2974d35e956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61afc0fc72496adfeb1ef2974d35e956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c75439f9f69dc5f1355d87c1dbebbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c75439f9f69dc5f1355d87c1dbebbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575b3bfbef893d86cc46c06930fb13ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575b3bfbef893d86cc46c06930fb13ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1500-id-2553369460/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["366"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Terreno com 366m\u00b2 no bairro Papicu, localizado na rua \u00c1vila Goulart, a poucos metros das avenidas Engenheiro Santana Jr. e Alberto S\u00e1, regi\u00e3o com diversos estabelecimentos comerciais, aquecida para neg\u00f3cios! Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - PAPICU", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.699Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462578", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49626", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["366"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "63efdb1523a45dc9ce0746f5e57d1237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63efdb1523a45dc9ce0746f5e57d1237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90279724d773ce85f6d41c442b975cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90279724d773ce85f6d41c442b975cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9f1a2329a5ae710030478dbb498248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9f1a2329a5ae710030478dbb498248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 366m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-366m2-aluguel-RS2500-id-2541462578/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis vende ou aluga casa triplex, perfeita para fins comerciais. <br><br><br>T\u00e9rreo com espa\u00e7o comercial, 2 consult\u00f3rios grandes com banheiros internos, copa, recep\u00e7\u00e3o com banheiro masculino/feminino. Segundo andar com sala ampla, banheiro, 1 quarto e 1 su\u00edte. Terceiro andar com sala ampla e 2 quartos. <br><br><br>H\u00e1 possibilidade de fazer garagem que cabem at\u00e9 dois carros. Im\u00f3vel precisa de reformas e reparos. Propriet\u00e1rio faz concess\u00e3o de 50% no aluguel do primeiro ano. Propriet\u00e1rio estar\u00e1 refornando a faixada e a op\u00e7\u00e3o t\u00e9rreo n\u00e3o cont\u00e9m fotos no momento.<br><br><br>Valor do aluguel somente do t\u00e9rreo: R$ 2.500,00.<br><br><br>Valor do aluguel do 2\u00ba e 3\u00ba andar: R$2.300,00.<br><br><br>Valor do aluguel do triplex completo: R$3.800,00.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Casa triplex para venda ou loca\u00e7\u00e3o, na Aldeota - CA6905", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T23:58:33.752Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555986087", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "18", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512244, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734733}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Capit\u00e3o Ant\u00f4nio Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA6905", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "120", "price": "3800", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "120", "price": "1200000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "51b8094fc707fce7a14eba384faf34d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51b8094fc707fce7a14eba384faf34d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c5be6e2a1d950e9aac12fa54c5493e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c5be6e2a1d950e9aac12fa54c5493e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8480e06af11b2e90252afb905d7a483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8480e06af11b2e90252afb905d7a483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd09b5d78f5c7ebb9b39b2b4f454dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd09b5d78f5c7ebb9b39b2b4f454dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97a1ffdef2324098fd0c433b12ebe5a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97a1ffdef2324098fd0c433b12ebe5a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc3b2dc98ab6d62a19804e278bcf2385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc3b2dc98ab6d62a19804e278bcf2385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb96b6f062f7ce1f172a5cae4cb2655d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb96b6f062f7ce1f172a5cae4cb2655d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34dc401b4e850fb3a8d6a64f4a6b2046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34dc401b4e850fb3a8d6a64f4a6b2046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3cabf7c038cc8a2c9a43495f9759ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3cabf7c038cc8a2c9a43495f9759ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23e552077e1db09175f15072a454c036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23e552077e1db09175f15072a454c036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d41b584554069e7d2b171dc008ddbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d41b584554069e7d2b171dc008ddbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b58f807b17983ba843a277f4fb49d1e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b58f807b17983ba843a277f4fb49d1e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a6b1dad2fa5746b4f1148cf465d8325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a6b1dad2fa5746b4f1148cf465d8325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da3c3758d84769752617fce58b22f3a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da3c3758d84769752617fce58b22f3a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d86b4ffc058ba2db113880bd5c01074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d86b4ffc058ba2db113880bd5c01074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94a9d5f0dd1908673803f67021d57d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94a9d5f0dd1908673803f67021d57d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cd1adb9e9762cfe4b614e4ec9d55905", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cd1adb9e9762cfe4b614e4ec9d55905/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30075ca1088c543db00c1632f044a3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30075ca1088c543db00c1632f044a3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66b12c0fbc743167ac9c6b3206b6263f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66b12c0fbc743167ac9c6b3206b6263f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5da4307ed9a6d520f759a757fa1e708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5da4307ed9a6d520f759a757fa1e708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Capit\u00e3o Ant\u00f4nio Aguiar", "streetNumber": "18", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Casa com 6 Quartos para venda ou aluguel, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-300m2-venda-RS1200000-id-2555986087/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Shopping Parangaba.<br><br>* grade na porta<br>* piso cer\u00e2mica<br><br>Localizada pr\u00f3ximo esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, Hospital Menino Jesus, ag\u00eancia Bradesco, supermercado Lagoa, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>* Alugue e GANHE car\u00eancia no aluguel durante os 04 primeiros meses.<br> <br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.825Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359568", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.460Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3048", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "70", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "4bd4248843f2b8c2722f861ff353d8e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd4248843f2b8c2722f861ff353d8e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7c6a34e28bd99ba62811281edceb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7c6a34e28bd99ba62811281edceb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "903f20e1128cf6259e606469aec669fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/903f20e1128cf6259e606469aec669fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9f29b86ca10d930d367be1fa56f0fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9f29b86ca10d930d367be1fa56f0fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb077d851e64e5007524ee2e3750744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb077d851e64e5007524ee2e3750744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31f93116db10f7128b411061fdb398ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31f93116db10f7128b411061fdb398ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS400-id-2530359568/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-06T17:26:52.692Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533615775", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.374Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 904", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3053", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "7fabf085d3ebf2d506e46a5cedf540c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fabf085d3ebf2d506e46a5cedf540c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75e11a062f05f263bb9a675b8542320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75e11a062f05f263bb9a675b8542320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d20c433ac877d0e2109cb5bd39d90ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d20c433ac877d0e2109cb5bd39d90ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "944f4da71c8bc94796419fbb65a32025", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944f4da71c8bc94796419fbb65a32025/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29f31e37bdb2aac2d7052e4f7e34aff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29f31e37bdb2aac2d7052e4f7e34aff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85632b0cbd3033890549d377dc6f4bc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85632b0cbd3033890549d377dc6f4bc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cb3df609e20e1f494a83377b508c55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cb3df609e20e1f494a83377b508c55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adbe5da6816de0e9cc982fa6aa2632f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adbe5da6816de0e9cc982fa6aa2632f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57448e5e8a3aee750314c593d824128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57448e5e8a3aee750314c593d824128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a66a7644bcebffa90c4ddb2240a9b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a66a7644bcebffa90c4ddb2240a9b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f6c1b3a4dcad4bf6cc40798af06a7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f6c1b3a4dcad4bf6cc40798af06a7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3f4e1d61b39a09dedffee32912e3e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3f4e1d61b39a09dedffee32912e3e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ac2921118723d535a565084460460b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ac2921118723d535a565084460460b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d56a6431f24638e3336fd604dbc1aca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d56a6431f24638e3336fd604dbc1aca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee31bf5efa3afd1302f7517f7660ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee31bf5efa3afd1302f7517f7660ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d04efd141e1b6f0ba9a64268997de69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d04efd141e1b6f0ba9a64268997de69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac12900b1453d46282dcbbdcde8ea3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac12900b1453d46282dcbbdcde8ea3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1035fde89fe95ca7b1b1beab265bdfd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1035fde89fe95ca7b1b1beab265bdfd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6a023e5f72f1bd9ec78df6dbd742879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6a023e5f72f1bd9ec78df6dbd742879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a84e36d78f0b36f67c1db4026288cdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a84e36d78f0b36f67c1db4026288cdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a333efc99659c9dd072eb59bf65f565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a333efc99659c9dd072eb59bf65f565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9522fced8af6fc2ceb3859627d6121af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9522fced8af6fc2ceb3859627d6121af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f091580b50c7232e68af07e616898536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f091580b50c7232e68af07e616898536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79165baea95e748af9a6dc58e55a120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79165baea95e748af9a6dc58e55a120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60304bee838528104743506a5d43093a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60304bee838528104743506a5d43093a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45303e6728616f53a0f5583432818c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45303e6728616f53a0f5583432818c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44bf066a68a8ad11223acd7ff7686312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44bf066a68a8ad11223acd7ff7686312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169f123074efb89c3390310a0990d6b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169f123074efb89c3390310a0990d6b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b49ebfe6fb252ba78e026188b45c6b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b49ebfe6fb252ba78e026188b45c6b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2533615775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Residencial Ol\u00edmpio<br><br>2 Quartos<br>1 W.C. Social<br>Cozinha<br>Sala", "title": "Apartamento para aluguel", "stamps": [], "createdAt": "2017-10-04T11:36:11.443Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24550795", "id": "86642910", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:21.417Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761580", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ol\u00edmpio de Noronha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Padaria da Gula", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Geisa Padaria", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AG0222_02", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "489c63b66ff8285697c6c94ed7bd31ca", "url": "https://youtu.be/cg-IzpqSw_c", "type": "VIDEO"}, {"id": "6d28662aede0ef0e7fa032d5f0eea7b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d28662aede0ef0e7fa032d5f0eea7b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93e7963228186dc9323e9bb907447e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93e7963228186dc9323e9bb907447e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfc4df1c07be36d0d071c37488468e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfc4df1c07be36d0d071c37488468e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d90f92a3697a266b716918bb8f8740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d90f92a3697a266b716918bb8f8740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79da9cd16afad13284dc3509f9b0fac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79da9cd16afad13284dc3509f9b0fac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555b6a49085c0cff2425c63d4d3508b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555b6a49085c0cff2425c63d4d3508b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f556e45c390497954cc3565c9899871b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f556e45c390497954cc3565c9899871b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Ol\u00edmpio de Noronha", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS600-id-86642910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 120 M\u00b2 ( Altos )<br><br>sala, 2 wc social .<br><br>R$2.500,00<br><br><br>Contato: <br>whatsapp: <br>fixo: -", "title": "Sala para alugar, 120 m\u00b2 por R$ 2.500,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:09:18.967Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21031", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451646294", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T17:20:10.863Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115281", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0053", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "advertiserContact": {"phones": ["8532731834", "8599090345"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0efc5b95-8dd3-28de-5154-ff535dee9561", "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "licenseNumber": "00642-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44316, "legacyZapId": 2460363}, "medias": [{"id": "32f9c59e59c19713ff07ef8d7ff59820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f9c59e59c19713ff07ef8d7ff59820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b605a9a614cc92ebe0e48dc170abad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b605a9a614cc92ebe0e48dc170abad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a41bd8879f0340e3b530c1b089b7c8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a41bd8879f0340e3b530c1b089b7c8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a263dadd8beada0f95249a322807b8e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a263dadd8beada0f95249a322807b8e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0af407bef2f6958dc9c83d220246dea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0af407bef2f6958dc9c83d220246dea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "449ec666af10f0a49fa1caeec3a0ef2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/449ec666af10f0a49fa1caeec3a0ef2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c93e929e51840a0c87b580664a0291", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c93e929e51840a0c87b580664a0291/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af4ec13cfc5b8c38d7dbe150d8bbe6e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af4ec13cfc5b8c38d7dbe150d8bbe6e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913295822cbb283ff676259ea798d07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913295822cbb283ff676259ea798d07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SM - ADMINISTRADORA LTDA - ME", "href": "/44316/sm-administradora-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS2500-id-2451646294/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DISABLED_ACCESS", "PARKING"], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE PR\u00c9DIO COMERCIAL NA MESSEJANA LOGO AP\u00d3S A LAGOA DE MESSEJANA <br><br>COM 20 DE FRENTE X 30 DE FUNDOS \u00c9 UMA \u00d3TIMA OP\u00c7\u00c3O PARA SEU NEG\u00d3CIO EM UMA \u00c1REA 100% COMERCIAL NA CIDADE <br><br>POSSUI ESCRIT\u00d3RIOS / TODO COM VAGAS DE GARAGEM NA FRENTE PARA CLIENTES / BANHEIROS <br><br>PR\u00d3XIMO DA LAGOA DE MESSEJANA SENTIDO PRAIA - SERT\u00c3O <br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se Pr\u00e9dio Comercial na Messejana", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-12T19:31:26.957Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2477843548", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-11T18:20:28.018Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "207", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493651, "source": "GOOGLE", "lat": -3.829334}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "19UHMM6", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "faea14d9726d951e626432d43169d222", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faea14d9726d951e626432d43169d222/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa85d987efbb02727452cbd0e5627c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa85d987efbb02727452cbd0e5627c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b2475f61f155be8f49d2e0400c7981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b2475f61f155be8f49d2e0400c7981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6587de11313c9cc7c171b84f87b61a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6587de11313c9cc7c171b84f87b61a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "890f36ab64d193096d5f9dcf58debc83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/890f36ab64d193096d5f9dcf58debc83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f4fe03bbd0359d1edb679c4bff4600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f4fe03bbd0359d1edb679c4bff4600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d9bdf56cb3cf2da4ff655b27f788fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d9bdf56cb3cf2da4ff655b27f788fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89cb524a9b47782ef964542770c16a7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89cb524a9b47782ef964542770c16a7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98026d6bf4fb7e95ea31b239c492f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98026d6bf4fb7e95ea31b239c492f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd43e86aa96b5ae0587b6e8a1a0f84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd43e86aa96b5ae0587b6e8a1a0f84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e1aa4fe160451b9890fa0178448d488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e1aa4fe160451b9890fa0178448d488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e243d32e1bdf85925d19194a4df7171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e243d32e1bdf85925d19194a4df7171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Padre Pedro de Alencar", "streetNumber": "207"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS15000-id-2477843548/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["71"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, 02 QUARTOS, BANH. SOCIAL, COZINHA, DESPENSA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E QUINTAL.", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-09-28T13:43:40.118Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536267786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T07:38:48.404Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110301", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2337", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518108, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740911}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "852", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["71"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "26932aac26e3384ecb796684e60ef9c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26932aac26e3384ecb796684e60ef9c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e94d4b91410bdc44dd1ed3402c12a7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e94d4b91410bdc44dd1ed3402c12a7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a295701ea304adc41fa0bb9f54b78c21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a295701ea304adc41fa0bb9f54b78c21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd8194310a0a343a64d0f3ea33d515d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd8194310a0a343a64d0f3ea33d515d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5154dae74b45884d6c78851d5fc2d14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5154dae74b45884d6c78851d5fc2d14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f884878969ea52f0fedb3e0064abb91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f884878969ea52f0fedb3e0064abb91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f19e42379de2e47f490620c54780c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f19e42379de2e47f490620c54780c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b845350f94bfe61d4dff664f563cd70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b845350f94bfe61d4dff664f563cd70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8146afb1041486695d4060139dc1463", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8146afb1041486695d4060139dc1463/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11602098619b3fabf42ad50b08e85a99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11602098619b3fabf42ad50b08e85a99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aa58020230b22572d5e14c77e47fd7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aa58020230b22572d5e14c77e47fd7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6ee2c96a79737c31a269b258bc4854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6ee2c96a79737c31a269b258bc4854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "172c7dec29d976794e9c40ca10860544", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/172c7dec29d976794e9c40ca10860544/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37f29943031e614c018a49f8e51c2c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37f29943031e614c018a49f8e51c2c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "260c22af7e2f3ce6c77734d8fba3905e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/260c22af7e2f3ce6c77734d8fba3905e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jo\u00e3o Cordeiro", "streetNumber": "2337"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 71m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-71m2-aluguel-RS800-id-2536267786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE APARTAMENTO NA RUA ROCHA LIMA<br><br>APTO 301:<br>SALA COM ARM\u00c1RIOS DE COZINHA / QUARTO / BANHEIRO COM BLINDEX E ARM\u00c1RIO / VARANDA<br><br>PR\u00d3XIMO DA AV. DOM MANUEL / PR\u00d3XIMO DO HOSPITAL DA CRIAN\u00c7A / PR\u00d3XIMO DA CENTRAL DO HAP VIDA / COM V\u00c1RIAS LINHAS DE \u00d4NIBUS PR\u00d3XIMAS, NA DOM MANUEL E NA HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A<br><br>*a taxa de condom\u00ednio \u00e9 um rateio de despesas entre moradores, consulte m\u00e9dia de valores mensais*<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES ENTRE EM CONTATO CONOSCO HOJE MESMO", "title": "Aluga-se Apartamento na Rua Rocha Lima", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-26T20:01:34.962Z", "floors": [3], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2528653693", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T13:21:20.820Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rocha Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1FQU99Q", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "c0dda775143fc088fa4c76489184b16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0dda775143fc088fa4c76489184b16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c356b32e8a49bfbef33400ec137217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c356b32e8a49bfbef33400ec137217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d129aec4fb86b5fc62a908974b1907e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d129aec4fb86b5fc62a908974b1907e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "052bdaf9baac9e5d22865bcad0b9f822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/052bdaf9baac9e5d22865bcad0b9f822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca714a8388746e17d753ac75eeef8b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca714a8388746e17d753ac75eeef8b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19ad3ba2711749e6e6e88db4f73a3c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19ad3ba2711749e6e6e88db4f73a3c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1face34fff66f1af86f1e89c877799bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1face34fff66f1af86f1e89c877799bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e01f49372ec1fcc35045edf6398abc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e01f49372ec1fcc35045edf6398abc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b2fea491a74841b5e40c198b2d279d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b2fea491a74841b5e40c198b2d279d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb809361a368284efd128fc2ac5b0342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb809361a368284efd128fc2ac5b0342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17d28230b1e7c8f3615f27d4dd0f14db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17d28230b1e7c8f3615f27d4dd0f14db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbf3f28068e1517bb56f89be102cbae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbf3f28068e1517bb56f89be102cbae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c9527a2c349721c28f0d69b12b788d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c9527a2c349721c28f0d69b12b788d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b4053721b9b189c783a61ce7812639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b4053721b9b189c783a61ce7812639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19f8ee84b4659cc4b0d21ced92c4a07a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f8ee84b4659cc4b0d21ced92c4a07a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f73d37ef0157a8800fe225ad481bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f73d37ef0157a8800fe225ad481bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfe967d57fa94ca3e2e086bf7fa2f1a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfe967d57fa94ca3e2e086bf7fa2f1a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Rocha Lima", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2528653693/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Lojas muito bem localizadas, pr\u00f3ximas a Tok&Stok, espa\u00e7os de 45m\u00b2 a 90m\u00b2, loja, WC\u00b4s. Entrada pela Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-22T06:04:04.177Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552471194", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-29T07:23:24.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821750", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3636", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481039, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787109}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Fundos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13973", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cd09162d264c4973bca775806e385748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd09162d264c4973bca775806e385748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f486c733fb443a2b3d7a99b8f50fb76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f486c733fb443a2b3d7a99b8f50fb76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0edf986244ba8ea2f15a825a926d2993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0edf986244ba8ea2f15a825a926d2993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f484f90561d68149133ec4d27ed2d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f484f90561d68149133ec4d27ed2d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54c5a43c6c6d9ecaa0df694129c7bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54c5a43c6c6d9ecaa0df694129c7bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51bbd20c585f6b61f8669ec216ba46d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51bbd20c585f6b61f8669ec216ba46d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c8598f9138da527dff53999dec9e42d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c8598f9138da527dff53999dec9e42d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ed5d09e5aa5417f0ddad258eb5f748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ed5d09e5aa5417f0ddad258eb5f748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4d4b3ba796e272a14bbc6aacc28d3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4d4b3ba796e272a14bbc6aacc28d3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ce38dea497b83f7ba4983c04c54bd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ce38dea497b83f7ba4983c04c54bd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3636", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS5000-id-2552471194/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["975"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para alugar no bairro Cambeba com 975m\u00b2, \u00f3timo para voc\u00ea construir o seu ponto comercial ou im\u00f3vel, ele est\u00e1 localizado num dos melhores bairros de Fortaleza, pois \u00e9 um bairro tranquilo e calmo. <br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es entre em contato conosco e agende a sua visita presencial no im\u00f3vel.", "title": "Lote / Terreno em Cambeba - Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T19:18:17.906Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549461834", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T16:18:42.179Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "249", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["975"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3450"}, "yearlyIptu": "200", "price": "3450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a2f7d2cf5f74e2b460fc4b14ffd94833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f7d2cf5f74e2b460fc4b14ffd94833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de372b359b3faa280bbaed68fbefa29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de372b359b3faa280bbaed68fbefa29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7d9c00be7bdc243f6a35c558979287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7d9c00be7bdc243f6a35c558979287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc6d4764b6a67585f6e5bc3db00539f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc6d4764b6a67585f6e5bc3db00539f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e44f637fb0a49ac0a919b38b95ec1bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e44f637fb0a49ac0a919b38b95ec1bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75cf522823117f77167dbba4a8659e7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75cf522823117f77167dbba4a8659e7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0bb17403663d28a043b64774511121a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0bb17403663d28a043b64774511121a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b73cdec9d23f0cb4ea85741c0234519f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b73cdec9d23f0cb4ea85741c0234519f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 975m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-975m2-aluguel-RS3450-id-2549461834/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento a poucas quadras do 27\u00b0 Distrito Policial<br><br>- sala<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- varanda<br>- banheiro<br>- garagem <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Academia John & Jessi, restaurantes, redes de ensino, supermercado, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Bonsucesso - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-05T05:12:01.939Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557288053", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.285Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60520490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Vila Pery", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Pery", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria da Granja Portugal", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "872", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "278", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "008aeae9e500af43a3c2e36ab65d37cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008aeae9e500af43a3c2e36ab65d37cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e0decd471ee09b02cdf777017c964a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e0decd471ee09b02cdf777017c964a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b46d0ba4cad1814fdb7cc5deec02c58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b46d0ba4cad1814fdb7cc5deec02c58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d1085c7dd90b9e1fd038ecbdc50dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d1085c7dd90b9e1fd038ecbdc50dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7124dacbe2809ef8ef9778065752ab3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7124dacbe2809ef8ef9778065752ab3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0a9864686e6be4d1dcdafb4eccf14b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0a9864686e6be4d1dcdafb4eccf14b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e675bd10d43e16cb2765d2dbbe34fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e675bd10d43e16cb2765d2dbbe34fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d58af916d7fb2b55b8496762ba798d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d58af916d7fb2b55b8496762ba798d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9a447f020cf908eb4b17fde2b15d97a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9a447f020cf908eb4b17fde2b15d97a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4c0b29eaac2c1158c12fda3c1389749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4c0b29eaac2c1158c12fda3c1389749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fc0b87083fabba0137675c40bc40c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fc0b87083fabba0137675c40bc40c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700a6b97069da7eacbcdad3c8aa7373c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700a6b97069da7eacbcdad3c8aa7373c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Bonsucesso", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS750-id-2557288053/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "POOL", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["387"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa plana com 3 su\u00edtes para alugar com 387m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, terreno com 567m\u00b2 de \u00e1rea total, sala de estar e jantar, cozinha convencional, \u00e1rea de servi\u00e7o, 5 vaga(s) de garagem e quintal.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou -", "title": "Casa plana com 3 su\u00edtes para alugar.", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-30T08:38:01.024Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546323205", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1160", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502557, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786377}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Vasconcelos de Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Professora Maria da Concei\u00e7\u00e3o Porfirio Teles"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1735", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["567"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "130", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "6dea16d4a62046460b3124b20e897a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dea16d4a62046460b3124b20e897a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9349a0dd230a0da0c426c41bc7a3b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9349a0dd230a0da0c426c41bc7a3b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce0d2dca65738badf56188688d808263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce0d2dca65738badf56188688d808263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e685f3781b750b1c31a8a1bbc8052c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e685f3781b750b1c31a8a1bbc8052c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5047d49665e580c66eb531f4caaa165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5047d49665e580c66eb531f4caaa165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb631f530be7e5369359d50d94447181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb631f530be7e5369359d50d94447181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c19c0576b6c7f5199954f8093ffecd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c19c0576b6c7f5199954f8093ffecd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac2b7ab189587ba36991078b13af19f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac2b7ab189587ba36991078b13af19f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c23e8265624f5672c7218a01a705ad2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c23e8265624f5672c7218a01a705ad2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0e847df65961396097217ecdd70d01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0e847df65961396097217ecdd70d01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Francisco Vasconcelos de Arruda", "streetNumber": "1160"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 387m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-com-garagem-387m2-aluguel-RS2500-id-2546323205/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "KITNET COM 01 QUARTO, SALA, COZINHA E WC SOCIAL. <br>LUZ INDIVIDUAL E \u00c1GUA RATEADA NO BOLETO.<br>IPTU R$ 176,64/ANO<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "KITNET NO JARDIM AM\u00c9RICA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-08T12:06:29.683Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543923919", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-26T16:02:58.016Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541287, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754625}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana N\u00e9ri", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Edif\u00edcio Quitinet Apartamento 08", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L188", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "6153a518689fa2c667cc2b79e9b25f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6153a518689fa2c667cc2b79e9b25f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d0b4beb53fcf8027104564ce2ead07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d0b4beb53fcf8027104564ce2ead07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b51c39ce1da4af4de87da5b99fb5b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b51c39ce1da4af4de87da5b99fb5b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65f2f780d26c8eeaf7ab0a748d21121d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65f2f780d26c8eeaf7ab0a748d21121d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de0f9a4aab5feb6b927186ec60ad9582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de0f9a4aab5feb6b927186ec60ad9582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7a6427b7469d17a8384abe82fadfaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7a6427b7469d17a8384abe82fadfaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0de3101f96e6bc78a511b784bf7939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0de3101f96e6bc78a511b784bf7939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b41af50631330e07d1d02bb738a89e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b41af50631330e07d1d02bb738a89e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Ana N\u00e9ri", "streetNumber": "153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS350-id-2543923919/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["231"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta maravilhosa casa com 7 su\u00edtes, a poucas quadras da Avenida Washington Soares.<br><br>- vagas para at\u00e9 6 carros<br>- piscina<br>- deck<br>- varanda<br>- 3 salas<br>- 1 quarto<br>- banheiro social<br>- depend\u00eancia<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, ag\u00eancias banc\u00e1rias, grandes supermercados, restaurantes, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, Via Sul Shopping, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 7 quartos, 7 su\u00edtes, 6 vagas, Parque Manibura - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.464Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359527", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.353Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821775", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [7], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4079", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["231"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "1609", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "76f7684876616f3edacc1a59c295e410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f7684876616f3edacc1a59c295e410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8acc7eaff10bd781ccb25f5401cfeea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8acc7eaff10bd781ccb25f5401cfeea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10eddbbbdf7c2afdd930b38ec0a4306f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10eddbbbdf7c2afdd930b38ec0a4306f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46cb2e02a25df6deacf9a3c975735479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46cb2e02a25df6deacf9a3c975735479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5da011569d5296e86a7f7684155d34f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5da011569d5296e86a7f7684155d34f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9fda7bf166c953cf5fb607722a53d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9fda7bf166c953cf5fb607722a53d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eab1a78c33443e4eeb327ed79b2a575b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab1a78c33443e4eeb327ed79b2a575b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef6158fd8448bcba6a3962a97b1054e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef6158fd8448bcba6a3962a97b1054e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a93cf456fd4327829670c29c51b4420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a93cf456fd4327829670c29c51b4420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57df9aabb69863a4a86f695e0022ca43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57df9aabb69863a4a86f695e0022ca43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51fe37957640040ffcb72cf409938ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51fe37957640040ffcb72cf409938ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a6bba8afc387dcfe2825c9c90028810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a6bba8afc387dcfe2825c9c90028810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ecade8f0d12db1b94a0c9071f63650f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ecade8f0d12db1b94a0c9071f63650f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a37a9acbc4b849f1121d7b8ad61f5836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a37a9acbc4b849f1121d7b8ad61f5836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8a46d1c7c36aadd135a43202bd29d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8a46d1c7c36aadd135a43202bd29d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84cad795850f4fca0931c174fd4df380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84cad795850f4fca0931c174fd4df380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "198909f2b40123d0237cf12691e705fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/198909f2b40123d0237cf12691e705fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc522dc45c2016195f129565a83401d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc522dc45c2016195f129565a83401d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a36c993f9a7c71f2d3ecba42c26daed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a36c993f9a7c71f2d3ecba42c26daed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Manibura", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 231m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-231m2-aluguel-RS12000-id-2530359527/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial na Aldeota, medindo 32m\u00b2, lavabo e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 12 andares, sendo 11 salas por andar, portaria, 03 elevadores, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia e alarme.", "title": "SALA para aluguel, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-12T04:37:09.571Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537745901", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.313Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7239", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "947"}, "yearlyIptu": "365", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "297"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "b18645e135934ef09a5f4d04310af688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b18645e135934ef09a5f4d04310af688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbbccf57c00a1bb4a12938e88c1d14fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbbccf57c00a1bb4a12938e88c1d14fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "002e9524af5c0d81cd5200febff38f97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/002e9524af5c0d81cd5200febff38f97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13acc90953bb6528049a0afda0c6d1a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13acc90953bb6528049a0afda0c6d1a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a9e29f925d2d41db4091b19673d23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a9e29f925d2d41db4091b19673d23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5123418d6653604f5032200e724e0294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5123418d6653604f5032200e724e0294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ded5556f5b733ad79cd55cd2c015ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ded5556f5b733ad79cd55cd2c015ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2537745901/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA NO MEIRELES", "title": "SALA NO MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T16:19:08.797Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553978613", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T17:12:50.121Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "906", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493328, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734767}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4764", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "b4ad89503def54a193e584b365926e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ad89503def54a193e584b365926e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09db963dcdde191a8635999115533601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09db963dcdde191a8635999115533601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48dfb058c553a9ff60618eb805cc9d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48dfb058c553a9ff60618eb805cc9d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309546ba0507121b14eddb6ca055e560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309546ba0507121b14eddb6ca055e560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71eb38ebd4bdb0ae6bdac88ceee9328f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71eb38ebd4bdb0ae6bdac88ceee9328f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55f45036a9014bd1912d0804e3c5f1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55f45036a9014bd1912d0804e3c5f1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "906"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS800-id-2553978613/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas comerciais Complexo Via Clinic <br><br>T\u00e9rreo:<br>16, 18, 19 e 20 - 2,83x4,99m - aproximadamente 14m2<br>Salas com banheiros <br><br>Pacote loca\u00e7\u00e3o: R$550 aluguel e R$1650 o condom\u00ednio<br><br>Primeiro piso:<br>13B (sala menor - sem banheiro) 2,87x2,69m Aproximadamente 8,00m2<br>13C (sala maior - com banheiro - do tamanho das salas de baixo) 3,81x3,66m - Aproximadamente 14m2<br>11C (sala menor - sem banheiro - mais iluminada) 3,40x3,92m - Aproximadamente 13m2 <br><br>Pacote Loca\u00e7\u00e3o: 13 B - R$400 aluguel e R$1200 o condom\u00ednio.<br><br>Pacote Loca\u00e7\u00e3o: 13 C com banheiro privativo <br>475 aluguel e 1425 o condom\u00ednio<br><br>Pacote Loca\u00e7\u00e3o: 11 C - com janel\u00e3o <br>500 aluguel e 1500 o condom\u00ednio<br><br>Hor\u00e1rio: 07:00 as 21:00h <br><br>Portaria com 2 recepcionistas e 1 zelador, funcionando at\u00e9 21h", "title": "Alugo salas comerciais NOVAS na VIA CLINIC, de aproximadamente 14m com Recepcionistas e Zelador", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T18:14:41.531Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563352436", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T18:23:40.866Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503346, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747709}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Contato WhatsApp: 85 996132884 (Salas)", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "6d0c438b9edd9d395b11d07ce8182486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d0c438b9edd9d395b11d07ce8182486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b12ff33a906ca93d004606992cf31de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b12ff33a906ca93d004606992cf31de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9fdd313a01cf3f14ec6ffa99efef39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9fdd313a01cf3f14ec6ffa99efef39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3979620bb20fb23213cb9d6a4de318aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3979620bb20fb23213cb9d6a4de318aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff6b086a2bd275a249f2008165198cab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff6b086a2bd275a249f2008165198cab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99815701320252f2d5047652c4e753b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99815701320252f2d5047652c4e753b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e60d341eb71d7f8fce77adfaade98142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e60d341eb71d7f8fce77adfaade98142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0696b22503643552096e3aa983a48846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0696b22503643552096e3aa983a48846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a31b5dea85fa850a5a39394f5b8c2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a31b5dea85fa850a5a39394f5b8c2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa00b68b39586d65ac4792f22e7af896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa00b68b39586d65ac4792f22e7af896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99d8e330b6d0935a339e6fc2d9b4b7b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99d8e330b6d0935a339e6fc2d9b4b7b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82824bfff7f4a73d24207e7a501efe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82824bfff7f4a73d24207e7a501efe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18742fb0e12479813acbb00850f16e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18742fb0e12479813acbb00850f16e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e30fb5bb7a56e07dcb38e970055e9bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e30fb5bb7a56e07dcb38e970055e9bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d82ea33b8a81d68553b2d5662375a3b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d82ea33b8a81d68553b2d5662375a3b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbf696163cc75ffe56e2c2d99f18465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbf696163cc75ffe56e2c2d99f18465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2517d6d642472b0ed62b3207cfbbbacd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2517d6d642472b0ed62b3207cfbbbacd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc78e2ca497a3212e94b1b7163a70278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc78e2ca497a3212e94b1b7163a70278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c352dea32e9aece99d67bd0dc5e63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c352dea32e9aece99d67bd0dc5e63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "2600", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS550-id-2563352436/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se Loja Duplex na Cel Carvalho ao Lado do Center Box<br><br>Loja na Parte Externa do Center Bo ao Lado do Campo do Ferrovi\u00e1rio<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Loja Duplex Individual no Center Box da Cel. Carvalho", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:21.788Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551581129", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T19:11:00.945Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330778", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.589683, "source": "GOOGLE", "lat": -3.710102}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Ema\u00fas", "SC:Delamore", "SC:Freitas Express", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "977924411", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "0f22d9e855d1dbb41de1adacc90c8a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f22d9e855d1dbb41de1adacc90c8a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd2e18f42b61b1ae40e0eb0656badaf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd2e18f42b61b1ae40e0eb0656badaf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d24d176f52b213e425ed54a86757e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d24d176f52b213e425ed54a86757e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cae110301fdc4cf03de942cda7d7e232", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cae110301fdc4cf03de942cda7d7e232/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a8145bdcdf8710d10155b1e8b3652f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a8145bdcdf8710d10155b1e8b3652f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f203fea82cda18d8592c50a6d750936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f203fea82cda18d8592c50a6d750936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac266bd329a31da48c2872aca514493", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac266bd329a31da48c2872aca514493/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63dce8a9da2f46e171b5e84eaede4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63dce8a9da2f46e171b5e84eaede4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d86fbeccbcc4f10ce640a3e7ec6c3158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d86fbeccbcc4f10ce640a3e7ec6c3158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24da40d09ecc6ad126381d64bc1552a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24da40d09ecc6ad126381d64bc1552a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Avenida Coronel Carvalho", "streetNumber": "901", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS3500-id-2551581129/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "salas comerciais, podendo ser alugadas como Conjunto comercial, com 28m\u00b2 cada, pr\u00e9dio novo com audit\u00f3rios, sala de reuni\u00f5es, em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Torre Comercial ancorada ao shopping Rio Mar.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/qNgCDHmYmXk). OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.471Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860191", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio Internacional Trade Center Itc Sala 612", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11493", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3b9cab30fc7bb8a402c0bd9f75abd568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b9cab30fc7bb8a402c0bd9f75abd568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d1abba717a016d216ed6770b407daf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d1abba717a016d216ed6770b407daf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c1f639630cd7cd3420dd33b9c9290f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c1f639630cd7cd3420dd33b9c9290f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cf4503e99cb9c7ca0363d9929b0fd76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cf4503e99cb9c7ca0363d9929b0fd76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153118ce7fb504dfee2aadbcc55737cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153118ce7fb504dfee2aadbcc55737cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe9b0dc4899b60a872bd9eb3a87b1a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe9b0dc4899b60a872bd9eb3a87b1a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85434d3dc2fc7d9831e7429a1f8b70c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85434d3dc2fc7d9831e7429a1f8b70c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1444922b02a31b141385753923537fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1444922b02a31b141385753923537fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ea7a9a340a2709c0420de23690af91a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ea7a9a340a2709c0420de23690af91a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be63ca9edce3468b603e58ec131bb7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be63ca9edce3468b603e58ec131bb7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fedc80014d641a3e0da3f3c0824ee4f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fedc80014d641a3e0da3f3c0824ee4f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ccbc4a1263a7de05048f0aa7c2115cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ccbc4a1263a7de05048f0aa7c2115cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "185da8fc2691b66bfd9f393eb220dc85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/185da8fc2691b66bfd9f393eb220dc85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1000-id-2547860191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["119"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AMPLO APARTAMENTO NA ALDEOTA, COM 119 M\u00b2, SENDO 3 QUARTOS E UMA SUITE, VARANDA, SALA, ARMARIOS SEMI-NOVOS, COZINHA , DEPEND\u00caNCIA COMPLETA, BANHEIRO DE SERVI\u00c7O, 1 VAGAS PARALELAS E COBERTAS. LAZER, SAL\u00c3O DE FESTAS, P\u00c1TIO. RECEP\u00c7\u00c3O E PORTARIA 24 HORAS. PR\u00d3XIMO AO HOSPITAL ALDEOTA, PADARIAS, FARM\u00c1CIAS, SUPERMERCADOS.", "title": "AMPLO APARTAMENTO NA ALDEOTA, COM 119 M\u00b2, SENDO 3 QUARTOS E UMA SUITE, VARANDA, SALA, ARMARIOS SEMI-", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T20:59:56.567Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550939956", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170241", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49564, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741015}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "26883", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["119"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2730"}, "yearlyIptu": "1057", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1230"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "3c2c5b855df4a08735a9d07316870be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2c5b855df4a08735a9d07316870be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8383f903e792e28e8c3dea1250bea2f1", "url": "https://youtu.be/tMYH1zLUePo", "type": "VIDEO"}, {"id": "7edb16589b3c8f8216e67303bfa06842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7edb16589b3c8f8216e67303bfa06842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Coronel Linhares", "streetNumber": "1600", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 119m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-119m2-aluguel-RS1500-id-2550939956/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja Comercial no Centro de Fortaleza, na Rua General Clarindo de Queiroz. 60m\u00b2 com mezanino totalizando 120m\u00b2. -", "title": "Rua General Clarindo de Queiroz, n\u00ba 583 - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-23T04:23:37.579Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2465692177", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T05:54:50.577Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0053", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "d720eb194769069822d5840596c80f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d720eb194769069822d5840596c80f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec415aac1b1c4c222aab4a9e4eb88e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec415aac1b1c4c222aab4a9e4eb88e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3278d71115249da9c97dfecd58fc0361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3278d71115249da9c97dfecd58fc0361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82999f2f290debc9e3cedda56f243fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82999f2f290debc9e3cedda56f243fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2307e2f55afedfd55b1216160aee20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2307e2f55afedfd55b1216160aee20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS3000-id-2465692177/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(B-215) Casa para loca\u00e7\u00e3o com quarto, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. Im\u00f3vel localizado na Rua Cristal, N\u00b0 3512 - VL. Ellery. Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h. Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp . -", "title": "Casa residencial para loca\u00e7\u00e3o, Vila Ellery, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.543Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964601", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Parada do Circular 1", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Casa 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0572", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "329"}, "yearlyIptu": "0", "price": "329", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "62f435fd772fc6ed16c6551880d67816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f435fd772fc6ed16c6551880d67816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a99cdb7b33079dda0e2ebc020bcfd9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a99cdb7b33079dda0e2ebc020bcfd9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49c60e725c3942e657424005c58a7d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49c60e725c3942e657424005c58a7d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c339c5f317a975324729075065647a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c339c5f317a975324729075065647a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0778814c08c484392e0f0e84eb00984a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0778814c08c484392e0f0e84eb00984a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "486c0c3cc82a17311dec395b8321cab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/486c0c3cc82a17311dec395b8321cab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04b976a15696fdbb750f335c229d1281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04b976a15696fdbb750f335c229d1281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-vila-ellery-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS329-id-2529964601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 2 quartos, esquina com Rua Solon Pinheiro.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 2 su\u00edtes<br><br>Localizado a poucos metros da Avenida Domingos Ol\u00edmpio, 5\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, Instituto Doutor Jos\u00e9 Frota, Faculdade de Direito - UFC, Super Lagoa, Pra\u00e7a do Carmo, entre outros.<br><br>* \u00daltimas unidades dispon\u00edveis.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.674Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361282", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.247Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "934", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "211", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "6710307a105b06266b7b37871ca835dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6710307a105b06266b7b37871ca835dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc195be5e2345dcecef45eb5b49ebaf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc195be5e2345dcecef45eb5b49ebaf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a83951d92f71b9b94e7eb49e413704df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83951d92f71b9b94e7eb49e413704df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee76a8880423356a79fd79f251cd13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee76a8880423356a79fd79f251cd13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3785870c759e4227a245871155de588e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3785870c759e4227a245871155de588e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25728dfae4fc2454e583df32268f8d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25728dfae4fc2454e583df32268f8d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34913a5eb0adb01d2d29ac7d002bf9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34913a5eb0adb01d2d29ac7d002bf9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9db17483a4bbb20049eeed58ff5fd2ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9db17483a4bbb20049eeed58ff5fd2ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f62ff8513cb372b4cb1489d0e411ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f62ff8513cb372b4cb1489d0e411ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3171236e7f6d04b38986a937e3b7abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3171236e7f6d04b38986a937e3b7abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5404b7e76c4c928d7879140bf1ef6f35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5404b7e76c4c928d7879140bf1ef6f35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0af573a9a417332d1f3ed72ef79eff40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0af573a9a417332d1f3ed72ef79eff40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03655762bd469f1b7e57110fe896b5c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03655762bd469f1b7e57110fe896b5c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5865bc87c0064cad5a9238399caf3fe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5865bc87c0064cad5a9238399caf3fe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9615b1227725823cbe19dfa00ec77748", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9615b1227725823cbe19dfa00ec77748/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca10edd4aedb3cdd1d306d865af3484e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca10edd4aedb3cdd1d306d865af3484e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "338cfb4c4feebb0bb161730912ceb3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338cfb4c4feebb0bb161730912ceb3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c3f4e8b30d7bd8049e4a2e6a8910b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c3f4e8b30d7bd8049e4a2e6a8910b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae119d37506eb5d2359fc445f787840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae119d37506eb5d2359fc445f787840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b066e68df0b74b08d1508f7561b9ad3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b066e68df0b74b08d1508f7561b9ad3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d051760e862a993740f2b4b6d84777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d051760e862a993740f2b4b6d84777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "effb945a0167ad4c97503bff6f587490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/effb945a0167ad4c97503bff6f587490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28e5cc110a219f66d1d805fc5a014e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28e5cc110a219f66d1d805fc5a014e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb0b2070434e920c92d67d3542e75450", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb0b2070434e920c92d67d3542e75450/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4562ed3249eccb6849fa11c70e454ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4562ed3249eccb6849fa11c70e454ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec95de5cc0af9e7b5c1cace6ca870a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec95de5cc0af9e7b5c1cace6ca870a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b7160dcfd7f0297a3985d41e0e26be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b7160dcfd7f0297a3985d41e0e26be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS800-id-2530361282/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Desconto de 50% no 1\u00ba aluguel - \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!<br><br>Apartamento na Av. Augusto dos Anjos - Parangaba.<br><br>Im\u00f3vel com:<br>Sala<br>Cozinha<br>Banheiro<br>02 Quartos<br><br>Possibilidade de alugar sem cau\u00e7\u00e3o, apenas com seguro-fian\u00e7a.<br><br>Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es e agende sua visita! -", "title": "Desconto de 50% no 1\u00ba aluguel - Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 500/m\u00eas - Pa", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-30T13:56:33.849Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549677669", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-08T02:46:52.349Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Parangaba", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1117", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "4a93f586d736a28755629cd789d3add0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a93f586d736a28755629cd789d3add0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b4772e052787877b182f987b24329f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b4772e052787877b182f987b24329f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3044c3fac9f58a1b1c746268cd3a3c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3044c3fac9f58a1b1c746268cd3a3c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153fd15501e0f2a8b656363bde1f2743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153fd15501e0f2a8b656363bde1f2743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86dbcdce31d5a913b369697143b78dea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86dbcdce31d5a913b369697143b78dea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "755dfdc575f820ac4f2c450b9ff51ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/755dfdc575f820ac4f2c450b9ff51ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6efc2304299cf64bdd1f200748e915a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6efc2304299cf64bdd1f200748e915a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1088a1ce872cca25ae390828e44e5539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1088a1ce872cca25ae390828e44e5539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dada75e1507f62e11a584e4fa673086", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dada75e1507f62e11a584e4fa673086/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "416b41c4cb044f5a5818fe99daae55d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/416b41c4cb044f5a5818fe99daae55d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969cadb30c70a18372621dd68e898bf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969cadb30c70a18372621dd68e898bf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Augusto dos Anjos"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2549677669/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO NO LUCIANO CAVALCANTE, PROXIMO A FACULDADES, SUPERMERCADOS, ACADEMIAS E PARADA DE ONIBUS. TODO EQUIPADO COM CAMERAS DE SEGURAN\u00c7A.<br>COM 01 QUARTO, SALA, COZINHA E WC SOCIAL. <br>ALUGUEL INCLUSO \u00c1GUA E G\u00c1S.<br>N\u00c3O PAGA TAXA DE CONDOMINIO. <br>IPTUR$ 145,24/ANO<br><br>*Valores sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio*", "title": "APTO NO LUCIANO CAVALCANTE SEM TAXA DE CONDOMINIO COM \u00c1GUA E G\u00c1S INCLUSO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.778Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552097528", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-18T13:07:14.012Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "151", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484189, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772088}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Caio Cid", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio New Residence Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5272", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "9b0fe4f2ffb81bfb8eef1003e173b756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0fe4f2ffb81bfb8eef1003e173b756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73957c33966b5bb1cc47168d0765e4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73957c33966b5bb1cc47168d0765e4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eadd6a02215a934a30f48d5e0a860656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eadd6a02215a934a30f48d5e0a860656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82cad5574e6fe84e3a040e4271f74381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82cad5574e6fe84e3a040e4271f74381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc771e9733e2b49fd02fd0ea319b849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc771e9733e2b49fd02fd0ea319b849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c647664f1f908ca64c44f37316b4b801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c647664f1f908ca64c44f37316b4b801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbb679672c59caac1bcf229fb5ffc393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbb679672c59caac1bcf229fb5ffc393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55cefcd74d2c2c31814e76cd81c5d4ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55cefcd74d2c2c31814e76cd81c5d4ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b16aa5edf7873bff182a3d1915bd5cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b16aa5edf7873bff182a3d1915bd5cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Caio Cid", "streetNumber": "151"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS850-id-2552097528/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial para loca\u00e7\u00e3o de 25 m\u00b2 com WC Social localizada na Avenida Pontes Vieira vizinho ao Parque Rio Branco.<br><br>Sala de 25m\u00b2<br>Arm\u00e1rios projetados<br>Ar condicionado<br>WC Social<br><br>///Sala em Pr\u00e9dio com clinica de vacina\u00e7\u00e3o em plena atividade/// -", "title": "Sala Comercial para alugar na Av. Pontes Vieira.", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:23:36.857Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451768634", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2021-12-23T02:57:15.138Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0038", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "a9ac9af2c6a53ecb6a6f77f80e08d0dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ac9af2c6a53ecb6a6f77f80e08d0dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e02cbe2c204b44dcdf6fb0ecce0461a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e02cbe2c204b44dcdf6fb0ecce0461a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30b18acacced9bcb931bb9040fc37dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30b18acacced9bcb931bb9040fc37dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4fbc203ce8ce36e774560c14f0693d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4fbc203ce8ce36e774560c14f0693d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db45470ffa91bcc62866aef601386a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db45470ffa91bcc62866aef601386a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135a7bed485133aa1fa1721580068251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135a7bed485133aa1fa1721580068251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-tauape-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS1400-id-2451768634/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00f3ximo \u00e0 Reitoria da UFC c/ 1 qt\u00ba, sala, coz., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga", "title": "Pr\u00f3ximo \u00e0 Reitoria da UFC c/ 1 qt\u00ba, sala, coz., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-30T00:19:06.141Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556550928", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "316", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539791, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74359}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Francisco Pinto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L207", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "d10d81dd8ea6da28b6915b239d8a7f70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d10d81dd8ea6da28b6915b239d8a7f70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71bdcf500bb4efdd16ef2117ca7e9ff9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71bdcf500bb4efdd16ef2117ca7e9ff9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dbc5239a069fa27cbed6ec877fc74dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dbc5239a069fa27cbed6ec877fc74dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "887c390e14b47cdc6f736183c686bef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/887c390e14b47cdc6f736183c686bef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7ffd3b66c1cda4774b37cfa27147990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ffd3b66c1cda4774b37cfa27147990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eacf3da64f15acfab4583309d9576b8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eacf3da64f15acfab4583309d9576b8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f24eaf6c78b553f3a2d45635dd7e673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f24eaf6c78b553f3a2d45635dd7e673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b16f6ecf2c3ee6afd42dede1e638216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b16f6ecf2c3ee6afd42dede1e638216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b68ced966ce3dd71034676d7bca9fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b68ced966ce3dd71034676d7bca9fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6639ec11eb2c73d76438759f13618b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6639ec11eb2c73d76438759f13618b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8220bdc7e97f4e2631ebfa1bfbe657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8220bdc7e97f4e2631ebfa1bfbe657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Padre Francisco Pinto", "streetNumber": "316"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1050-id-2556550928/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["86"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 85m\u00b2 no Centro Fortaleza, wc social, \u00e1rea de fundo.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-05T05:46:41.562Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550421068", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T06:07:57.321Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "509", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523943, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729831}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Governador Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8946", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["86"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e9ac2246efba0ff5978a48d73fc386f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ac2246efba0ff5978a48d73fc386f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516c23bd62afa4c61ee75f32cb450b72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516c23bd62afa4c61ee75f32cb450b72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e917c6b2bd0f571f7b5a363ede85445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e917c6b2bd0f571f7b5a363ede85445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4753c45b6b144cbe2fa9b01795febf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4753c45b6b144cbe2fa9b01795febf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8041105c582639fbae5377d617bb4604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8041105c582639fbae5377d617bb4604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5a74477b12ec326e2c2c7628bf66853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5a74477b12ec326e2c2c7628bf66853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "945a247337162a00b55a4753ce4b9402", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/945a247337162a00b55a4753ce4b9402/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b75824e0f5b1e8c43f4983b71b2bd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b75824e0f5b1e8c43f4983b71b2bd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a855243da64b0a8cbff3a3cb909323c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a855243da64b0a8cbff3a3cb909323c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9b9f33b4d7358336a274359bdd1704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9b9f33b4d7358336a274359bdd1704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b278178fa257bac56da0bf3f24add34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b278178fa257bac56da0bf3f24add34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "747a8c674de9b3a71341636cfe6e8067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/747a8c674de9b3a71341636cfe6e8067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23227ea05a26cc3db5cb27cf5f8f0aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23227ea05a26cc3db5cb27cf5f8f0aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da38d60ad30c92f74485aac2e25bdf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da38d60ad30c92f74485aac2e25bdf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "385b82de1b81b2b0a0354c48ab77f1eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385b82de1b81b2b0a0354c48ab77f1eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aaacddfccdfdad367f3ab561ace8fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aaacddfccdfdad367f3ab561ace8fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c0e960b9e991584321efbd5b6179fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c0e960b9e991584321efbd5b6179fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbc57f864e5955b5794efe5c3a1d94ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbc57f864e5955b5794efe5c3a1d94ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee6ee14568806ba505302fe38f5d4b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee6ee14568806ba505302fe38f5d4b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9cee4b215c5c8062b4e6c8ac329e9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9cee4b215c5c8062b4e6c8ac329e9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c90be764b860400da3ddd0687a3093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c90be764b860400da3ddd0687a3093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4131a59712132b5b04cab18a4566e3df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4131a59712132b5b04cab18a4566e3df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34ce120dfe6d16b3a5427ebbc5f6f006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34ce120dfe6d16b3a5427ebbc5f6f006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41334c6076499ca8f3d5c0f2588c1a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41334c6076499ca8f3d5c0f2588c1a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7badc6876fc8fe3dad8ffcf8dd407f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7badc6876fc8fe3dad8ffcf8dd407f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83893501014cdcb8a2a4b22713a6d4d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83893501014cdcb8a2a4b22713a6d4d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c53508d113d1b291661ecce99e6135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c53508d113d1b291661ecce99e6135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ca4f41a1a5d57d45a3fb8a6e2ccfa31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ca4f41a1a5d57d45a3fb8a6e2ccfa31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f322d88d40257ea6c4d0e46de2cc8152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f322d88d40257ea6c4d0e46de2cc8152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "699b1b09cec4c4cc5497dae7d744bf07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/699b1b09cec4c4cc5497dae7d744bf07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de6006612db74b9e2e804e4405864f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de6006612db74b9e2e804e4405864f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244ec2a8c4680ea700f1cff4622c7f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244ec2a8c4680ea700f1cff4622c7f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02f36e3ac16278692239bb87347553d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02f36e3ac16278692239bb87347553d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140292ff63ba6e1da4a610d88b4d3a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140292ff63ba6e1da4a610d88b4d3a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2256f2178ec693122100cba960f9e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2256f2178ec693122100cba960f9e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f08fb4cbfeeaa76a670f54d1c1b63329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f08fb4cbfeeaa76a670f54d1c1b63329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20815135500cda2a68ff1af771533925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20815135500cda2a68ff1af771533925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4f62b44715844d73e1a2ffa590454e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4f62b44715844d73e1a2ffa590454e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1add859cae4a0516b72b3780cfd2add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1add859cae4a0516b72b3780cfd2add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a85281056de96a7575a4657f4f727529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a85281056de96a7575a4657f4f727529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70634296a88a5a5a20671f6dd9494ba5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70634296a88a5a5a20671f6dd9494ba5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70d6651210c2f4ec56f79d97af1422c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70d6651210c2f4ec56f79d97af1422c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8958a9205a1fe6bdc714d40af0958ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8958a9205a1fe6bdc714d40af0958ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "721d5539dda282d883ef5d3edb36ad27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/721d5539dda282d883ef5d3edb36ad27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6935e5187e0fa17e56df4c5e493bd658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6935e5187e0fa17e56df4c5e493bd658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0751ae7713e9116de518399692809cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0751ae7713e9116de518399692809cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "496e4971f707bccbc836df1be8c58942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/496e4971f707bccbc836df1be8c58942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df08ab489831c509e5496f62885f4104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df08ab489831c509e5496f62885f4104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be33068296cc201e4e11877b8cbf2f56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be33068296cc201e4e11877b8cbf2f56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99fab74f7581840e621c73b6b868f70b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99fab74f7581840e621c73b6b868f70b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf87cf76328cd82c1975244f9608f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf87cf76328cd82c1975244f9608f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73cd60936a9edc197626ca131e7c39e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73cd60936a9edc197626ca131e7c39e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d273b87ab3fe7c27d3187ed799cdbc56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d273b87ab3fe7c27d3187ed799cdbc56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eedd4686b8279424f2a4d4042f54578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eedd4686b8279424f2a4d4042f54578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eebad9d61368c501bbde95b9f20e3c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eebad9d61368c501bbde95b9f20e3c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad184d5c485a0dab4bc7808890e31f86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad184d5c485a0dab4bc7808890e31f86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7694eae921a141b085d3f8790e55a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7694eae921a141b085d3f8790e55a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b6859989de0fc95a0f7b7bfa2f313de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b6859989de0fc95a0f7b7bfa2f313de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6f59079dea0293773635c0defbfcbba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f59079dea0293773635c0defbfcbba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3b7160f1fac66bd971bb39fb0eb5fd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3b7160f1fac66bd971bb39fb0eb5fd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1278685c3886986071280ce68f021050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1278685c3886986071280ce68f021050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ba135a4cb29a8ae9409f1c056a8236b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ba135a4cb29a8ae9409f1c056a8236b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b2f7de331fb1c77b80df23332adb8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b2f7de331fb1c77b80df23332adb8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88fec450b7db8c3d564ab0a840da861a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88fec450b7db8c3d564ab0a840da861a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a8e313dd2775aca977b19490699a10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a8e313dd2775aca977b19490699a10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef1ee75c842f9d16501dfc2aa4355d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef1ee75c842f9d16501dfc2aa4355d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a3e398833793d2bfa18965eeb76d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a3e398833793d2bfa18965eeb76d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8c7131d136eff8ad543a2982f6f67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8c7131d136eff8ad543a2982f6f67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4317d811635b320ed79987668874ae1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4317d811635b320ed79987668874ae1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Governador Sampaio", "streetNumber": "509", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 86m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-86m2-aluguel-RS2000-id-2550421068/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no centro com 02 quartos, sala, cozinha, wc social, area de servi\u00e7o e garagem. <br>Agua e luz individuais.<br>IPTU R$207,05/ano<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "CASA NO CENTRO DE FORTALEZA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-15T00:50:20.799Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551598505", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-03T04:48:52.060Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "947", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516205, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737184}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3952", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["59"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "479e4ca35c6be359ba868d14dedbeda9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/479e4ca35c6be359ba868d14dedbeda9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43429fe6852511e7ea10e1a9502b9642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43429fe6852511e7ea10e1a9502b9642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f0e38e7bd9a44fa083013638dba62b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f0e38e7bd9a44fa083013638dba62b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7cb5ad8a9e278049934e9bdb313cdf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7cb5ad8a9e278049934e9bdb313cdf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf80e49fc5622e42673fa9b91f7cdff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf80e49fc5622e42673fa9b91f7cdff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c238d71ba7c42997cb531e3658d7561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c238d71ba7c42997cb531e3658d7561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb358a30fa1ced5a8ef39aa100d910e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb358a30fa1ced5a8ef39aa100d910e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45390f0ab4db680e8df8f96150f38f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45390f0ab4db680e8df8f96150f38f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d5d45018ed00419a0279dec916a2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d5d45018ed00419a0279dec916a2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "171de89786db0aef589a63615dd5a1ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/171de89786db0aef589a63615dd5a1ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99f8bee2df7bb0e62a42d0cc104fa2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99f8bee2df7bb0e62a42d0cc104fa2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c354332f86ecd5c0621362fc730d067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c354332f86ecd5c0621362fc730d067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "streetNumber": "947"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 59m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-59m2-aluguel-RS1100-id-2551598505/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex para loca\u00e7\u00e3o, localizada na Alameda Iris, 65 Quadra 45 - Cidade 2000.<br><br>60m\u00b2, t\u00e9rreo com sala e cozinha americana, parte superior com 1 su\u00edte.<br><br>Aluguel: R$700,00 -", "title": "Casa para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 700,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-06T08:41:34.528Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540448910", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T23:24:14.841Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "65", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475146, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752473}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das \u00cdris", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "Quadra 45", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0394", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "f51b57592bd34b676d778ae287dc1c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f51b57592bd34b676d778ae287dc1c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839cc19a8a04c7fb9f4368afb9e49529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839cc19a8a04c7fb9f4368afb9e49529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f030359496c39fdfe59cc4cf55ab637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f030359496c39fdfe59cc4cf55ab637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fb052bbc07b41c412d84b6d51c5af12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fb052bbc07b41c412d84b6d51c5af12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ad8f5e84512546acb30bcfe29d5961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ad8f5e84512546acb30bcfe29d5961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d378f3cebcbf3eaa5e68dc625f10209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d378f3cebcbf3eaa5e68dc625f10209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e43b5d4982ddc2c39c5051c8908767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e43b5d4982ddc2c39c5051c8908767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fee6389eb3d18f3def2c6c916e5c6ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fee6389eb3d18f3def2c6c916e5c6ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bd9ab8d8220efc297d24a19500f1f7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bd9ab8d8220efc297d24a19500f1f7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5550914df9c918ad3a57f747b7c52c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5550914df9c918ad3a57f747b7c52c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddaed12d9cf58b873d37477125c92f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddaed12d9cf58b873d37477125c92f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "668eecbf49d382f90b7b1a058b877580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/668eecbf49d382f90b7b1a058b877580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "105632dc9001be9265e571a8a2a4c633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/105632dc9001be9265e571a8a2a4c633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda das \u00cdris", "streetNumber": "65", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS700-id-2540448910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["106"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Castellamare ! Localizado Rua Oito de Setembro \u00e0 60m da Universidade Farias Brito na Av. Dom Luis. Apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, varanda, sala em L, arm\u00e1rios 3 quartos e cozinha, wc servi\u00e7o, 1 vaga, \u00e1rea privativa 106m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5ede sal\u00e3o de festa, academia, playground, mine campo, portaria 24 horas, 2 elevadores, grupo gerador, circuito interno de c\u00e2meras ( \u00e1rea comum), 4 apartamento por andar, 14 andares,", "title": "Ed. Castellamare ! Localizado Rua Oito de Setembro \u00e0 60m da Universidade Farias Brito na Av. Dom Lui", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T06:42:56.617Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551147267", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1213", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48684, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735293}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oito de Setembro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Castellamare Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3429", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["106"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2515"}, "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "765"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "7c4a124b5a55416e8ee8d1d2664cdd83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c4a124b5a55416e8ee8d1d2664cdd83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "120e4598c04b1985d2d39476cbf1ade0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/120e4598c04b1985d2d39476cbf1ade0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12234eea691cdf20f7409d03b0f006be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12234eea691cdf20f7409d03b0f006be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af71c98f84298e7c5b1f3fe9c87528d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af71c98f84298e7c5b1f3fe9c87528d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff7e293c333b89dc8f7a52c77ca1aff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff7e293c333b89dc8f7a52c77ca1aff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c3f04a967d48b406e2d86f694ede9ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c3f04a967d48b406e2d86f694ede9ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcee4d8b3f6e221ebd6701db26972506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcee4d8b3f6e221ebd6701db26972506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "144a04abb5500ec242745c03c811387f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/144a04abb5500ec242745c03c811387f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f3f80934831667ebdb1d0fac8d9bacf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f3f80934831667ebdb1d0fac8d9bacf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c40e06eeafb85950b4bd6409eb58ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c40e06eeafb85950b4bd6409eb58ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e60f975c682355e5403f3bef881d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e60f975c682355e5403f3bef881d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8abeec58ac60c298ef9a458b9217ab10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8abeec58ac60c298ef9a458b9217ab10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed2cf3b31658425c1fd82785ec9f297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed2cf3b31658425c1fd82785ec9f297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a400f695418873164f17d619901ea657", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a400f695418873164f17d619901ea657/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f301f1517aba3d2457d27f5c38a5e30d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f301f1517aba3d2457d27f5c38a5e30d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0118f18ff739f991971617709c3fe69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0118f18ff739f991971617709c3fe69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02852312e8eec384571f34211bf86a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02852312e8eec384571f34211bf86a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e36cd79c0ad92158f4fc0b1d07727a93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e36cd79c0ad92158f4fc0b1d07727a93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84643b9dc651505ba334b602b38d2c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84643b9dc651505ba334b602b38d2c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2978ee62b94d7fa4e9c6fe0e12fae30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2978ee62b94d7fa4e9c6fe0e12fae30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c035ef21b2e7933d69f0974b5d1ddcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c035ef21b2e7933d69f0974b5d1ddcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1974ea22198c51f43666dfa2553c97be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1974ea22198c51f43666dfa2553c97be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a12e2c1cb317583618cf666fcedd7e22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a12e2c1cb317583618cf666fcedd7e22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b532011103653b9048f20266df23b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b532011103653b9048f20266df23b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aee28b114e777c2f2dc8519784be813c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aee28b114e777c2f2dc8519784be813c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28eb7795c5a0c9b54b04e95a2e4b643c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28eb7795c5a0c9b54b04e95a2e4b643c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1c63b5de21f134a70d5a88df28b0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1c63b5de21f134a70d5a88df28b0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acdc97998355a2e26476c929b885225e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acdc97998355a2e26476c929b885225e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Oito de Setembro", "streetNumber": "1213", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 106m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-106m2-aluguel-RS1750-id-2551147267/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.347Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201693", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.527Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2475", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "b4752688296cc37b84f37cf0c84f4541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4752688296cc37b84f37cf0c84f4541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6382d02366fec3013529b9dd421e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6382d02366fec3013529b9dd421e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2333c0f1ba082a0e4614dc647b7a1817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2333c0f1ba082a0e4614dc647b7a1817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "901023676b0c1579059141ae46a34608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/901023676b0c1579059141ae46a34608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be6c9f4e91f9138f2ba4cfac01b8cd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be6c9f4e91f9138f2ba4cfac01b8cd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d8222fcf55c7017a467f61fa840925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d8222fcf55c7017a467f61fa840925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3154d8052bd957bfa19e26741217fe77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3154d8052bd957bfa19e26741217fe77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a426ca8a76eb76a3737601a97ecb4dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a426ca8a76eb76a3737601a97ecb4dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c196dbf1e5e91efc78c81333fb1fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c196dbf1e5e91efc78c81333fb1fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a99e06dfa235628bc13bb6c87d398223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a99e06dfa235628bc13bb6c87d398223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1972c47be71ea20451a8fa0feb3a7264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1972c47be71ea20451a8fa0feb3a7264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc297e6899d01ad0bfdfd24711ef7358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc297e6899d01ad0bfdfd24711ef7358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7c3f41c4cacad8e1cecff0dfd2c655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7c3f41c4cacad8e1cecff0dfd2c655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f69e29babfd37d71f7e0e145a17ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f69e29babfd37d71f7e0e145a17ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22cafa365dacbd446e4fbf3c9c0d7e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22cafa365dacbd446e4fbf3c9c0d7e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512201693/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AR2119 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga espa\u00e7o dentro do Supermercado Cometa da Messejana com :<br><br>Amplo estacionamento/ banheiro coletivo / local de grande fluxo / amplo estacionamento / sem taxa de condom\u00ednio / banco 24Hs.<br><br>Alugamos com cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / ou (falar com M\u00e1rcio). -", "title": "AR2119 - Aluga espa\u00e7o de 3,08 m\u00b2 dentro do Supermercado Cometa da Messejana", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-04T07:11:29.309Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546638291", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:32.538Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4027", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496387, "source": "GOOGLE", "lat": -3.819434}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Frei Cirilo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio Espa\u00e7o Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0052", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "4b382a8934ceb117420d15620a495b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b382a8934ceb117420d15620a495b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b292d5db3ee9e84fd27a4bdd370a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b292d5db3ee9e84fd27a4bdd370a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a8cb7d8d2cac943a39596a5b3c950ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a8cb7d8d2cac943a39596a5b3c950ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ea7905af3168f64bd3d307d3b79ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ea7905af3168f64bd3d307d3b79ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c875bc14981bfaa8f47b33b7f7c5f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c875bc14981bfaa8f47b33b7f7c5f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37008d14a8cce7e7fbae450809baf242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37008d14a8cce7e7fbae450809baf242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc35bfd42f3ca781f8f508c2e936e581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc35bfd42f3ca781f8f508c2e936e581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Frei Cirilo", "streetNumber": "4027", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-3m2-aluguel-RS1200-id-2546638291/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["2175"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(E-855) Terreno de aproximadamente 2175m\u00b2 localizado na Rua Manuel Firmino Sampaio n\u00b055 Guararapes dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br><br>*Pre\u00e7o a negociar<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Terreno para alugar, 2175 m\u00b2 por R$ 5.009,00/m\u00eas - Guararapes - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-31T07:16:14.912Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556727690", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE0417", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2175"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d1a944be54bd8d454bfd4b0b7b70cfa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1a944be54bd8d454bfd4b0b7b70cfa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2175m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-guararapes-bairros-fortaleza-2175m2-aluguel-RS5009-id-2556727690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, loja comercial para diversas atividades, no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, frente da loja na Av Santos Dumont, estacionamento rotativo com 65m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 455,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, loja comercial para diversas atividades, no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, frente da loja na", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-11T15:18:24.770Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554332193", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T09:50:22.477Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Rocha Aguiar Loja 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1444", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "4779edbaf57c0ae9856f6212dcf6b67c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4779edbaf57c0ae9856f6212dcf6b67c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ee638bda126cfdc6cb5055a343d546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ee638bda126cfdc6cb5055a343d546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbd208df1461f939fd8f03769a8c02fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbd208df1461f939fd8f03769a8c02fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc7745fcc0e7087d621753074115587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc7745fcc0e7087d621753074115587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c30936566a228fe5ac8acc54a75f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c30936566a228fe5ac8acc54a75f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b13bffb91624f44818393a04e68106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b13bffb91624f44818393a04e68106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c435050299299e03aa869278fa6d1344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c435050299299e03aa869278fa6d1344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a936e5488c9a78803299a534d568396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a936e5488c9a78803299a534d568396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e9ad0ad3f4fc504eb32481b921ae7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e9ad0ad3f4fc504eb32481b921ae7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01aba8af7dbbc4c502e6502d1c0af82b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01aba8af7dbbc4c502e6502d1c0af82b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1800-id-2554332193/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO CENTRO REF 10441<br><br>Excelentes Salas Comerciais Bem Localizadas No Centro da Cidade na Rua Senador Pompeu, n\u00ba 834 - Galeria Pedro Jorge.<br><br>dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 400,00<br>Valor de Condominio R$ 320,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10443", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T06:46:04.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545538221", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.193Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Pompeu", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10443", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "720"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "167fcaaf8789a2c5602a8fb9e6e98ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167fcaaf8789a2c5602a8fb9e6e98ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3e0f3d81e950abb2a35240895c0936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3e0f3d81e950abb2a35240895c0936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74d0b960c395915157fea0bf77dd5b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74d0b960c395915157fea0bf77dd5b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ad02215fd524de396458eebeaf8d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ad02215fd524de396458eebeaf8d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73ef3becb2f4cda4b71700a52c042423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73ef3becb2f4cda4b71700a52c042423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fedc3dff0b88dc8a3da8ff440c3fa7cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fedc3dff0b88dc8a3da8ff440c3fa7cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921810bc039ddc8d79983c85a6121e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921810bc039ddc8d79983c85a6121e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4795c896988481c310cde2e9d9dae6ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4795c896988481c310cde2e9d9dae6ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "918b615fd09d72baaf23cbf6c46c9065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/918b615fd09d72baaf23cbf6c46c9065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Pompeu", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2545538221/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, a poucas quadras do Col\u00e9gio Maria Ester II.<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal <br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo academias, restaurantes, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-29T08:08:37.916Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546243587", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.160Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Geisa Padaria", "CS:Qualy Pan", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1111", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "52", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2f05b5dae5f98078b485b4eb02bf9ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f05b5dae5f98078b485b4eb02bf9ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d78688e9a7a59477390a5e09e6d7520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d78688e9a7a59477390a5e09e6d7520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "173abaf86e16011ffba0e9d8b4aad837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/173abaf86e16011ffba0e9d8b4aad837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8187d3a5d5f5752a09774634c8a3d84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8187d3a5d5f5752a09774634c8a3d84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "741c66204d11b78a23999f6311b37ea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/741c66204d11b78a23999f6311b37ea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb89c043fceee27eafdb69cce756ab0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb89c043fceee27eafdb69cce756ab0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822711954b14881dd1e6c53eca3108a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822711954b14881dd1e6c53eca3108a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9867b40ca915988d706fd9f8cb389c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9867b40ca915988d706fd9f8cb389c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851b77b6b91abd9d9787ebdcd5b22950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851b77b6b91abd9d9787ebdcd5b22950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c35f2216c6432e1b886b03dbfde3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c35f2216c6432e1b886b03dbfde3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d96ba170edb8e4cbb5352ec735bd50ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d96ba170edb8e4cbb5352ec735bd50ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7015ee79bbe49e9ff478e5ca9f8e4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7015ee79bbe49e9ff478e5ca9f8e4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aed6e9cd07709ec33c7e92554db5b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aed6e9cd07709ec33c7e92554db5b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a6a26617601c8a8e1b5a9f99821d4d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a6a26617601c8a8e1b5a9f99821d4d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2195aa42a0734b0c538d7d912d9e5b8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2195aa42a0734b0c538d7d912d9e5b8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fb62445432e9fe3d236fea4d0566f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fb62445432e9fe3d236fea4d0566f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74af75c4501e8d01f584bc9eca5c50e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74af75c4501e8d01f584bc9eca5c50e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a817d361532225217d825f1421f0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a817d361532225217d825f1421f0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS900-id-2546243587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-800) Excelente apartamento residencial para loca\u00e7\u00e3o, de 50m\u00b2, localizado na Rua Reriutaba, 1000 Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Hospital Gonzaga Mota e UPA;<br><br>O im\u00f3vel possui 1 quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, vaga na garagem e banheiro.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.054Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529965187", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330591", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4141", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "0", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8f915463ee55f071128cd7264156b002", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f915463ee55f071128cd7264156b002/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adfcc4332f7536a8b71bac28e26be8ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adfcc4332f7536a8b71bac28e26be8ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb285286f67f47180e8873462e4d590d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb285286f67f47180e8873462e4d590d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85b94f38dd4ff518e6c5fb41bcd2043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85b94f38dd4ff518e6c5fb41bcd2043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f384f8d8ef3e91d7a2866870ced097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f384f8d8ef3e91d7a2866870ced097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed9f3516ca2e32c8e91cbd8b2c058ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed9f3516ca2e32c8e91cbd8b2c058ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612f3e4b16eb38c750e16714c16123fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612f3e4b16eb38c750e16714c16123fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f39d21fdceef613d4e0f6963151b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f39d21fdceef613d4e0f6963151b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d59cd4547b0a1b944e8e4883e6d951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d59cd4547b0a1b944e8e4883e6d951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e734af91d31cde8ad96e4165816575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e734af91d31cde8ad96e4165816575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS409-id-2529965187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 72m\u00b2, 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes), sala com varanda, arm\u00e1rios nos quartos, banheiros e cozinha, sal\u00e3o de festas, academia, jardim, 2 vagas. Cond. R$ 604,,00 (incluso \u00e1gua e g\u00e1s).", "title": "Apartamento com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 72m\u00b2, 3 quartos ( sendo 2 su\u00edtes), sala com varanda, arm\u00e1rios nos", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.434Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201697", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:07.838Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510305, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740888}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Luiz Linhares Ii Apartamento 1102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3435", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "091f2c38d35ac2468ef5e221ec0dc895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/091f2c38d35ac2468ef5e221ec0dc895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27b513d47566b09246fbc3e821c54d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27b513d47566b09246fbc3e821c54d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d172d95d6a88cfa164a6d34d5145d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d172d95d6a88cfa164a6d34d5145d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7cc49ec2fb86e296cb9eab211b31a22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7cc49ec2fb86e296cb9eab211b31a22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758ad07f7f2dbaec737542f8f3b0a276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758ad07f7f2dbaec737542f8f3b0a276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "962759c63470fe8735dab1d4f738b126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/962759c63470fe8735dab1d4f738b126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c900d656714ee46d04d24cf11ac4157c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c900d656714ee46d04d24cf11ac4157c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6320a43b4f91b4fa6dbb4e08634d125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6320a43b4f91b4fa6dbb4e08634d125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee25bfe2a3ec0d77be9f39c0587f354f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee25bfe2a3ec0d77be9f39c0587f354f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9db5129aa93943ea7f140b8c93600e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9db5129aa93943ea7f140b8c93600e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66db98e8cc449753dad7de3ed9da2e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66db98e8cc449753dad7de3ed9da2e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9841edb8526735327d9782b2841fa7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9841edb8526735327d9782b2841fa7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00bf9783d78c7fc4ed6ee14ba84c0c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00bf9783d78c7fc4ed6ee14ba84c0c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0f31414ffadc6aa608dfdb1a89026b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0f31414ffadc6aa608dfdb1a89026b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1833a69fd6481671f0ee61def3dce645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1833a69fd6481671f0ee61def3dce645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b290d106b20cf544ceb0e26b8a2b70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b290d106b20cf544ceb0e26b8a2b70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93f80a0f0e9d03fb13d8601cb1725a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93f80a0f0e9d03fb13d8601cb1725a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fbacbfe82d7f7e5e4793124027473b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fbacbfe82d7f7e5e4793124027473b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a714483fabeb686842c5d31dfd630c72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a714483fabeb686842c5d31dfd630c72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a23e838634a74e7414d94565d33f88e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a23e838634a74e7414d94565d33f88e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1515", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1600-id-2512201697/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 SALA, CONDOMINIO 320REAL,RECEPCAO,CAMPAINHA, 2 AMBIENTES, DESCARGA: ACOPLADA AO VASO EM BANHEIRO SOCIAL, DUCHA HIGIENICA: DE PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, ESPELHO: SEM MOLDURA EM BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: PLAFONS EM BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, JANELA: DE VIDRO TEMPERADO EM BANHEIRO SOCIAL, PAREDES: REVESTIDA DE AZULEJOS EM BANHEIRO SOCIAL, PIA: DE LOU\u00c7A EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICA EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA: DE MADEIRA EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA PAPEL: DE ACRILICO EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA TOALHA: DE LOU\u00c7A EM BANHEIRO SOCIAL, PRATELEIRA: VIDRO EM BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE ALUMINIO EM BANHEIRO SOCIAL, TAMPA DO VASO: DE PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, TETO: REVESTIDO EM LAMINADO PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, TORNEIRA: DE METAL CROMADO EM BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: COM DESCARGA ACOPLADA EM BANHEIRO SOCIAL, AGUA: CAGECE EM CONDOMINIO, CONSERVA\u00c7\u00c3O: BOM EM CONDOMINIO, 2 ELEVADORES EM CONDOMINIO, CORTINA: DE MATERIAL PLASTIFICADO EM 1\u00ba SALA, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 1\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 1\u00ba SALA, JANELA: DE ALUMINIO EM 1\u00ba SALA, PAREDES: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 1\u00ba SALA, PISO: DE TACO SEM SYNTECADO EM 1\u00ba SALA, PORTA: DE MADEIRA EM 1\u00ba SALA, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 1\u00ba SALA, TRILHO PARA CORTINA: DE DUAS VIAS EM 1\u00ba SALA, CORTINA: DE MATERIAL PLASTIFICADO EM 2\u00ba SALA, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 2\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 2\u00ba SALA, JANELA: DE ALUMINIO EM 2\u00ba SALA, PAREDES: TINTA LATEX FOSCO EM 2\u00ba SALA, PISO: DE TACO SEM SYNTECADO EM 2\u00ba SALA, PORTA: DE MADEIRA EM 2\u00ba SALA, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 2\u00ba SALA", "title": "AMPLO CONJUNTO DE SALAS NO CONDOM\u00cdNIO SEGURADORA BRASIL, Rua Pedro Borges, 75 Sala 702 Centro, pr\u00f3xi", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T06:00:27.771Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549390830", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:08.477Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "75", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524839, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727997}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1763", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "1ddc700a5eda35a7ec902342d6372cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ddc700a5eda35a7ec902342d6372cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ccf80ae73307e19815ca165a1b56e01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ccf80ae73307e19815ca165a1b56e01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e618b5055d8f3bccafabef4cfa54fa3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e618b5055d8f3bccafabef4cfa54fa3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b406a1cb94f4ef27847d1ab55c8508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b406a1cb94f4ef27847d1ab55c8508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "613fb289691015a228bc729fc670704e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/613fb289691015a228bc729fc670704e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e16ae7ded60bc0d7322e5dd6b6641f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e16ae7ded60bc0d7322e5dd6b6641f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff0d9f08c660fec3ef4e8d1042e0f4b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff0d9f08c660fec3ef4e8d1042e0f4b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "241a50a38999367ae9a3b3c434d7baa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/241a50a38999367ae9a3b3c434d7baa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "865b482d3f083bbb1bc276adf5ed60d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865b482d3f083bbb1bc276adf5ed60d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c413438bebe8bb094af118c1f401933a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c413438bebe8bb094af118c1f401933a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e300a8058277c0be0d7d4fe52dbec3df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e300a8058277c0be0d7d4fe52dbec3df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8754af69fae7e1288a588c94214eaf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8754af69fae7e1288a588c94214eaf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "75", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS650-id-2549390830/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Messejana - Fortaleza Ce<br><br>Apartamento totalmente nascente, 02 quartos, salas de estar e jantar, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga de garagem descoberta, \u00e1rea de lazer completa. Apartamento no 5\u00b0 andar.<br><br>Aceitamos carro como forma de pagamento. N\u00e3o aceita financiamento banc\u00e1rio.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Apartamento em Messejana no Condom\u00ednio Forte Iracema. Totalmente Nascente", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-01T08:12:55.087Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556857065", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T19:18:56.658Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486843, "source": "GOOGLE", "lat": -3.836458}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Cavalcante Sobrinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio 22 Apartamento 501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1036", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "96589d62b8e0623781cb581987eb83b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96589d62b8e0623781cb581987eb83b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e30197ceb9cb992277762c1037e5580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e30197ceb9cb992277762c1037e5580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7889eb7e6f77f1e96a741f5e4670fd9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7889eb7e6f77f1e96a741f5e4670fd9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a69b6724dfdddf20f44b026319f5d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a69b6724dfdddf20f44b026319f5d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3f90fe7286686dd525c5ebef9d8fec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f90fe7286686dd525c5ebef9d8fec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b789a3d00466c2c8a1931e433c772391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b789a3d00466c2c8a1931e433c772391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eeaef094cc6499d4d07b1b62ce6e472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eeaef094cc6499d4d07b1b62ce6e472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcb0fe9d903f654b74c97d9429e03d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcb0fe9d903f654b74c97d9429e03d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e5f8c8ac8b05fc82f98a4c05e8ce0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e5f8c8ac8b05fc82f98a4c05e8ce0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f96bcf35e5f311266568d02603e968e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f96bcf35e5f311266568d02603e968e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b015b2291d4be5313e6e6263e504d6b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b015b2291d4be5313e6e6263e504d6b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e1116c4d8670a851b90bd05856822e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e1116c4d8670a851b90bd05856822e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f97858130413d86829926becbe3e343", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f97858130413d86829926becbe3e343/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Jos\u00e9 Cavalcante Sobrinho", "streetNumber": "120"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS850-id-2556857065/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel para fins comerciais com 3 pavimentos, terreo mais 3 pavimentos, cada andar com 150m\u00b2, totalizando 900m\u00b2, estrutura para elevador, localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica. 5 vagas externas e 2 vagas internas.", "title": "Excelente im\u00f3vel para fins comerciais com 3 pavimentos, terreo mais 3 pavimentos, cada andar com 150", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T15:14:50.555Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554101930", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [7], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:06.179Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1169", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492178, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731462}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Canuto de Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3644", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["900"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Canuto de Aguiar", "streetNumber": "1169", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 900m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-900m2-aluguel-RS20000-id-2554101930/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.905Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386697", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:49:03.638Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3349", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "10816be99c2d182c5b4254482329ef90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10816be99c2d182c5b4254482329ef90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3389d703493fd3e5b78c8f7cc2d18cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3389d703493fd3e5b78c8f7cc2d18cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adec92737bb3c4343e4067001a95c300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adec92737bb3c4343e4067001a95c300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f6f1758a73dc18bcde58f8c5a4c417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f6f1758a73dc18bcde58f8c5a4c417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c523b841536811078599b7d26c47b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c523b841536811078599b7d26c47b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9e183b73d5a3a085e493da520c06db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9e183b73d5a3a085e493da520c06db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92a2bf42dfb857a6f4e1c40480b924b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92a2bf42dfb857a6f4e1c40480b924b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f639d0b976678310085f436dbf401162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f639d0b976678310085f436dbf401162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1622e315fe3b0dde786dc7c0708fc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1622e315fe3b0dde786dc7c0708fc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68ee4d2021c995fc83c4986336a76c17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ee4d2021c995fc83c4986336a76c17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524386697/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 GARAGEM, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, \u00c1REA (M\u00b2) 54,75", "title": "IMOVEL NAS PROXIMIDADES DO POLO DE LAZER E DO SUPER FRANGOL\u00c2NDIA SEM TAXA DE CONDOMINIO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.303Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937064", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T12:20:34.564Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "219", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1015", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "5001e3e2a127b1d9d1e9feea8d47e184", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5001e3e2a127b1d9d1e9feea8d47e184/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3ecc4167dc85bfc5316d5a5446ed6aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3ecc4167dc85bfc5316d5a5446ed6aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1c085370a681df4b1a567750f50a4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1c085370a681df4b1a567750f50a4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5714c77ae5976685706904e643ab1a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5714c77ae5976685706904e643ab1a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7b7b101ef40bab4ec170b9a64c5526d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b7b101ef40bab4ec170b9a64c5526d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8099f77b6ad63af5c8f634b49681dd93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8099f77b6ad63af5c8f634b49681dd93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ca3f67924a1cec5ace88ac57d361ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ca3f67924a1cec5ace88ac57d361ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "976560042759ad1f0faa001cacdb9488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/976560042759ad1f0faa001cacdb9488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609730edfc241289d66803414c6d013b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609730edfc241289d66803414c6d013b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34c4909991da338f8b5dadea1a594afd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34c4909991da338f8b5dadea1a594afd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cf4cb7f0304f8515d0a5480ec1df70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cf4cb7f0304f8515d0a5480ec1df70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98c4f7845c0ff392bdcd687f18c7593", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98c4f7845c0ff392bdcd687f18c7593/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "328ca0749e91ee824086ab10abfbea4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/328ca0749e91ee824086ab10abfbea4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf7d15fd5a71275e9d3fd2996b05a279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf7d15fd5a71275e9d3fd2996b05a279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80263f895ad85f9828b6759d92d0e217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80263f895ad85f9828b6759d92d0e217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4867d206c132fb61d7feb41f544435d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4867d206c132fb61d7feb41f544435d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a186aa937d403e65aefbf9e9674fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a186aa937d403e65aefbf9e9674fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f7f9a5507cc0f820b03c0394725dc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f7f9a5507cc0f820b03c0394725dc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eec84789402bdea517b2716a3d0f2c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec84789402bdea517b2716a3d0f2c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "streetNumber": "219", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS650-id-2546937064/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["RECEPTION", "GATED_COMMUNITY", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 01 compartimento; <br>- 01 banheiro social; <br>- 35,16m\u00b2;<br>- N\u00e3o tem garagem;", "title": "Quitinetes no Centro com 35 m\u00b2 - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-21T18:20:26.808Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496640885", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-17T12:19:42.378Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531384, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732233}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001493", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "f0d6dd406eda5a4a65188a4bac7a1362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d6dd406eda5a4a65188a4bac7a1362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a301b5313a5fcc95979130bde3ca918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a301b5313a5fcc95979130bde3ca918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c403d5404f014b76b4146701ccf6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c403d5404f014b76b4146701ccf6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9647c16cade1ba70b2fe5b49612b008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9647c16cade1ba70b2fe5b49612b008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d119b855549f9d0c52f62cea35302fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d119b855549f9d0c52f62cea35302fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca1b82042d19d2dc45f3041a98fc097f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca1b82042d19d2dc45f3041a98fc097f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d74f7709473b4fdf05582d7a7df7f8d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d74f7709473b4fdf05582d7a7df7f8d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": "800"}, "name": "Kitnet para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS800-id-2496640885/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-310) \u00d3tima casa com pre\u00e7o acess\u00edvel localizada na rua Larga n\u00b0368 dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>O im\u00f3vel \u00e9 dividido em quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br><br>Entre em contato com nossos especialistas e confira!<br><br>Sede - Fortaleza: /// WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: <br>Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 /9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 48 m\u00b2 por R$ 559,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-28T08:46:47.387Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532523676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:09.095Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60333090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:Centro de Atividades SESI", "SC:FAS lingerie", "SC:Ema\u00fas", "SC:Silva's Store", "SC:Centerbox Supermercados"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2735", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "559"}, "yearlyIptu": "0", "price": "559", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7ff9b0920f477bc186e00ec3de2502f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff9b0920f477bc186e00ec3de2502f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb2140a83885ad42b0b76c1c281e66e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb2140a83885ad42b0b76c1c281e66e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d330dbf4e271527074c2c09eea3d2afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d330dbf4e271527074c2c09eea3d2afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30a05d7767523c99f5836eb2340c252c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30a05d7767523c99f5836eb2340c252c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d889e9e6ec7669594e29f2105245481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d889e9e6ec7669594e29f2105245481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57287279cfec11d2d173b21608be709d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57287279cfec11d2d173b21608be709d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "969be2c22220f397beb97a48031a57d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/969be2c22220f397beb97a48031a57d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d76f6345acb261f7bae751208691045e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d76f6345acb261f7bae751208691045e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "288166c1dcfabd9d0becfbe82e6c5ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/288166c1dcfabd9d0becfbe82e6c5ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS559-id-2532523676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO COM CENTRO PROX. A PRA\u00c7A DO LE\u00d5ES .", "title": "SALA COMERCIAL COM BANHEIRO COM CENTRO PROX. A PRA\u00c7A DO LE\u00d5ES .", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.046Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548228409", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72486", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "984"}, "yearlyIptu": "505", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "86dfe36209d803f95a9e38027436d6bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86dfe36209d803f95a9e38027436d6bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad35ebfe0abcc736a7a0286161e3f247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad35ebfe0abcc736a7a0286161e3f247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "989d1ec4d2c58ebd3d4de010bee87c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/989d1ec4d2c58ebd3d4de010bee87c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c1bdd8eff818907036443ee2481a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c1bdd8eff818907036443ee2481a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d90091d5a29cbbf499d9ef4202a7fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d90091d5a29cbbf499d9ef4202a7fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2548228409/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["39"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NO BAIRRO: CONJUNTO CEAR\u00c1, PR\u00d3XIMO A AVENIDA CENTRAL.\\n\\nResidencial Almeida.\\nFica Localizado na Rua 507, n\u00ba:51 \u2013 Bairro: Conjunto Cear\u00e1.\\n\\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!!!\\nPr\u00f3ximo a Avenida Central, Avenida C, Escolas e Polos de lazer; Cl\u00ednicas e Hospitais; Supermercados, Restaurantes e Pizzarias;\\n\\nValor De Loca\u00e7\u00e3o: R$450,00.\\n- PROMO\u00c7\u00c3O: NOS SEIS PRIMEIROS O ALUGUEL FICA R$400,00 reais, AP\u00d3S O SEXTO RETORNA PARA O VALOR DE R$450,00.\\nValor do Seguro Inc\u00eandio: R$100,00(Valor pago Anualmente).\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS IM\u00d3VEL:\\n- 01 Quarto\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 Varanda;\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Cozinha;\\n- 01 \u00c1rea de servi\u00e7o;\\n- 01 Vaga P/ Garagem de Moto.\\n\\nTamanho: 39 m\u00b2.\\n\\nALUGUE SEU IM\u00d3VEL HOJE COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A!\\nESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n\\nAgende sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n\\n(Whatsapp)\\n\\n- Sujeito a Analise de Cr\u00e9dito!\\n\\nCRECI 19071J\\n\\nPr\u00f3ximo a:\\nConjunto Cear\u00e1\\nAvenida C\\nAvenida G\\nAv. Ministro Albuquerque Lima\\nUAPS Pontes Neto (Hospital)\\nBoteco do Assis\\nBanco do Brasil\\nPanificadora Bom P\u00e3o\\nIgreja Nossa Senhora Da Concei\u00e7\u00e3o\\n17\u00ba Batalh\u00e3o de Policia Militar do Cear\u00e1.\\n", "title": "APTO 03 RUA 507 N 51 CONJUNTO CEARA - AP475", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T05:42:55.268Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560269135", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T05:42:57.465Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60531280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP475", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["39"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "160", "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "b74e1284dcd6562b939526e8ca43df93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74e1284dcd6562b939526e8ca43df93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71559f645a6988aebe1bf9456c74f1c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71559f645a6988aebe1bf9456c74f1c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41395a304a3f54bf07957a26c8aa6b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41395a304a3f54bf07957a26c8aa6b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "736a2722070acb47080d03a96aa80569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/736a2722070acb47080d03a96aa80569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "763251bff1c266e8ea406657692b1b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/763251bff1c266e8ea406657692b1b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df0bf05917298067d1f086c0253f59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df0bf05917298067d1f086c0253f59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522a72c481a3923a87d4bc61cd990e0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522a72c481a3923a87d4bc61cd990e0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b0dafa7b32ae3d835506da15a898c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b0dafa7b32ae3d835506da15a898c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ebde375f7f07b9c0374935d3c6beb42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ebde375f7f07b9c0374935d3c6beb42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9051514f5c8e8f92856891f8c448c34d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9051514f5c8e8f92856891f8c448c34d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "569fff183416422b75429343af42275b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/569fff183416422b75429343af42275b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56dcd3dfc0497039eb69567e725377da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56dcd3dfc0497039eb69567e725377da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a6ea02a9a118076f06dcf164a085490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a6ea02a9a118076f06dcf164a085490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c49056670072cf65615e8b5f4fe23a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c49056670072cf65615e8b5f4fe23a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea74298b33e4aed0b9f8450fd4f1381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea74298b33e4aed0b9f8450fd4f1381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73411413285495b1b2ffd68a91dfe6cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73411413285495b1b2ffd68a91dfe6cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0753011cb61c92e518f42458cecbecd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0753011cb61c92e518f42458cecbecd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af310bed8fd73d391903711eea65f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af310bed8fd73d391903711eea65f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d8226132fbde85a67420e304efe1c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d8226132fbde85a67420e304efe1c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 39m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-39m2-aluguel-RS450-id-2560269135/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.319Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512199839", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.571Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 703", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3155", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "6dc91b023135305bf4264f808011d2b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dc91b023135305bf4264f808011d2b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a207bcd94b539152ff38cdbe38df4dac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a207bcd94b539152ff38cdbe38df4dac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede8828c743353553ce06b37158d8ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede8828c743353553ce06b37158d8ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69da69ff442cfaa9c8384b04afadee46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69da69ff442cfaa9c8384b04afadee46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f5f7174ec8d19bdbb2f9b07ae9ccb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f5f7174ec8d19bdbb2f9b07ae9ccb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f393f01aa99e83424337b6a38fd1e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f393f01aa99e83424337b6a38fd1e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0af36982ebcdfb3d02173fb0f57ae6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0af36982ebcdfb3d02173fb0f57ae6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c754b98f976e56e259a18e059a295b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c754b98f976e56e259a18e059a295b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e3f37f29baa92507ce6d499cd08de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e3f37f29baa92507ce6d499cd08de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac0e81d4cecadac38b543ef685674c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac0e81d4cecadac38b543ef685674c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab49e428f08030d2d4e7521d5ca94229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab49e428f08030d2d4e7521d5ca94229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ca728610e88f2cf988b9d698fb1c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ca728610e88f2cf988b9d698fb1c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc00587432ac7f07fa21bffa2c22eea2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc00587432ac7f07fa21bffa2c22eea2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deeecb55f9ed8748df0f09bfff579bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deeecb55f9ed8748df0f09bfff579bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512199839/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Terreno Comercial na Messejana!<br>Localizado na rua Dr. Pergentino Maia, com 39m de frente por 41 de fundo, pronto para construir. -", "title": "Terreno, 1600 m\u00b2 - venda por R$ 1.800.000,00 ou aluguel por R$ 10.000,00/m\u00eas - Messejana - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-03T02:07:30.889Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2476683810", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2021-12-20T15:52:45.370Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Pergentino Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0455", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1800000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "4573016cd1b207adc4ca0ddf608bd857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4573016cd1b207adc4ca0ddf608bd857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4fa2139d57198079bf51355693d930c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4fa2139d57198079bf51355693d930c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28afa46033782a61a99f391dac9ebaf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28afa46033782a61a99f391dac9ebaf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d35dad5a1f757cb4f8440d07628a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d35dad5a1f757cb4f8440d07628a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Doutor Pergentino Maia", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-messejana-bairros-fortaleza-1600m2-venda-RS1800000-id-2476683810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 25 elevadores inteligentes<br>- espa\u00e7o para coffee break<br>- 5 salas de reuni\u00e3o<br>- banheiros coletivos por pavimento<br>- 1.527 vagas para carros e motos<br>- biciclet\u00e1rio com vesti\u00e1rio<br>- vagas exclusivas para carro el\u00e9trico<br>- Heliponto com sala vip para acesso \u00e0s torres<br><br>Localizada em um dos quadril\u00e1teros mais valorizados de Fortaleza, est\u00e1 a cinco minutos do Shopping Del Paseo, 1,3 quil\u00f4metros da Beira Mar, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala no pr\u00e9dio BS Design Corporate Towers com varanda, copa e banheiro.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.708Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359792", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.541Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Norte Apartamento 518", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2066", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "bf08e81fab6646d744ddf82d771f622b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf08e81fab6646d744ddf82d771f622b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdf8ebbf286d5d17069b18a8af9defca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdf8ebbf286d5d17069b18a8af9defca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a7445d67034c2fd012124d50e73a20a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a7445d67034c2fd012124d50e73a20a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "858aa1f1e3838f8184b73c8bab0b7bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858aa1f1e3838f8184b73c8bab0b7bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76d284ed3632f17cb60a0a69e3ac9360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76d284ed3632f17cb60a0a69e3ac9360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5acabeb76916b088f4bf038462f93a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5acabeb76916b088f4bf038462f93a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45c3c5d49b97327ab31066f19696e642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45c3c5d49b97327ab31066f19696e642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c76a8f9775326d364019db285e1bb34a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76a8f9775326d364019db285e1bb34a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1dbd4e7fe2b0b56ee2116481f6c762", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1dbd4e7fe2b0b56ee2116481f6c762/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6e1effdb177d3885d577c05d736648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6e1effdb177d3885d577c05d736648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "316fdbcc17302010284cef98d26c8b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/316fdbcc17302010284cef98d26c8b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c7740c8dafce15cb732d15a0fcfd74c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c7740c8dafce15cb732d15a0fcfd74c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54d0cd51d84de9b9cb01e9b6b6664f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54d0cd51d84de9b9cb01e9b6b6664f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15562a583fe1a87da24e06c749444d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15562a583fe1a87da24e06c749444d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1bdd3994efe06aa677e194e4aaa8ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1bdd3994efe06aa677e194e4aaa8ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fed655669e868e92d7d5e5e53f6b8fc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fed655669e868e92d7d5e5e53f6b8fc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a320e6153b7d5327be9fdffbec8661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a320e6153b7d5327be9fdffbec8661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "962b4a2804a524b8af25da7f245c0254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/962b4a2804a524b8af25da7f245c0254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4416cf8d0804505d8a51643a3b32139", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4416cf8d0804505d8a51643a3b32139/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87c8dda7d67cf03d644c21b67f2246a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87c8dda7d67cf03d644c21b67f2246a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4877928fedd8699d362819cf5f99c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4877928fedd8699d362819cf5f99c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e131d24f875b4d9fb08aed96b7bb3d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e131d24f875b4d9fb08aed96b7bb3d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cccbe3482f4bb7ccf9de206495937535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cccbe3482f4bb7ccf9de206495937535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37be7841e926e19008505a31137a5cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37be7841e926e19008505a31137a5cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1d28682d1ee2c1baecdb37a7a6af72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1d28682d1ee2c1baecdb37a7a6af72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d31edbd9e9c687cac4ca5db084b176", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d31edbd9e9c687cac4ca5db084b176/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "733f0c4b1700ea28a607a3e29ad7b7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/733f0c4b1700ea28a607a3e29ad7b7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85680b94ce902fb9fbd8ef8f07266a70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85680b94ce902fb9fbd8ef8f07266a70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9c035bb05af9d3c9da4474fd6665b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9c035bb05af9d3c9da4474fd6665b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d8374b24515532d91b55deeb9fb073c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d8374b24515532d91b55deeb9fb073c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS2500-id-2530359792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA NO HENRIQUE JORGE<br>Quarto, sala, cozinha e wc social<br>Agua e Luz individuais.<br>IPTU rateado<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "CASA NO HENRIQUE JORGE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.704Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552098200", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-18T13:07:57.976Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510731", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587333, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755543}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dom Lustosa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dom Lustosa", "poisList": ["BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Casa C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1865", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "5818b894d3f4523e88dc08f152db0f2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5818b894d3f4523e88dc08f152db0f2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd6467c1223dbbc7fc85de1f448e494b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd6467c1223dbbc7fc85de1f448e494b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d5b0e8b573353d899d44a386d190acd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d5b0e8b573353d899d44a386d190acd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf703687422af7e86735c8a37eeaa861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf703687422af7e86735c8a37eeaa861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ff0b0caecd396e96e494d5085354cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff0b0caecd396e96e494d5085354cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69378157a531641962de05f0bd07a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69378157a531641962de05f0bd07a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dom Lustosa", "street": "Rua A", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-dom-lustosa-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2552098200/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Serrinha tem 63 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel tem 63 metros quadrados com 2 quartos em Serrinha - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T18:53:31.193Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564054855", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T19:04:00.178Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3261", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54445, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788611}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1588", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "a4b044dfe6e05fa8070373587142c270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b044dfe6e05fa8070373587142c270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79ec7946b9e5c892616b920ecd5a2efb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79ec7946b9e5c892616b920ecd5a2efb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03808076ce745ec8ffdb58311032d96e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03808076ce745ec8ffdb58311032d96e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c00f6d814aea37e9f6161fe3020f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c00f6d814aea37e9f6161fe3020f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7738d1226d74fcb8b6d841fd77bddceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7738d1226d74fcb8b6d841fd77bddceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f8c871ba4cb81a9916aa26dba897ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f8c871ba4cb81a9916aa26dba897ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34c588d9ba7c2034b193d6819e37ef8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34c588d9ba7c2034b193d6819e37ef8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a68d61a46ca57d4408fa8b61a572d2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a68d61a46ca57d4408fa8b61a572d2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd28d5d46b696f71bae1e64ef6e1500c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd28d5d46b696f71bae1e64ef6e1500c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85d954cc606487f9431d91469c3f0fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85d954cc606487f9431d91469c3f0fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c27b125b36244e5f21e490d1fbabd4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c27b125b36244e5f21e490d1fbabd4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e67a43cd87b7b398b2d116694461b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e67a43cd87b7b398b2d116694461b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fd1fd710bf71cd4d0e2302bd9194d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fd1fd710bf71cd4d0e2302bd9194d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81e4199085b4fb347a021511ecb72d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81e4199085b4fb347a021511ecb72d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8072b77150a49aae1e4d0650d5d22c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8072b77150a49aae1e4d0650d5d22c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3474d0ac7297cdddba50a956af568e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3474d0ac7297cdddba50a956af568e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9f305a7e5d60d977ce0bcfe67643c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9f305a7e5d60d977ce0bcfe67643c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e80e8736772add166b4deb421f2d773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e80e8736772add166b4deb421f2d773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97ba29603834652e1955d251d2e4e55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97ba29603834652e1955d251d2e4e55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "3261"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS800-id-2564054855/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T16:27:42.820Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544928621", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.574Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514728, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3407", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "77148ca9d4f025e7b953019ad39abf0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77148ca9d4f025e7b953019ad39abf0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d6d778adbc6af3486fc89a5fd3799e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d6d778adbc6af3486fc89a5fd3799e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6830651b39568b4e149dcc055a881f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6830651b39568b4e149dcc055a881f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb61142eedc67b5cc9cd4067f39288e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb61142eedc67b5cc9cd4067f39288e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc84d6624c141b93127fa68662e2180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc84d6624c141b93127fa68662e2180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f58ef9f120a30031f7494ccc15ac2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f58ef9f120a30031f7494ccc15ac2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "114524c035a1de893b2ad82bbf5c66bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/114524c035a1de893b2ad82bbf5c66bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10aa1c750e95a7c4f9f4a5d67fef2c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10aa1c750e95a7c4f9f4a5d67fef2c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0df05633d28b6e0fcafc8b7da470237", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0df05633d28b6e0fcafc8b7da470237/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2544928621/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO APARTAMENTO NO BAIRRO TAUAPE, COM 02 QUARTOS, SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "title": "ALUGO APARTAMENTO NO BAIRRO TAUAPE, COM 02 QUARTOS, SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.284Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230369", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:05:02.929Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "675 A", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513479, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757134}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paulo Firmeza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "33025", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "606314ba9155a62adfa75475c184f0ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/606314ba9155a62adfa75475c184f0ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b063ed436fdb19c90c598491de7d71db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b063ed436fdb19c90c598491de7d71db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfa967eb85c717d9aa5445a2d4dfc76a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfa967eb85c717d9aa5445a2d4dfc76a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9075a659f7b03175488651e295e954fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9075a659f7b03175488651e295e954fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da051f417d7ca7af43a32d0b6ce4efb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da051f417d7ca7af43a32d0b6ce4efb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6ff537dcdfc128ff9a87712780c630a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6ff537dcdfc128ff9a87712780c630a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Paulo Firmeza", "streetNumber": "675 A", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS800-id-2548230369/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4575"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno comercial com 69x82 num total de terreno com 4.575m\u00b2, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a av Bar\u00e3o de Studart, Joaquim T\u00e1vora.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Terreno para alugar, 4575 m\u00b2 por R$ 40.000,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:07.501Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:21.604Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2777", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513047, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747146}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0266", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4575"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "40000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "40000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "f8a7162ec9a220133d2319a148296ba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8a7162ec9a220133d2319a148296ba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "262658d8891c17c0582544171808d901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/262658d8891c17c0582544171808d901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eace3bbb44653999ef7e54db816555d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eace3bbb44653999ef7e54db816555d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2777"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4575m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-4575m2-aluguel-RS40000-id-2531427495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casas com 55 m\u00b2, com 2 Quartos, Sala, 1 WC Cozinha Americana, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Forrada, Piso em Cer\u00e2mica.<br>\u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o,Pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Silas Munguba,Avenida Bernardo Manoel.<br><br>- Aluguel - R$ 480,00<br>- Rua Prof\u00aa Helo\u00edsa Ferreira Lima, 2203 - Serrinha. (C\u00f3d. 401)<br><br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Serrinha Casa Plana 55 m\u00b2 2 Quartos, Sala, 1 Wc Cozinha Americana", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.919Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483009", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:41.810Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Casa I", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "394", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "847e2b21e5600312811509a4a688b2a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847e2b21e5600312811509a4a688b2a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d32201569dfbb8b1d027b2098ee25a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d32201569dfbb8b1d027b2098ee25a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fa6343db6110b6fe62a7f4a534d7d46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fa6343db6110b6fe62a7f4a534d7d46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970f8753b66d56b8bc84448013fd463f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970f8753b66d56b8bc84448013fd463f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169d5f7342bc947bf35a7bd6c9d0f3ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169d5f7342bc947bf35a7bd6c9d0f3ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59f36d8f31a01646442be126490822e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59f36d8f31a01646442be126490822e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c456f60ab74fdddfaea0c82c3249a914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c456f60ab74fdddfaea0c82c3249a914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "526a2213fe19fa509c848e17d622f479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/526a2213fe19fa509c848e17d622f479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3cc6dafbe8ad8c844c4c637de37e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3cc6dafbe8ad8c844c4c637de37e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f586355f158325dffc8186c4cb425f9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f586355f158325dffc8186c4cb425f9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e4d741928f870b25dba1a650748cc8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e4d741928f870b25dba1a650748cc8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d210ad8eefe397ba45868d46650c5d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d210ad8eefe397ba45868d46650c5d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Professora Helo\u00edsa Ferreira Lima", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-serrinha-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS480-id-2549483009/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet - Quarto, sala, cozinha e wc social;<br>Lavanderia coletiva;<br>Sem taxa de condominio;<br>Luz individual e \u00e1gua rateada no boleto.<br>IPTU R$ 61,67/Ano<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "KITNET NO JARDIM AM\u00c9RICA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.663Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552096786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-18T13:07:14.078Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541287, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754625}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana N\u00e9ri", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Edif\u00edcio Quitinet Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L182", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "eec9644360ed1fc3cba3f975514016c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eec9644360ed1fc3cba3f975514016c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c64483bbdc4a1cd17c6b369315973ded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c64483bbdc4a1cd17c6b369315973ded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d150e1e4a2cad9313fb1ea97738ee920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d150e1e4a2cad9313fb1ea97738ee920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74c066d43d674d0651df83347a095ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74c066d43d674d0651df83347a095ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7158f6c84fb21d4814b29cb8a899bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7158f6c84fb21d4814b29cb8a899bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec90052b34bee3a9645e85fa734c2a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec90052b34bee3a9645e85fa734c2a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Ana N\u00e9ri", "streetNumber": "153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2552096786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento na Messejana com 02 quartos, sala, cozinha, wc social, area de servi\u00e7o e 01 vg.<br><br>\u00c1gua e Luz individuais<br><br>Sem taxa de condom\u00ednio<br><br>Sem IPTU<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NA MESSEJANA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T04:13:45.636Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553625040", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T04:37:11.095Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "54", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.831749}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cosme Almeida", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4793", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "3a3aa05e60b5278221bbf00d5007e82d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3aa05e60b5278221bbf00d5007e82d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03d6f9b18135fff240bebf3ade008584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03d6f9b18135fff240bebf3ade008584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edf84ee6fc1854cc22e99cdd889ef626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edf84ee6fc1854cc22e99cdd889ef626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8de8e2ce287468d0ea6f409b907883a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8de8e2ce287468d0ea6f409b907883a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7360e1a8b535e804dc517b4558b98b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7360e1a8b535e804dc517b4558b98b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba5f3036f4a27bdd171e13a85e21980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba5f3036f4a27bdd171e13a85e21980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf5113e792409709cc3a7cc8b9bc5eb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf5113e792409709cc3a7cc8b9bc5eb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Cosme Almeida", "streetNumber": "54", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS750-id-2553625040/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 43, "from": 4200, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["9032"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno localizado na Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9 na Lagoa Redonda com 9.032m2, todo murado, asfalto na frente, documenta\u00e7\u00e3o ok.<br>Analiso receber im\u00f3vel como parte de pagamento. -", "title": "Terreno, 9032 m\u00b2 - venda por R$ 2.500.000,00 ou aluguel por R$ 12.000,00/m\u00eas - Lagoa Redonda - Forta", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-17T20:53:13.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "13871", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2475365986", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-31T16:30:06.063Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SC:Nanda Ciclo", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente"], "complement": "Edif\u00edcio 032M2 Apartamento 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "TE0017", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["9032"], "advertiserId": "1663b3d9-0fe5-ef09-42b0-70470ef31f1b", "advertiserContact": {"phones": ["8532614422", "85999882244"]}, "whatsappNumber": "85999882244", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1663b3d9-0fe5-ef09-42b0-70470ef31f1b", "name": "LEONARDO BELEZA E MONIQUE, NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "licenseNumber": "10641-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 47684, "legacyZapId": 2480381}, "medias": [{"id": "e3f7a7878abdbff6db56434d13cbb925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f7a7878abdbff6db56434d13cbb925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02ebdf788f4745937ba3a97f2ff3a57f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ebdf788f4745937ba3a97f2ff3a57f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce7ee8535271a4be97c34370867e388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce7ee8535271a4be97c34370867e388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LEONARDO BELEZA E MONIQUE, NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA. - ME", "href": "/47684/leonardo-beleza-e-monique-negocios-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 9032m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-9032m2-venda-RS2500000-id-2475365986/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "FURNISHED"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Meireles com 65 metros quadrados com 2 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Vai lhe possibilitar todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.J\u00e1 est\u00e1 com os m\u00f3veis.", "title": "Apartamento Mobiliado com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-10T16:36:04.897Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547260856", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 5, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T14:06:04.569Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "575", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511875, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725724}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "LFI-GP501", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "02c98710-4733-c634-bc40-ae0d070855ed", "advertiserContact": {"phones": ["8532424349", "85992038801"]}, "whatsappNumber": "85992038801", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "700"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "02c98710-4733-c634-bc40-ae0d070855ed", "name": "LF IMOVEIS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9ef9dbe313457039c96eb180bcfe1484.jpg", "licenseNumber": "00911-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50191, "legacyZapId": 2466919}, "medias": [{"id": "25e7b435de6dc02972bfb602475d2628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e7b435de6dc02972bfb602475d2628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e210945b1c1b0e034109ecb15428dbe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e210945b1c1b0e034109ecb15428dbe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68bba4981683e6ebbeff611a5d6b21a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68bba4981683e6ebbeff611a5d6b21a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "638d01de1831255706ddf1808d26607d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/638d01de1831255706ddf1808d26607d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "946487bb86f8ce49b99b9ca4d3c92c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/946487bb86f8ce49b99b9ca4d3c92c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571cff96fe4d7db3675375d4ad593852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571cff96fe4d7db3675375d4ad593852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd04ffff02857c6f816afeedc8f7363a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd04ffff02857c6f816afeedc8f7363a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7243d1ed7109ef421e5993727bc38f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7243d1ed7109ef421e5993727bc38f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b4abbed5df7ae9de42c106d91caea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b4abbed5df7ae9de42c106d91caea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3327a931508218a7243d994a848812e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3327a931508218a7243d994a848812e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1db4853a7bf6530460db3d76355a22e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1db4853a7bf6530460db3d76355a22e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c1380239f9f74825d1923ddc9e77e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c1380239f9f74825d1923ddc9e77e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LF IMOVEIS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS LTDA", "href": "/50191/lf-imoveis-solucoes-imobiliarias-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "575", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS2400-id-2547260856/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["430"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do Ferreira, no bairro Centro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do Ferreira, Pra\u00e7a dos Le\u00f5es, Museu do Cear\u00e1, com f\u00e1cil acesso a Pra\u00e7a da Liberdade, Hospital Geral C\u00e9sar Cals e outras conveni\u00eancias.<br><br>Ponto comercial medindo 430 m\u00b2, com 4 pavimentos, 5 banheiros, divis\u00f3rias de gesso, escrit\u00f3rios, pintura l\u00e1tex, piso em cer\u00e2mica e paviflex.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Pr\u00e9dio Inteiro - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-21T02:12:38.690Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9989", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538663159", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-27T14:20:17.905Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "77", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["430"], "advertiserId": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "advertiserContact": {"phones": ["85985642642"]}, "whatsappNumber": "85985642642", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "356", "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5f2e0a76-dd92-9e62-b5a6-78f17297c38c", "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 361926, "legacyZapId": 3525616}, "medias": [{"id": "07cb6f35cd99a8ca19a38daf60f3df0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07cb6f35cd99a8ca19a38daf60f3df0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12df5a9594a8b9bf481bc426ebfc24d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12df5a9594a8b9bf481bc426ebfc24d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca42a9230cc137b4167b487423a733fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca42a9230cc137b4167b487423a733fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c831eeef2564118c9b47a520561cd9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c831eeef2564118c9b47a520561cd9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38e4537065d633fbff3bfc9ed967302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38e4537065d633fbff3bfc9ed967302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed6e2c05c2edf90f2462ba635a5e8b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed6e2c05c2edf90f2462ba635a5e8b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8885e56824e2a1b4be86540c836f36d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8885e56824e2a1b4be86540c836f36d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98283b54eaf38920ca1930608fcf17fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98283b54eaf38920ca1930608fcf17fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "035ea238e0e67718a725c06069f64ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/035ea238e0e67718a725c06069f64ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90c6852c637a4ad84f466c96987b90a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90c6852c637a4ad84f466c96987b90a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1596123c1d2a283d28afd7f1e6b3c26c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1596123c1d2a283d28afd7f1e6b3c26c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d3947f4a6ddcd3d23e5727e98eb424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d3947f4a6ddcd3d23e5727e98eb424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Diocleciano & Teixeira Solu\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias", "href": "/361926/diocleciano-teixeira-solucoes-imobiliarias/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 430m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-430m2-aluguel-RS10000-id-2538663159/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}