{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala nova no bairro Cajazeiras de 30m\u00b2 com wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.740Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860196", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5850", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517282, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773012}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Zerom\u00e3o Ara\u00fajo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Sala 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10389", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0c00e071b1fe06221d91ce7a60eadd08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c00e071b1fe06221d91ce7a60eadd08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Zerom\u00e3o Ara\u00fajo", "streetNumber": "5850", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aerolandia-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o em avenida de grande fluxo, galp\u00e3o com 300m\u00b2, estrutura met\u00e1lica, estacionamento para ve\u00edculos de grande porte, ideal para descarregar mercadoria, para diversas atividades comerciais. <br><br>Valor do aluguel: R$ 2.200,00.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o em avenida de grande fluxo, galp\u00e3o com 300m\u00b2, estrutura met\u00e1lica, estacionamen", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-30T00:28:14.928Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525481417", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:12.020Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "61923075", "geoJson": "", "city": "Maracana\u00fa", "streetNumber": "6399", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.62283, "source": "GOOGLE", "lat": -3.819711}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "BS:Final da Linha", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Final da Linha", "SC:Jequiti Fortaleza", "SC:Cometa - Siqueira", "SU:Escola de tempo parcial Joaquim Alves", "SU:Escola de tempo parcial Secret\u00e1rio Escolar Francisco de Assis Morel Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tipo integral Professor Alexandre Rodrigues de Albuquerque"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2974", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "3ee49f97f2ea878bf1d22ec685d40349", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee49f97f2ea878bf1d22ec685d40349/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd87ff2d2432c67233b5dc16d65eb7c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd87ff2d2432c67233b5dc16d65eb7c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2127d7b800b40dc404ccecbe0a0d3777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2127d7b800b40dc404ccecbe0a0d3777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38f6dbbf38be21caa3168a8cd4495aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38f6dbbf38be21caa3168a8cd4495aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de1d4a79f0f872c058042078d7a6a64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de1d4a79f0f872c058042078d7a6a64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18b82b7d2646938d16143ec625580e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b82b7d2646938d16143ec625580e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0232fffca417a0db301bfffa400e02cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0232fffca417a0db301bfffa400e02cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d414cb31ab701912017a2976b5f552d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d414cb31ab701912017a2976b5f552d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "6399", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS2200-id-2525481417/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["658"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-", "title": "FORTALEZA - Comercial - JARDIM DAS OLIVEIRAS", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:09:16.639Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558675167", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "Edif\u00edcio C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "46762", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["658"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "061f36867cc93d21b94b385bd6483b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/061f36867cc93d21b94b385bd6483b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1eaf939c16fe06fd94d8bc96b1914bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1eaf939c16fe06fd94d8bc96b1914bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c47683352db4527f401fcd8ddc9c6773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47683352db4527f401fcd8ddc9c6773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 658m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-658m2-aluguel-RS8000-id-2558675167/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.113Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804100", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.977Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1722", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8294a1d49e9fc8b2854c96f70e2a0bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8294a1d49e9fc8b2854c96f70e2a0bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732c68fb8a1b3db840755733a3252f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732c68fb8a1b3db840755733a3252f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9f0d0fa4e1171a3a9c7cb86a022c4de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f0d0fa4e1171a3a9c7cb86a022c4de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f7895e23d13b76697b33d948a9ec2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f7895e23d13b76697b33d948a9ec2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03ec8586b9e763973d438f0e6c99d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03ec8586b9e763973d438f0e6c99d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa286353cc99848322d1734c454b1ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa286353cc99848322d1734c454b1ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0cd38a42808b884c8e2943b3ecb0739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0cd38a42808b884c8e2943b3ecb0739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2094809b21543d55746908c00c7f5895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2094809b21543d55746908c00c7f5895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540804100/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com lavabo, a poucos metros da padaria Romana.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a Igreja Nossa Senhora de F\u00e1tima, restaurantes, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.675Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361283", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.255Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040531", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "914", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "62", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "382a01eb1c29f5be2e0f4a3d515cfa85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/382a01eb1c29f5be2e0f4a3d515cfa85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3ea93809b4d83cb86737134427b46f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ea93809b4d83cb86737134427b46f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd1c888086e8d732e23780d5c7708cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd1c888086e8d732e23780d5c7708cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25196660bd196ea377d9736d8129fda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25196660bd196ea377d9736d8129fda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS750-id-2530361283/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a chance de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, ao lado do supermercado Big Bompre\u00e7o.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Academia Cearense de T\u00eanis, Smart Fit, farm\u00e1cias, correios, posto de combust\u00edvel, Sam's Club Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.459Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359908", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.454Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3731", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "2125", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "215feb4d7f3fc952bef3abc5f6689f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215feb4d7f3fc952bef3abc5f6689f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83f44f7c24da7b7ec777054a7ed9e250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83f44f7c24da7b7ec777054a7ed9e250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bc478173a294ba7384b89db6fc25cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bc478173a294ba7384b89db6fc25cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d58114c4c3c10dfd4e3395e5bbb56a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d58114c4c3c10dfd4e3395e5bbb56a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS650-id-2530359908/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala comercial, a poucos metros do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>- sala <br>- wc reversivo<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Avenida Dom Manuel, restaurantes, supermercados, pra\u00e7as, Hospital S\u00e3o Camilo, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.294Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360774", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.358Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3862", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "1258", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "c6c803609507815cf87f45c6155e13e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c803609507815cf87f45c6155e13e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20f6c33d6dcbf4bcc8c8d51cf7430163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20f6c33d6dcbf4bcc8c8d51cf7430163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0ce4d6acc43df520800e20ff1d9f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0ce4d6acc43df520800e20ff1d9f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68cc8211d3b4bb4f29c48fb9801a5399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68cc8211d3b4bb4f29c48fb9801a5399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80ecdedabe989c0393aa4ddeaab632b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80ecdedabe989c0393aa4ddeaab632b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2530360774/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["286"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio de esquina com 285m\u00b2 no centro de Fortaleza com 3 pavimentos sendo 2 lojas e 7 salas.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.438Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860993", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.358Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1225", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522036, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735477}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6233", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["286"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "75b76b272ea45d228431c56357b4faea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b76b272ea45d228431c56357b4faea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e446ab3cf936c80406f12921fafff2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e446ab3cf936c80406f12921fafff2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "541fd639edd7ce076c7986d16e11d46b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/541fd639edd7ce076c7986d16e11d46b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "1225"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 286m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-286m2-aluguel-RS4800-id-2547860993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet medindo 20m\u00b2, com sala em conjunto com quarto, banheiro e cozinha americana.", "title": "KITNET para aluguel, 1 quarto, Rodolfo Te\u00f3filo - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-16T13:26:04.523Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534740026", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.435Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7635", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "yearlyIptu": "114", "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "0be827bf84ee1837ef5cfc0b3af56dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0be827bf84ee1837ef5cfc0b3af56dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e919bcd4e1a28bf4165fb1b381e4922c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e919bcd4e1a28bf4165fb1b381e4922c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca01745fb5bf99cb8454694e435a62e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca01745fb5bf99cb8454694e435a62e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e880784797345c1bcadc13d2cfa7a32b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e880784797345c1bcadc13d2cfa7a32b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS300-id-2534740026/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com banheiro na Cidade dos Funcion\u00e1rios, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Im\u00f3vel localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.432Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360911", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.105Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1421", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "68", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "35bf4dfd2522af3535682e5b2a0f8d93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35bf4dfd2522af3535682e5b2a0f8d93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3bddbbb5aef9da13c0bcc2ce4d60ecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3bddbbb5aef9da13c0bcc2ce4d60ecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c7eb2d5d7030e2726376ecfc334c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c7eb2d5d7030e2726376ecfc334c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72623b690091826c941e26c226c3ee7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72623b690091826c941e26c226c3ee7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS800-id-2530360911/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro na Cidade dos Funcion\u00e1rios, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Im\u00f3vel localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.383Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360683", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.084Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Sala 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1452", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "77", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8e60423cefb8a57e39a2c182fc9bb5ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e60423cefb8a57e39a2c182fc9bb5ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ad8ff43dc1ae432bcd34cdf33aebc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ad8ff43dc1ae432bcd34cdf33aebc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc957ecd10d34419297e8263dcc89c0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc957ecd10d34419297e8263dcc89c0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "848ad5313745f04cd946a097d12b038e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/848ad5313745f04cd946a097d12b038e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-26m2-aluguel-RS550-id-2530360683/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro na Cidade dos Funcion\u00e1rios, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Im\u00f3vel localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.480Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360138", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.122Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Sala 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1412", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "58", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "54dd97d621ff893c899986fc268fc899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54dd97d621ff893c899986fc268fc899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fc6aa42c774e90b9f307e6e65a6e488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fc6aa42c774e90b9f307e6e65a6e488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d08ed4393ed1b47aa9998aef52b321e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d08ed4393ed1b47aa9998aef52b321e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "669c37869ef0156b8551426dfa8373cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669c37869ef0156b8551426dfa8373cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS550-id-2530360138/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro na Cidade dos Funcion\u00e1rios, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Im\u00f3vel localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.434Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360133", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.097Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Sala 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1416", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "58", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "432f4b3a80b6a39542d0c139f6a27152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/432f4b3a80b6a39542d0c139f6a27152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53bb76b545244ba158e0c1b2d4a9b111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53bb76b545244ba158e0c1b2d4a9b111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61cdd1262a330e4c37bcd3b578802a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cdd1262a330e4c37bcd3b578802a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5c0a546caee6748098e504f79ba151a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5c0a546caee6748098e504f79ba151a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-46m2-aluguel-RS550-id-2530360133/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.116Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804102", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.993Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1716", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "cfbff23f321a8453a76178f50d4a5e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfbff23f321a8453a76178f50d4a5e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115fef2266795358b13b0874e05c8039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115fef2266795358b13b0874e05c8039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de15beae5b9fd7526346752ce985f1bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de15beae5b9fd7526346752ce985f1bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac51fff91d186eca2bb847f46acf477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac51fff91d186eca2bb847f46acf477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14bfd28ced23acc5458d4070ed25898a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14bfd28ced23acc5458d4070ed25898a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d462feb0edfe9fa6addc431c004d1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d462feb0edfe9fa6addc431c004d1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "093454c7cdb2855440e7cfed70baf169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/093454c7cdb2855440e7cfed70baf169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4b4b674654a99f5175e4831ff462d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4b4b674654a99f5175e4831ff462d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540804102/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO GALP\u00c3O DISPON\u00cdVEL PARA LOCA\u00c7\u00c3O E VENDA NO BAIRRO CAJAZEIRAS!<br><br>Excelente galp\u00e3o dispon\u00edvel, situado na Av: Deputado Paulino Rocha, 1745, bairro cajazeiras pr\u00f3ximo a importantes vias de acesso, excelentes oportunidades de neg\u00f3cio.<br><br>Galp\u00e3o com \u00e1rea constru\u00edda de 150 m\u00b2, com terreno de 1.189 m\u00b2<br><br> Valor de venda: R$ 1.500.000,00<br> Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 6.600,00<br> Valor de IPTU: R$ 100,00<br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial em Cajazeiras Fortaleza-CE - 10073", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-29T11:05:11.414Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2497514677", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.821Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864311", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:bora fortaleza", "SC:O Marcos", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10073", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1189"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6600"}, "yearlyIptu": "100", "price": "6600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "100", "price": "1500000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "3b1bcc8e8ff11cdf606d1ae017374961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b1bcc8e8ff11cdf606d1ae017374961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91dbb42ad7a39db949cee0052c9bfa98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91dbb42ad7a39db949cee0052c9bfa98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "836e35a8090221a8d2e8ff756dd9ba72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/836e35a8090221a8d2e8ff756dd9ba72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4de405e2750b60ba349f2ead2b61b4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4de405e2750b60ba349f2ead2b61b4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Avenida Deputado Paulino Rocha", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para venda ou aluguel, 150m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cajazeiras-bairros-fortaleza-150m2-venda-RS1500000-id-2497514677/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 18m\u00b2, piso industrial e Wc social. Pr\u00e9dio com 02 andares sendo 04 salas por andar.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-09-07T02:31:59.075Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1040902843", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.576Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "896", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "232", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "338252cec02266a114265a0593b5a578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338252cec02266a114265a0593b5a578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e475acc739eb2719f24448bd8d3f483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e475acc739eb2719f24448bd8d3f483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d068c258695cfde0ee6c3ec2da07c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d068c258695cfde0ee6c3ec2da07c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce574e60622ec4a9e7408a6d28af0f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce574e60622ec4a9e7408a6d28af0f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "295bdd6abda95cde33c25bd9a78cf511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/295bdd6abda95cde33c25bd9a78cf511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1fd961a73fa4542f53f9b42ba4e2cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1fd961a73fa4542f53f9b42ba4e2cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96d7279dd6c6a5b2b8f57c4bd0d28ec6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96d7279dd6c6a5b2b8f57c4bd0d28ec6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS400-id-1040902843/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa a poucos metros Hospital Unimed Fortaleza<br><br>- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo, a restaurantes, supermercados, unidade de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-27T04:54:42.253Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556299723", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.233Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6539", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "326275", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ffd500cbb3ab677e2f69cd28b19a8529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd500cbb3ab677e2f69cd28b19a8529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068e0ac8e500f600d91000a280aca951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068e0ac8e500f600d91000a280aca951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e91f9b307db5b53c1906761c866ca8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e91f9b307db5b53c1906761c866ca8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32a83243fd1500a81a480d14b6fcf083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32a83243fd1500a81a480d14b6fcf083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed1e8c720a3cd3a350012bbd79acbbee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed1e8c720a3cd3a350012bbd79acbbee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30aa374fb717da9828ee4c579927d784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30aa374fb717da9828ee4c579927d784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f61ddfb42df5697faafb03986fc7ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f61ddfb42df5697faafb03986fc7ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS600-id-2556299723/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 20m\u00b2, piso industrial e Wc social. Pr\u00e9dio com 02 andares sendo 04 salas por andar.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-09-07T02:32:50.661Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1040902880", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.572Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "897", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "232", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "83805a77ec7f658234fef71fef4f5194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83805a77ec7f658234fef71fef4f5194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98b5e721fa333aef9c66266af42f7fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98b5e721fa333aef9c66266af42f7fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b024cb77281bf8d024587c8902dcc8e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b024cb77281bf8d024587c8902dcc8e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "891ad5b59bf3e5f2ad45202bb75ce4c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/891ad5b59bf3e5f2ad45202bb75ce4c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55b0a29947dc43a8d51e28ae29ee36c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55b0a29947dc43a8d51e28ae29ee36c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2337b8694d9580658227764f40deca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2337b8694d9580658227764f40deca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8169ee7b7baa6aaf42de2d36704b2f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8169ee7b7baa6aaf42de2d36704b2f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS400-id-1040902880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.154Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860408", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.268Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12113", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a7d34ff8fa8df1d91bb986d587d60ecb", "url": "https://youtu.be/_2es783M4LI", "type": "VIDEO"}, {"id": "af310fb9ea093a2b76a82363d12e45dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af310fb9ea093a2b76a82363d12e45dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "781dd91eca68ad282ebed0fea5f29cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/781dd91eca68ad282ebed0fea5f29cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fee2215eed263d94c048feba74d4940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fee2215eed263d94c048feba74d4940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42817f2ba5e952293bd267c8377e907e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42817f2ba5e952293bd267c8377e907e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS180-id-2547860408/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["340"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ESTRUTURA METALICA", "title": "\u00d3TIMO GALP\u00c3O NO BAIRRO CASTEL\u00c3O, CONFIRA!", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-17T18:24:50.852Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551975135", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T01:33:16.214Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "888", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521822, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua I", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3249", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["340"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "d4111c22df76af7f8e104f4ec6f3e018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4111c22df76af7f8e104f4ec6f3e018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Rua I", "streetNumber": "888", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 340m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-castelao-bairros-fortaleza-340m2-aluguel-RS1500-id-2551975135/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. Tudo isso localizado na Rua Epif\u00e2nio Leite, pr\u00f3ximo Av. Duque de Caxias, escolas, supermercados, farm\u00e1cias, restaurantes e muito mais.", "title": "Excelente apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. Tudo isso localizado", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.786Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342547", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010582", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "469", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543917, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728487}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Epif\u00e2nio Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Ebenezer Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2853", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "30bc4d0bfc8bc52a5dcbb11bd89c0645", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30bc4d0bfc8bc52a5dcbb11bd89c0645/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238488b1ffeeed58e128f33681b1ca14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238488b1ffeeed58e128f33681b1ca14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Epif\u00e2nio Leite", "streetNumber": "469"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2548342547/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(N-111) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o, com sala, cozinha, banheiro, quarto e \u00e1rea de servi\u00e7o. Na rua General Mario Hermes n\u00b0 276 Casa 104. Entre em contato conosco!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 409,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-28T08:46:48.697Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532524275", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Floresta", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond", "SC:L DE SOUSA", "SC:Di couro", "SC:Construs\u00e1"], "complement": "Casa 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0810", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "409"}, "yearlyIptu": "0", "price": "409", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "146bbea64848a32719d472a2471010ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/146bbea64848a32719d472a2471010ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3a4edc6cbfed4bea39bff70b865c39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3a4edc6cbfed4bea39bff70b865c39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS409-id-2532524275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CENTRO - ED LEDA RUA PINTO MADEIRA, N\u00ba 910, APT 204 APROXIMADAMENTE 89M\u00b2 - SALA, 2 DORMITOS, DEPENDENICA DE EMPREGADA, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O, 1 VAGA", "title": "CENTRO - ED LEDA RUA PINTO MADEIRA, N\u00ba 910, APT 204 APROXIMADAMENTE 89M\u00b2 - SALA, 2 DORMITOS, DEPENDE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-18T16:11:54.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563337771", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T05:10:31.759Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "910", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517171, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73251}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pinto Madeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Leda Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3170", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1410"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "310"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "5aafd8aea4af8f643b7aeda3f6077432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aafd8aea4af8f643b7aeda3f6077432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50ed28a2c3f0f9a74dc53412ccf9f206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50ed28a2c3f0f9a74dc53412ccf9f206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f774a4027b582b7917c3ef414181b4dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f774a4027b582b7917c3ef414181b4dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e626eb470104809e80643771e721add8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e626eb470104809e80643771e721add8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a4a9aee3bded0f4b89ec11e44b7e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a4a9aee3bded0f4b89ec11e44b7e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b747f3ae47b6440e8ec3b7e91b451e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b747f3ae47b6440e8ec3b7e91b451e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14b83bd70992cc32a3bdf43c3d46d85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14b83bd70992cc32a3bdf43c3d46d85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f40825298a3686450193a6d44203ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f40825298a3686450193a6d44203ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69cb763692c668b0c11d789cde553c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69cb763692c668b0c11d789cde553c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d89bf1315295b9fe696e6f55727f41cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d89bf1315295b9fe696e6f55727f41cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b36dd76a2ad692e434e07f723ad0b112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b36dd76a2ad692e434e07f723ad0b112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8daa07552e82ba837d5688f9d9e7ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8daa07552e82ba837d5688f9d9e7ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3f49a5a0e3469fb99c9fbf98e2b30d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3f49a5a0e3469fb99c9fbf98e2b30d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "077e56553823b28af73744e77c89203f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/077e56553823b28af73744e77c89203f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d7e7892d47dd9e86b1676f6e2bb034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d7e7892d47dd9e86b1676f6e2bb034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32bdb855f28e2e0e8ffe20effe50741b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32bdb855f28e2e0e8ffe20effe50741b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce542785a00dc899f9ef142bcefcddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce542785a00dc899f9ef142bcefcddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "400300e2a03c7b68c5b9f17298ebe183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/400300e2a03c7b68c5b9f17298ebe183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf5def66ed7ef41d31a230e88a46f5e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf5def66ed7ef41d31a230e88a46f5e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pinto Madeira", "streetNumber": "910"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-89m2-aluguel-RS1100-id-2563337771/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["9"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.130Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860486", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:47.014Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12138", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["9"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c0ac330fc0422551329c28c53b9726c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ac330fc0422551329c28c53b9726c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cccc4e91c12d8da2a3bfadcaff352742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cccc4e91c12d8da2a3bfadcaff352742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f6c2c19db7552cfe79fbc959e6ac6a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f6c2c19db7552cfe79fbc959e6ac6a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd454aab367c0d233f9d092fb47837c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd454aab367c0d233f9d092fb47837c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 9m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-9m2-aluguel-RS180-id-2547860486/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["5454"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 5454m\u00b2, bem localizado, murado, pr\u00f3ximo ao Hospital Sarah Kubitschek.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861767", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:30.122Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3251", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535496, "source": "GOOGLE", "lat": -3.815359}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Saudade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5791", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5454"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8784763fa4470551bbff8fa4b30d7acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8784763fa4470551bbff8fa4b30d7acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0bfd69171031061ea87a0db7727b0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0bfd69171031061ea87a0db7727b0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ad875f68053a6262313db8f6eaa72e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ad875f68053a6262313db8f6eaa72e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e12b81ed6b61ce959caf23fd1e0426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e12b81ed6b61ce959caf23fd1e0426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b032636bc1f56b0c747d56c818e128a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b032636bc1f56b0c747d56c818e128a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ebdfe4b6c08f29012cb0b3337fded2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ebdfe4b6c08f29012cb0b3337fded2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida da Saudade", "streetNumber": "3251", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5454m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-passare-bairros-fortaleza-5454m2-aluguel-RS4000-id-2547861767/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa de vila, esquina com Avenida Recreio.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- 1 quarto<br>- banheiro <br>- cozinha<br>- quintal<br><br>Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea estar localizado pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade Galba de Ara\u00fajo, Futebol Clube Atl\u00e9tico Cearense, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.467Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360290", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.433Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3741", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "343", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "9a5f2de05e14fac1db4f8f5476b04051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5f2de05e14fac1db4f8f5476b04051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7c025f0d5fd796a11cae5da4e74035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7c025f0d5fd796a11cae5da4e74035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35666be40125ed21796c82b07bdeb6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35666be40125ed21796c82b07bdeb6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74539aba96b16d8ce882f5ac76ddddbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74539aba96b16d8ce882f5ac76ddddbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4106c29f582c01af74898b83b2ceb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4106c29f582c01af74898b83b2ceb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2766337229993ed02752b0c4507a8cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2766337229993ed02752b0c4507a8cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0af114cef0323db3fe331f8fd65c2a82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0af114cef0323db3fe331f8fd65c2a82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8788a5d93c8946d50522f98500038ae8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8788a5d93c8946d50522f98500038ae8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "483cc20b0763aa6d325ce683cad29010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/483cc20b0763aa6d325ce683cad29010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cae4a20da84c0b04522d648c78489c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cae4a20da84c0b04522d648c78489c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6194d10fbd008e108c6c10dfc0eb6f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6194d10fbd008e108c6c10dfc0eb6f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7409cbf91875a1a284b4df54f666553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7409cbf91875a1a284b4df54f666553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c27a9ddded6912f051cd71a9f1b6df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c27a9ddded6912f051cd71a9f1b6df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c01705fbc152d771c03e0ec4a6a937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c01705fbc152d771c03e0ec4a6a937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ff7c8edcecc8695a05e8b3305fe3c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ff7c8edcecc8695a05e8b3305fe3c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba9a8b331e8f271a600c320b43b5ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba9a8b331e8f271a600c320b43b5ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c754f1bf8ae583c1d398e9a897d72fd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c754f1bf8ae583c1d398e9a897d72fd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c962ce77532d43599e2bd29ef241ee51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c962ce77532d43599e2bd29ef241ee51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5ae550e5a8eefbf49571bcee2bc21c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5ae550e5a8eefbf49571bcee2bc21c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f845acaa1b881bb0470b05bb192ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f845acaa1b881bb0470b05bb192ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e29ba8af2364574586425eaa4040d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e29ba8af2364574586425eaa4040d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS500-id-2530360290/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste Ponto Comercial, a poucos metros das Avenidas Leste Oeste e Alberto Nepomuceno.<br><br>- loja<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Mercado Central de Fortaleza, Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, Catedral Metropolitana, cart\u00f3rios, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T07:49:53.291Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545161675", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.906Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5521", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "253", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "10c951df50da971ef1ec701b96c67860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c951df50da971ef1ec701b96c67860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc848094f7ef97426c82bc8e1763a112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc848094f7ef97426c82bc8e1763a112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ebf8cb516cc5b7c74e0c892090311f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ebf8cb516cc5b7c74e0c892090311f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d24171766c6b54eeedbe5009258d0a9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d24171766c6b54eeedbe5009258d0a9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1100-id-2545161675/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["46"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro na Cidade dos Funcion\u00e1rios, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Im\u00f3vel localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.451Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360690", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.103Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Sala 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1415", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["46"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "58", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "28ac53e44287a428cf445b3c1b4e18d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ac53e44287a428cf445b3c1b4e18d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45a1c7646edf2f7e004f47f116aee0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45a1c7646edf2f7e004f47f116aee0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f47e3776821720f0a42b31dffa35e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f47e3776821720f0a42b31dffa35e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "325ea9f4b76889608d00b4fdc62ebc82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/325ea9f4b76889608d00b4fdc62ebc82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 46m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-46m2-aluguel-RS550-id-2530360690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GARAGE", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["741"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pavimento Corporativo 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, medindo 741m\u00b2,18 salas em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o. Pr\u00e9dio com 24 andares, sendo 18 salas por andar, portaria, 06 elevadores, recep\u00e7\u00e3o, audit\u00f3rio, sala de reuni\u00e3o e piscina, com 16 vagas no estacionamento.", "title": "SALA para aluguel, 16 vagas, Meireles - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2017-10-20T15:48:31.938Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "88249042", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [16], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 1101 A Apartamento 1118", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1128", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["741"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "78758"}, "yearlyIptu": "0", "price": "70000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "8758"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "bfc5519345a0c05b76055904cd7449b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfc5519345a0c05b76055904cd7449b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06dd97ef472f50f32c0444e116ab742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06dd97ef472f50f32c0444e116ab742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5f1b224d8cda1b5a035065dda92eaa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f1b224d8cda1b5a035065dda92eaa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f366c995a502e1b2f21a392a9e16379", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f366c995a502e1b2f21a392a9e16379/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8c1ebbf1a1db4e6bc1d115fb21e4597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8c1ebbf1a1db4e6bc1d115fb21e4597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b64eab56713bcff837c1fed72cc3f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b64eab56713bcff837c1fed72cc3f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c812ef7754dcd1d97c4d0e5cfabe96e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c812ef7754dcd1d97c4d0e5cfabe96e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7762f8be09b3d2be3c648afdb7dbbd5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7762f8be09b3d2be3c648afdb7dbbd5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07cb47753e3475c71a372fca021058b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07cb47753e3475c71a372fca021058b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf7690171a24a3d355254c218d44c607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf7690171a24a3d355254c218d44c607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de943bd7d65215f4abff0fc19bf6815c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de943bd7d65215f4abff0fc19bf6815c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b81664111ab74c3dd2ce5a66e996495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b81664111ab74c3dd2ce5a66e996495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25403d996cdadafcc8fc212ad0562911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25403d996cdadafcc8fc212ad0562911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca137c8504f791091f69eba9fd81b2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca137c8504f791091f69eba9fd81b2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9e13f347d660a4e611648e9c2156e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9e13f347d660a4e611648e9c2156e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7740a870cda725893fbcba070efca753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7740a870cda725893fbcba070efca753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90ea4b8c98759cfdd1cf7b4da77d325a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90ea4b8c98759cfdd1cf7b4da77d325a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ab6cc91d03a1ce0661fe77241d0117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ab6cc91d03a1ce0661fe77241d0117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ca0da24ffa1477b4e3ee2ea9a98cd64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ca0da24ffa1477b4e3ee2ea9a98cd64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 741m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-741m2-aluguel-RS70000-id-88249042/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "FURNISHED", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Arrais Im\u00f3veis Aluga (HM):<br><br>=> Casa duplex no Bairro Cambeba - 300m\u00b2<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>--- Parte inferior:<br>=> 3 Quartos<br>=> DCE<br>=> 4 banheiros, sendo 3 su\u00edte<br>=> Sala<br>=> Cozinha<br>=> Quintal<br>=> \u00c1rea de servi\u00e7o<br>=> 4 Vagas<br><br>--- Parte Superior:<br>=> 1 quarto<br>=> 1 banheiro, sendo su\u00edte<br><br><br>SEGURAN\u00c7A<br>=> Cerca El\u00e9trica<br>=> Cameras de seguran\u00e7a<br>=> Seguran\u00e7a pela rua<br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Manha, nascente, virado para Norte<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Academias, Supermercados, Igrejas e Shoppings. Uma quarteir\u00e3o do Lago do Jacarey. -", "title": "Casa para alugar, 300 m\u00b2 por R$ 2.800,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T08:12:40.714Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544225469", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-03-04T22:11:03.005Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0750", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "d614f6a74254665c3fabaa47569ee80d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d614f6a74254665c3fabaa47569ee80d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbd1ffd3ac9af7370f318a2ea5c0a8ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd1ffd3ac9af7370f318a2ea5c0a8ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a44820aa40212bee622891e832c4269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a44820aa40212bee622891e832c4269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "810d75672f88ff3f8fab79322914da04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/810d75672f88ff3f8fab79322914da04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "538b43480762d743dc345063158767d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/538b43480762d743dc345063158767d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea590b0b94dab743c1ebd14d4fee906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea590b0b94dab743c1ebd14d4fee906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c2fd768e240a3f0c89a0b3bbb59323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c2fd768e240a3f0c89a0b3bbb59323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fc417484c7ae369269abb7786318353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc417484c7ae369269abb7786318353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f049481c5e290099671273fdec2bfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f049481c5e290099671273fdec2bfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e012b50d9d4ec9e8ae6eb416054a7a29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e012b50d9d4ec9e8ae6eb416054a7a29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2e7452b9879478f459c4a64179346d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2e7452b9879478f459c4a64179346d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba3d63d2b7764d0713513a8d8655407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba3d63d2b7764d0713513a8d8655407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcdcde30a1806b09d7e1c8f70300a2b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcdcde30a1806b09d7e1c8f70300a2b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf6fe578f4554e083585d8469b01903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf6fe578f4554e083585d8469b01903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2dde26867874e3848d0ab1919c4feb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2dde26867874e3848d0ab1919c4feb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2737b73ba69c20f327a0c390dd202507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2737b73ba69c20f327a0c390dd202507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "653b5ce37d904a36c86b3070a4c058fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/653b5ce37d904a36c86b3070a4c058fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bfd3e0c94e4087411741adbf4f3c581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bfd3e0c94e4087411741adbf4f3c581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e877d889b98c09645794ca50b94fec8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e877d889b98c09645794ca50b94fec8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c38ab17db80df29a9a062daa4e11bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c38ab17db80df29a9a062daa4e11bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4c23cf5c04c8a77d7a821edbd392d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4c23cf5c04c8a77d7a821edbd392d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c8a866f7596da677fa4c172dd8a1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c8a866f7596da677fa4c172dd8a1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS2800-id-2544225469/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["79"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA Aluga (RA):<br><br>=> Ponto no Bairro Serrinha<br><br>=> Ponto com 80m\u00b2 \u00c1rea \u00datil.<br><br>= Detalhes do Empreendimento=<br><br>Excelente Terreno para loca\u00e7\u00e3o no Serrinha.<br><br>=> Ponto;<br>=> sala com cozinha e espa\u00e7o para caixa ou deposito por tr\u00e1s;<br><br>::::::::IMPORTANTE::::::::<br>* Os valores e as informa\u00e7\u00f5es contidas nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem pr\u00e9vio aviso.<br>Portanto, orientamos que sempre sejam confirmadas com o nosso departamento comercial.<br><br><br>=> Posi\u00e7\u00e3o: Nascente (Sombra)<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>-=>| CONTATOS | (85)9. 9945 . 4898 (z-a-p) -", "title": "Ponto para alugar, 79 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Serrinha - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-01T07:12:20.413Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543163167", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-25T11:48:02.525Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741600", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0028", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["79"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "dc2cbd1c8a7bdcab6937580601e64261", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc2cbd1c8a7bdcab6937580601e64261/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57bcb4ee9468809dbe15312dbebf181d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57bcb4ee9468809dbe15312dbebf181d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f18985d88e58c3006dbf7301b277e0e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f18985d88e58c3006dbf7301b277e0e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9156edd4fff15c8070e0b187e204fa23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9156edd4fff15c8070e0b187e204fa23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bf79eed49feb1bf0881af827a634a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bf79eed49feb1bf0881af827a634a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a73c5ab48a7eb9917291d85b9500d093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a73c5ab48a7eb9917291d85b9500d093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55cc75e02b7db3fc5fa8a37a70c183c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55cc75e02b7db3fc5fa8a37a70c183c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfafa3dbd4cb11e72d11d33b276e95e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfafa3dbd4cb11e72d11d33b276e95e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5d067e34f343fa587de50796b1e04e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5d067e34f343fa587de50796b1e04e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68579d81409b2b5c39b9d846a519033b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68579d81409b2b5c39b9d846a519033b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f257a6905921b7ae5737556b0f5daf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f257a6905921b7ae5737556b0f5daf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 79m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-serrinha-bairros-fortaleza-79m2-aluguel-RS900-id-2543163167/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- lavabo<br>- estacionamento rotativo<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a posto de combust\u00edvel, restaurantes, redes de ensino, supermercado, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com 2 ambientes, a poucos metros do Imprensa Food Square.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.726Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360116", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.584Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135208", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3206", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["18"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "880"}, "yearlyIptu": "61", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "230"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1dc87a926376f5e072a7ac029fd200f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dc87a926376f5e072a7ac029fd200f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ee3fff217040337b4ef0524b9541e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ee3fff217040337b4ef0524b9541e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "967dcd0d4ffcc6f2dceaccf95affa50d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/967dcd0d4ffcc6f2dceaccf95affa50d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e11971897b2cc1b60df6d2cca74299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e11971897b2cc1b60df6d2cca74299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e7ac55a8d24327511fdb1c4a2d3fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e7ac55a8d24327511fdb1c4a2d3fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-18m2-aluguel-RS650-id-2530360116/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada!<br><br>Sala dividida em 2 ambientes, com 34m\u00b2 de \u00e1rea privativa, WC social, piso em porcelanato e cer\u00e2mica.<br>O pr\u00e9dio disp\u00f5e de 4 elevadores, para sua comodidade.<br><br>REF: 04483<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04483 - Excelente Sala comercial no Centro de Fortaleza!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T06:48:05.846Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555653188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T06:49:37.642Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 727", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "867"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "267"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "66e9f9f26fad0b69ccda0471e2f54825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e9f9f26fad0b69ccda0471e2f54825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "333c50f1971c2beb6dcc184b07440b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/333c50f1971c2beb6dcc184b07440b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0427165b9f499081cefcc9a7c1c9c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0427165b9f499081cefcc9a7c1c9c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf9c936362c7cd23b9aa7d8c601a99bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf9c936362c7cd23b9aa7d8c601a99bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2df011d3c41c9dc54fdb7715dcf48e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2df011d3c41c9dc54fdb7715dcf48e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06bad1ab3cde575f416eac7b00563550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06bad1ab3cde575f416eac7b00563550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fecd772db0d69e4105cb090ececa22b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fecd772db0d69e4105cb090ececa22b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19f66956d6c1e84a53ab47a6b50a5ee9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f66956d6c1e84a53ab47a6b50a5ee9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aef38e1b9e882ceb5c66bad4b50530d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aef38e1b9e882ceb5c66bad4b50530d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a25ae23fafc1644addc35c10d257333c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a25ae23fafc1644addc35c10d257333c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ce0c406fd802363afac2f337c500a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ce0c406fd802363afac2f337c500a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS600-id-2555653188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SECURITY_24_HOURS", "ELEVATOR", "KITCHEN", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Comercial no Joaquim T\u00e1vora, medindo 32m\u00b2, WC social, pr\u00e9dio com portaria, elevador e sistema de alarme.", "title": "SALA para aluguel, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-28T02:33:34.455Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536196386", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.421Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1504", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1079"}, "yearlyIptu": "291", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "479"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "8461d24dac9d2df472278d8dba54b245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8461d24dac9d2df472278d8dba54b245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cc8538d27772075f61e2dbbae3ed98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cc8538d27772075f61e2dbbae3ed98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d5a959ec3cd8610a8131145c195aa04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d5a959ec3cd8610a8131145c195aa04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78d5f0f20611ecaf23867f75a352c79d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78d5f0f20611ecaf23867f75a352c79d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "124857bda20a949f557485ac722f108d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/124857bda20a949f557485ac722f108d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a55b9ad2576003d2f48f11d56c8d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a55b9ad2576003d2f48f11d56c8d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS600-id-2536196386/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 2 QUARTOS, 1 BANHEIRO, SALA, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O INTEGRADA, GARAGEM PARA UM CARRO, AGUA E INTERNET INCLUIDA NO CONDOM\u00cdNIO, PR\u00d3XIMO A SUPERMERCADO, ACADEMIA,VIA DE TRANSPORTE PUBLICO", "title": "APARTAMENTO EM \u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O, VENTILADO, F\u00c1CIL ACESSO", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-04T09:08:37.521Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53922", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557142958", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T11:30:09.447Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861770", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "440", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.522528, "source": "GOOGLE", "lat": -3.813852}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Am\u00e2ncio Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais", "SU:Escola de tempo parcial Sin\u00f3 Pinheiro"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L536", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "whatsappNumber": "85985436208", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "53dbfa92e0fa16f6c943e72ded677fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53dbfa92e0fa16f6c943e72ded677fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee586e863b17571967d4c7170ed984ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee586e863b17571967d4c7170ed984ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3215ed83dba9eb6047c14a01a54bbd95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3215ed83dba9eb6047c14a01a54bbd95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f5ecdad4f8e65cb7b0d1ba20443ebda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5ecdad4f8e65cb7b0d1ba20443ebda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f67bda2550a35afaa5b01a0c3797d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f67bda2550a35afaa5b01a0c3797d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5632b3f02fa2291e870e35d7edc2dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5632b3f02fa2291e870e35d7edc2dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e75b48045350662805f9e0f8eaf49889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e75b48045350662805f9e0f8eaf49889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5a78a511f4454ed4b2fa3d90eb055a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5a78a511f4454ed4b2fa3d90eb055a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "738b1dd71c7cfaf6053db48533c8760b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/738b1dd71c7cfaf6053db48533c8760b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c89e4ab343c187e18a7e3acf16dac82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c89e4ab343c187e18a7e3acf16dac82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61dc3443e114386a797d47c296b03010", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61dc3443e114386a797d47c296b03010/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Am\u00e2ncio Pereira", "streetNumber": "440", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-51m2-aluguel-RS600-id-2557142958/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluguel de apartamento no 1\u00b0 andar, com 95m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 2 su\u00edtes com arm\u00e1rios, sala de estar e jantar, cozinha convencional, e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Localizado em uma regi\u00e3o que n\u00e3o para de crescer, pr\u00f3ximo a lanchonetes, academias, clinicas, supermercados e pontos de \u00f4nibus.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita! -", "title": "REF: 04491 - Oportunidade apartamento na Cidade dos Funcion\u00e1rios!", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-03-30T06:59:15.028Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556599552", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:56:19.906Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2014", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1065"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "365"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "8bb62a58c619f1590f924e57f1112442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb62a58c619f1590f924e57f1112442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba66461bec64c8086c404a4f51cdc9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba66461bec64c8086c404a4f51cdc9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f00693fbf3c65f5a3c4de247a8bbee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f00693fbf3c65f5a3c4de247a8bbee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "116141b7bed603cbc1d7b5adb63e45be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/116141b7bed603cbc1d7b5adb63e45be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9fd89b39dd70644d947da2f840381b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9fd89b39dd70644d947da2f840381b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d86cef6b813dd806b1ede2aa606d695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d86cef6b813dd806b1ede2aa606d695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0515e35bda265a21b526bb741470280d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0515e35bda265a21b526bb741470280d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d680b59d69a5fc338aaa0ffc2be8cdc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d680b59d69a5fc338aaa0ffc2be8cdc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-95m2-aluguel-RS700-id-2556599552/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica m\u00e9dica com 10m\u00b2, excelente localiza\u00e7\u00e3o, estacionamento externo, recep\u00e7\u00e3o.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.885Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861581", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:37.160Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130304", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505071, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75289}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Isac Amaral", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7402", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c70a87b6e8633131ca9f9bb9b89e004a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c70a87b6e8633131ca9f9bb9b89e004a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e298da0aacab8a6248d026334470b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e298da0aacab8a6248d026334470b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c55be3ed19ed1535e1fabbebb70214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c55be3ed19ed1535e1fabbebb70214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Isac Amaral", "streetNumber": "550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS1000-id-2547861581/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com banheiro social, a uma quadra da Av. Washington Soares.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Via Sul Shopping, supermercado Assa\u00ed Atacadista, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurante Fogo Campeiro, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.543Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359912", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.488Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3505", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "191", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "05b1ad6cbd719abe5c038088a60367bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b1ad6cbd719abe5c038088a60367bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dd8b8572e6f20050b0370bf262e4cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dd8b8572e6f20050b0370bf262e4cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66f392b15d1c23ae09781c2d09c793ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66f392b15d1c23ae09781c2d09c793ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18c749be585522d0058c34747372a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18c749be585522d0058c34747372a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS800-id-2530359912/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com banheiro social, a uma quadra da Av. Washington Soares.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao Via Sul Shopping, supermercado Assa\u00ed Atacadista, farm\u00e1cia Pague Menos, restaurante Fogo Campeiro, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.490Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3507", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "281", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "445d78a83f16bb5b2438dd7741c1efe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445d78a83f16bb5b2438dd7741c1efe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38db66559e18ff24c9f63be2573279d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38db66559e18ff24c9f63be2573279d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eec6f99103ed439af04ec439e253b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eec6f99103ed439af04ec439e253b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d72abb7cc4efde552d43057211754c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d72abb7cc4efde552d43057211754c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS1100-id-2530360786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.117Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540801966", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.992Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1718", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "3afff927fce7fa4f6b2e85aef9b4f4a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3afff927fce7fa4f6b2e85aef9b4f4a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5d629afe562019c540804a212ec4ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5d629afe562019c540804a212ec4ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4733f248399941be20605186ff681dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4733f248399941be20605186ff681dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cb0f65a3927d4c7719adccc201b0719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cb0f65a3927d4c7719adccc201b0719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "095cfbc5fd1e8a500e54f4343dcb3ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/095cfbc5fd1e8a500e54f4343dcb3ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44c509f118698e3d3a9bc95f51b5822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44c509f118698e3d3a9bc95f51b5822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841617bdb424153506d70165bbbcc577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841617bdb424153506d70165bbbcc577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c47de01d6166de2851974960df4bc8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c47de01d6166de2851974960df4bc8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540801966/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.169Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540801967", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.998Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1715", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "833104ed426dc9c583482419d3e2996c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/833104ed426dc9c583482419d3e2996c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a23e2456df322e0661da2a245c2d18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a23e2456df322e0661da2a245c2d18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a674cda0dee5000502ee49c415cc1e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a674cda0dee5000502ee49c415cc1e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cce90a4d7a54c2d4bd8eb38f817f8f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cce90a4d7a54c2d4bd8eb38f817f8f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "083b4a5c4c2efcb12c0808c929bb5b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/083b4a5c4c2efcb12c0808c929bb5b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60a2b895907c434d0108b8bf13088520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60a2b895907c434d0108b8bf13088520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9ca72344961d4e1c6645b5e63622283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9ca72344961d4e1c6645b5e63622283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c415540c5fb682a92a8fcbc5a01c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c415540c5fb682a92a8fcbc5a01c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540801967/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.109Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540801964", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.977Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1723", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8c2632f7fd8c5a5a415a24e090ec45ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2632f7fd8c5a5a415a24e090ec45ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1080aed8972c272adf5b6b5e20f6eb0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1080aed8972c272adf5b6b5e20f6eb0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bab006c336f2a2ad9a41f85931fbead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bab006c336f2a2ad9a41f85931fbead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63901a866fccecc916356d5117ead5cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63901a866fccecc916356d5117ead5cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3063415230ac38fbe617e774ef565b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3063415230ac38fbe617e774ef565b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9ced325afa8f643071533226fa996b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9ced325afa8f643071533226fa996b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e7a002fe94924a1281f4d9e9af05af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e7a002fe94924a1281f4d9e9af05af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61aeb8d87fec18aefbdd5cc202eb6ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61aeb8d87fec18aefbdd5cc202eb6ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540801964/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.113Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540801965", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.981Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1721", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "0ceee34408a3b7e13d288f1c559a65d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ceee34408a3b7e13d288f1c559a65d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6359e46d80789824f64ac3d33c633bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6359e46d80789824f64ac3d33c633bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d822e5828396fca49354e566cd479d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d822e5828396fca49354e566cd479d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3845987636848c10aec566a0a8f2957f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3845987636848c10aec566a0a8f2957f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52db899ab01125b606165c1f85c6df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52db899ab01125b606165c1f85c6df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad62845d4a2a5da17743fd130bf8aae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad62845d4a2a5da17743fd130bf8aae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f7cf85ab4748b18db0f34e790aeff3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f7cf85ab4748b18db0f34e790aeff3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0d8b37edd5cf4150f8823d4b4df9a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0d8b37edd5cf4150f8823d4b4df9a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540801965/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.113Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804498", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.999Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dende", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1720", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "cdb21015a8b536e43c4310dcde929242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdb21015a8b536e43c4310dcde929242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8571ab258dffa3faf820070e5e46956a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8571ab258dffa3faf820070e5e46956a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb5d03edd307d8f972fb2a6367c41104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb5d03edd307d8f972fb2a6367c41104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e79b2d3498346a56e6b62421905906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e79b2d3498346a56e6b62421905906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de058bf6df519872d9b16ef50d88ef40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de058bf6df519872d9b16ef50d88ef40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e177acb258ab78dbad034f786ebb9bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e177acb258ab78dbad034f786ebb9bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b773b92556eb0ba3c2664aa29b764c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b773b92556eb0ba3c2664aa29b764c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d6411f7984c531f67f40e1f59ad5d11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d6411f7984c531f67f40e1f59ad5d11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dend\u00ea", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-dende-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540804498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a supermercado, posto de combust\u00edvel, restaurante, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da UPA Itaperi.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:25.115Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804101", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.999Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dend\u00ea", "poisList": ["CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "VP:Realleza Pet", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:UPA 24h (Itaperi)"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1719", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "a2f31531f4ff6bf93a9198910ce7cc9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2f31531f4ff6bf93a9198910ce7cc9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2c7e4c233c3dd8b57ed88351e20f4b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2c7e4c233c3dd8b57ed88351e20f4b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048687e21aab79d7915a911425008043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048687e21aab79d7915a911425008043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af0624e67c1fc2cf271a9ae7e316e1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af0624e67c1fc2cf271a9ae7e316e1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e58f848d40e0a5ce94705d2311389a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e58f848d40e0a5ce94705d2311389a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "567e32e0fe4b29f06036ca8da4e2b8e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/567e32e0fe4b29f06036ca8da4e2b8e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a53cf9349f4a014da8ae1d54fac22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a53cf9349f4a014da8ae1d54fac22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9b847c26b0e3e3fd42930369822ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9b847c26b0e3e3fd42930369822ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS400-id-2540804101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste Galp\u00e3o com 3 salas, a poucos metros do supermercado Assa\u00ed Atacadista.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a BR-116, restaurantes, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, entre outros.", "title": "Galp\u00e3o para aluguel, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-03T12:52:24.309Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536935980", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.056Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822578", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4328", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "eada007f407bd452fe41d72b6b89bc94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eada007f407bd452fe41d72b6b89bc94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f630bf426e7573d68dbf8e77e26c4eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f630bf426e7573d68dbf8e77e26c4eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3d2f78943d6d1fb76690ac46b7c336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3d2f78943d6d1fb76690ac46b7c336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d3d5b95be7f4b883cc1a621a2956b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3d5b95be7f4b883cc1a621a2956b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab904c3bb3872de8ad6713493b20bbf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab904c3bb3872de8ad6713493b20bbf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46bb19f0747b6e150872c38d2e196b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46bb19f0747b6e150872c38d2e196b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0567050de8bccc73e6036633ff8efc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0567050de8bccc73e6036633ff8efc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc92e1271bb9beecf3236ab9751f8fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc92e1271bb9beecf3236ab9751f8fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48bdaa353bcfff703c0c8d248e7702d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48bdaa353bcfff703c0c8d248e7702d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "977dc9581f2c06b0468c2d1727ac43d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977dc9581f2c06b0468c2d1727ac43d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74fb23388ef4246d743dcbfb4139a96f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74fb23388ef4246d743dcbfb4139a96f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd7e19b9c382d0974358b0f0ab15fbb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd7e19b9c382d0974358b0f0ab15fbb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9516ced647baf85194ff088dd52316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9516ced647baf85194ff088dd52316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc6f80e6ea36836cd46e48f6d954825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc6f80e6ea36836cd46e48f6d954825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d74b947bdfd0c699e084031da90019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d74b947bdfd0c699e084031da90019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 800m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-800m2-aluguel-RS7000-id-2536935980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com lavabo, em frente Centro Empresarial Clovis Rolim.<br><br>A poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira, Shopping Lisbonense, bancos, restaurantes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.584Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358026", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.175Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 734", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1068", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "586"}, "yearlyIptu": "68", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "86"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ab66a03d7073616156a2f050de458d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab66a03d7073616156a2f050de458d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7914dc75a0b56e2af42ce6f9cebd429a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7914dc75a0b56e2af42ce6f9cebd429a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3011522fda338674eaa12ac9eb174569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3011522fda338674eaa12ac9eb174569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS500-id-2530358026/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["5875"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-598) Para voc\u00ea que procura um terreno em excelente localiza\u00e7\u00e3o para alugar n\u00f3s temos! Na AV.Edilson Brasil Soares N\u00b02599. E o melhor voc\u00ea pode COMBINAR o valor do aluguel conosco!<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: /(85) WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: / Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. -", "title": "Terreno para alugar, 5875 m\u00b2 - Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T23:50:22.017Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540873051", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "BR:Pastelaria del\u00edcia", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0421", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5875"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e80ec349d89c3873080857afbf82d718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e80ec349d89c3873080857afbf82d718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 5875m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-5875m2-aluguel-RS5009-id-2540873051/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "GARAGE", "ALARM_SYSTEM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["103"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o medindo 103M\u00b2, 02 WC\u00b4s, copa, despensa, piso em cer\u00e2mica, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia, alarme, com 6 vagas de garagem.", "title": "LOJA para aluguel, 6 vagas, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2017-10-20T15:48:35.444Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "88249125", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.654Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "651", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["103"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8292"}, "yearlyIptu": "240", "price": "6900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1392"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "1c0f9749be50ba280b7f87c1a87060b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0f9749be50ba280b7f87c1a87060b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea1f55bf43a5f60dce861a1783cdd843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea1f55bf43a5f60dce861a1783cdd843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "311fbfec46f895b13f6a6ce899ed6674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/311fbfec46f895b13f6a6ce899ed6674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70f169b95f8b6c4865a3fa26df071c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70f169b95f8b6c4865a3fa26df071c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd1cbbb24530fbf05862670c9c7f93c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd1cbbb24530fbf05862670c9c7f93c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff1a416c8e82e150f65324888f1057a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff1a416c8e82e150f65324888f1057a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8746cdba2f589ae4f7ebd5dc939dd154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8746cdba2f589ae4f7ebd5dc939dd154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cc95106f297c5f742e09abd5039a5d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc95106f297c5f742e09abd5039a5d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "140b1416b86a5215913aa8a9f766541c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140b1416b86a5215913aa8a9f766541c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aaee54e1abc6ce4315cbe2d4b7aa33e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aaee54e1abc6ce4315cbe2d4b7aa33e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a8b0f55798cdd418e72ff4081e0b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a8b0f55798cdd418e72ff4081e0b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d235a266703c9fe5ede9ab0c496f3dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d235a266703c9fe5ede9ab0c496f3dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 103m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-103m2-aluguel-RS6900-id-88249125/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitinet ao lado da Faculdade Cearense.<br><br>- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Cear\u00e1 Sporting Club, Hemoce, supermercados, bancos, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.298Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361174", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.922Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1863", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "73", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "da66a3e63da752b659d2babb8b672d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da66a3e63da752b659d2babb8b672d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "145154e0a9e0a29f1dcbcc502f218e47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145154e0a9e0a29f1dcbcc502f218e47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ec77c326615b2cbbc583f7766738e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ec77c326615b2cbbc583f7766738e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554d581b33cd9656c5b363e603f1074e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554d581b33cd9656c5b363e603f1074e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf8cf919e03ed150e2b899075ce01d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf8cf919e03ed150e2b899075ce01d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4180c565cec77e5dd844869701423ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4180c565cec77e5dd844869701423ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f97a6dd2840e257667952302491dc66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f97a6dd2840e257667952302491dc66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe265ef02368abb6351b362cd29e301c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe265ef02368abb6351b362cd29e301c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS700-id-2530361174/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento para alugar situado Edif\u00edcio La\u00edsa II - Av. Mister Hull, 3120, Apto 201 - Antonio Bezerra, pr\u00f3ximo a UFC, \u00e1 poucos metros da Av. Humberto Monte e North Shopping.<br><br>120 m\u00b2, varanda, sala, 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, cozinha, 01 vaga, \u00e1rea de servi\u00e7o, corredor, depend\u00eancia completa, wc social, despensa, 01 vaga.<br><br>Aluguel: R$ 750,00 / Condom\u00ednio: R$ 220,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Apartamento para alugar, 120 m\u00b2 por R$ 750,00/m\u00eas - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-05-22T07:48:44.493Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2520826229", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:06:44.739Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3120", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.572474, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73688}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0693", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "970"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "dbd3519b2ad40abc78887109d4472843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd3519b2ad40abc78887109d4472843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "608dc4518fba0552435b98defaa92ce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/608dc4518fba0552435b98defaa92ce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a941f6743d694df918b865c1c277c9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a941f6743d694df918b865c1c277c9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a6405b96da9c30bacdcee2461f6cb0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6405b96da9c30bacdcee2461f6cb0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35352904420542357ada88a6d61896eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35352904420542357ada88a6d61896eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2efd940d66653a6bad875e80746f7ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2efd940d66653a6bad875e80746f7ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3340f83f2cc30fbafede4f747271a271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3340f83f2cc30fbafede4f747271a271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3906b8a92c9651558b48c2b45f40efbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3906b8a92c9651558b48c2b45f40efbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "933e0c487f5054d34a50a33d7322ca93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/933e0c487f5054d34a50a33d7322ca93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "3120"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS750-id-2520826229/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Batista Santos Dumont, Enel - Aldeota, Pra\u00e7a das Flores, farm\u00e1cias, restaurantes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, a poucos metros do Shopping Center Um.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.788Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360122", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.633Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Sala 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["27"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1270"}, "yearlyIptu": "66", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "620"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "140236f4ae85ca98e2e6b70e7e64cd6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/140236f4ae85ca98e2e6b70e7e64cd6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80edf2e48475e3daad78d7eea141cf2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80edf2e48475e3daad78d7eea141cf2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60c5846ff8d9e4c0ff9467a9825d71bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60c5846ff8d9e4c0ff9467a9825d71bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c762162cd5c1a4a9913a160fdfb9986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c762162cd5c1a4a9913a160fdfb9986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS650-id-2530360122/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Farias Brito, com 70m\u00b2, varanda, sala de estar/jantar, WC social, 02 quartos, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os e DCE.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Farias Brito - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-23T03:01:35.935Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517658019", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.755Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325710", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "132", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1335"}, "yearlyIptu": "316", "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "285"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "87b635cf23ae7f411ec98e307875aaa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b635cf23ae7f411ec98e307875aaa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1050-id-2517658019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4444"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA TOTAL 47M\u00b2,MURADO,ESQUINA", "title": "TERRENO COM MAIS DE 4MIL M\u00b2 E COM CONDICAO DIFERENCIADA!", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.404Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937071", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:09.945Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4747", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550727, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754087}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Pet Shop Estilo Canino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2653", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4444"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "d651182f21b8d21bff17adafc81eab92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d651182f21b8d21bff17adafc81eab92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c63f6a9d7eab39e1b5afc9e1d1dc37ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c63f6a9d7eab39e1b5afc9e1d1dc37ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebe0edc443dcb578c63bfe611ae6b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebe0edc443dcb578c63bfe611ae6b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e0cff5312759889c821501b0847b55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e0cff5312759889c821501b0847b55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f464aed62b3e505ddb90acf44a45157d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f464aed62b3e505ddb90acf44a45157d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35eb4d29506aec91665f80610a3f8af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35eb4d29506aec91665f80610a3f8af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "4747", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4444m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-damas-bairros-fortaleza-4444m2-aluguel-RS2000-id-2546937071/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE, \u00c1REA (M\u00b2) 20,43, 1 SALA", "title": "Loja com 20m\u00b2 com banheiro, entre as avenidas Bezerra de Menezes e Gustavo Sampaio.", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-10T18:20:15.851Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551072351", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:10.381Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "26", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552157, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733542}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raimundo Arruda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1706", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "376177e1239ab476b775ba8ecbce551c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376177e1239ab476b775ba8ecbce551c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22dff58cd9a52862398998d3d1eed9b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22dff58cd9a52862398998d3d1eed9b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1caaaef6eb16416bdc28d19e64349e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1caaaef6eb16416bdc28d19e64349e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Rua Raimundo Arruda", "streetNumber": "26", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2551072351/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa de vila, esquina com Avenida Recreio.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- 1 quarto<br>- banheiro <br>- cozinha<br>- quintal<br><br>Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea estar localizado pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade Galba de Ara\u00fajo, Futebol Clube Atl\u00e9tico Cearense, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.467Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360289", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.449Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3742", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "343", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "d77af981015f3fb3cf00459b8157f059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d77af981015f3fb3cf00459b8157f059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f386c2a62560b820d675ed14bb9ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f386c2a62560b820d675ed14bb9ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4648a9750d99f5f72baa6ae3407c7f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4648a9750d99f5f72baa6ae3407c7f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99ba185f2893a04bd8f0936810d0c9a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ba185f2893a04bd8f0936810d0c9a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "788b8b17460092438548f04ce4049213", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/788b8b17460092438548f04ce4049213/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f06a723399822a44894388d9c28a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f06a723399822a44894388d9c28a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b22e306032f5ac028f320090ab45949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b22e306032f5ac028f320090ab45949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c13122b25a0598eeee8cde99dd7bceb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c13122b25a0598eeee8cde99dd7bceb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0d941db52e57938f2b8947e085d0b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0d941db52e57938f2b8947e085d0b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b2beac34e5edbeed377314c6bd6d273", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2beac34e5edbeed377314c6bd6d273/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1d7bbf6926d6fb572dd4ede2f04d6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1d7bbf6926d6fb572dd4ede2f04d6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee487bc8b1114fb3e2d9b072c1768421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee487bc8b1114fb3e2d9b072c1768421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9e3593e58cc1dbceb4005c735d4c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9e3593e58cc1dbceb4005c735d4c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec1870d47a7d3047218697245d3fb895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1870d47a7d3047218697245d3fb895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caf7432d8efd280897636723a13e6902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caf7432d8efd280897636723a13e6902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0858ad8a8ee8291446ee0c6a302a23ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0858ad8a8ee8291446ee0c6a302a23ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bba988c73637d52c1bcb52c46049304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bba988c73637d52c1bcb52c46049304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a90b3c9f499ea531708c936d8eb424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a90b3c9f499ea531708c936d8eb424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db66384c57fc1d4a2606137cef48122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db66384c57fc1d4a2606137cef48122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14834b50d2ff156931865b822cb7cc7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14834b50d2ff156931865b822cb7cc7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24d184613ecb818db93b22dfd05a819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24d184613ecb818db93b22dfd05a819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05fe689c075b839f3d0d82b7cae6c223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05fe689c075b839f3d0d82b7cae6c223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f0c6a10d8130359654933185451837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f0c6a10d8130359654933185451837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS500-id-2530360289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa de vila, esquina com Avenida Recreio.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- 1 quarto<br>- banheiro <br>- cozinha<br>- quintal<br><br>Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea estar localizado pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade Galba de Ara\u00fajo, Futebol Clube Atl\u00e9tico Cearense, restaurantes, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.462Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360069", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.436Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831660", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Nayrton Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3743", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "343", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "843375b2ece3593becc995e7d9a69275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843375b2ece3593becc995e7d9a69275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ef9aaa5c0f7d5100578b85358bb24e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ef9aaa5c0f7d5100578b85358bb24e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c61980ec51ed47412caf369ceb618d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c61980ec51ed47412caf369ceb618d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e001e222a0922d15af4d511bde206d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e001e222a0922d15af4d511bde206d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e54482fb2217f41f1257231a4d7c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e54482fb2217f41f1257231a4d7c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "326a03a00a725f66ee70ae99c669c67e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/326a03a00a725f66ee70ae99c669c67e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff99c39d9795b6c2d83e7f51e3a6446e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff99c39d9795b6c2d83e7f51e3a6446e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72cc990eade8cd8f7f96f62f908d0e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72cc990eade8cd8f7f96f62f908d0e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe917c1ba39884f9f701d51afcaf3f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe917c1ba39884f9f701d51afcaf3f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ae8288efa7595bc16ec56935e09542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ae8288efa7595bc16ec56935e09542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d502edcbf23004752727ea23e1aca35b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d502edcbf23004752727ea23e1aca35b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6c6f1f9d98cb9116c50fce87d45bcc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6c6f1f9d98cb9116c50fce87d45bcc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51cfc308de4cc6e360fe524d41d7c352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51cfc308de4cc6e360fe524d41d7c352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e970252077322de2f26eb1309632159a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e970252077322de2f26eb1309632159a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8467bd13efe254590496c60b8a642f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8467bd13efe254590496c60b8a642f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da965150702ebade53221b5db3e29179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da965150702ebade53221b5db3e29179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b14860e9094c155f266e17c82f73dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b14860e9094c155f266e17c82f73dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ad0b91cc45d8a542039d390b0864d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ad0b91cc45d8a542039d390b0864d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ef8c3bd0b600252472d3bea3aaa65e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ef8c3bd0b600252472d3bea3aaa65e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ccf189a282d074d1b3d4e2a9dc64799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ccf189a282d074d1b3d4e2a9dc64799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6284bd6af338032fd5eae9b7a95d243f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6284bd6af338032fd5eae9b7a95d243f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4377600a2067082cd8fa55b62af68cb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4377600a2067082cd8fa55b62af68cb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa8294d7b00adc036286972245822a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa8294d7b00adc036286972245822a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7832e2da66c39526873e7c1e0c7ecb32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7832e2da66c39526873e7c1e0c7ecb32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS500-id-2530360069/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": ".Im\u00f3vel 1 quarto, a poucos metros da Avenida Raul Barbosa.<br><br>- sala<br>- banheiro social<br>- cozinha americana<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Localizado a poucas quadras da Pra\u00e7a da Aerol\u00e2ndia, redes de ensino, academia, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Aerol\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.903Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359917", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.705Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850720", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Ciclomar Pe\u00e7as", "SC:Millenium Film"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 03", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2807", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "24", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "16d45620a2792ec44421ec18e08c4265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d45620a2792ec44421ec18e08c4265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d015746cee54288b9ddfb8df53213e16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d015746cee54288b9ddfb8df53213e16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d469e6cc9d563468a18da7468db614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d469e6cc9d563468a18da7468db614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18ec5fa4cd0d0fcda5475bd8f470845c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18ec5fa4cd0d0fcda5475bd8f470845c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9e53426f15d53bc5917ec9e4d3d0fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9e53426f15d53bc5917ec9e4d3d0fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3dde938b3d8c8f4c5f7d5ecd8a07f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3dde938b3d8c8f4c5f7d5ecd8a07f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f1ff3c7de6d0ac5c8d464c7645677f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f1ff3c7de6d0ac5c8d464c7645677f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS480-id-2530359917/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social <br><br>Localizada em frente Col\u00e9gio CWD Maximus, pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias, bancos, restaurantes, entre outros.<br><br>A poucos metros da Avenida Bezerra de Menezes. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 1 quarto, a dez minutos do North Shopping Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.261Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360187", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.931Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Edif\u00edcio A Altos Apartamento 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1822", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "be2c9f86904eaa28060e8dd584f6ddcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be2c9f86904eaa28060e8dd584f6ddcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da75a09d1d4dafd5b82f6a8fd2ed6573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da75a09d1d4dafd5b82f6a8fd2ed6573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478221658f586871ef2ca87e5ad2f5e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478221658f586871ef2ca87e5ad2f5e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "716c7428670ccbc9bff33e8645fbaed0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/716c7428670ccbc9bff33e8645fbaed0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa125a89661ec316fb8f4b2f1c10aad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa125a89661ec316fb8f4b2f1c10aad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbefcabd27f3533c703f6dd1a5a557f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbefcabd27f3533c703f6dd1a5a557f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a4e3a20bbf2e76df8f3d9fd1b122dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a4e3a20bbf2e76df8f3d9fd1b122dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7054fedec11e78e6f2a95911631728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7054fedec11e78e6f2a95911631728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbfad09cdc7ec205e39cff5dbf9ac0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbfad09cdc7ec205e39cff5dbf9ac0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS600-id-2530360187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, a poucos metros do Col\u00e9gio Vega Montese.<br><br>- mezanino<br>- vaga de estacionamento<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, banco, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cia, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, 1 vaga, Bom Futuro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.601Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357621", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.194Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Montese", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1039", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "58", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "95a13948c23174c1ce88b9855d249dfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a13948c23174c1ce88b9855d249dfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf8594282d048529dccfd32e59224fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf8594282d048529dccfd32e59224fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6367f5687f4996c84ff45ea982e1fa6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6367f5687f4996c84ff45ea982e1fa6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae6c3b863c195304786ce37b4379ce28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae6c3b863c195304786ce37b4379ce28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Futuro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-bom-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-22m2-aluguel-RS1000-id-2530357621/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala, Wc. Excelente sala.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-15T05:51:34.637Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551630924", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-19T06:17:17.479Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.525307, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Empresarial Clovis Rolim Sala 2204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10887", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2225"}, "price": "2225", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19c8b55dfd58f245c8fdb6d30b3c71b1", "url": "https://youtu.be/TNrqr1DVT0M", "type": "VIDEO"}, {"id": "8bcae03687a9ca8b67b42277b7b03389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bcae03687a9ca8b67b42277b7b03389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "251a7bb3db2fdf0fed5aa980c14799c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/251a7bb3db2fdf0fed5aa980c14799c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6aa6f61fe152834d2f5993d29daa824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6aa6f61fe152834d2f5993d29daa824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccee863f2df4c6b463016af02f9d55e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccee863f2df4c6b463016af02f9d55e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "719327aaf8812610587f5a04f74f1828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/719327aaf8812610587f5a04f74f1828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-89m2-aluguel-RS2225-id-2551630924/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 3 tres frentes, 4800m\u00b3, pr\u00f3ximo ao conjunto Jos\u00e9 Walter.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.867Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862261", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760510", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562781, "source": "GOOGLE", "lat": -3.835902}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "CS:A\u00e7ai do Patr\u00e3o", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:Peixaria O Carl\u00e3o", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Crian\u00e7a Feliz"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12446", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4800"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f995e2a8f6ec85186c48f9948398873d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f995e2a8f6ec85186c48f9948398873d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ccaffc58a51719474a2162816f19f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ccaffc58a51719474a2162816f19f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a171f7daf44c4cbf8def3a3a3d5085ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a171f7daf44c4cbf8def3a3a3d5085ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52036fde122f842b85df44f1ba12a3fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52036fde122f842b85df44f1ba12a3fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa042ff9a62e7957fea726a63e6f6580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa042ff9a62e7957fea726a63e6f6580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Rua Coronel de Queiroz", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4800m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-4800m2-aluguel-RS4800-id-2547862261/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com mezanino, estacionamento frontal, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.769Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860197", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1086", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494478, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10956", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4d2d1046b16613a137a8be68b013a6b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2d1046b16613a137a8be68b013a6b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138c891e84004009e71a217e5b5f37de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138c891e84004009e71a217e5b5f37de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8e7f734b3f083bd9fe92c447b5471c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8e7f734b3f083bd9fe92c447b5471c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37962c16d7306890209ebf003da0c764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37962c16d7306890209ebf003da0c764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9530e40b26b029afe77dccf0377b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9530e40b26b029afe77dccf0377b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "1086"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS4000-id-2547860197/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.078Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860485", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.810Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12492", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "58d1001b1f80bb03b1f7d86ddba233e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58d1001b1f80bb03b1f7d86ddba233e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fc92aaa8eb2baa92fb8a54de7a29f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc92aaa8eb2baa92fb8a54de7a29f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37ddc80a5069e4fb7430e95280090087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37ddc80a5069e4fb7430e95280090087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aedb1e10100924a802762e7be24c49a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aedb1e10100924a802762e7be24c49a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS180-id-2547860485/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.076Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860406", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.695Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12490", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "19848d068d05164b48bb7b22e94d78e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19848d068d05164b48bb7b22e94d78e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7300f41e5fd9adc740230987c63b7ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7300f41e5fd9adc740230987c63b7ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f65d75b725a44c5e47881f39846a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f65d75b725a44c5e47881f39846a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e12a0ac5dcf0a39cc921932444ca8be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e12a0ac5dcf0a39cc921932444ca8be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS180-id-2547860406/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.087Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859264", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.148Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12496", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f1f5b47a58fd2223e1450dd5704efdde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f5b47a58fd2223e1450dd5704efdde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f6931ed71e3e11901c8c93cf87d20d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f6931ed71e3e11901c8c93cf87d20d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9701b4f05b42a925f5969b0b0cb473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9701b4f05b42a925f5969b0b0cb473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "427d6c90744632072b873579353ea599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/427d6c90744632072b873579353ea599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS180-id-2547859264/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860407", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.214Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12493", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6d4f2739fd70a3ca33eefb191fbc16cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4f2739fd70a3ca33eefb191fbc16cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7c729415a97a69b3da658953dac38e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c729415a97a69b3da658953dac38e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c5586077977372e91b77f2bda9300e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c5586077977372e91b77f2bda9300e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "277136f72cf7cb159e7bd1d64afb1d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/277136f72cf7cb159e7bd1d64afb1d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS180-id-2547860407/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GARAGEM para alugar no bairro DION\u00cdSIO TORRES", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.075Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860405", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.737Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Vaga Rotativa Uno Medical & Office", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12491", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "180"}, "price": "180", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d450d6e562e975ec5f636d391d5f56b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d450d6e562e975ec5f636d391d5f56b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344dce5c15d54592a339e50fc37cb352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344dce5c15d54592a339e50fc37cb352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe1d1e17c863ffe8a88245e77e763809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe1d1e17c863ffe8a88245e77e763809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6db51d86209371efc88ef6ae277eff1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6db51d86209371efc88ef6ae277eff1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-dionisio-torres-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS180-id-2547860405/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(T-302) Excelente casa localizada na Rua Jaci, 926, Jardim Iracema, Fortaleza-CE composta por 01 sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 quarto, 01 banheiro e 01 vaga de garagem para moto.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 609,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.071Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529965189", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:Silva's Store", "SC:FAS lingerie", "SC:L DE SOUSA", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond"], "complement": "Fundos", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1687", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "609"}, "yearlyIptu": "0", "price": "609", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5d89ce9c656e681e94282c4602a0e9c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d89ce9c656e681e94282c4602a0e9c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd90b080ef2f6f54c4dcc28d84c459f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd90b080ef2f6f54c4dcc28d84c459f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0bf484323bcb4da3716e518d0b2d79b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0bf484323bcb4da3716e518d0b2d79b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f2152f83286002c46a95dbf25815c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f2152f83286002c46a95dbf25815c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "592ad3df1da25ac692c44cf7800f8933", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/592ad3df1da25ac692c44cf7800f8933/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b88f856ffc2c940910e9b37318799db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b88f856ffc2c940910e9b37318799db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "679179527edf3af6455cb41d7852721c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/679179527edf3af6455cb41d7852721c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ca970db41f7dac263b2bee12061462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ca970db41f7dac263b2bee12061462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "539523334cab9a0869c9717fe21b5e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539523334cab9a0869c9717fe21b5e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e08b4410fd4a4005c13ae4a945ac7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e08b4410fd4a4005c13ae4a945ac7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b51f741fb981a23757f618fa41f447df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51f741fb981a23757f618fa41f447df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01bcf23da6e18e230ed7726bc0f91c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bcf23da6e18e230ed7726bc0f91c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "368d7f2fb445afd3f6628149552f592b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/368d7f2fb445afd3f6628149552f592b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eea4be7c480947e22c2698b212e1c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eea4be7c480947e22c2698b212e1c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6983592ec078936111b3d104ce63a6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6983592ec078936111b3d104ce63a6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7269c3ab0e922123f2646424053d9f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7269c3ab0e922123f2646424053d9f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c385fb7eb896bbb4f54966f89f8fb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c385fb7eb896bbb4f54966f89f8fb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008fb1fe13d884d7d80e360e725d127d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008fb1fe13d884d7d80e360e725d127d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05805ff5fa5ca72ed1a5a1f2eca2ce9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05805ff5fa5ca72ed1a5a1f2eca2ce9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded2e465cecf0168e32ba3f5d5d8a24c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded2e465cecf0168e32ba3f5d5d8a24c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jardim-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS609-id-2529965189/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta bela casa comercial, a poucos metros do Shopping Iguatemi.<br>- varanda<br>- 3 quartos (2 su\u00edtes)<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar bem localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, Unifor, F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevilaqua, restaurantes, farm\u00e1cias, academia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, Patriolino Ribeiro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.550Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359793", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.500Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3494", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "b77b6983bce89dcdc476b75e6a0df77f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77b6983bce89dcdc476b75e6a0df77f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21b39e6e5c3f8a60c49c35d0b69eaf7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21b39e6e5c3f8a60c49c35d0b69eaf7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "449d4ea85f423d8ef502fad4748ee584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/449d4ea85f423d8ef502fad4748ee584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c755b52cde30c6bd33caf7f87d5dbf81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c755b52cde30c6bd33caf7f87d5dbf81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c0872a7fcaa429d6e83274fdf4d1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c0872a7fcaa429d6e83274fdf4d1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07e316256f641113452742edf0c72b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07e316256f641113452742edf0c72b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce93ceb2571e6f770ca7bb9a0019a521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce93ceb2571e6f770ca7bb9a0019a521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a3fe1124901ac7f2ff6f4c991d01a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a3fe1124901ac7f2ff6f4c991d01a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a51f92744de9ccac10905d73843d3191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a51f92744de9ccac10905d73843d3191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42e359aa77d580a6b095caea161763d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42e359aa77d580a6b095caea161763d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915a982b9a8fe421733e879e145922a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915a982b9a8fe421733e879e145922a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-140m2-aluguel-RS2500-id-2530359793/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["726"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 726m\u00b2, murado, esquina. Pr\u00f3ximo ao North Shopping Jockey, Hospital da Mulher. Medindo 16,5x44= 726m\u00b2", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.386Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861439", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:30.307Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510128", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578228, "source": "GOOGLE", "lat": -3.76046}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Renato Viana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Quadra K Lote 18", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6975", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["726"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "385d9479f469e840f5b108cb2e0e091f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385d9479f469e840f5b108cb2e0e091f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5027fd227617a4dc82bb18cb8e9717d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5027fd227617a4dc82bb18cb8e9717d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6a59477e6e21522abd94a9fe9673168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6a59477e6e21522abd94a9fe9673168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "Rua Renato Viana", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 726m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-joquei-clube-bairros-fortaleza-726m2-aluguel-RS2000-id-2547861439/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 1 quarto, a cinco minutos do Col\u00e9gio Militar de Fortaleza.<br><br>- sala<br>- cozinha americana <br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Junta Comercial do Estado do Cear\u00e1, Hospital S\u00e3o Camilo Cura d\u00b4Ars, restaurantes, igrejas, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.606Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361085", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.207Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1032", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "15", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1c2a21150e13a4e0aedf08f313a34749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c2a21150e13a4e0aedf08f313a34749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc621d4b8b3f4248dc606c3d2f64f203", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc621d4b8b3f4248dc606c3d2f64f203/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1b0144eba4e0f918048eda0f9720eee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1b0144eba4e0f918048eda0f9720eee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88a6a35673b1f26646d77553bd71ec7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88a6a35673b1f26646d77553bd71ec7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a661acfaf2f0aa1db723a5032e51b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a661acfaf2f0aa1db723a5032e51b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79718c06831845c04981345acf382dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79718c06831845c04981345acf382dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b77d687189b11b51b1a0171fd94cf68e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b77d687189b11b51b1a0171fd94cf68e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "375a38cc249c8fcba4ae59bec72e38c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/375a38cc249c8fcba4ae59bec72e38c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS650-id-2530361085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "32m\u00b2, sala, wc.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-12T06:56:33.528Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554442068", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-12T07:04:56.025Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2399", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488002, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776864}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Carneiro da Cunha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Sala 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5361", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "62609339b2659467870e247bfb2d3d72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62609339b2659467870e247bfb2d3d72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "795feeb6718f64a959d149020af0d367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/795feeb6718f64a959d149020af0d367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23c62ff6a99d3b78823a539642631cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23c62ff6a99d3b78823a539642631cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67551a6419b4b80af21c2c55b5f2e565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67551a6419b4b80af21c2c55b5f2e565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cec2379c1abb9c2c08dac0c3b9c3c30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cec2379c1abb9c2c08dac0c3b9c3c30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1377e35289d036d5f26b83bcc4a39b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1377e35289d036d5f26b83bcc4a39b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b77d2480dd663498adf6d4c09f565f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b77d2480dd663498adf6d4c09f565f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Monsenhor Carneiro da Cunha", "streetNumber": "2399"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS1300-id-2554442068/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande loja maravilhosa em constru\u00e7\u00e3o para montar um Supermercado no bairro Ant\u00f4nio Bezerra!<br><br>Terreno na Av. Mister Hull, n.\u00ba 4537, vizinho Viaduto Perimetral, pr\u00f3ximo \u00e0 Caixa econ\u00f4mica e ao Terminal Ant\u00f4nio Bezerra.<br><br>A Loja tem 1.800 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 2.900 m\u00b2 de terreno. S\u00e3o 4 frentes, sendo 43,30 m de frente pela Av. Mister Hull e 73,40m pela Av. Perimetral.<br>94 vagas de garagem (26 no t\u00e9rreo e 68 no subsolo).<br>Aluguel: R$ 45.000,00<br>IPTU: R$ 1279,00 (aproximadamente)<br><br>Pode ser adaptado para o seu melhor uso! -", "title": "Loja para alugar, 1800 m\u00b2 por R$ 45.000,00/m\u00eas - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-19T08:03:29.600Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481363899", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [94], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4735", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.586815, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7388}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mister Hull", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Padre Andrade", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0066", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2898"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "45000"}, "yearlyIptu": "1279", "price": "45000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "7d8b0ec078f8108ef6c194dedf034293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8b0ec078f8108ef6c194dedf034293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6e301f703d4f960d0a5a615e55310c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6e301f703d4f960d0a5a615e55310c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb27ca1270ccf24fa334547431dd70d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb27ca1270ccf24fa334547431dd70d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18c60d4ab78d96abd71f95c8d60cf083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18c60d4ab78d96abd71f95c8d60cf083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0e19704697becb4b974b2080a22b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0e19704697becb4b974b2080a22b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc414d801b488908f6f177b6515195ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc414d801b488908f6f177b6515195ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b8490cf4516c1374582aa10b3694f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b8490cf4516c1374582aa10b3694f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a4bd2e73e32543aa76be8777b27060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a4bd2e73e32543aa76be8777b27060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Avenida Mister Hull", "streetNumber": "4735", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1800m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-com-garagem-1800m2-aluguel-RS45000-id-2481363899/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a oportunidade de morar nesta casa com 1 quarto, a uma quadra da Av. Dr. Mendel Steinbruch.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a mercadinhos, restaurantes, parada de \u00f4nibus, farm\u00e1cia Pague Menos, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, Mondubim - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.520Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357165", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.456Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60764595", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aracap\u00e9", "poisList": ["BS:Terminal do Industrial", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Terminal do Industrial", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Bom Frango", "CS:Panificadora Sales Pan", "PH:Droga Life", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia Lara", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3526", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "446f567ad9aece67e7bffbe1639c4e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/446f567ad9aece67e7bffbe1639c4e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4b0623959503beb8b9280f3a4091bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4b0623959503beb8b9280f3a4091bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25bbc97b4f1c2c6afb4d444c21c0b8f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25bbc97b4f1c2c6afb4d444c21c0b8f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5d5b8f7e7e61db11336cf89d45647d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5d5b8f7e7e61db11336cf89d45647d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e97143c76b6c1e637285f3dc919348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e97143c76b6c1e637285f3dc919348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee3ca748510b0aec2586b73f8ae5627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee3ca748510b0aec2586b73f8ae5627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46df0394b5b84c9310d0447ec71bb0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46df0394b5b84c9310d0447ec71bb0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS450-id-2530357165/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-211/212) Ponto comercial para loca\u00e7\u00e3o com aproximadamente 60 m\u00b2 localizado na Av. Doutor Therberge, N\u00b02213 B - A.Weyne.<br><br>Im\u00f3vel possui 20m\u00b2, com banheiro social.<br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Ponto para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.209,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.432Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964592", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio E Apartamento 2213", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0054", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1209"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ae8ea79babc8531022fcdb5a035c4ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8ea79babc8531022fcdb5a035c4ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1209-id-2529964592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SEA_VIEW", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento medindo 65m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, varanda, sala (estar/jantar), 02 quartos sendo 01 su\u00edtes com ar condicionados, WC social, box Blindex, cozinha americana e vista pro mar. Arm\u00e1rios na su\u00edtes, quarto, WC's e cozinha, Pr\u00e9dio com 15 andares sendo 06 apartamentos por andar, portaria 24 horas, monitoramento, cerca el\u00e9trica, sensores, 03 elevadores, sal\u00e3o de festa, espa\u00e7o kids, academia e 01 vaga de garagem coberta.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Mucuripe - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2019-12-09T21:44:16.727Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2467464392", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.718Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "401", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1845"}, "yearlyIptu": "781", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "645"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "253f239ea6450be55cc44829295c6211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253f239ea6450be55cc44829295c6211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b35dc6597980ad196f8a7d23522ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b35dc6597980ad196f8a7d23522ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f313c23e2cc27e3c2e3ddb6813d6d9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f313c23e2cc27e3c2e3ddb6813d6d9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8740159d6fc77af4bce52cd40b38f048", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8740159d6fc77af4bce52cd40b38f048/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a929c859aa9aa270e5f20908f9e1b3fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a929c859aa9aa270e5f20908f9e1b3fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6537399b5545b43e62b35a083ebbf2ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6537399b5545b43e62b35a083ebbf2ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0127d91c8147bf1b274152b4501e46ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0127d91c8147bf1b274152b4501e46ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9c642c50523f0b0b4b0ec6f5ca17227", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9c642c50523f0b0b4b0ec6f5ca17227/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "891a1cca0dac545ebc47552706fb4f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/891a1cca0dac545ebc47552706fb4f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26c17db568f793a3177e09ff964b608b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26c17db568f793a3177e09ff964b608b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7590af719a83c1decde0054b801cb5e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7590af719a83c1decde0054b801cb5e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d41fc3561908c0622086f120e19406d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d41fc3561908c0622086f120e19406d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43196748f73a2b87325d8ea7f2b66b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43196748f73a2b87325d8ea7f2b66b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f99b3a047b323ff4b61faa7b222bc27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f99b3a047b323ff4b61faa7b222bc27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea2df15e693ec715e61b0f2d8bbb7350", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea2df15e693ec715e61b0f2d8bbb7350/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "791c25ab3e9344bdf3c602ccabd58e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/791c25ab3e9344bdf3c602ccabd58e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3713a395f1d771fb936a0bc9b16d9e71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3713a395f1d771fb936a0bc9b16d9e71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3420a6a47a875a459640972db75d35c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3420a6a47a875a459640972db75d35c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1200-id-2467464392/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["602"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial, no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, com 601m\u00b2, estacionamento, \u00f3tima oportunidade.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.634Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859714", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-25T07:15:42.966Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120021", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1090", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505613, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734506}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13905", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["602"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "160b3b8e05b849deacfdbb16bbe48696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160b3b8e05b849deacfdbb16bbe48696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "741f05f7dbd5238cc06b07890ac68eaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/741f05f7dbd5238cc06b07890ac68eaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee691d127ccc8c1471f95c76811d3e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee691d127ccc8c1471f95c76811d3e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37d5633c8c7f320d26c5a657375fb1d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37d5633c8c7f320d26c5a657375fb1d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81655693c3bec927ee2af41547e0b100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81655693c3bec927ee2af41547e0b100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "506d543e002c52b527d2e6aaec69dd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/506d543e002c52b527d2e6aaec69dd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5af741bb0db8fbbf7aaccf0402b8e95b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5af741bb0db8fbbf7aaccf0402b8e95b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "1090"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 602m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-602m2-aluguel-RS10000-id-2547859714/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "KITCHEN", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 02 ambientes, em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 36,66m\u00b2, posi\u00e7\u00e3o nascente, WC social, Box, grades, piso em cer\u00e2mica e arm\u00e1rios. Pr\u00e9dio com 04 andares, sendo 06 salas por andar, 01 vaga coberta na garagem, portaria, 01 elevador, recep\u00e7\u00e3o e c\u00e2meras de monitoramento.", "title": "SALA para aluguel, 1 vaga, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2017-10-20T15:48:36.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "88249149", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.723Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "416", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1007"}, "yearlyIptu": "271", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "457"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "5995fa91acf34dc53de6a9da8f45426c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5995fa91acf34dc53de6a9da8f45426c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2123d8d4755b71c25adfd9810e741798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2123d8d4755b71c25adfd9810e741798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3a23d249e434774dbe33d48201b542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3a23d249e434774dbe33d48201b542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85a088e00a38f58ab4afc9a64b8d1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85a088e00a38f58ab4afc9a64b8d1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4116d636c7af81ce8db09e55b1b85cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4116d636c7af81ce8db09e55b1b85cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4318268f2f5f499cef9e2151fb4a674d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4318268f2f5f499cef9e2151fb4a674d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea538ca708edd150794cb541e9e50ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea538ca708edd150794cb541e9e50ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "822912c34f71a69a5d41a1c1a630b57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/822912c34f71a69a5d41a1c1a630b57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7a9b7c5bb927e30697e5b3ae8a0e1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7a9b7c5bb927e30697e5b3ae8a0e1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS550-id-88249149/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar esquina com Av Santos Dumont.", "title": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Ag", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.497Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200341", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.472Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Edif\u00edcio Rocha Aguiar Vaga 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1438", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "1d8d16e83ddc7d179bcc7dcfc7596fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8d16e83ddc7d179bcc7dcfc7596fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS200-id-2512200341/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 dormit\u00f3rios, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o.s/vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.725Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862085", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-22T05:42:22.317Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1113", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.564489, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730578}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Olavo Bilac", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12422", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c04e1411e667ea1ba362329ac6480161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c04e1411e667ea1ba362329ac6480161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1113", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Rua Olavo Bilac"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alagadico-novo-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS950-id-2547862085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com andar t\u00e9rreo e superior, medindo 735m\u00b2 de \u00e1rea total, 900m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 15 salas, 8 WC's social, piso em cer\u00e2mica e amplo estacionamento frontal.", "title": "PR\u00c9DIO para aluguel, Serrinha - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2017-10-20T15:48:21.330Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "88248932", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.453Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1404", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["735"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "397c65e0a80cb1918cac949a99421d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397c65e0a80cb1918cac949a99421d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d74a5fd3e762c4d72d092b8dc09ee64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d74a5fd3e762c4d72d092b8dc09ee64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3571eec5cee5a9d408f998b25c9272e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3571eec5cee5a9d408f998b25c9272e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f89c98febb81133b70bd53a4f0f9f8e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f89c98febb81133b70bd53a4f0f9f8e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf89a4cdb4ee8271adae9986a4f4b79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf89a4cdb4ee8271adae9986a4f4b79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce9f3cfbc1d3bcc73d78df57495c8584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce9f3cfbc1d3bcc73d78df57495c8584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ed3c89cf36c857264c2891b9aa9fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ed3c89cf36c857264c2891b9aa9fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7c53e1382c70162e2646f2e66b68e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7c53e1382c70162e2646f2e66b68e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d2601156c4c200fb61a1a182a8aef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d2601156c4c200fb61a1a182a8aef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d4c225585880c9d1e006159e4e99554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d4c225585880c9d1e006159e4e99554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "168af181e7f3c1602fd87430d2cf6ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/168af181e7f3c1602fd87430d2cf6ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad1686b867e525c00c5dc129cc34db23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad1686b867e525c00c5dc129cc34db23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1beaeac7abf301e0b47a6b95e421ef8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1beaeac7abf301e0b47a6b95e421ef8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d6d00d68a6f94f9a7f824535f8b153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d6d00d68a6f94f9a7f824535f8b153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d750b6201742ba3b57e948fffa9432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d750b6201742ba3b57e948fffa9432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91bb9e143bb343b2ba0acd7e6590dbef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91bb9e143bb343b2ba0acd7e6590dbef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0d02c145830a101a3e82afd5f255a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0d02c145830a101a3e82afd5f255a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ac4acc160fb077f29a4a75ed0a11ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ac4acc160fb077f29a4a75ed0a11ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19106b63a4161331137474ae206af26a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19106b63a4161331137474ae206af26a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14da81acbc0d239cdd8926f3a03ff5d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14da81acbc0d239cdd8926f3a03ff5d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 900m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-serrinha-bairros-fortaleza-900m2-aluguel-RS25000-id-88248932/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a poucos metros do Ex\u00e9rcito Brasileiro - Hospital Geral de Fortaleza, shoppings, farm\u00e1cias, redes de ensino, supermercados, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala comercial, esquina com Rua Afonso Celso.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.278Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358871", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.946Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1798", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "60", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "f133642c8dd961fd24787ab06e158c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f133642c8dd961fd24787ab06e158c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6fcfcdc289cf17cb26f26a3b2e2407", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6fcfcdc289cf17cb26f26a3b2e2407/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319cf5fa1ba10e41e7e744ae19c75209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319cf5fa1ba10e41e7e744ae19c75209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "358fd21029717587a94fa45416671215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/358fd21029717587a94fa45416671215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS900-id-2530358871/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento com 1 quarto, a poucos metros do Cear\u00e1 Sporting Club.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Faculdade Cearense, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, supermercados, Hospital das Cl\u00ednicas, Polo de Lazer Prof. Gustavo Braga, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Kitnet para aluguel, 1 quarto, Jardim Am\u00e9rica - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-16T13:25:03.858Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538198827", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.229Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "80", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2736452320a243574a1ba0371572d728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2736452320a243574a1ba0371572d728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de6845912f9ad36eb4538e1bbf8fb175", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6845912f9ad36eb4538e1bbf8fb175/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42abc99500b41513311000c342f722af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42abc99500b41513311000c342f722af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49431054162740bdbc2ce5a212eb06c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49431054162740bdbc2ce5a212eb06c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e5dca20dd4692862ccb3de7f011bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e5dca20dd4692862ccb3de7f011bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "852ce9afccec6e02d1a94632f313d909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/852ce9afccec6e02d1a94632f313d909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9365053e627cccde2cbba0279569144b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9365053e627cccde2cbba0279569144b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jardim-america-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS750-id-2538198827/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar esquina com Av Santos Dumont.", "title": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Ag", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.494Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200340", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:08.873Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Edif\u00edcio Rocha Aguiar Vaga 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1308", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "87bc42d621b1d2d9450e78ef2ce0b927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87bc42d621b1d2d9450e78ef2ce0b927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS200-id-2512200340/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno descampado com 50m de frente por 85m de fundos. A 50m da Av. Rogaciano Leite.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.396Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547858998", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.667Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503137, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783427}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 14", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7469", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4250"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c0fd0334cb16c6cd81bd078692d5cfdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0fd0334cb16c6cd81bd078692d5cfdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ce065f6ebeedb641937ebf996d8bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ce065f6ebeedb641937ebf996d8bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fb7fc6097e19539b363e0a028eeafb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb7fc6097e19539b363e0a028eeafb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380a199865ea5156427ae39301272c74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380a199865ea5156427ae39301272c74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71ae63464bdd4c831b2a6b389d11286d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ae63464bdd4c831b2a6b389d11286d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f5545fd5645dd81f6ca35f2b5055739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5545fd5645dd81f6ca35f2b5055739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua 14", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4250m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-4250m2-aluguel-RS3500-id-2547858998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Site A Predial<br>- Netim\u00f3veis (Brasil)<br>- Mercado Livre<br>- OLX<br>- Redes Sociais (sele\u00e7\u00e3o semanal) <br>- Loc F\u00e1cil<br><br>Caso haja diverg\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o no an\u00fancio, entre em contato conosco atrav\u00e9s dos canais de atendimento:<br><br>Telefone <br><br>Whatsapp - (85) 98767.0200 (clique aqui)<br><br>Se preferir, responda este e-mail.<br><br>Nossa equipe estar\u00e1 sempre dispon\u00edvel para melhor atend\u00ea-lo.<br><br>Clique nos links abaixo, instale o aplicativo LOC F\u00c1CIL no seu smartphone e confira a divulga\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel.<br><br>Clique aqui (iOS)<br>Clique aqui (Android)<br><br>Senhor(a) propriet\u00e1rio(a), \u00e9 extremamente importante sua aten\u00e7\u00e3o nas informa\u00e7\u00f5es relatadas pelos clientes visitantes para identificar sugest\u00f5es de melhorias ou altera\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no seu im\u00f3vel, isso acelerar\u00e1 a loca\u00e7\u00e3o.", "title": "Sala para aluguel, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.481Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360139", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.118Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1396", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "805"}, "yearlyIptu": "62", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "cac8dc5cda9e0f53dc91e1331e026c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac8dc5cda9e0f53dc91e1331e026c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79251c4f3a570f1f4101564c3823b705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79251c4f3a570f1f4101564c3823b705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b27ff46389c962a6e78109cd3240c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b27ff46389c962a6e78109cd3240c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e340ab0228f2360461d4c526defa06f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e340ab0228f2360461d4c526defa06f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f960897d9bd45c20de1793fd139a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f960897d9bd45c20de1793fd139a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b221ec8a548407436ded41739bee396d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b221ec8a548407436ded41739bee396d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-fatima-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS500-id-2530360139/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial no Centro, medindo 35m\u00b2, 01 banheiro, piso em cer\u00e2mica.", "title": "SALA para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-09T13:12:53.434Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533887736", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.951Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1086"}, "yearlyIptu": "237", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "0dcd9992c82fab92d0a9a5fc50b5f51b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dcd9992c82fab92d0a9a5fc50b5f51b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eca7e91136fec8ef436765623eecc715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eca7e91136fec8ef436765623eecc715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b15ed36c0aa21d545b1873d386cd5e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b15ed36c0aa21d545b1873d386cd5e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170925da66ff155e1c212b0c9364f8df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170925da66ff155e1c212b0c9364f8df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c278ee9d95d14269f7b61244115e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c278ee9d95d14269f7b61244115e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "858263c371f26e50e29aa580e08dcf50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858263c371f26e50e29aa580e08dcf50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85fd202dfe9506bbbbe31c9dc202c138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85fd202dfe9506bbbbe31c9dc202c138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2533887736/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar esquina com Av Santos Dumont.", "title": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Ag", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.474Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200592", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.477Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Edif\u00edcio Rocha Aguiar Vaga 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1439", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "8090cea835c8bc845d6e91e6ef3d8e70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8090cea835c8bc845d6e91e6ef3d8e70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS200-id-2512200592/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Joaquim T\u00e1vora medindo 26m\u00b2, com 01 banheiro e estacionamento rotativo frontal para 02 vagas.", "title": "LOJA para aluguel, 2 vagas, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T04:11:24.431Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548209188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.885Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8708", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "256", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "bcbd99f0c06008d7a7d3d15629649d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbd99f0c06008d7a7d3d15629649d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7deb7d1a9166e90b302d9597b7b24274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7deb7d1a9166e90b302d9597b7b24274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde5b238cfc05e63954f526bab7af9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde5b238cfc05e63954f526bab7af9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7daa774123bcaaf61413d1417f34abba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7daa774123bcaaf61413d1417f34abba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-26m2-aluguel-RS950-id-2548209188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Aguiar esquina com Av Santos Dumont.", "title": "Excelente vaga de garagem, aluguel mais condom\u00ednio, localizada no pr\u00e9dio comercial Edif\u00edcio Rocha Ag", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.501Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201701", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.270Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio G 2 Edif\u00edcio Rocha Aguiar Vaga 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1416", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "200"}, "price": "200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "e0796673ef19fa75048aa8046f3022ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0796673ef19fa75048aa8046f3022ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS200-id-2512201701/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nela voc\u00ea encontra: banheiro social, cozinha, lavanderia, sala.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a escolas, academia, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>O bairro faz limite ainda com os bairros Joaquim T\u00e1vora, Aldeota, Praia de Iracema, Benfica e Farias Brito.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet no bairro Henrique Jorge, a poucos metros do supermercado Cometa.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.357Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361178", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.042Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio Kitchenette Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1483", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "bab85fc04e8d2f60868d9f7edba4fc79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bab85fc04e8d2f60868d9f7edba4fc79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3faec7e76d80e3b13396c15537ffd989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3faec7e76d80e3b13396c15537ffd989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1d86932fae6e1b58ef5941eba515814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d86932fae6e1b58ef5941eba515814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78834c87119b8e4b0046ca492bf7d401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78834c87119b8e4b0046ca492bf7d401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfea4a45b3e9003a297871c5fc2726d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfea4a45b3e9003a297871c5fc2726d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2c5495ae27ff23204b3a6d4d3011867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2c5495ae27ff23204b3a6d4d3011867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99cd56245cadeab7fadbddc88c1f36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99cd56245cadeab7fadbddc88c1f36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2530361178/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower<br><br>Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 - entre as Av. Santos Dumont e a Av. Pontes Vieira.<br><br>Empreendimento comercial localizado em uma das melhores regi\u00f5es comercias de Fortaleza, portaria 24 horas, dois elevadores, gerador de energia dentre outras comodidades para os clientes. Marque j\u00e1 sua visita, estamos aguardando sua liga\u00e7\u00e3o!<br><br>69,00m\u00b2 -Salas comerciais amplas com lavabo.<br><br>Aluguel: R$ R$ 1.589,76 + Condom\u00ednio: R$ 795,83 -", "title": "Loja para alugar, 69 m\u00b2 por R$ 1.589,76/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-08-03T23:10:28.740Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1039354621", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-17T08:42:46.890Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 701", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0049", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2386"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "796"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "2cdab1fc7733403738a3f9d5be1420f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cdab1fc7733403738a3f9d5be1420f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ad11548ee76d0ba422f240ceab0efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ad11548ee76d0ba422f240ceab0efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f3781d109e8b5789e58d0ba0bf6f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f3781d109e8b5789e58d0ba0bf6f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525172af9c2e2a8107145002f2fc195b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525172af9c2e2a8107145002f2fc195b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-1039354621/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja pronta, com piso em cer\u00e2mica , localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.654Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862078", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-28T05:30:35.194Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Loja 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9941", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e99679543c73a0c70a6fbc3b619fd8c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99679543c73a0c70a6fbc3b619fd8c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ad577db031c85e8a6bbc97d87df9f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ad577db031c85e8a6bbc97d87df9f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1da23ccb4c9e23f2976d845973fd99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1da23ccb4c9e23f2976d845973fd99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "422", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["15"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BOXE para alugar no bairro MANOEL DIAS BRANCO", "title": "BOXE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861250", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:32.515Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74797}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13895", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["15"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f34b8998245c995a7695ec423d3d00b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f34b8998245c995a7695ec423d3d00b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406eabbd65c3bca58d1b79302e716c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406eabbd65c3bca58d1b79302e716c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75e86cc44e807d660de4afd7c45171d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75e86cc44e807d660de4afd7c45171d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f1bb9c531a645f08592151276096a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f1bb9c531a645f08592151276096a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "0"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 15m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-15m2-aluguel-RS450-id-2547861250/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Centro tem 40 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br><br>Em frente ao mercado dos pe\u00f5es <br><br>OBS: 3 meses cau\u00e7\u00e3o ou fiador", "title": "Apartamento para aluguel possui 40 m2 com 2 quartos em Centro - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-17T10:26:14.409Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534851700", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:16.323Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "328", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516051, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726691}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "e190af", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "539c8c69b85908f37a4e34c2e89d2d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539c8c69b85908f37a4e34c2e89d2d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b60013e6113710480fe47005b9b6c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b60013e6113710480fe47005b9b6c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d31d3d3913037ec0b388fe3fde9f383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d31d3d3913037ec0b388fe3fde9f383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07b4e47ab6a3e74919bbd317c612aa32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b4e47ab6a3e74919bbd317c612aa32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32abdcb0a173142a99c44ec42a63187c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32abdcb0a173142a99c44ec42a63187c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d323c570850d00c5ebefcaa23b2c4a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d323c570850d00c5ebefcaa23b2c4a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36faae248c2f50a5f5a0ee3ced8d0f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36faae248c2f50a5f5a0ee3ced8d0f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e32e2f9f2f0e3a5f4072df3488a2de2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e32e2f9f2f0e3a5f4072df3488a2de2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Nogueira Acioli", "streetNumber": "328"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS600-id-2534851700/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["591"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa comercial medindo \u00e1rea lote 608m\u00b2 e 591,25m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. Composta de p\u00e1tio, 02 sal\u00f5es, 10 salas, 06 banheiros, copa/cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7os. Estacionamento interno p/ 10 vagas.", "title": "CASA COMERCIAL para aluguel, 10 vagas, Benfica - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T02:42:21.819Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540773521", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8646", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["608"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "bcce4f96f64fba1ada6eab2aacfcb225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcce4f96f64fba1ada6eab2aacfcb225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 591m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-com-garagem-591m2-aluguel-RS3500-id-2540773521/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 quarto, a poucos metros da Pra\u00e7a e Mercado da Aerol\u00e2ndia.<br><br>- sala<br>- cozinha americana<br>- lavanderia<br>- banheiro<br>\u00c1gua j\u00e1 inclusa no condom\u00ednio. <br><br>Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea morar pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Mauro Bezerra, restaurantes, academias, posto de combust\u00edvel, mercadinhos, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, Alto da Balan\u00e7a - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.632Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358845", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.537Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Apartamento 200", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3445", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "610"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "60"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "de6856ebb0c2ab36bdca9ebbe8faca14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de6856ebb0c2ab36bdca9ebbe8faca14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03199b30448ec2897509d0fa85be34b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03199b30448ec2897509d0fa85be34b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2602c8c98255815c03afab199c3e7013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2602c8c98255815c03afab199c3e7013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d500fb79c3076810f4c09a2f6e4f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d500fb79c3076810f4c09a2f6e4f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f27b9bcc5d70acda0caae916280bf2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f27b9bcc5d70acda0caae916280bf2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db7392817bf1caa311a5c80cc58079c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db7392817bf1caa311a5c80cc58079c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS550-id-2530358845/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 3680", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.369Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861190", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:16.791Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507041, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1421", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9d3ee473f1495ab4fe799e05cba307f7", "url": "https://youtu.be/id_RazjTDOM", "type": "VIDEO"}, {"id": "11a598b67cccb5f4e09df15482e574c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11a598b67cccb5f4e09df15482e574c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdc73e55f21d4bddddf4eea2ae49a6f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdc73e55f21d4bddddf4eea2ae49a6f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4885d58ee0af4abff33a24012bab4dcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4885d58ee0af4abff33a24012bab4dcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c782eac993ea6ce57c42629bb1c8c50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c782eac993ea6ce57c42629bb1c8c50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11bbfad1f781c998a620be53bd8709f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bbfad1f781c998a620be53bd8709f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5b1a785e9cbb96d92274a56f568cc50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5b1a785e9cbb96d92274a56f568cc50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bbfc00e4b2df3061a0ad376ce09138c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bbfc00e4b2df3061a0ad376ce09138c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ab40213bf01427e04674d695c48c92a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ab40213bf01427e04674d695c48c92a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "1950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-112m2-aluguel-RS3500-id-2547861190/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["582"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "terreno em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o e de f\u00e1cil acesso. -", "title": "Terreno residencial para loca\u00e7\u00e3o, Lagoa Redonda, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:23:35.481Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451765168", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-10T20:59:39.493Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0268", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["582"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "7146e065f447636b249f6b0c5286546d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7146e065f447636b249f6b0c5286546d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Jos\u00e9 Andr\u00e9", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 582m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-582m2-aluguel-RS1500-id-2451765168/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 61, "from": 6000, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}