{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["295"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de galp\u00e3o para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios! Fica na rua Francisco das Chagas Mendes, a poucos metros da Av. Rogaciano Leite, pr\u00f3ximo ao supermercado Pinheiro. Im\u00f3vel para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o com 295m\u00b2. N\u00e3o perca a oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Comercial - JARDIM DAS OLIVEIRAS", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T06:10:30.531Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560420333", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.191Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping"], "complement": "Edif\u00edcio H", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "52235", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["295"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "ccc1175113f16a7bf755540ad5dfe0f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc1175113f16a7bf755540ad5dfe0f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "533edbd45d9f2c747a7a6fc1a472926d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/533edbd45d9f2c747a7a6fc1a472926d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf4fed502445a7d07137c0aecd32dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf4fed502445a7d07137c0aecd32dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd75649d9c75b7b1be8de69c80b27ecc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd75649d9c75b7b1be8de69c80b27ecc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 295m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-295m2-aluguel-RS3500-id-2560420333/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["330"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Garagem para 3 Carros<br> Sala<br> Sala de Jantar<br> Banheiro Social<br> \u00c1rea de Servi\u00e7os<br> Depend\u00eancia com banheiro<br> 6 Quantos sendo 4 Su\u00edtes (2 externos)<br> Quintal<br> +/- 330 m\u00b2", "title": "Casa para aluguel com 330 metros quadrados com 6 quartos em F\u00e1tima - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-06T14:40:13.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533609082", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-03-04T12:20:17.981Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "304", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527386, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749591}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolino de Aquino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001738", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["330"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "a4d337fd7aa52906ab737a217630fcf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d337fd7aa52906ab737a217630fcf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4de7f43ec93a6a3df12a7ebfca8612c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4de7f43ec93a6a3df12a7ebfca8612c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8026ab423839a8b7df5b86e8c3ce5904", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8026ab423839a8b7df5b86e8c3ce5904/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99076838359bb9860dbcd422c1bd26d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99076838359bb9860dbcd422c1bd26d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fa0636b56d35cec3571c790f6728f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fa0636b56d35cec3571c790f6728f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e56000f01ec03dc814a52d4069cb3dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e56000f01ec03dc814a52d4069cb3dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "260e99a21507a3a155cba141e5855a72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/260e99a21507a3a155cba141e5855a72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1af1e2b2a86a0f3de73cfc68cae4caca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1af1e2b2a86a0f3de73cfc68cae4caca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53f2477aeaf7b469a44055f63543d392", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53f2477aeaf7b469a44055f63543d392/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6acf0c25287ae68830545e5374f12b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6acf0c25287ae68830545e5374f12b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Carolino de Aquino", "streetNumber": "304"}, "name": "Casa com 6 Quartos para alugar, 330m\u00b2", "href": "/imovel/casa-6-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-330m2-aluguel-RS3800-id-2533609082/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com \u00f3timo custo/benef\u00edcio no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado em um dos principais corredores comerciais da cidade, a Av. Santos Dumont. Fica na esquina com a rua Silva Paulet e bem pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Bar\u00e3o de Studart. Im\u00f3vel com 43m\u00b2, 2 salas e banheiro privativo. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.747Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459631", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.762Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "390", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "5efedd530478fe6b1a12c049a954edda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5efedd530478fe6b1a12c049a954edda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20602543f5663a9352f930d13cd31bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20602543f5663a9352f930d13cd31bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb63b71b828ede2a9838235a51cf50e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb63b71b828ede2a9838235a51cf50e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d7d49f00b1ae2f896422ba757ac91a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d7d49f00b1ae2f896422ba757ac91a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f9937349af7a71dba6003c251b7ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f9937349af7a71dba6003c251b7ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541459631/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para marcar visitas ou maiores informa\u00e7\u00f5es ligar (85) 3401.9131 e (85) 98589.8855 (WhatsApp).<br><br>Alugo excelente sala com 60m2, copa, espa\u00e7o para almoxarifado (ou recep\u00e7\u00e3o), banheiro, elevador, interfone,.. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o na Rua Pereira Felgueiras em frente hospital S\u00e3o Raimundo. -", "title": "Sala para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.800,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-17T14:56:21.764Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53136", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551961701", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-17T15:00:07.458Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160194", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1867", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.506096, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730458}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0049", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "advertiserContact": {"phones": ["8534019131", "85988558877"]}, "whatsappNumber": "85988558877", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "170", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b774d6b8-1b09-613f-3eb7-9bfacf899cb7", "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/78ed2132730345768213ff3edf4805c8.jpg", "licenseNumber": "11597-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97474, "legacyZapId": 2366553}, "medias": [{"id": "b99946d7998b968eae7fd0463abc6877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99946d7998b968eae7fd0463abc6877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "040c039007023711fef4a8f27904b458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040c039007023711fef4a8f27904b458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c36e8fcb54b0eaa16d9ae7d1c66f74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c36e8fcb54b0eaa16d9ae7d1c66f74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b5e60f90d251b8f53033d6475e88fea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b5e60f90d251b8f53033d6475e88fea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29565585f63d18d7dbed4faf68c677e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29565585f63d18d7dbed4faf68c677e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1879c86d12370d3c2a2e016a2fea1863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1879c86d12370d3c2a2e016a2fea1863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "499354f5f51d41bdb3d5596b38c87344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499354f5f51d41bdb3d5596b38c87344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e21554f0a20fb1a6acb118206896a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e21554f0a20fb1a6acb118206896a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Magalh\u00e3es Mota Im\u00f3veis Ltda.", "href": "/97474/magalhaes-mota-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Pereira Filgueiras", "streetNumber": "1867", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1800-id-2551961701/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Jo\u00e3o XXIII com 50 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros., Port\u00e3o autom\u00e1tico, nao paga \u00e1gua, taxa do condominio somente....PROXIMO DA AV PORTO VELHO E DA FACULDADE GAMA FILJO.<br><br>RUA: JOAQUIM MANOEL MACEDO, 1768 APTO 102 - T\u00c9RREO<br>CONDOMINIO IDELZITE QUEIROZ<br><br>AGENDAR NOLOCAL COM ZENEIDA <br>LIGUE<br><br>NOVE, OITO SETE, ZERO SETE, ZERO DOIS MEIA NOVE,<br><br>ZENEIDA", "title": "Apartamento para aluguel tem 50 metros quadrados com 2 quartos em Jo\u00e3o XXIII - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T12:43:53.859Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561525340", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T13:51:52.473Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60525330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1768", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587034, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767516}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Manuel de Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joao XXIII", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZM 1768", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "830"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "da85fa7c24053a8d6e8454f549b25a99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da85fa7c24053a8d6e8454f549b25a99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eecc7371ae53c7a9beac3ec637327b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eecc7371ae53c7a9beac3ec637327b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "189f64497542309d234688ff5e5b80d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/189f64497542309d234688ff5e5b80d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "913356be0f3e4fdd518b53bc82fadb5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/913356be0f3e4fdd518b53bc82fadb5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee9861651453208d2bbecfa848f776a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee9861651453208d2bbecfa848f776a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36e24005e006be97f9b9cd4b9b0f705e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36e24005e006be97f9b9cd4b9b0f705e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be385001b1bb8b60313bb5fa05a46af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be385001b1bb8b60313bb5fa05a46af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350ec269d8ff0f5c3e03d43d71ebbe1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350ec269d8ff0f5c3e03d43d71ebbe1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ccf861e8488cfead19150c1f0a3b19d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ccf861e8488cfead19150c1f0a3b19d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201c29a520a3df5ef1556654688032f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201c29a520a3df5ef1556654688032f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "390a5a917a520f1fa0707fd82128ecac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/390a5a917a520f1fa0707fd82128ecac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc1cbd05005d4df5652f2240e2a310b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc1cbd05005d4df5652f2240e2a310b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0d02a6de7b283af21db5a1ad3ea3b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0d02a6de7b283af21db5a1ad3ea3b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d0ace3b2c1f309c1bc97c428b3bce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d0ace3b2c1f309c1bc97c428b3bce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5a46e20c7e13f13a9482a7f5944b3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5a46e20c7e13f13a9482a7f5944b3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98ced8a30abd8f205333545591fe3c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98ced8a30abd8f205333545591fe3c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d3cce19913cbe2ac058f76f2e7bc6d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d3cce19913cbe2ac058f76f2e7bc6d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "146e5eb4eeb64bb77ece2977348fd5d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/146e5eb4eeb64bb77ece2977348fd5d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4238a81b6894ebb008e6b5645fe1c6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4238a81b6894ebb008e6b5645fe1c6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d32f55720344e146b4ca1d7564fe72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d32f55720344e146b4ca1d7564fe72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b00671813ba1c5337131867b058abe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b00671813ba1c5337131867b058abe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115659d8857fbf58817c0e7cfc0f4c3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115659d8857fbf58817c0e7cfc0f4c3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb9a543ae0b8a5dc0fb2f4dfcf4aa48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb9a543ae0b8a5dc0fb2f4dfcf4aa48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ebea84c509979b02c0e4c3ba4a435af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ebea84c509979b02c0e4c3ba4a435af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fa82a153582f3bce651bfe23adc3af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fa82a153582f3bce651bfe23adc3af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e171060c2be8249abde17c16495dc664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e171060c2be8249abde17c16495dc664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4153f7d7247fcfc153fc3d241d29f860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4153f7d7247fcfc153fc3d241d29f860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9366047b6c855090997f09ddb33f3cbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9366047b6c855090997f09ddb33f3cbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f0d9aeebf62b2ddc75ad1515601fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f0d9aeebf62b2ddc75ad1515601fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb5507300f3a25acba6bd25613a6c284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5507300f3a25acba6bd25613a6c284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceb8565d41ddae3a5ce3d620b97bfdf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceb8565d41ddae3a5ce3d620b97bfdf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a4369fa9f036ec3db315213f650be6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a4369fa9f036ec3db315213f650be6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "street": "Rua Joaquim Manuel de Mac\u00eado", "streetNumber": "1768", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joao-xxiii-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2561525340/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["WATCHMAN", "RECEPTION", "GARDEN", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 27m2 e banheiro.<br><br>Mobiliada com mesa, cadeiras, m\u00f3veis fixos, ar condicionado SPLIT, cortinas e brinquedos.<br><br>Piso em granito.<br><br>TAXA CONDOMINIAL R$390,00 (somente a manuten\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio) ou<br><br>TAXA CONDOMINIAL R$868,00 - caso locat\u00e1rio queira participar do rateio da recep\u00e7\u00e3o <br>(recepcionista, espa\u00e7o, ar condicionado, caf\u00e9, etc...).", "title": "Cond. M\u00c9DICO EMPRESARIAL", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-11T18:06:42.095Z", "floors": [2], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 10, "legacyId": "", "id": "2486027989", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:25.852Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170241", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2722", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502599, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749297}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "MEDICO106", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "advertiserContact": {"phones": ["8532784155", "85994210109"]}, "whatsappNumber": "85994210109", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "0", "price": "590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "390"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0a2949e40340ad5a1c00c8f06827932b.jpg", "licenseNumber": "3702-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 175082, "legacyZapId": 3647408}, "medias": [{"id": "beb2dc4ff3767a527f480163c19a0d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb2dc4ff3767a527f480163c19a0d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dd1f3bf7626be0ce341101214c77e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dd1f3bf7626be0ce341101214c77e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22426e0e2d401052fa38b7b30843522c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22426e0e2d401052fa38b7b30843522c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351c96052e48ebd6577b408228f6dd53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351c96052e48ebd6577b408228f6dd53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "030ccf6aae54647d932e3a8dc437a250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/030ccf6aae54647d932e3a8dc437a250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d285692d8973ed9d7176867e52bcc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d285692d8973ed9d7176867e52bcc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9886ea7a2193acfbcc53dbda5e51e5b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9886ea7a2193acfbcc53dbda5e51e5b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c4eb42437cafb2666f03f45086715dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c4eb42437cafb2666f03f45086715dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782a4ccc5ab50c980316e8159c967953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782a4ccc5ab50c980316e8159c967953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c83342f2c5cdffabd09ebccbd8d7d4d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c83342f2c5cdffabd09ebccbd8d7d4d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "href": "/175082/marcelo-miranda-sa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Coronel Linhares", "streetNumber": "2722"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS590-id-2486027989/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL", "SAUNA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para quem est\u00e1 em busca de um local moderno, aconchegante e pr\u00e1tico para morar, ainda com a vantagem de estar a 100m do principal cart\u00e3o postal de Fortaleza, a Av. Beira Mar. O apartamento \u00e9 estilo Loft e fica na Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, ao lado da Padaria Ideal e bem pr\u00f3ximo ao Habibs. Im\u00f3vel compacto, com 60m\u00b2, espa\u00e7o integrado de sala e cozinha, su\u00edte, lavabo e 1 vaga na garagem. O condom\u00ednio tamb\u00e9m \u00e9 bastante moderno e oferece estrutura com academia, sal\u00e3o de festas, sauna e lavanderia. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-12T07:59:28.101Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554444456", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165081", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52179", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3282"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "782"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2cfc6637f8d0b485efd86c068ada4d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cfc6637f8d0b485efd86c068ada4d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa56f589eb7b61da2848b14f4545690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa56f589eb7b61da2848b14f4545690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35366a185dd081c2666e2375d02f8016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35366a185dd081c2666e2375d02f8016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "985debbf2dc2de70ea5fcc8054f3b457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/985debbf2dc2de70ea5fcc8054f3b457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2d830414bb61ee3ce35e4bdf62bd5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2d830414bb61ee3ce35e4bdf62bd5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "142c855ff67d9f4b15d05fb682fb9b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/142c855ff67d9f4b15d05fb682fb9b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61349f3bebd68a79ed6e8aca3af440d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61349f3bebd68a79ed6e8aca3af440d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ca72ab617713359b2a8c4679cf07b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ca72ab617713359b2a8c4679cf07b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cd854a8a1652ed5bed892a7cda6cd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cd854a8a1652ed5bed892a7cda6cd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "811781c1c6668a51433551c3ca2cbf2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/811781c1c6668a51433551c3ca2cbf2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f275f499a80654147bba316fd692348a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f275f499a80654147bba316fd692348a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b731789ca07113c6ae88b02224f3047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b731789ca07113c6ae88b02224f3047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b94e18cfc22dcee66f43c20798dfa86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b94e18cfc22dcee66f43c20798dfa86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749b417eeed536af009abdfc333fb09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749b417eeed536af009abdfc333fb09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5407f6bdaa83dff3d2873689d45101e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5407f6bdaa83dff3d2873689d45101e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe168ea926748f3e17987bb0b4ff98c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe168ea926748f3e17987bb0b4ff98c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87763b2025d885f36aeefad597b4a263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87763b2025d885f36aeefad597b4a263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS2500-id-2554444456/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete 01 quarto com banheiro e cozinha.<br>Observa\u00e7\u00e3o; Seguro anual \u00e9 obrigat\u00f3rio.<br>Observa\u00e7\u00e3o: iptu R$ 110,00 (parcelado at\u00e9 02 vezes)<br>Observa\u00e7\u00e3o: Vaga para moto.", "title": "Cod. 1240 Quitinete 01 Quarto Henrique Jorge.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T17:16:19.156Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559328774", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T19:04:26.362Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510185", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1165", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.579776, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769557}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Vicente Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora Pery", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C\u00f3d 1240", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "110", "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "336e44f5a5b3d447109ae0f0aaa36d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336e44f5a5b3d447109ae0f0aaa36d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d85807dbc24641100d7a1c3ff2394b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d85807dbc24641100d7a1c3ff2394b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3db54b1b4e37770f908593ede57bfe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3db54b1b4e37770f908593ede57bfe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50769d6a66f26a189ba96784fb2b20cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50769d6a66f26a189ba96784fb2b20cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9af247f6d1a19d023c500de2a46a7c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9af247f6d1a19d023c500de2a46a7c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d35750bdaa3e1f999f0d57ccc5bb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d35750bdaa3e1f999f0d57ccc5bb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70674322eec2a1aa9df2cb29912f358c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70674322eec2a1aa9df2cb29912f358c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "197464c425c7e51208d2918a3f5e600d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197464c425c7e51208d2918a3f5e600d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2d63992bf1303d73cd769079d10ce47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2d63992bf1303d73cd769079d10ce47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe3d221b5a650e0e2f7753531e704ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe3d221b5a650e0e2f7753531e704ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49129f403a5406fd390f44994d1c8d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49129f403a5406fd390f44994d1c8d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Monsenhor Vicente Martins", "streetNumber": "1165", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2559328774/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no bairro Aldeota, uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade, com intenso fluxo di\u00e1rio para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica no edif\u00edcio P e G Center I, localizado na rua Pereira Filgueiras, a poucos passos da Av. Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Raimundo. Im\u00f3vel compacto, com 30m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite o custo/benef\u00edcio e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.574Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460718", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6788", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1048"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "448"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d0043025724b02b662b720c15c266d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0043025724b02b662b720c15c266d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d55daff878b8da23c5e0fe6e953166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d55daff878b8da23c5e0fe6e953166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a9bfcc698286cf347f53dd3b0052457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9bfcc698286cf347f53dd3b0052457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64629c1752dca0e8f1aa12f122d2066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64629c1752dca0e8f1aa12f122d2066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4799b457918047f560dd047953cbb041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4799b457918047f560dd047953cbb041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47e763cb317f5d0fc547e5cec3b6f8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47e763cb317f5d0fc547e5cec3b6f8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2541460718/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DISABLED_ACCESS", "ELEVATOR", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ aluga excelente sala comercial no melhor do bairro Aldeota e com f\u00e1cil acesso ao Centro da Capital.", "title": "Centro comercial para aluguel tem 33 metros quadrados em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-24T15:19:46.320Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535850023", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-08T15:33:38.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2456", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503018, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735028}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Sala 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0075", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "whatsappNumber": "85981892900", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1713"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "413"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "legacyZapId": 2523406}, "medias": [{"id": "6e851160c0bc89436cbd018ebd2e9e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e851160c0bc89436cbd018ebd2e9e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73b0232bf20716ed9f8b6b70c5534bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73b0232bf20716ed9f8b6b70c5534bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2c44662ab9877ea6dccd78ca41936ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2c44662ab9877ea6dccd78ca41936ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd4531786a5ed7f3af4aa06c9eab07dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4531786a5ed7f3af4aa06c9eab07dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28b2f2431905289559652fc9adeae8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28b2f2431905289559652fc9adeae8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3268384ad9bace0d8f93cff0463bb5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3268384ad9bace0d8f93cff0463bb5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8ff8c0f6ea63dca4e2986cb4de454f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8ff8c0f6ea63dca4e2986cb4de454f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1841e3ace14f4ea82af83388d13e1ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1841e3ace14f4ea82af83388d13e1ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "669b1a7ceeae30e2b73bb2857f6506e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669b1a7ceeae30e2b73bb2857f6506e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a6fb34374d6f804ee5f2062ca29e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a6fb34374d6f804ee5f2062ca29e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10eb66fc8d4b2c981233b0c39acc065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10eb66fc8d4b2c981233b0c39acc065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89deae38fb88789b3a17581ecb1c3f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89deae38fb88789b3a17581ecb1c3f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2456", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1300-id-2535850023/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["670"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Im\u00f3vel comercial com casa em boas condi\u00e7\u00f5es de 252m\u00b2, 670m\u00b2 de terreno e 22 metros de frente. Casa em condi\u00e7\u00f5es para pequena modifica\u00e7\u00f5es para um novo neg\u00f3cio e com per\u00edodo de car\u00eancia de aluguel nesse per\u00edodo. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Pontes Vieira e ao Mercadinho S\u00e3o Luiz e Farm\u00e1cia Pague Menos.<br><br>Qualquer informa\u00e7\u00f5es entre em contato pelo telefone ou whatsapp.", "title": "IM\u00d3VEL COMERCIAL COM 252M\u00b2 PARA ALUGAR", "stamps": [], "createdAt": "2020-08-26T17:47:07.295Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2494004484", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-06T12:48:26.945Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130271", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1183", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509624, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753533}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eduardo Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida & Imagem", "CH:Vida imagem F\u00e1tima"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Casa Eduardo Bezerra", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["670"], "advertiserId": "4e07289b-ac49-d6de-6b7e-89e6e35bf80c", "advertiserContact": {"phones": ["8540420959", "85999199043"]}, "whatsappNumber": "85999199043", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "206", "price": "1600000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "206", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4e07289b-ac49-d6de-6b7e-89e6e35bf80c", "name": "Guimar\u00e3es Gadelha Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5c105bd98384d3d0d5de62c91ed389f7.jpg", "licenseNumber": "18580-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 585365, "legacyZapId": 3640172}, "medias": [{"id": "b6da7506d432558b26fc85016087a0a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6da7506d432558b26fc85016087a0a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "589b41735e14e92a3fdfaeb748697de7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/589b41735e14e92a3fdfaeb748697de7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e4166c92a96690aa58ac5135a60c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e4166c92a96690aa58ac5135a60c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c1bf300d3ca79888657b3a767ecb81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c1bf300d3ca79888657b3a767ecb81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68028051aa50dfbd112f4c7af10054fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68028051aa50dfbd112f4c7af10054fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a518976b17bcfe0c301bf86e16cc10c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a518976b17bcfe0c301bf86e16cc10c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc082a29da163a93901714c1f18e834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc082a29da163a93901714c1f18e834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d3bbbcdc805d14b7da0649afae64a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d3bbbcdc805d14b7da0649afae64a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Guimar\u00e3es Gadelha Im\u00f3veis", "href": "/585365/guimaraes-gadelha-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1183", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Rua Eduardo Bezerra"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 5 Quartos para venda ou aluguel, 670m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-5-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-670m2-venda-RS1600000-id-2494004484/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa antiga na Av. Ant\u00f4nio Sales, 2 su\u00edtes, depend\u00eancia completa, 3 salas, arm\u00e1rios. Excelente para fins residenciais ou comerciais.<br><br>*Os pre\u00e7os, valores e informa\u00e7\u00f5es contidos nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. Por esse motivo todas as informa\u00e7\u00f5es devem ser confirmadas com o departamento comercial da PSC Empreendimentos Imobili\u00e1rios -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 2.000,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-27T05:50:44.262Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63038", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542702080", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T08:26:39.578Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135102", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0186", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "78c621e4-96e8-6186-7615-3a613ef5ab7d", "advertiserContact": {"phones": ["8530343434", "85981075143"]}, "whatsappNumber": "85981075143", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "78c621e4-96e8-6186-7615-3a613ef5ab7d", "name": "MCP PAIVA PARTICIPACOES LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 746048, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f52ae16ac40ca9df799c300c7eb44c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52ae16ac40ca9df799c300c7eb44c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30190e1dddd2d112c4bed5aec62cf17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30190e1dddd2d112c4bed5aec62cf17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55ab701f19c181bdc8aa85e85b240bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55ab701f19c181bdc8aa85e85b240bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2183e37ecb1d5eb6414ef941bd9750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2183e37ecb1d5eb6414ef941bd9750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8391bdf713408a2f0b5342085fabe8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8391bdf713408a2f0b5342085fabe8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc4c7c17e24c898b51c3a44f3ab2f033", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc4c7c17e24c898b51c3a44f3ab2f033/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab96dbe3322d3aa22be448ee81e57d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab96dbe3322d3aa22be448ee81e57d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ec2417c443ed8b02e3e7b66a073dd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ec2417c443ed8b02e3e7b66a073dd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74b2d6a0952822ccdf12cf7d861d9da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74b2d6a0952822ccdf12cf7d861d9da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac56dea4e5d4b9349fb692b6542f2c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac56dea4e5d4b9349fb692b6542f2c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd0b112430ab96a5874daf2f74aad00b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd0b112430ab96a5874daf2f74aad00b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c8d47e11a50f65a0d267d432e59945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c8d47e11a50f65a0d267d432e59945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04431fb3bc74863b875a34684d323cff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04431fb3bc74863b875a34684d323cff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e929b8b6d9f3bc66472da352deaefb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e929b8b6d9f3bc66472da352deaefb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e17973f5270fa84bdce1351104d9335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e17973f5270fa84bdce1351104d9335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470556a292e8cbf97122f05528ead19f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470556a292e8cbf97122f05528ead19f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a183f5117dd4956ef030af7f872831", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a183f5117dd4956ef030af7f872831/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbb27028c882639e35242d3aed7fb26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbb27028c882639e35242d3aed7fb26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f0285f85ea70afe93c0ad2fa8d86cbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f0285f85ea70afe93c0ad2fa8d86cbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "618e34458b7568c4df1db12b7d842b40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/618e34458b7568c4df1db12b7d842b40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e504dc4c3c1b0ba87d731543cd5e070f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e504dc4c3c1b0ba87d731543cd5e070f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4139088586ac4bcfad7b75f1e43a3368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4139088586ac4bcfad7b75f1e43a3368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d28ff3c12c28a2bf3beadc5ba0d8ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d28ff3c12c28a2bf3beadc5ba0d8ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MCP PAIVA PARTICIPACOES LTDA", "href": "/746048/mcp-paiva-participacoes-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS2000-id-2542702080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["76"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 em busca de iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio em uma das vias mais movimentadas de Fortaleza. Fica na Av. Bezerra de Menezes, ao lado do North Shopping, regi\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 76m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro e piso de cer\u00e2mica. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALAGADI\u00c7O", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-13T07:32:22.303Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551408652", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:05.362Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325003", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "23723", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["76"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3625"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "425"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "75a0eda2fc1ad278951a4138fe1ec33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75a0eda2fc1ad278951a4138fe1ec33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a97112a4db087318b975f24d7fd4495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a97112a4db087318b975f24d7fd4495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54585fe4c6d919f05c217e4b77033ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54585fe4c6d919f05c217e4b77033ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c78bfd73977d05f26ee873eb9643f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c78bfd73977d05f26ee873eb9643f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 76m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-76m2-aluguel-RS3200-id-2551408652/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Av. Silas Munguba 1199<br><br>Sala, Sala de estar, Cozinha com arm\u00e1rios, Gabinete, 02 Quartos, 01 Su\u00edte, Depend\u00eancia, \u00c1rea de Servi\u00e7o, Garagem , Quintal.<br><br>CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA<br>(85)3231.4262 / 3254.6030", "title": "Casa Comercial Av. Silas Munguba", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:48.057Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559484325", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-23T15:30:21.739Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60740005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1199", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555259, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Pery", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Nosso Forno Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "820907591", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "advertiserContact": {"phones": ["8532314262", "85932314262"]}, "whatsappNumber": "85932314262", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "licenseNumber": "00520-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162302, "legacyZapId": 2840380}, "medias": [{"id": "fb8b3c77199d28b1011e2d9c7ec6b646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8b3c77199d28b1011e2d9c7ec6b646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19b1c38a7e609bde785f9458bb8dff31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b1c38a7e609bde785f9458bb8dff31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39b335cbbac54ba63bd4bb7f135fc70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39b335cbbac54ba63bd4bb7f135fc70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b615f9ef2bf880d4d52997378f8cc6ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b615f9ef2bf880d4d52997378f8cc6ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c21a62eeda31fb44777928596f7b40d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c21a62eeda31fb44777928596f7b40d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaab850d15035b54d5958d87a2b71b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaab850d15035b54d5958d87a2b71b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66461fa99a512a546da03ab0f32c1aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66461fa99a512a546da03ab0f32c1aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd6cd88e37c6bec2e3cc3391e7b8216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd6cd88e37c6bec2e3cc3391e7b8216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d82c507df709fafc40effe4314b0ebb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d82c507df709fafc40effe4314b0ebb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9cee6b405702fe3bbd8b26b6a230297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9cee6b405702fe3bbd8b26b6a230297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf173eb7c750ce8261287bc9d48b2325", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf173eb7c750ce8261287bc9d48b2325/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "977dd2ff98af81b150d635d682863368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/977dd2ff98af81b150d635d682863368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80e255f435448e55109fab10a1b8ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80e255f435448e55109fab10a1b8ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "947df8576942c713309fc7db6cfecf84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/947df8576942c713309fc7db6cfecf84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd0c42be5bccbe7ba007304d577c5300", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd0c42be5bccbe7ba007304d577c5300/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f3828ad6112264058438991a10b34bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f3828ad6112264058438991a10b34bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b3b56115620e82ea2ee0cb65e940de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b3b56115620e82ea2ee0cb65e940de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3ed22cb98fbb25a4e7bd803052c519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3ed22cb98fbb25a4e7bd803052c519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73cf84d52f2d0c8f86101eda503e3788", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73cf84d52f2d0c8f86101eda503e3788/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4e32337f9d30bbe580ad846d5caa7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4e32337f9d30bbe580ad846d5caa7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "href": "/162302/claudio-jereissati-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida Doutor Silas Munguba", "streetNumber": "1199"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 2 Quartos para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS2500-id-2559484325/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Benfica, localizado a poucos metros das avenidas da Universidade e Domingos Ol\u00edmpio, pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio Farias Brito. Im\u00f3vel com 60m\u00b2, quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, piso de cer\u00e2mica, al\u00e9m de lavanderia comum aos demais apartamentos. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - BENFICA", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T20:44:35.011Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557917829", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:05.439Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "25127", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "3e5433ab0d5bde5b312534a64677f7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e5433ab0d5bde5b312534a64677f7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99620e182f7a08c0e6735fbb5ee4fb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99620e182f7a08c0e6735fbb5ee4fb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a68817dd9f79760f887d4f921c635837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a68817dd9f79760f887d4f921c635837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c802d2759bae45c9cf09ce3fc2d9d07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c802d2759bae45c9cf09ce3fc2d9d07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99653b939a9e2002801abaeea6445b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99653b939a9e2002801abaeea6445b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4466dab9a189b5cf9fc2836e78f8dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4466dab9a189b5cf9fc2836e78f8dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd253afb46aa98a91be856bfda5ef18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd253afb46aa98a91be856bfda5ef18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS800-id-2557917829/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE APARTAMENTO DE 02 QUARTOS PR\u00d3XIMO DA FACULDADE ESTACIO<br><br>SALA COM COZINHA AMERICANA E ARMARIO NA PIA / 02 QUARTOS / VARANDA NOS QUARTOS<br>/ BANHEIRO SOCIAL / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O JUNTO \u00c0 COZINHA<br><br>PR\u00d3XIMO DA FACULDADE EST\u00c1CIO DA AV. DOM MANUEL / AO LADO DA TGREJA PLESBITERIANA<br><br>* fotos do anuncio s\u00e3o do apto 201 - 2\u00b0 ANDAR*<br>* a taxa de condom\u00ednio \u00e9 conforme rateio de despesas, consultar a m\u00e9dia*<br>* temos op\u00e7\u00f5es variadas de tamanhos e valores, consulte*<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento de 02 Quartos Pr\u00f3ximo da Faculdade Est\u00e1cio da Duque de Caixias", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.468Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582967", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:28:10.374Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1652", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735525}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "981253753", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "62671cbb659d0674cd1871a368dd1c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62671cbb659d0674cd1871a368dd1c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9fbe7e4fe9f6c206d67a1a76046f97e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9fbe7e4fe9f6c206d67a1a76046f97e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff2d1245f9169e6fd8c9485eb8efafa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff2d1245f9169e6fd8c9485eb8efafa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220570be069cbab31e461067900f309f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220570be069cbab31e461067900f309f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d105bf88bb03333822aa8da5d4588e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d105bf88bb03333822aa8da5d4588e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d27de6172d45219caf6db6f20ec31088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d27de6172d45219caf6db6f20ec31088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81dce4e137a59c2d8427999907832e65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81dce4e137a59c2d8427999907832e65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b41981a423afee93e4b05cbc88e3d0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b41981a423afee93e4b05cbc88e3d0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "453d2d5d6b0c52416a8113e284ea4565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/453d2d5d6b0c52416a8113e284ea4565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf5f77100f5f97e13df25f51932ce833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf5f77100f5f97e13df25f51932ce833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00706c4074ece76d63ef16c149934179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00706c4074ece76d63ef16c149934179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d3393d5c5e5d4852a8f73e388482c24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d3393d5c5e5d4852a8f73e388482c24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6498f90f423561debd62abc38ce527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6498f90f423561debd62abc38ce527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7f1b928ab6931211ece7e40194776e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7f1b928ab6931211ece7e40194776e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8762ea90231475705c505b7be84e32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8762ea90231475705c505b7be84e32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6ecaac58b15c464eb62601dea00602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6ecaac58b15c464eb62601dea00602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2953c30399db72747261c08735c422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2953c30399db72747261c08735c422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df14a702600184dd4bb68cef85b4be23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df14a702600184dd4bb68cef85b4be23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "1652", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS950-id-2551582967/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE KITINET NO CONJ. S\u00c3O CRISTOV\u00c3O<br>Area, sala, quarto, cozinha e wc social.<br>Agua e Luz individuais.<br>IPTU rateado<br><br>*Valor sujeiro a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "KITINET NO CONJ. S\u00c3O CRISTOV\u00c3O", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.654Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552098199", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-03T04:10:25.804Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60866620", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "109", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.608516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769886}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 505", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "CH:Clinica Dentaria Doutor Pedro Junior", "CH:Posto de Sa\u00fade Jurandir Pican\u00e7o (Granja Portugal)", "CH:Posto de Sa\u00fade Fernando Di\u00f3genes (Granja Portugal)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1943", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "d6309f61e80bafa0f53a42ab1dc44f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6309f61e80bafa0f53a42ab1dc44f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f10a5bf8cdb7d5c5ff4c90ebf6073e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f10a5bf8cdb7d5c5ff4c90ebf6073e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0666e7eef6942088ef3611a3c0ea9dc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0666e7eef6942088ef3611a3c0ea9dc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f461458835be020aec6ffd1c909f69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f461458835be020aec6ffd1c909f69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "901e538c84632335ecac4caf5d51e94c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/901e538c84632335ecac4caf5d51e94c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "889525ce18229cf5def171aacff7c4d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/889525ce18229cf5def171aacff7c4d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce787cbf010f47426f4d2b4ed57fc21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce787cbf010f47426f4d2b4ed57fc21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d554a7f67fae78cc85df4531cd5bb9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d554a7f67fae78cc85df4531cd5bb9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua 505", "streetNumber": "109"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS500-id-2552098199/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["173"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO AMPLO COM 03 QUARTOS, 01 SUITE, VARANDA, DEPENDENCIA COMPLETA DE EMPREGADA , GARAGEM PROX. RECEITA FEDERAL .", "title": "APARTAMENTO AMPLO COM 03 QUARTOS, 01 SUITE, VARANDA, DEPENDENCIA COMPLETA DE EMPREGADA , GARAGEM PRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T17:43:07.066Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563206064", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T17:43:09.673Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "644", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510158, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726856}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72007", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["173"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1650"}, "yearlyIptu": "895", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "850"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7930a713bb364e9da11a437221d767b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7930a713bb364e9da11a437221d767b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d2659e4a6c0cb039774582372ee8a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d2659e4a6c0cb039774582372ee8a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb475f75ad3b7a51527d4f81c7f81cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb475f75ad3b7a51527d4f81c7f81cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6b1bf3d3f0a5a4d84499a8748d40351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6b1bf3d3f0a5a4d84499a8748d40351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e439b50d3edf943919ec655d655e8902", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e439b50d3edf943919ec655d655e8902/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1905a8c89cbd50fe720cc88a49039966", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1905a8c89cbd50fe720cc88a49039966/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51a48405ced5a46f794a754986906279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51a48405ced5a46f794a754986906279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d534169c8b861e79a26b7c78a4a46f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d534169c8b861e79a26b7c78a4a46f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b96c0ef4db859e517a377a1ab55d69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b96c0ef4db859e517a377a1ab55d69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0739151d14a51da9ee056a0f2c28d032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0739151d14a51da9ee056a0f2c28d032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "815d329ed578d6d7ce50016fa5c877c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/815d329ed578d6d7ce50016fa5c877c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0da7ac0bf99c481be1858e7aaf24c9ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0da7ac0bf99c481be1858e7aaf24c9ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0771d9bd519a8acb064ce0f83ddb7bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0771d9bd519a8acb064ce0f83ddb7bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0a2cfde1a6278ed2b75ea469f807979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0a2cfde1a6278ed2b75ea469f807979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2275c1bba86aecb14a2a1ca5f62355b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2275c1bba86aecb14a2a1ca5f62355b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "644", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 173m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-173m2-aluguel-RS800-id-2563206064/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para quem est\u00e1 buscando loja para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio em uma das regi\u00f5es mais tradicionais e movimentadas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os de Fortaleza. Fica na Av. Imperador, esquina com a rua Liberato Barroso, em frente ao Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals e a poucos metros da pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar. Im\u00f3vel conjugado, com 97m\u00b2 de \u00e1rea total, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. N\u00e3o perca essa oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T19:30:13.239Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551579895", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:05.937Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6900"}, "price": "6900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "00186959c7b49c9cba31d60a2b85490c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00186959c7b49c9cba31d60a2b85490c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f42fc85cd70280eaea45780a7fb71842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f42fc85cd70280eaea45780a7fb71842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9317d9d10fdcaa9bb3924ac7e8731e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9317d9d10fdcaa9bb3924ac7e8731e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76dd0d48451fe546af7211f2736c78c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76dd0d48451fe546af7211f2736c78c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-97m2-aluguel-RS6900-id-2551579895/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com sala, 01 quarto, cozinha, banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>aluguel R$ 270,00.<br><br>Obs. Casa dentro de uma vila<br>Obs: Iptu parcelado at\u00e9 02 vezes <br>Obs: Seguro contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Cod. 000595 - Casa com 01 quarto para loca\u00e7\u00e3o no Alto da Balan\u00e7a", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T17:16:19.092Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559328766", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T19:08:56.200Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "72", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51235, "source": "GOOGLE", "lat": -3.763356}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "CH:Vida imagem F\u00e1tima"], "complement": "Casa 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C\u00f3d 0595", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "270"}, "yearlyIptu": "77", "price": "270", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "4964bef5222c42b5a08013e7ed3e83d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4964bef5222c42b5a08013e7ed3e83d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b3634d23e5c198f686e064f3dbb6c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b3634d23e5c198f686e064f3dbb6c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33865c3aaf8cbb1b27fa794c2f22608f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33865c3aaf8cbb1b27fa794c2f22608f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3e55dfce3c85fd89294c7a00011bb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3e55dfce3c85fd89294c7a00011bb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b66cbceebb923c43940cf36d994eadb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b66cbceebb923c43940cf36d994eadb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc86315a9e8e391b9af1ffc7ff8a473a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc86315a9e8e391b9af1ffc7ff8a473a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "Rua Tenente Barbosa", "streetNumber": "72"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS270-id-2559328766/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Jo\u00e3o XXIII possui 70 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br><br>SALA, COZINHA, 02 QTOS, WC SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, PLAYGROUND<br><br>Cl\u00e1udio Jereissati Im\u00f3veis Ltda<br>(85)3231.4262/3254.6030<br>WhatsApp (85)98684.4262", "title": "Apartamento para aluguel possui 70 metros quadrados com 2 quartos em Jo\u00e3o XXIII - Fortaleza - CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-23T15:37:48.699Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563909272", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T15:23:13.502Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60525475", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2010", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.592068, "source": "GOOGLE", "lat": -3.768781}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Macei\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joao XXIII", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KOL1G2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "advertiserContact": {"phones": ["8532314262", "85932314262"]}, "whatsappNumber": "85932314262", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "licenseNumber": "00520-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162302, "legacyZapId": 2840380}, "medias": [{"id": "477b81d5b080748fc77058d0cadbb9af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/477b81d5b080748fc77058d0cadbb9af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7326c3edcc6a00cf4ab56679ca8d8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7326c3edcc6a00cf4ab56679ca8d8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f37667b6183403dfede5c869f075fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f37667b6183403dfede5c869f075fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa1cd04dc0748d66f637778f672da1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa1cd04dc0748d66f637778f672da1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12db38465514bd92ed74c343c2cb4003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12db38465514bd92ed74c343c2cb4003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b3733b6bb4033f2154cccf664639d3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b3733b6bb4033f2154cccf664639d3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a27dd99cb30144b2837747aa762a37e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a27dd99cb30144b2837747aa762a37e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8678c0d744f2b7171797f8ae334d44f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8678c0d744f2b7171797f8ae334d44f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f90f54ff237cff277e127eb37679e200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f90f54ff237cff277e127eb37679e200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63de68ffd0697309edd997c0642e52f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63de68ffd0697309edd997c0642e52f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ed3fd8351643ffa7c736c3e3be794fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ed3fd8351643ffa7c736c3e3be794fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8bbdb7d2a53f51817fe8858699ee2cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8bbdb7d2a53f51817fe8858699ee2cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c4865931483e7a87ba58002cb9f75b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c4865931483e7a87ba58002cb9f75b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "href": "/162302/claudio-jereissati-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Macei\u00f3", "streetNumber": "2010", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joao-xxiii-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS650-id-2563909272/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa em condom\u00ednio fechado com 60m\u00b2, varanda, sala (estar/jantar), 02 quartos sendo 01 su\u00edte, WC social, box Blindex, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 02 vagas de garagem sendo 01 coberta.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Engenheiro Luciano Cavalcante - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T11:45:52.562Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562690035", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.410Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821500", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2651", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "358", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "3ad5c0520bffbe38745adcee1c008ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad5c0520bffbe38745adcee1c008ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34579906b3c95f37aa98a545a9dbc3b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34579906b3c95f37aa98a545a9dbc3b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b12f1b9585083376970b94fdd4cdea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b12f1b9585083376970b94fdd4cdea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb815a3697540caea65be85f7acca10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb815a3697540caea65be85f7acca10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fcf23323f2ec62d5433a8014aa19c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fcf23323f2ec62d5433a8014aa19c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e4acf7e01dc75db7fca9b2dca8f68c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4acf7e01dc75db7fca9b2dca8f68c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e548e23bfad99f4addeb09f0089aae1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e548e23bfad99f4addeb09f0089aae1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49800a808396b78e7242b5747d38f898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49800a808396b78e7242b5747d38f898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ef6704b854d60ca852a485e1ad4c688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ef6704b854d60ca852a485e1ad4c688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c373a9e700df3b051a643f101dd49da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c373a9e700df3b051a643f101dd49da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20ff6e5ce1773607596ea1df6b764621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20ff6e5ce1773607596ea1df6b764621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5940b2ca2d10c53d663374818bb4ce62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5940b2ca2d10c53d663374818bb4ce62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae9909f427aeb7fd4a984f7ceea7cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae9909f427aeb7fd4a984f7ceea7cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c653e6257a672d0fad9355dfa4b06246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c653e6257a672d0fad9355dfa4b06246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1000-id-2562690035/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 3 quartos, 1 sendo su\u00edte, sala, cozinha, em frente as Doroteias.<br>No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso o condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.869Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859730", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:12:20.502Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2125", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523275, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio Bruno Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3078", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "557f90f1c8a967021b360864c3e6a669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557f90f1c8a967021b360864c3e6a669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ac745fb57081af95389c9e6e3c2dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ac745fb57081af95389c9e6e3c2dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc5f9ad88ba4d63be881ae55741c45b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc5f9ad88ba4d63be881ae55741c45b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "883e0e7221a769f5f481d1253eeeaac1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/883e0e7221a769f5f481d1253eeeaac1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78598c394f8c2965705290202425143a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78598c394f8c2965705290202425143a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf23a47c149ab5c1d2631288399c98f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf23a47c149ab5c1d2631288399c98f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b4250cf9616ba063553b40598b3047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b4250cf9616ba063553b40598b3047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09613beb5759919d451b798ab9887490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09613beb5759919d451b798ab9887490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e275d79f7d7e11c793a60c29708f8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e275d79f7d7e11c793a60c29708f8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc65551a7bc88ab8c5d1c26411d2a2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc65551a7bc88ab8c5d1c26411d2a2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d490f0635b96a96a1ae4019b71e7f3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d490f0635b96a96a1ae4019b71e7f3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1eb9f03afab6800ad0e92eeb6184490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1eb9f03afab6800ad0e92eeb6184490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bbac7b3a977a2615d6f3974eac6aca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bbac7b3a977a2615d6f3974eac6aca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53778cb5dda33abe67cf0d5639ef12b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53778cb5dda33abe67cf0d5639ef12b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4011afb58540d9d2b37f882d081ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4011afb58540d9d2b37f882d081ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e0d363a318d7c7087a3e6e9616d90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e0d363a318d7c7087a3e6e9616d90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "2125", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1100-id-2547859730/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Seu endere\u00e7o comercial em \u00e1rea nobre na Av. Dom Luis renomado e conhecido polo de neg\u00f3cios, sede de empresas, escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas e cong\u00eaneres na cidade de Fortaleza/CE. <br><br>Sala com 23m2, lavabo, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9trica e hidr\u00e1ulicas prontas para ocupa\u00e7\u00e3o imediata! Em frente a faculdade Unichristus!<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Sala com 23m2 na Av. Dom Lu\u00eds em excelente localiza\u00e7\u00e3o!!", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-18T13:42:13.032Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524010450", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-18T16:44:55.077Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "906", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493328, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734767}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "EJ 504", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1086"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "336"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "05f7257038c8400402999d20c3206cc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f7257038c8400402999d20c3206cc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ff18fba6eaba65a55f2027f003f479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ff18fba6eaba65a55f2027f003f479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e75d2542df9a1b87a4e1c3239f429c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e75d2542df9a1b87a4e1c3239f429c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a184e23552273367f55f680c7b356018", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a184e23552273367f55f680c7b356018/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406455f9511e6b70e60bdd9bc63be948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406455f9511e6b70e60bdd9bc63be948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00304299210f3e2490a4e6e7588c2af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00304299210f3e2490a4e6e7588c2af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "540b12a748c2a03261ff5c1a900ca185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/540b12a748c2a03261ff5c1a900ca185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44e13a4dab023eed1c4406032af13fc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44e13a4dab023eed1c4406032af13fc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9fcdfad04d925a1dc4dd807696502d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9fcdfad04d925a1dc4dd807696502d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5738b25aeca3c01f9e3e1c8caa08293", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5738b25aeca3c01f9e3e1c8caa08293/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "906"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS750-id-2524010450/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["162"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa para venda ou loca\u00e7\u00e3o no bairro Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio<br><br>Excelente casa com 02 quartos, sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem.<br><br>Maiores informa\u00e7\u00f5es: Venda: Loca\u00e7\u00e3o: -", "title": "Casa, 162 m\u00b2 - venda por R$ 400.000,00 ou aluguel por R$ 1.500,00/m\u00eas - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Fortaleza/C", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-13T01:17:39.728Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547646651", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "376", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523693, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743893}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lauro Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1747", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["162"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "6a4ed1bfff19795a081b0a1ff79b24a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4ed1bfff19795a081b0a1ff79b24a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8c45ba4399f8ebe43086344f2bcc7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8c45ba4399f8ebe43086344f2bcc7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7482f7afdd38a9c8430dc315dcd42f58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7482f7afdd38a9c8430dc315dcd42f58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1a07bdf2a2618af18858167d86ad83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1a07bdf2a2618af18858167d86ad83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d90ec20e2c7811400b3568ebc44a8ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d90ec20e2c7811400b3568ebc44a8ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ade9c46399af16ca552203e5a928bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ade9c46399af16ca552203e5a928bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6322d6e1cfe650da880b61ec50dd8d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6322d6e1cfe650da880b61ec50dd8d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee205d1f1515d92f10051ee14e55fa71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee205d1f1515d92f10051ee14e55fa71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25000392d3957d0a7d0b6a3db0ecaec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25000392d3957d0a7d0b6a3db0ecaec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Lauro Maia", "streetNumber": "376", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"}, "name": "Casa com 2 Quartos para venda ou aluguel, 162m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-162m2-venda-RS400000-id-2547646651/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE LOJA PONTO COMERCIAL NO MEIRELES REF. 10458<br><br> Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Em plena Dom Luiz. Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Portugal, Loja t\u00e9rreo com 60m2 no ED MERCURY.<br> <br>2 andares, 1 banheiro<br> Edif\u00edcio todo remodelado com nova fachada.<br> <br><br> Valor de loca\u00e7\u00e3o: 2.400,00<br>Valor de Condominio R$ 518,84<br>Valor de IPTU/mensal R$ 113,75<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Meireles Fortaleza-CE - 10458", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T11:23:11.788Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549061786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.747Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Cruz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10458", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2919"}, "yearlyIptu": "114", "price": "2400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "519"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "7f41f0baaac59e48b1e2d438bcfc799b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f41f0baaac59e48b1e2d438bcfc799b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c71e270810c0be4d0630c798cbdfdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c71e270810c0be4d0630c798cbdfdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61b13be9f09a9a2fefa4f457d8ee7138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61b13be9f09a9a2fefa4f457d8ee7138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0baa047d37df54e020fc8f1ab3a1233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0baa047d37df54e020fc8f1ab3a1233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4e97b6b6ebc3f3ce2f45746bd8a9e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4e97b6b6ebc3f3ce2f45746bd8a9e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5697beeacffa74990792d404ccf7e1e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5697beeacffa74990792d404ccf7e1e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d2def7b1450819fad22540dee56fdae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d2def7b1450819fad22540dee56fdae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ef219be37f2c931f889b7b9757108db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ef219be37f2c931f889b7b9757108db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e2214a27c4eafcaa63f9b5e52cacbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e2214a27c4eafcaa63f9b5e52cacbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4ee7f59bb710bcf45fb1fb0249f98f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4ee7f59bb710bcf45fb1fb0249f98f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc2d1599251176b589827b13a7a07c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc2d1599251176b589827b13a7a07c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63aa2010bf6ccb55a3924f27568761d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63aa2010bf6ccb55a3924f27568761d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "175fc7de88681c2440f80fba9c411442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/175fc7de88681c2440f80fba9c411442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Osvaldo Cruz"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS2400-id-2549061786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["145"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma grande oportunidade para o seu neg\u00f3cio! Ponto em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em um dos polos comerciais mais movimentados de Fortaleza, o bairro Aldeota. Situado na Rua Barbosa de Freitas, o im\u00f3vel fica a poucos metros das avenidas Dom Lu\u00eds, Desembargador Moreira e Santos Dumont. Est\u00e1 bem pr\u00f3ximo \u00e0 estabelecimentos importantes como os Shoppings Aldeota, Jardins Open Mall e Del Paseo, al\u00e9m de v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de estacionamento no seu entorno. Possui 333m\u00b2 e conta com 7 salas, copa, 3 banheiros, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 dep\u00f3sito e 4 vagas de garagem frontais. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:37.818Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563491237", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50769", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["333"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "69b37371c1b7b66cbafc64b527f61bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b37371c1b7b66cbafc64b527f61bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce7c40336a7ed1588941d0d4fec95b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce7c40336a7ed1588941d0d4fec95b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16003b8b919c1abe544fe47ad1e6c50e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16003b8b919c1abe544fe47ad1e6c50e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ce6243f23794a347261c3214b9d093c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ce6243f23794a347261c3214b9d093c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad0dfa9fceae603e3727cd87044f558e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad0dfa9fceae603e3727cd87044f558e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3514be941cf0466a19007d2fecd436e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3514be941cf0466a19007d2fecd436e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e23ef6becea9140cbfcf7ae07394058f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e23ef6becea9140cbfcf7ae07394058f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8291e9dec2bf457b0dd11ed0145a3483", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8291e9dec2bf457b0dd11ed0145a3483/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0776f3bb3bb9bc046820b2e1bc900856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0776f3bb3bb9bc046820b2e1bc900856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d7dac5fc3b546f9ddc12d5a2a747bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d7dac5fc3b546f9ddc12d5a2a747bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dafefc2b40be7aa3619cddc2cdd95da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dafefc2b40be7aa3619cddc2cdd95da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36393f8da4c52323ca3792de2730018d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36393f8da4c52323ca3792de2730018d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43790997f066313619a9955b53066c95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43790997f066313619a9955b53066c95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9029f55843c1784fa983eec62749316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9029f55843c1784fa983eec62749316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61fdf196d4c428708654431829a32c1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61fdf196d4c428708654431829a32c1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 145m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-145m2-aluguel-RS8000-id-2563491237/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento, sendo 150m\u00b2, sala em L, 01su\u00edte, 02 dormit\u00f3rios todos com arm\u00e1rios, 01 wc social, varanda, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, dispensa, dce e 02 vagas.<br><br>Condom\u00ednio com sal\u00e3o de festas, elevador e portaria.<br><br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, escolas e supermercados. -", "title": "Apartamento para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-09-23T03:04:34.333Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535649811", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:44:11.789Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fazendinha", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0364", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1850"}, "yearlyIptu": "99", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1050"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "8d3ecb76b0d9acaa0f7b3c46ea5df4e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3ecb76b0d9acaa0f7b3c46ea5df4e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3070e5d14409c464eabb87af504da297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3070e5d14409c464eabb87af504da297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e187831cf1fef1a0340400863afb99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e187831cf1fef1a0340400863afb99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9282ad674b27656fca9150c9ac6bfc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9282ad674b27656fca9150c9ac6bfc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e1216237506b0741e424e8d12a9e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e1216237506b0741e424e8d12a9e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54f29522a93caee5c471c3d6eaacbb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54f29522a93caee5c471c3d6eaacbb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9ad2ebf4b54cd4d526868e5c278f881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9ad2ebf4b54cd4d526868e5c278f881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cba7828fff217d43cab6824a7b51843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cba7828fff217d43cab6824a7b51843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72e1059ab6be4e4a2d274c7306a1ae87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e1059ab6be4e4a2d274c7306a1ae87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d861de11df6bc5ba0459f80407306a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d861de11df6bc5ba0459f80407306a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdc16585b578ac717dd346dbd7aac103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc16585b578ac717dd346dbd7aac103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bbf352ebd3dd7a33dadd1a3c4256ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bbf352ebd3dd7a33dadd1a3c4256ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a230e684513845e59a13937f2bd361a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a230e684513845e59a13937f2bd361a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbfd31de0d73f2734ae3e822f69fcae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbfd31de0d73f2734ae3e822f69fcae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530e74d5a1896ff2719264fffcd04867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530e74d5a1896ff2719264fffcd04867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8f91f3cebf3c2bfd2154cc4264020f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8f91f3cebf3c2bfd2154cc4264020f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62079cacdba1a24d31995434e47ab24e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62079cacdba1a24d31995434e47ab24e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ff1327cbcbdd07bbc1bfe3435fe1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ff1327cbcbdd07bbc1bfe3435fe1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb577bf02261dabc262698bdd1dff65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb577bf02261dabc262698bdd1dff65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4666c8f9d50ec4008072c9fb19fc2026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4666c8f9d50ec4008072c9fb19fc2026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b517bde3c03e19ba908067b7cb8f1db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b517bde3c03e19ba908067b7cb8f1db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80ee3fc51a87b0bdd9381c83893e750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80ee3fc51a87b0bdd9381c83893e750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-tauape-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS800-id-2535649811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DISABLED_ACCESS", "GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "CONCIERGE_24H", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["230"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GOMES QUEIROZ IM\u00d3VEIS ALUGA excelente apartamento com 230m\u00b2, para o nascente, todo projetado com 3 su\u00edtes, salas estar e jantar, cozinha, gabinete, lavabo, varanda, 3 vagas.", "title": "Apartamento para aluguel possui 230 metros quadrados com 3 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-23T18:31:56.132Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535740401", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 10, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-02T17:43:49.950Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "640", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50737, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728392}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0718", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "advertiserContact": {"phones": ["8532640172", "85981892900"]}, "whatsappNumber": "85981892900", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4688"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1688"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "876404db-6102-c76c-6904-94fa8f13e9e5", "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b783180a6c8d1f660e9ce5eb7edd9ce4.jpg", "licenseNumber": "00738-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52805, "legacyZapId": 2523406}, "medias": [{"id": "a6c2e1115f1b89c9b5547deb6624ddfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c2e1115f1b89c9b5547deb6624ddfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9270339222df8828ed4789b1dbc368dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9270339222df8828ed4789b1dbc368dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dd7916753e493bcd0f74660b489d87a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd7916753e493bcd0f74660b489d87a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36314ca700a7f48304e838c7f159df71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36314ca700a7f48304e838c7f159df71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbae1e98866ab12a713097cffccdb42d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbae1e98866ab12a713097cffccdb42d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3c1095803c36522701a0a27475a708c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3c1095803c36522701a0a27475a708c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b2303971413c93b9c5c464e5323196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b2303971413c93b9c5c464e5323196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c6d816a6550f0e71fbe977165a8b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c6d816a6550f0e71fbe977165a8b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d04d0d722d28061127a4bd0e458e66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d04d0d722d28061127a4bd0e458e66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f4ff058ae056ea26b63cb63ec463ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f4ff058ae056ea26b63cb63ec463ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9b63ed7c7cf28156b317bfee5f6489e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9b63ed7c7cf28156b317bfee5f6489e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60aaac934d6d71852da03c05fb2caf9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60aaac934d6d71852da03c05fb2caf9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bfe2cf6b3835d8a1cb04345ea2adef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bfe2cf6b3835d8a1cb04345ea2adef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc7dd5ac983baf58e772aea0fa1fc99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc7dd5ac983baf58e772aea0fa1fc99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4786fad79c2dac1632e40c319b94da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4786fad79c2dac1632e40c319b94da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3002c8e06682675343f9203ee8c8497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3002c8e06682675343f9203ee8c8497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137e53691e292810de94292a98d23a9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137e53691e292810de94292a98d23a9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b211aa64c033ab867771377d559a8f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b211aa64c033ab867771377d559a8f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00a2275f5dc0957ffed2e02b697e65b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00a2275f5dc0957ffed2e02b697e65b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55ca098873cbb7cc1ecfdedfaa063e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55ca098873cbb7cc1ecfdedfaa063e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "GOMES QUEIROZ IMOVEIS", "href": "/52805/gomes-queiroz-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "640"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 230m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-230m2-aluguel-RS3000-id-2535740401/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O pr\u00e9dio/edif\u00edcio inteiro no bairro Aldeota possui 30 metros quadrados e 1 banheiro<br><br>Sala, WC, 01 Vaga<br><br>Cla\u00fadio Jereissati Im\u00f3veis Ltda<br>(85)3231.4262/3254.6030<br>WhatsApp (85)98684,4262", "title": "Pr\u00e9dio/Edif\u00edcio inteiro para aluguel possui 30 metros quadrados em Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T16:34:14.663Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563911973", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T16:41:37.220Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2420", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490435, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743422}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 1304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1FIQUFU", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "advertiserContact": {"phones": ["8532314262", "85932314262"]}, "whatsappNumber": "85932314262", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1220"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "399ecea5-5bde-5e51-4b35-4d8db9c17ab3", "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "licenseNumber": "00520-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 162302, "legacyZapId": 2840380}, "medias": [{"id": "1f33d94b6a9deded81b6315bbb807749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f33d94b6a9deded81b6315bbb807749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b878d2543bcc2264ef4acf7e47a77541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b878d2543bcc2264ef4acf7e47a77541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d4ea1ccad8e7fbd4fcb6e545697aab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d4ea1ccad8e7fbd4fcb6e545697aab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "046ed5fe910c25a7a0c92f0de84d3a71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/046ed5fe910c25a7a0c92f0de84d3a71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d693412220e5ed63e965b56d4e9221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d693412220e5ed63e965b56d4e9221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad90412323277cb687d0dc76385256e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad90412323277cb687d0dc76385256e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f50bf217d9597c785a247cbda5ebe465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f50bf217d9597c785a247cbda5ebe465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CL\u00c1UDIO JEREISSATI IM\u00d3VEIS LTDA", "href": "/162302/claudio-jereissati-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2420", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS850-id-2563911973/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com bom custo/benef\u00edcio no Centro de Fortaleza, em uma das regi\u00f5es mais tradicionais e aquecidas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, com intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Fica na rua Guilherme Rocha, a poucos passos da Pra\u00e7a do Ferreira e do Cineteatro S\u00e3o Luiz. Im\u00f3vel compacto, com 22m\u00b2 e banheiro privativo. Aproveite a oportunidade e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-04T06:46:32.892Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546634425", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.650Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0606", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1611", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "875"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "275"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "0244d572155949284f69b237cfc8d54d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0244d572155949284f69b237cfc8d54d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ebdef37add9e9d6a374cc8071c51605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ebdef37add9e9d6a374cc8071c51605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99d5e54b1f3eee5caec71d71adae487e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99d5e54b1f3eee5caec71d71adae487e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2114d15b7cfcaf4a7e2b34a18d9d250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2114d15b7cfcaf4a7e2b34a18d9d250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65564ad8209cfb276c32b32251eec533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65564ad8209cfb276c32b32251eec533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS600-id-2546634425/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "INTERCOM", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE", "SAUNA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apto a poucas quadras do shopping Rio Mar, projetado, andar alto com linda vista, nascente, muito ventilado, com 120m, 03 su\u00edtes com cortinas, guarda roupas e m\u00f3veis projetados, sendo 02 com ar condicionado, banheiros com arm\u00e1rios, blindex e espelhos, ampla sala com varanda, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o com arm\u00e1rios, depend\u00eancia completa. Possui 02 vagas. <br><br>Condom\u00ednio possui: brinquedoteca, piscina, sauna, deck com churrasqueira na cobertura com linda vista, academia, sala de reuni\u00f5es e sal\u00e3o de festas.<br><br>P.S Apto n\u00e3o \u00e9 mobiliado, ser\u00e1 entregue somente com m\u00f3veis projetados, cortinas e ar condicionados. Contrato para in\u00edcio de julho de 2022.<br><br>Valor do Condom\u00ednio inclui g\u00e1s. \u00c1gua \u00e9 individualizada e paga conforme o consumo.<br><br>Agende a sua visita!", "title": "Apartamento projetado no Cond. Mistral com 120m\u00b2, 03 su\u00edtes, 02 vagas - Papicu", "stamps": [], "createdAt": "2018-05-17T20:00:18.946Z", "floors": [16], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 3, "legacyId": "", "id": "95387448", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 14, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-20T20:44:40.168Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.471152, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736612}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Am\u00e9lia Benebien", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "044LOCMIS", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "d794b5b3-43fa-afa7-96a8-4e476c3f4883", "advertiserContact": {"phones": ["85998194764"]}, "whatsappNumber": "85998194764", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "3922"}, "yearlyIptu": "211", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "922"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d794b5b3-43fa-afa7-96a8-4e476c3f4883", "name": "RACHEL SCHEEFFER", "licenseNumber": "09968-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 65266, "legacyZapId": 3538202}, "medias": [{"id": "a6cb5caaa424000472ce78c5796159d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6cb5caaa424000472ce78c5796159d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ad5f3c45dd72fab6b61c7ee4f2a498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ad5f3c45dd72fab6b61c7ee4f2a498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2715c3a5a6469ea3ee9fa44d8baa0a81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2715c3a5a6469ea3ee9fa44d8baa0a81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8921d8ae4840e4f8bfc0170ba6481df9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8921d8ae4840e4f8bfc0170ba6481df9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41b96c4d70cc0c1326ef94b1ca3f4a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41b96c4d70cc0c1326ef94b1ca3f4a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463921cbe82ef67ee0ae4686cec04e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463921cbe82ef67ee0ae4686cec04e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7186a38630d4bda72a2c496c3c3dbab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7186a38630d4bda72a2c496c3c3dbab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8761c11cfa36d68f0231c9ea59d6e41e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8761c11cfa36d68f0231c9ea59d6e41e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4c380a4efe81ee833f32a3073d2eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4c380a4efe81ee833f32a3073d2eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7937e59cc3594c3dcfb06d202e4295c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7937e59cc3594c3dcfb06d202e4295c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae79ea9acff5e9a8544590715480cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae79ea9acff5e9a8544590715480cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebbc7c332b5fbcc7378eb4354c468b31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebbc7c332b5fbcc7378eb4354c468b31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665e139cf5bb598e0258373226a21d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665e139cf5bb598e0258373226a21d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c4f47aee5e886b75454bf6c2633dce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c4f47aee5e886b75454bf6c2633dce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a456e235569144f2c4239d15db5047f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a456e235569144f2c4239d15db5047f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a817e0e595c8e392efb14d10a98a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a817e0e595c8e392efb14d10a98a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59896f16180dc0e3ca9eb6665e85d8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59896f16180dc0e3ca9eb6665e85d8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107b72de2eed0eb9c93635f3bed0ff9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107b72de2eed0eb9c93635f3bed0ff9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b687144c882a248f8d7fec74ee0338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b687144c882a248f8d7fec74ee0338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25c5ecc9d013ba22c6f00ff6027d7bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25c5ecc9d013ba22c6f00ff6027d7bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f521f2f588eb15a7604bd1960373623", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f521f2f588eb15a7604bd1960373623/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01266b8671b5557ea9bed11f1c3ff30b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01266b8671b5557ea9bed11f1c3ff30b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7549fcb4be33f6a8c2b1c655c9841ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7549fcb4be33f6a8c2b1c655c9841ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc55982a83ccbc9a34c66001f252965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc55982a83ccbc9a34c66001f252965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfad9fa7131b5087da42b400da539f8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfad9fa7131b5087da42b400da539f8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f5cb17f55ab9c6411930c64756b570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f5cb17f55ab9c6411930c64756b570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ca46d486ea31114213f4dff4137752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ca46d486ea31114213f4dff4137752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3ea004a9a61acd47ed6b2bdac07f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3ea004a9a61acd47ed6b2bdac07f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be36519496e58dbc5855910af5a779d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be36519496e58dbc5855910af5a779d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd287b2e6af2f5daf29db881fff6a66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd287b2e6af2f5daf29db881fff6a66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24c94f85f9d91c00127868df5f65464d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24c94f85f9d91c00127868df5f65464d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d73bd3ab4825429b966174461c4561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d73bd3ab4825429b966174461c4561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RACHEL SCHEEFFER", "href": "/65266/rachel-scheeffer/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Am\u00e9lia Benebien", "streetNumber": "901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS3000-id-95387448/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Varjota tem 80 metros quadrados com 4 quartos sendo 2 suites e 3 banheirosFica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel com 80 metros quadrados com 4 quartos em Varjota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-14T16:41:54.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537980577", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-04T13:30:13.334Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175310", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483925, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733117}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Al\u00edsio Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Uri Mercado", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "001174", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "1c94868575f26515b09f6fd42122d83c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c94868575f26515b09f6fd42122d83c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6f9980ff163bccd75495027fe009d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f9980ff163bccd75495027fe009d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32ca9dabde0615c7a57db0ff9bc619e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ca9dabde0615c7a57db0ff9bc619e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac40eb4a0706d784fbd803760399e226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac40eb4a0706d784fbd803760399e226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb1fc14b0cdd2c618b6f3ea9a688658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb1fc14b0cdd2c618b6f3ea9a688658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18043a8da496f4734cc6fa5083a7a44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18043a8da496f4734cc6fa5083a7a44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "634ab6ca8e95a4dd1007e498d9dcb920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/634ab6ca8e95a4dd1007e498d9dcb920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d3e9e9102fa37e28f87b7fec3e325c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d3e9e9102fa37e28f87b7fec3e325c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "450", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Doutor Al\u00edsio Mamede"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2537980577/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga excelentes salas comerciais bem localizada na Av.Santos Dumont, salas podendo ser alugadas em conjunto (4 salas) ou individual, todas com hall privativo, banheiros, cabeamentos para rede, c\u00e2meras e interfones.<br>Condom\u00ednio com sistema de recep\u00e7\u00e3o, controle entrada de pessoas, monitoramento por c\u00e2meras, seguran\u00e7a 24 horas", "title": "Salas comerciais na Avenida Santos Dumont", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-08T23:56:56.816Z", "floors": [20], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561976559", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 10, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T13:59:07.985Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.504929, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734193}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2122", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0b695a58-422e-882b-69e5-4e2057879a82", "advertiserContact": {"phones": ["85989285700"]}, "whatsappNumber": "85989285700", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1973"}, "yearlyIptu": "750", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "723"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 12, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0b695a58-422e-882b-69e5-4e2057879a82", "name": "Ana Paula dos Santos da Cruz", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 691840, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d3ff81a9d8d6a38062827c00262bdc5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ff81a9d8d6a38062827c00262bdc5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c6dc9acaa0ad932b0358ad85772adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c6dc9acaa0ad932b0358ad85772adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef2d4269b7a3811aac943219750a3a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef2d4269b7a3811aac943219750a3a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00bb8dbf3f55bace0e78fadfd4ea2d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00bb8dbf3f55bace0e78fadfd4ea2d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fde75ec3b4e380cc921706bab920be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fde75ec3b4e380cc921706bab920be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da650d55913786670b75a352df89a614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da650d55913786670b75a352df89a614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b95aaaefd61604666087dcf42e79d290", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b95aaaefd61604666087dcf42e79d290/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c565fb0692a566a3e6ca646a606498da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c565fb0692a566a3e6ca646a606498da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78a47f00f5df51b084c56ac95fc321e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78a47f00f5df51b084c56ac95fc321e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d746ee6329e286f3f3a081834c75fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d746ee6329e286f3f3a081834c75fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8e022ab36ad9ee02c69f10a187b05dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8e022ab36ad9ee02c69f10a187b05dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69ffe14a5c272b723b8101aa8fb6cdf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69ffe14a5c272b723b8101aa8fb6cdf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170003016e1616a3d6ab39037ee64a25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170003016e1616a3d6ab39037ee64a25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43eb86bddf131a5830b6f30e5a7166f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43eb86bddf131a5830b6f30e5a7166f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d160e1bdba6f4c0d92874c97b3f0b94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d160e1bdba6f4c0d92874c97b3f0b94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d0ddf15ece5d8936469603e1d6b78d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d0ddf15ece5d8936469603e1d6b78d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488bc48e1736d4914a51e8ac4395f083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488bc48e1736d4914a51e8ac4395f083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d913e457004b961c9e70fb984a760d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d913e457004b961c9e70fb984a760d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df64bed0073296fbf62ee988e5ad6ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df64bed0073296fbf62ee988e5ad6ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "725c09ddb5e755c2c4a415993fb11537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/725c09ddb5e755c2c4a415993fb11537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd2aedeeb224d4302850da4490747f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2aedeeb224d4302850da4490747f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f919659dfb9a8d7507c7ce1df4308d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f919659dfb9a8d7507c7ce1df4308d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "304365c435af88e9153de021a85d05a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/304365c435af88e9153de021a85d05a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fbdd0d0430c5d8edc974a696a74505b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fbdd0d0430c5d8edc974a696a74505b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b9a55aeaa6768a5a065217d03d233c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b9a55aeaa6768a5a065217d03d233c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa52ec40ee6924e5d80d4b9202fa3ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa52ec40ee6924e5d80d4b9202fa3ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e6d341e6929d35ccfca4fa8088782dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e6d341e6929d35ccfca4fa8088782dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ana Paula dos Santos da Cruz", "href": "/691840/ana-paula-dos-santos-da-cruz/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2122"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1250-id-2561976559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["99"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Sandra<br><br>Rua Marcondes Pereira, 635, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza/CE - CEP 60130-060<br><br>\u00c1rea privativa: 98,75 m2;<br>2 Quartos (1 su\u00edte);<br>Sala estar/jantar;<br>Banheiro social;<br>Cozinha;<br>Despensa;<br>\u00c1rea de servi\u00e7o;<br>Depend\u00eancia;<br>1 Vaga de garagem.<br><br>(Incluso \u00e1gua)<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 98 m\u00b2 por R$ 1.000,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T04:12:03.608Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563125449", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T09:53:09.730Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marcondes Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0577", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["99"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "8df9977b2a7ce4096f05058eeb109f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df9977b2a7ce4096f05058eeb109f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1444eac16639b771c6bb7a94ab5b7b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1444eac16639b771c6bb7a94ab5b7b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a58b6eef727cfdb778684bf60cffc25b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a58b6eef727cfdb778684bf60cffc25b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25bc21249df18927ad25addf1f86c028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25bc21249df18927ad25addf1f86c028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97c6ff9093095c17bcd69ac897325e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97c6ff9093095c17bcd69ac897325e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ede4c75ce075760ab639504c1f3cb6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ede4c75ce075760ab639504c1f3cb6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23bdc3e0b749ba49c00de444665bd209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23bdc3e0b749ba49c00de444665bd209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa2f5925835bf35a25811dd54305cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa2f5925835bf35a25811dd54305cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7823c55a7e8bf70d7fefe7527204df05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7823c55a7e8bf70d7fefe7527204df05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "851a363afaf70baefb00d3f1f6e90dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851a363afaf70baefb00d3f1f6e90dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12b12a3eea1f0b1c31ea0f673511d9c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12b12a3eea1f0b1c31ea0f673511d9c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76623afa0fa53de03e895593340f72e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76623afa0fa53de03e895593340f72e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Marcondes Pereira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 99m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-99m2-aluguel-RS1000-id-2563125449/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "CLOSET"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em excelente localiza\u00e7\u00e3o no bairro Varjota. Fica na rua Ana Bilhar, bem pr\u00f3ximo \u00e0 diversos bares e restaurantes da regi\u00e3o e ao supermercado Frangol\u00e2ndia. Im\u00f3vel espa\u00e7oso, com 120m\u00b2, 3 su\u00edtes, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia para empregada com banheiro, lavabo, arm\u00e1rios em 2 su\u00edtes (1 closet), na cozinha e nos banheiros, 3 boxes blindex, piso de cer\u00e2mica e 2 vagas na garagem. O condom\u00ednio disp\u00f5e de estrutura com churrasqueira, playground e sal\u00e3o de festas. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - VARJOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:37.985Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563491515", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:50:17.959Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "48446", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3430"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "930"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2d45a13cc9e9fd9561a441a161478aa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d45a13cc9e9fd9561a441a161478aa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da2e81d9020bba2fd0436d43390ce9bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da2e81d9020bba2fd0436d43390ce9bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a82be868b2669868f3cca404d049a570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82be868b2669868f3cca404d049a570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34f93b07e59dbb0ade6124e6b6f7543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34f93b07e59dbb0ade6124e6b6f7543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a77014027fdefe6ea5cd848ef0b3002c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a77014027fdefe6ea5cd848ef0b3002c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73a49104d8cbe3ecf3787221eccd71d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a49104d8cbe3ecf3787221eccd71d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb262cc57b0b7cb82e91056af245747a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb262cc57b0b7cb82e91056af245747a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71d5899af8fa74e6b2fec0f161b715a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71d5899af8fa74e6b2fec0f161b715a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9fc9d85131fe8c21d12ed10b9a3a02f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9fc9d85131fe8c21d12ed10b9a3a02f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a4922e9ca4684964a5bbb4e5871d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a4922e9ca4684964a5bbb4e5871d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba4f0a4a37d23b36191f8a59c74ffc3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba4f0a4a37d23b36191f8a59c74ffc3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae2072ee71ca12d266f0dc21901577ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae2072ee71ca12d266f0dc21901577ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e51004e124d9f2a5808720e3185feb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e51004e124d9f2a5808720e3185feb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25dd940a82104ad4cc9e9e5bab19fa27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25dd940a82104ad4cc9e9e5bab19fa27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76e1a0f3d4da23b7ce45fc1f33e535d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76e1a0f3d4da23b7ce45fc1f33e535d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7afd521fad5880460bee62a7e5f14fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7afd521fad5880460bee62a7e5f14fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a87f09aa3eb10de665d8908bb3a0062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a87f09aa3eb10de665d8908bb3a0062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e38cc14d566e7187069452b860704277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e38cc14d566e7187069452b860704277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2500-id-2563491515/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "RUA AZEVEDO BOL\u00c3O N\u00ba 324 T\u00c9RREO PARQUEL\u00c2NDIA FORTALEZA/CE<br>Aluguel: R$ 1.100,00 \u00c1rea: 80m\u00b2 - IPTU 2022 R$ 35,98 x 10 Pr\u00f3x Ordones Restaurante<br>Casa t\u00e9rreo com 1 garagem p/ 2 carros, 1 sala, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), cozinha, 1 banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o. Seguro Inc\u00eandio R$ 300,00. -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 80 m\u00b2 por R$ 1.100,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-10T00:09:33.251Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5436", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523027993", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-26T05:07:44.766Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450675", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Azevedo Bol\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0056", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "whatsappNumber": "85991872848", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "36", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "legacyZapId": 2048067}, "medias": [{"id": "24388cd7ee46214830d044b29ad6319f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24388cd7ee46214830d044b29ad6319f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6439e4e22b850159348ed8a2f3d5547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6439e4e22b850159348ed8a2f3d5547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ea0953215304c9b5317486b4795562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ea0953215304c9b5317486b4795562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c6bb225a41808f198e3111dbd0bbc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c6bb225a41808f198e3111dbd0bbc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad087e088a89c83ea04c44925e4bb312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad087e088a89c83ea04c44925e4bb312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e092cc5513eb0927655fb686dfee349a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e092cc5513eb0927655fb686dfee349a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "250b5ee70b1d5824d7e8236bf191cf05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/250b5ee70b1d5824d7e8236bf191cf05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ede31258f32a34b55453eef810fdc2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ede31258f32a34b55453eef810fdc2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Azevedo Bol\u00e3o", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1100-id-2523027993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA E WC SOCIAL NO BAIRRO DAMAS<br>CONDOMINIO R$320 COM \u00c1GUA E G\u00c1S INCLUSOS<br>IPTU 2022 ISENTO<br>LUZ INDIVIDUAL<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APTO COM AGUA E GAS INCLUSOS NO CONDOMINIO", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-13T22:20:22.790Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544547352", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T17:09:39.404Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60426105", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1358", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555198, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756202}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Matos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Montese", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Drogafelix (Montese)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "Edif\u00edcio Blc 5 Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L6138", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "10c459022a7b453e30f000504dd11334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c459022a7b453e30f000504dd11334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d13ec8217b873eb0b0d476571ddeeb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d13ec8217b873eb0b0d476571ddeeb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a313b2138587eeb51a64332384a45cf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a313b2138587eeb51a64332384a45cf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "078532cbe7285c3ae2056eddd330277c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/078532cbe7285c3ae2056eddd330277c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53131c11e55278a29fb1067cfe303e4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53131c11e55278a29fb1067cfe303e4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81695195eebbbc059dd4c7ddb08abdc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81695195eebbbc059dd4c7ddb08abdc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abac077eb61845cd789eb3bae2f8a31d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abac077eb61845cd789eb3bae2f8a31d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "030f104e6c127e0909fbb290b4add823", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/030f104e6c127e0909fbb290b4add823/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f988c9818d687822a3db895b7548e949", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f988c9818d687822a3db895b7548e949/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "848e93e0bbb7386980485d215f2206b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/848e93e0bbb7386980485d215f2206b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Matos Vasconcelos", "streetNumber": "1358", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS900-id-2544547352/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["128"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO EXCELENTE PONTO COMERCIAL, PR\u00d3XIMO A RUI BARBOSA E ANTONIO SALES, COM 128 M\u00b2. BEM LOCALIZADO, PERTO DE HOSPITAIS, SUPERMERCADOS, LOJAS E PONTO DE \u00d4NIBUS. ACEITA PROPOSTA.", "title": "ALUGO EXCELENTE PONTO COMERCIAL, PR\u00d3XIMO A RUI BARBOSA E ANTONIO SALES, COM 128 M\u00b2. BEM LOCALIZADO,", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:31.890Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229414", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1362", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511906, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741916}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Br\u00edgido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "27742", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["128"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "1275", "price": "3000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "63a796a0aaa9ef036c447e483942217b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a796a0aaa9ef036c447e483942217b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee9163533ded90caf7192a66d4fbb91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee9163533ded90caf7192a66d4fbb91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8578852111b9d942d78b54e175efe55a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8578852111b9d942d78b54e175efe55a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30fc99247eac138956f92a9b37719d80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30fc99247eac138956f92a9b37719d80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dc3df94da376131f241d35d2dd552a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dc3df94da376131f241d35d2dd552a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e6625756ddbd54ca8fbecd73cb12075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e6625756ddbd54ca8fbecd73cb12075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed3399bcf5cd3fe163d1b3542d30d52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed3399bcf5cd3fe163d1b3542d30d52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e8d7ebc1f96f2edb71743cd7f51089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e8d7ebc1f96f2edb71743cd7f51089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Jo\u00e3o Br\u00edgido", "streetNumber": "1362"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 128m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-128m2-aluguel-RS3000-id-2548229414/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete, quarto com banheiro, piso de cer\u00e2mica, balc\u00e3o com cozinha americana, pr\u00e9dio residencial, organizado e seguro. \u00d3timo pre\u00e7o e condi\u00e7\u00f5es para a loca\u00e7\u00e3o!", "title": "Quitinete , com 01 banheiro privativo, piso de cer\u00e2mica, balc\u00e3o com cozinha americana, pr\u00e9dio reside", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-04T21:56:53.985Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2473747477", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T20:27:37.031Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "234", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.51991, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745538}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Alves Teixeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora (Fortaleza)", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L37", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "ee97656241eaa6b9ad0ca8da05cb32ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee97656241eaa6b9ad0ca8da05cb32ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "444bd16d138ac2376a6e47eb701f01f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/444bd16d138ac2376a6e47eb701f01f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5bc0c3fef2aa736111c1acde1f7f554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5bc0c3fef2aa736111c1acde1f7f554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f98ad51bf6cef07fac113311587f1c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f98ad51bf6cef07fac113311587f1c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54bbd7f6034f504c606cdd02d6167a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54bbd7f6034f504c606cdd02d6167a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25f7345ae30964f5350692ba701193ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25f7345ae30964f5350692ba701193ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fff465b9ea8f5c8c3745ffd0e613efbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fff465b9ea8f5c8c3745ffd0e613efbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04b4a56245ee68a95ca211bfde84f335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04b4a56245ee68a95ca211bfde84f335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29a2d62157b0d490670c10f9e6e87b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a2d62157b0d490670c10f9e6e87b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82a2735b7f47fce0983a7d7fd90f3620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82a2735b7f47fce0983a7d7fd90f3620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Coronel Alves Teixeira", "streetNumber": "234"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS350-id-2473747477/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento multi-familiar na Messejana com:<br>-2 Quartos (Sendo uma su\u00edte)<br>-Sala em L<br>-Banheiro Social<br>-Cozinha Americana com arm\u00e1rios<br>-\u00c1rea de Sevi\u00e7o<br>-Banheiro com box blindex<br>-Closet<br>-Piso em cer\u00e2mica<br><br><br>Condom\u00ednio com:<br><br>-Guarita<br>-Port\u00e3o Autom\u00e1tico<br>-Cerca El\u00e9trica<br>-Interfone<br>-C\u00e2mera de Seguran\u00e7a -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 70 m\u00b2 por R$ 1.120,00/m\u00eas - Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T02:31:44.074Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561801034", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-07T02:42:45.160Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60844150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Leandro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Curi\u00f3", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "Edif\u00edcio D Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1769", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1120", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "beb2bed120e828894d03603a911bf181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb2bed120e828894d03603a911bf181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6b28281777268c46ef4541d79295b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6b28281777268c46ef4541d79295b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed43f1bb13acc93053ee8db025ca65b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed43f1bb13acc93053ee8db025ca65b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "857611501b2a4c86465e9a4edd0ae659", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/857611501b2a4c86465e9a4edd0ae659/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b115bcfe1bb33f4ed95de8d5b866f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b115bcfe1bb33f4ed95de8d5b866f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2458ebb526b94cc65243bfc585763c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2458ebb526b94cc65243bfc585763c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a296fa40af0dc553bb1ed78cdd2215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a296fa40af0dc553bb1ed78cdd2215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26136045b2b1abe07a28c6a248165d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26136045b2b1abe07a28c6a248165d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48045ce293f18a1cd9efd002fa05662c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48045ce293f18a1cd9efd002fa05662c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7beb34f638aee57bdba8bab77208f590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7beb34f638aee57bdba8bab77208f590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1294169592d4e3b1b411d22b7bddcd5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1294169592d4e3b1b411d22b7bddcd5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "674325f5b07b123e86c18d781a0f2a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/674325f5b07b123e86c18d781a0f2a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9530b4393b3c1e83dccf0874cf3a8fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9530b4393b3c1e83dccf0874cf3a8fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "019913af2d59ea75450986e102f6f93d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/019913af2d59ea75450986e102f6f93d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43dc2eb436e9a9693e85ff70361047ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43dc2eb436e9a9693e85ff70361047ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf937737ef0fc26da15c7a0426ad7d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf937737ef0fc26da15c7a0426ad7d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18cd7dadbcab7476e4b7a2512dc745e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18cd7dadbcab7476e4b7a2512dc745e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64b6c6682ee8bb7ee87fb6b7aacc7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64b6c6682ee8bb7ee87fb6b7aacc7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa5283be4a1066a87370f9be7bfdcdcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa5283be4a1066a87370f9be7bfdcdcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ea1ebb628627c19a466c94333ab4d90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ea1ebb628627c19a466c94333ab4d90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Francisco Leandro", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1120-id-2561801034/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 500,00.\\n\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 240,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala Ampla;\\n- 01 Banheiro.\\n<br>\u00c1rea total: 30 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "LOJA 05 RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - LO428", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.974Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210086", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T02:19:53.062Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO428", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "80754b1aa517f2485934dda49f4c4db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80754b1aa517f2485934dda49f4c4db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406b217e278b471522953da33c4dcd6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406b217e278b471522953da33c4dcd6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a570c42d1f77d28b85d06036b51791b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a570c42d1f77d28b85d06036b51791b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea93b087250a9a20f32ec87f594c121", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea93b087250a9a20f32ec87f594c121/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e91e3de294ab991c7872aa93f1eea8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e91e3de294ab991c7872aa93f1eea8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cee9219ed3352154d101298505b3eb3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cee9219ed3352154d101298505b3eb3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea9d3b9cf66037fdc27f04a8d037896c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea9d3b9cf66037fdc27f04a8d037896c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67026cc3ca0869fb0b0f902dd993f0f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67026cc3ca0869fb0b0f902dd993f0f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b420448438323a19937841a8b4e74b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b420448438323a19937841a8b4e74b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a7a967ce6e3123932b95f097f91c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a7a967ce6e3123932b95f097f91c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2560210086/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["363"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu n\u00e9gocio! Localizado no Centro de Fortaleza, regi\u00e3o bastante estrat\u00e9gica e aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na Rua Guilherme Rocha pr\u00f3ximo \u00e0 Av. do Imperador e a Rua S\u00e3o Paulo. Ideal para voc\u00ea que busca um estacionamento no lugar de grande fluxo de ve\u00edculos.", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-22T08:16:49.276Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555513505", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "47684", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["363"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2600"}, "price": "2600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "e9994cd354a13c3d77300ae012545ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9994cd354a13c3d77300ae012545ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c722f548577bdc6e3e899898ba2694f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c722f548577bdc6e3e899898ba2694f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efdafb2db3a3b3c24ba6dfa772bb881a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efdafb2db3a3b3c24ba6dfa772bb881a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06d68b5daf1facdc7709de1852651d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d68b5daf1facdc7709de1852651d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33b0c8d44c71bf26930777ebefd3f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33b0c8d44c71bf26930777ebefd3f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63535ae09306f3d3fc7bdb854306d301", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63535ae09306f3d3fc7bdb854306d301/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 363m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-363m2-aluguel-RS2600-id-2555513505/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Quintino Cunha com 100 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 1 banheiro, bem ventilada, compartimento amplos e toda gradeada.", "title": "Casa para aluguel com 100 metros quadrados com 1 quarto em Quintino Cunha - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-26T12:59:03.394Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542615917", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-16T15:50:43.519Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60351670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.594117, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734101}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua XXIX", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "CS:am pm", "VP:CliniPet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "P5IUFT", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "81c32b43-35dd-8230-3e71-a2cdce9540ad", "advertiserContact": {"phones": ["8534791574", "85999461089"]}, "whatsappNumber": "85999461089", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81c32b43-35dd-8230-3e71-a2cdce9540ad", "name": "Helena Rodrigues", "licenseNumber": "04968-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 99843, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1b9a8bdcd0d4e24fc2f039c59ceda91e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9a8bdcd0d4e24fc2f039c59ceda91e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df00836ee91773d7267b1f8c90db39d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df00836ee91773d7267b1f8c90db39d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a94baa4a55b09932b87acb74518d96cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a94baa4a55b09932b87acb74518d96cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48182e1b653e67550a3eb663841bc65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48182e1b653e67550a3eb663841bc65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6644639516f61b95912ee96da4c6dd8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6644639516f61b95912ee96da4c6dd8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d76ac801cc09e4450b39ddb4efb4a2e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d76ac801cc09e4450b39ddb4efb4a2e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cb10b7c88e6b04d705bbbd1da40929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cb10b7c88e6b04d705bbbd1da40929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3676df4072d6935c5e0b5b590d18481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3676df4072d6935c5e0b5b590d18481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fbfc299c6f24e64b348de7287e7c3e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fbfc299c6f24e64b348de7287e7c3e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0fd5e33c6d41ec9407ba8e6784b1c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0fd5e33c6d41ec9407ba8e6784b1c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f67ccb2e3de7758ab616f3a9a4ae0fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f67ccb2e3de7758ab616f3a9a4ae0fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d607614e760fe8cfe0dc36103b90dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d607614e760fe8cfe0dc36103b90dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Helena Rodrigues", "href": "/99843/helena-rodrigues/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Rua XXIX", "streetNumber": "550", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS809-id-2542615917/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["2100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Salinas com 2100 metros quadrados com 3 quartos sendo 3 suites e 3 banheiros", "title": "Casa para aluguel possui 2100 metros quadrados com 3 quartos em Salinas - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T16:49:34.269Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563597972", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T22:49:31.610Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810786", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rogaciano Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Patriolino Ribeiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Salinas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Galeto do Dia", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2100"], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "22000"}, "price": "22000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "f017628ff43946857f6dc95fa6168c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f017628ff43946857f6dc95fa6168c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "466a410a4876ddf06c10128ff45cd749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/466a410a4876ddf06c10128ff45cd749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28e2027afb4a755f2039e9de3ba2a09e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28e2027afb4a755f2039e9de3ba2a09e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Patriolino Ribeiro", "street": "Avenida Rogaciano Leite", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 2100m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-patriolino-ribeiro-bairros-fortaleza-2100m2-aluguel-RS22000-id-2563597972/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios - Creci: 21549<br>Centenas de op\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis de todas as construtoras em Fortaleza e Eus\u00e9bio!<br><br>++++++ Redes Sociais ++++++<br><br>WhatsApp: <br>Site: https://www.jetaimob.com.br/<br>Instagram: @jetaimob<br><br>++++++ Informa\u00e7\u00f5es do Im\u00f3vel++++++<br><br>\u00c1rea: 35,00 m\u00b2<br>Quartos: 1<br>Su\u00edtes: 1<br>Banheiros: 1<br>Sala de Estar e Jantar<br>Cozinha com \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>Piso: Cer\u00e2mica<br><br>++++++ Observa\u00e7\u00f5es ++++++<br><br>Os valores dos im\u00f3veis podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio, seguindo pol\u00edticas de vendas das construtoras, incorporadoras e propriet\u00e1rios.<br><br>++++++ M\u00eas de Refer\u00eancia ++++++<br><br>05/2022 -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 35 m\u00b2 no Centro.", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-04T02:40:14.198Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "51355", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512704500", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T23:57:54.387Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516675, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729602}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nogueira Acioli", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0006", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "advertiserContact": {"phones": ["85994133091"]}, "whatsappNumber": "85994133091", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "690"}, "yearlyIptu": "0", "price": "690", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82e286e8323557134e8dd9eb4ec4a517.jpg", "licenseNumber": "21549-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 614634, "legacyZapId": 3656938}, "medias": [{"id": "3df6ecc5658a243d18702017406f4b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df6ecc5658a243d18702017406f4b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e11a90df7b97f9a548eb779f4a9934f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e11a90df7b97f9a548eb779f4a9934f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8228622389441a0453b6a8fcc348e3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8228622389441a0453b6a8fcc348e3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8828d1e8d9c23a478cced219e6e24247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8828d1e8d9c23a478cced219e6e24247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fe84310be0f97c37373d0285c58ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fe84310be0f97c37373d0285c58ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e131a36490bc4d2ac6bf336f2227644e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e131a36490bc4d2ac6bf336f2227644e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/614634/jeta-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Nogueira Acioli", "streetNumber": "631"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS690-id-2512704500/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA COMERCIAL!<br><br>- Sala;<br>- Cozinha convencional com arm\u00e1rios;<br>- Despensa;<br>- \u00c1rea de servi\u00e7o;<br>- D.C.E;<br>- Escrit\u00f3rio;<br>- 3 Quartos (sendo 3 su\u00edtes) com armarios;<br>- W.C Social;<br>- Rouparia;<br>- Piscina,<br>- Deck;<br>- Churrasqueira. -", "title": "Casa comercial para loca\u00e7\u00e3o, Parque Manibura, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:23:33.417Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451772047", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-12T11:42:38.201Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Normatel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2720", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "0525f9324726dd58c242172b9444adee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0525f9324726dd58c242172b9444adee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5f7e62f8949dec88a7552efb1f5a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5f7e62f8949dec88a7552efb1f5a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef8ef8c1c9e791c86ae02fe62103ffc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef8ef8c1c9e791c86ae02fe62103ffc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54ca83339a06abed4be7e14f398a3515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54ca83339a06abed4be7e14f398a3515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4098bc6a42143d4c4b1e81fda4c7e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4098bc6a42143d4c4b1e81fda4c7e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "219e245e039edd041a41766a869d5cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219e245e039edd041a41766a869d5cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15953dfaa69af58c9f053df53ed4919b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15953dfaa69af58c9f053df53ed4919b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2788173ee6647e3066905f69004bf72c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2788173ee6647e3066905f69004bf72c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98d041ab3a6f6c104c1cc54160a69f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98d041ab3a6f6c104c1cc54160a69f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddd9b9cfde6ba3fecc7634d5fb45e92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddd9b9cfde6ba3fecc7634d5fb45e92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea50cbe0685788d610082c8f1ed5393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea50cbe0685788d610082c8f1ed5393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605a14231674c804123e824176ce95f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605a14231674c804123e824176ce95f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38cb6f943c0765549fc4ab8cbad746d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38cb6f943c0765549fc4ab8cbad746d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf7c6496a71c027a1bba52a671dd718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf7c6496a71c027a1bba52a671dd718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffff229cb4fe6dde20ddc42aec1606a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffff229cb4fe6dde20ddc42aec1606a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62f1d3831f5e8d2fbcdc7326fd09513d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62f1d3831f5e8d2fbcdc7326fd09513d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef525b1447efbbde30ecfd5674eec32b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef525b1447efbbde30ecfd5674eec32b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610d43881414b3ea881a2fa6201a9f0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610d43881414b3ea881a2fa6201a9f0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed80d0ca413de7abda32b62be1920243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed80d0ca413de7abda32b62be1920243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d034f4cf9589848f07da7596d8abee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d034f4cf9589848f07da7596d8abee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16a6ae7f78da2eb919e4223548418636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16a6ae7f78da2eb919e4223548418636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4789fab4bd50b46042b49de4ff94981c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4789fab4bd50b46042b49de4ff94981c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64bb466599045abf97940dd60fa55997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64bb466599045abf97940dd60fa55997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1ed3733f8d4d587941f5e6a8cbb8740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ed3733f8d4d587941f5e6a8cbb8740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ea7f40fe81cb1d2a70199ea53f58dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ea7f40fe81cb1d2a70199ea53f58dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad7799d72fabc8f1dd90c7b38d13fef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad7799d72fabc8f1dd90c7b38d13fef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3375ef5d7f03df4fc4e7dabf29684be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3375ef5d7f03df4fc4e7dabf29684be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef7ee3697c8dbf42e6ac94b05c3cd821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef7ee3697c8dbf42e6ac94b05c3cd821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069ec2aaae84da8bebcc86ea87c9d4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069ec2aaae84da8bebcc86ea87c9d4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1636c2f6d43141386f808f8997c3007c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1636c2f6d43141386f808f8997c3007c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc32b10bdefcb300591e849ab338a49f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc32b10bdefcb300591e849ab338a49f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deece8bfea114ef54e97b3c9eb311f39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deece8bfea114ef54e97b3c9eb311f39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d97b551bb87bd3a4d7137f8f270c9caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d97b551bb87bd3a4d7137f8f270c9caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "682273c85b3f27e740c711e9d27e5e3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/682273c85b3f27e740c711e9d27e5e3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3be4e37df4849ad23d815e3e0cda04d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3be4e37df4849ad23d815e3e0cda04d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa03c3cd0a2edbaff017d0bc1cb8528d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa03c3cd0a2edbaff017d0bc1cb8528d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c22ba9f4a2ad29df1a7c85a6a5b2221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c22ba9f4a2ad29df1a7c85a6a5b2221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714e0a2a9c0ed546bab6beb9b8943f40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714e0a2a9c0ed546bab6beb9b8943f40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06c47959fd81f12c2270329b37823fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06c47959fd81f12c2270329b37823fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d410765577b64714503f6b85222839ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d410765577b64714503f6b85222839ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb60c7d4e1976c36a039468a7ce6eab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb60c7d4e1976c36a039468a7ce6eab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dd1b9c17bd41142d2ca4c7194cb991c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dd1b9c17bd41142d2ca4c7194cb991c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "772799698b4233c01cbbe53292e2ad93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772799698b4233c01cbbe53292e2ad93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "669523b3f6ee1c121866c9e88c029d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/669523b3f6ee1c121866c9e88c029d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS3800-id-2451772047/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para aluguel de Kitnet no bairro Passar\u00e9.Localizado a poucos metros da Av. Presidente Juscelino Kubitschek e da Arena Castel\u00e3o. Possui 1 quarto, sala, cozinha, 1 banheiro e lumin\u00e1rias. O condom\u00ednio oferece ainda lavanderia e sal\u00e3o de festas. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - PASSAR\u00c9", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.683Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462575", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49828", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "04e1eb3c7e3eecdfd99e09d939c3f01a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e1eb3c7e3eecdfd99e09d939c3f01a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9ffe8140376dee6116d5833ba21f6c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ffe8140376dee6116d5833ba21f6c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad1b06b5e6f296b2d2e1ab4c86454e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad1b06b5e6f296b2d2e1ab4c86454e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a48031ee3cedb7cc1de1980f395da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a48031ee3cedb7cc1de1980f395da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "245f4f02af805be81ec1fbfac5e378ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245f4f02af805be81ec1fbfac5e378ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffbd3e700f6461deb6a7a60ffd6ee871", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffbd3e700f6461deb6a7a60ffd6ee871/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4338f8e42c37916a957b5ac6507988f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4338f8e42c37916a957b5ac6507988f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ba78f007d90ef5653639f0c2153e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ba78f007d90ef5653639f0c2153e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2541462575/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERNET_ACCESS", "INTERCOM"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com 27m\u00b2, 1 lavabo, corredor comercial - vizinho ao Col\u00e9gio Santa Cec\u00edlia.", "title": "Sala para aluguel com 27m na Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-19T20:38:44.797Z", "floors": [1], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2517277773", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-02T09:40:08.196Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170078", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495587, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 9", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C223", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "09361dbcf47ec8a575ac31147166d474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09361dbcf47ec8a575ac31147166d474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b190eab5a9b80ba1f9350083ae80b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b190eab5a9b80ba1f9350083ae80b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1518f151dbb2d81a8b8a88b8ff8c2e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1518f151dbb2d81a8b8a88b8ff8c2e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d019af73eb984ecaf1eb4721d6751641", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d019af73eb984ecaf1eb4721d6751641/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e4e83bdca235662719692e208b36b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e4e83bdca235662719692e208b36b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bf6321863c9887f94bddb2f2cfaa1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bf6321863c9887f94bddb2f2cfaa1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a73089763a23f01f124eb66ef4d9dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a73089763a23f01f124eb66ef4d9dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24caf4c9f49a4ced092500eafe4d1d94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24caf4c9f49a4ced092500eafe4d1d94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS1500-id-2517277773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial tem cerca de 34 m\u00b2 composto de 01 compartimento e 01 banheiro, o im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Salom\u00e9 Bastos e a Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria Animagem.", "title": "Ponto comercial com 01 compartimento e 01 banheiro, bairro Vila Velha - Fortaleza CE.", "stamps": [], "createdAt": "2019-08-07T17:33:01.003Z", "floors": [1], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 1, "legacyId": "24674653", "id": "2453240145", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T14:30:14.528Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1259", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.594158, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71356}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Mozart Pinheiro de Lucena", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "CH:Centro de Atividades SESI", "SC:Delamore", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Freitas Express", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Ema\u00fas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "001564", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "392", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "f6ebc78998741180634d575b89a7e38f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ebc78998741180634d575b89a7e38f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad953614920fcfcfeb3b087e3417825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad953614920fcfcfeb3b087e3417825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ba08574dc351301fcbe05adc812b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ba08574dc351301fcbe05adc812b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50cea8831213ba0963ad5c805c238e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50cea8831213ba0963ad5c805c238e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0267cc73543a836b6d61ed262a476cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0267cc73543a836b6d61ed262a476cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60eb4fdd53c1f188bf8def9befe73f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60eb4fdd53c1f188bf8def9befe73f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd30e7431a21c1f3597fd534ce00607e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd30e7431a21c1f3597fd534ce00607e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "631e72f1f905e3db7c589e1b03e1db1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/631e72f1f905e3db7c589e1b03e1db1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b84d67e98c3b425849df5e88f29b729e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b84d67e98c3b425849df5e88f29b729e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aed4e865c195fe99597bf3a8dd2710e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aed4e865c195fe99597bf3a8dd2710e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "Avenida Mozart Pinheiro de Lucena", "streetNumber": "1259"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-velha-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS1500-id-2453240145/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial com excelente custo/benef\u00edcio no bairro Aldeota, uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade, com intenso fluxo di\u00e1rio para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica no edif\u00edcio P e G Center I, localizado na rua Pereira Filgueiras, a poucos passos da Av. Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Raimundo. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro privativo, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite a oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T06:35:21.856Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547846800", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.576Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7514", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1098"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "448"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "463a2001e782bc6c1159ab8013bd7ae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463a2001e782bc6c1159ab8013bd7ae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "282116a8be292a61ffd34769e44b0c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/282116a8be292a61ffd34769e44b0c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3547080ea8b97980c070016b029b9bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3547080ea8b97980c070016b029b9bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa4fa157697248b925d59b785e391ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa4fa157697248b925d59b785e391ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f90770922f99ea5433be91947dcb32e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f90770922f99ea5433be91947dcb32e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547846800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GYM", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["241"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O bairro Aldeota \u00e9 bastante conhecido por ser autossuficiente, onde voc\u00ea pode encontrar a maior variedade de escolas, shoppings, restaurantes, faculdades, supermercados, farm\u00e1cias, hospitais e por oferecer o melhor de Fortaleza com toda tranquilidade poss\u00edvel. Dessa maneira a 7Cantos lhe apresenta uma excelente op\u00e7\u00e3o de apartamento para que voc\u00ea possa curtir do melhor com todo requinte e conforto.<br><br>O apartamento possui 241m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos em 3 su\u00edtes, 1 sala bem ampla, 5 banheiros, cozinha e depend\u00eancia de empregada completa. O im\u00f3vel j\u00e1 possui m\u00f3veis fixos em alguns os c\u00f4modos.<br>O ambiente \u00e9 grande o suficiente para acomodar muita gente e hist\u00f3rias inesquec\u00edveis. N\u00e3o perca essa oportunidade, contate a 7Cantos e agende uma visita.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T12:21:16.686Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553540694", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2386", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50376, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734753}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "21249", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["241"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "5323"}, "yearlyIptu": "110", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1323"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "113538b896d5ceacd6bc9fea4c7c2bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113538b896d5ceacd6bc9fea4c7c2bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd08e812897810a11932f95ab7c3a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd08e812897810a11932f95ab7c3a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f5f56a0d159f39e255ee842df98c519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f5f56a0d159f39e255ee842df98c519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5156db019ba6ea4ab93d58dec5c5755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5156db019ba6ea4ab93d58dec5c5755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88b3a6ebde1b869061de40767140773c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88b3a6ebde1b869061de40767140773c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4992736ac0665cc23d20f3710a336ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4992736ac0665cc23d20f3710a336ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c97df97f6f04ed3de500e4658ac73d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c97df97f6f04ed3de500e4658ac73d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed06cf0cf1e294975f7250a6b9b5497f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed06cf0cf1e294975f7250a6b9b5497f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "2386", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 241m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-241m2-aluguel-RS4000-id-2553540694/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Residencial G\u00eanesis -<br><br>Localizado na Rua Padre Leopoldo Fernandes, n\u00ba 545 - F\u00e1tima \u00e1 40m da Av. Eduardo Gir\u00e3o, 7min do Shopping Benfica e pr\u00f3ximo a rodovi\u00e1ria. supermercado e pontos comerciais.<br><br>Kitnet com 30m\u00b2, sala, cozinha, 01 quarto com banheiro (Su\u00edte) com varanda. Caixa postal, \u00e1gua e luz independente, sem taxa de condom\u00ednio, piso porcelanato, esquadrias em madeira e super bem conservado.<br><br>Aluguel: R$700,00 -", "title": "Kitnet com 1 su\u00edte para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 700/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T23:37:33.683Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562453910", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:33.992Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "545", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530786, "source": "GOOGLE", "lat": -3.753506}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0036", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "e0c43d78f9521d2b1f1b96b5e5b3ce48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0c43d78f9521d2b1f1b96b5e5b3ce48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af1e85e467b391e4f1ba1a8b7657d7a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af1e85e467b391e4f1ba1a8b7657d7a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4770e1cdf4f94e658d06fb1bcabb9a60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4770e1cdf4f94e658d06fb1bcabb9a60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc1cd1569362697c843a28cff0c364d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc1cd1569362697c843a28cff0c364d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6530f4f07a645e276672dc1319dd084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6530f4f07a645e276672dc1319dd084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3784be18c3cea9b082c996bb3593065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3784be18c3cea9b082c996bb3593065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1fd9d71e980977280bc6379e081cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1fd9d71e980977280bc6379e081cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cab2f403e4835f962f91e7e15526df48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cab2f403e4835f962f91e7e15526df48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b1c2c0ef32e7168ff1cfebd01078c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b1c2c0ef32e7168ff1cfebd01078c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbf6c2c8ddd94f3c2d40158186df1bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbf6c2c8ddd94f3c2d40158186df1bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13488fb86cce6d71a616b8bd0f075745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13488fb86cce6d71a616b8bd0f075745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Padre Leopoldo Fernandes", "streetNumber": "545"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-fatima-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2562453910/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["533"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Andar/ Laje no bairro Papicu em Fortaleza / CE, localizado pr\u00f3ximo ao Rio Mar Fortaleza, \u00e9 composto por 2 torres empresariais que possuem salas comerciais e andares corporativos. conta com elevadores inteligentes, audit\u00f3rios, salas de reuni\u00e3o, foyer para eventos, 1 heliponto em cada torre e todas as salas possuem piso elevado, sendo o andar com 533m\u00b2 disponivel tanto para loca\u00e7\u00e3o quanto para venda.<br><br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es entre em contato com um de nossos corretores.", "title": "Conjunto / Sala em Papicu - Fortaleza, CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-13T16:20:56.309Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56335", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562726262", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T17:33:16.839Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "351", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["533"], "advertiserId": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "advertiserContact": {"phones": ["85998164247"]}, "whatsappNumber": "85998164247", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "24196"}, "yearlyIptu": "9000", "price": "21200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2996"}, {"yearlyIptu": "9000", "price": "5200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2996"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e4fc15ce-15b9-b40c-74f5-0fb12ea5863d", "name": "Trend Immobilis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a2a4475ab92b612bc215dbc83af5a376.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 641218, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "536459a2326e001e64b8ff1d6d2ed65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536459a2326e001e64b8ff1d6d2ed65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ec38b32918e4f525ea89c3380fd7d0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ec38b32918e4f525ea89c3380fd7d0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9dfb755ed130242024d3ddecbad3030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9dfb755ed130242024d3ddecbad3030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa2e166838ed5feceed6d5588200be67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa2e166838ed5feceed6d5588200be67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f71cb8427b873724f40a6ed927a5410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f71cb8427b873724f40a6ed927a5410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d99949c1c95e0d29b17d6356f4543a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d99949c1c95e0d29b17d6356f4543a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "286f3a2df0c70d4ab53db1722d7da0ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/286f3a2df0c70d4ab53db1722d7da0ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f97e6115f955122f51f385afba0e58b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f97e6115f955122f51f385afba0e58b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3443697f4c9a2d6f6c8cb645bc244d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3443697f4c9a2d6f6c8cb645bc244d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de9f3bfd9dd256520c5e148325c66e93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9f3bfd9dd256520c5e148325c66e93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d8bf513e94d8b39ba2dbf397efb43b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d8bf513e94d8b39ba2dbf397efb43b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0b9b7ddd7bdb74a4d6a3c847ab092b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0b9b7ddd7bdb74a4d6a3c847ab092b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "725322be18ef3b4fc44479c9db8f7866", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/725322be18ef3b4fc44479c9db8f7866/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Trend Immobilis", "href": "/641218/trend-immobilis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 533m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-533m2-venda-RS5200000-id-2562726262/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Um \u00f3timo im\u00f3vel quando o assunto \u00e9 conforto e seguran\u00e7a! Localizado no bairro de F\u00e1tima, essa casa disp\u00f5e de diversos fatores que v\u00e3o fazer sua moradia ser mais aconchegante e prazerosa. Com uma \u00e1rea total de 100m\u00b2 divididos em sala de estar, 2 quartos, 1 banheiro, cozinha, quarto de servi\u00e7o, \u00e1rea de servi\u00e7o e quintal. Al\u00e9m de tudo isso, \u00e9 bem localizado, estando perto de supermercados, escolas, vias de acesso e f\u00e1cil acesso a transportes p\u00fablicos. <br><br>T\u00e1 esperando o qu\u00ea? Agende sua visita conosco", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T22:28:17.243Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549476870", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60415000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1214", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.530574, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749902}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Deli Carnes", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "19979", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "18", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "41631df5b2d20c28dbb47f125717151d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41631df5b2d20c28dbb47f125717151d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81abed8e11c1b1cf20a1a185ffe7f44f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81abed8e11c1b1cf20a1a185ffe7f44f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d98b367b76bffa1ebd816be40d1d969e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d98b367b76bffa1ebd816be40d1d969e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "137110efcae3a37600737da4d5350a3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/137110efcae3a37600737da4d5350a3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd17a14fe0cbb14780317118a331ed76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd17a14fe0cbb14780317118a331ed76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c80e573761f61ab9a0b0f12f2d6bb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c80e573761f61ab9a0b0f12f2d6bb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d286291c09a31298d9b7ebbce45b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d286291c09a31298d9b7ebbce45b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbd68bb6d2a7ac852b0bf44fa4af004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbd68bb6d2a7ac852b0bf44fa4af004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb01f23fc1c32c5cce143810aa4e4bff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb01f23fc1c32c5cce143810aa4e4bff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2826592bb5ae41c6f55ddb293750a159", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2826592bb5ae41c6f55ddb293750a159/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce484de05f7a6ff5978be7d6fae7923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce484de05f7a6ff5978be7d6fae7923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "944eab7ec1aa51aa0f54795bc53d8050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944eab7ec1aa51aa0f54795bc53d8050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1214", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua M\u00e1rio Mamede"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1100-id-2549476870/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["585"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VERAS ALUGA terreno de 485m\u00b2 na Av Sen Virg\u00edlio T\u00e1vora - Fortaleza-CE<br><br>13 x 45m = 485m\u00b2<br><br>!!!!! A C E I T A P R O P O S T A S !!!!!<br><br>Contato: Denilson 85 - 99 13 13 501", "title": "VERAS ALUGA terreno de 485m\u00b2 na Av Sen Virg\u00edlio T\u00e1vora - Fortaleza-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-08T22:41:30.263Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55897", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516236308", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-16T07:11:33.302Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2275", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496174, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "VE00367", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["585"], "advertiserId": "0c4caf4d-5711-00c2-e67a-c88db75e3daf", "advertiserContact": {"phones": ["85991313501"]}, "whatsappNumber": "85991313501", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "1518", "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c4caf4d-5711-00c2-e67a-c88db75e3daf", "name": "VERAS NEGOCIOS E INVESTIMENTOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ae185226ff0c6a3ef58b95d050d41699.jpg", "licenseNumber": "19235-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 644652, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "99404bf3744ef62dc9a99f3ce5043959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99404bf3744ef62dc9a99f3ce5043959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cc19dddeaae9704c7581a4ff9366fa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cc19dddeaae9704c7581a4ff9366fa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a746c848c31d6379d573d5c9045f499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a746c848c31d6379d573d5c9045f499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74fd27b05a0063418302fe5bedbb755b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74fd27b05a0063418302fe5bedbb755b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b2a7eaea1dff3386e68fe716e783e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b2a7eaea1dff3386e68fe716e783e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "555b4516cacc5d4f2a621acdc13c2785", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/555b4516cacc5d4f2a621acdc13c2785/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40730ce8fd7ab3bdf9488bc6962b2ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40730ce8fd7ab3bdf9488bc6962b2ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3e0857b23441a37e0c9028b71e73ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3e0857b23441a37e0c9028b71e73ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "513155ebd547b409a14a293cd621f4b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/513155ebd547b409a14a293cd621f4b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "VERAS NEGOCIOS E INVESTIMENTOS", "href": "/644652/veras-negocios-e-investimentos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2275", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora"}, "name": "Ponto Comercial com 7 Quartos para alugar, 585m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-7-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-585m2-aluguel-RS10000-id-2516236308/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO PARA VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10425<br><br> <br> Apto com 130 m2, Com sala em L, todo avarandado, 3 su\u00edtes, cozinha, ampla \u00e1rea de servi\u00e7o e depend\u00eancia completa de empregada, 1 vaga de garagem.<br><br>Condom\u00ednio com portaria 24h, recep\u00e7\u00e3o, elevador e sal\u00e3o de festa, Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 Aldeota, supermercado Cometa, Hospital Aldeota.<br><br><br> <br> Valor de loca\u00e7\u00e3o R$ 1.200,00<br> Valor de venda R$ 340.000,00<br> Valor de condom\u00ednio R$ 1.500,00<br> Valor de IPTU 11 X R$ 50,00<br> <br><br><br>As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10425", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-01T07:16:10.812Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543164020", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.225Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10425", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2700"}, "yearlyIptu": "50", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1500"}, {"yearlyIptu": "50", "price": "340000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "31505aa7cdceba4395952dae3f6a1329", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31505aa7cdceba4395952dae3f6a1329/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80e2a1148dd595775df30eb4a6faa8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80e2a1148dd595775df30eb4a6faa8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0e08ad644a086926affa1e2fdee77a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0e08ad644a086926affa1e2fdee77a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5a66fd11a8487108319f6e302a5a32b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5a66fd11a8487108319f6e302a5a32b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "227edddc099943ca59ac5297ca6ac850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/227edddc099943ca59ac5297ca6ac850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8722a0745068c6621e9bb0de06f442dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8722a0745068c6621e9bb0de06f442dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b584e890d4550ba9a24212d64a592f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b584e890d4550ba9a24212d64a592f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "816d77e333b4df4ae6f1d424c965c145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/816d77e333b4df4ae6f1d424c965c145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a08ac7b166368bb75c89b8caeb3171d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a08ac7b166368bb75c89b8caeb3171d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc7833c324f4fd1a64d6f5d3c8407df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc7833c324f4fd1a64d6f5d3c8407df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe9963eeaeb7f14368e470b6efaf6ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe9963eeaeb7f14368e470b6efaf6ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096c46829f69fa708e2fcbbe6d99b029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096c46829f69fa708e2fcbbe6d99b029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a86147785ab8f810ca788ad52028d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a86147785ab8f810ca788ad52028d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f95072189ca7f20f8c406cde2c32ffd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95072189ca7f20f8c406cde2c32ffd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e91e757e13897ced1d8de537cb38c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e91e757e13897ced1d8de537cb38c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ddfae6a83009db485515f5154685d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ddfae6a83009db485515f5154685d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f71664887151773599c197f1288f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f71664887151773599c197f1288f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ef8759162d00d25cd635991a93368d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ef8759162d00d25cd635991a93368d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917bf671bfcb8aa36e86929075eed611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917bf671bfcb8aa36e86929075eed611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9df6f8572ab62e3acd03cc88d139ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9df6f8572ab62e3acd03cc88d139ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e11cbb37dd1d1d908739c41ab3670bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e11cbb37dd1d1d908739c41ab3670bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92156e0c73bd2510c21420f3bde35deb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92156e0c73bd2510c21420f3bde35deb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f0783289d3de04a3f57764a60ae78b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f0783289d3de04a3f57764a60ae78b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-venda-RS340000-id-2543164020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "GARAGE", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["29"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento tem 29 metros quadrados no bairro Boa Vista com 1 quarto e 1 banheiro. Fica pr\u00f3ximo a universidades, padarias, transporte coletivo, escolas, est\u00e1dios, restaurantes, farm\u00e1cias e shoppings..<br>.,<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros, sistema de c\u00e2meras, port\u00e3o autom\u00e1tico<br>OBS: Vaga de garagem aumento de R$ 50,00 reais.<br><br>Nosso WhatsApp", "title": "Apartamento para aluguel tem 29 metros quadrados e 1 quarto em Boa Vista - Fortaleza - CE.", "stamps": [], "createdAt": "2019-01-07T21:11:25.545Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2428186780", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:37:06.695Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "421", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51992, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803797}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Maestro N\u00e9o Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1be3c0", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["29"], "advertiserId": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "advertiserContact": {"phones": ["8530773699"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "456"}, "yearlyIptu": "0", "price": "456", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7dbeeaa3-5c39-fe5d-20a2-5e7e427a011c", "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6f84c6dd3264ab3f0ed459479334bea2.jpg", "licenseNumber": "12864-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53626, "legacyZapId": 2224102}, "medias": [{"id": "a7ec7068b37da79f2e759f58ed9a7f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7ec7068b37da79f2e759f58ed9a7f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c2125eacfeab18e8e64ea41d53de43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c2125eacfeab18e8e64ea41d53de43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef1187ce982a1e676b305c3119563a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef1187ce982a1e676b305c3119563a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d348a74bc38c579203b2cc6103490073", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d348a74bc38c579203b2cc6103490073/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "346249621e4020f001d31dd2a977817c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/346249621e4020f001d31dd2a977817c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba109973d5555cd6beaf66b360c20bf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba109973d5555cd6beaf66b360c20bf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca3aaed9d0a15f3a54435c9d37bfeda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca3aaed9d0a15f3a54435c9d37bfeda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab168e50eb408d6261cb79d3daff891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab168e50eb408d6261cb79d3daff891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f87ca96ced98c25f9203bafc005c53d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f87ca96ced98c25f9203bafc005c53d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3299e0ee11e999a8177d2d679387144e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3299e0ee11e999a8177d2d679387144e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea7d30941fa008349d464949b8208071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea7d30941fa008349d464949b8208071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "D R N DA SILVA IMOVEIS - ME", "href": "/53626/d-r-n-da-silva-imoveis-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Maestro N\u00e9o Miranda", "streetNumber": "421", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 29m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-boa-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-29m2-aluguel-RS456-id-2428186780/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PORTEIRA FECHADA \u00c0 VENDA E LOCA\u00c7\u00c3O NO MUCURIPE<br><br> Excelente apto para venda no ed Melissa. Localizado na melhor regi\u00e3o do Mucuripe, a uma quadra da Av Beira Mar, a uma quadra do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, academia Smart Fit Mucuripe, restaurante Coco Bambu, hot\u00e9is, cart\u00f3rio...<br> <br>Apto com 68 m2 com 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), banheiro social, sala ampliada. Cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br> PORTEIRA FECHADA! FICA TUDO NO APTO. Andar intermedi\u00e1rio 1 vaga coberta no t\u00e9rreo. Condom\u00ednio com guarita 24h, 2 elevadores, jardim e sal\u00e3o de festa.<br> <br> Valor de Venda R$ 460.000,00<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 2.500,00<br> Valor de condom\u00ednio R$ 620,00<br> Valor de IPTU 11 x R$ 102,00 <br><br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Venda e Aluguel em Mucuripe Fortaleza-CE - 10484", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T13:33:18.442Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555152719", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.988Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manuel Jacar\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10484", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3105"}, "yearlyIptu": "102", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "605"}, {"yearlyIptu": "102", "price": "460000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "605"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "5c55c38ad9c10fc06a5490021b9d09da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c55c38ad9c10fc06a5490021b9d09da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "363ae9354dd5ad8660dbf15ca43e18ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/363ae9354dd5ad8660dbf15ca43e18ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24f73cc2845496c548e27cb5a67ac1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24f73cc2845496c548e27cb5a67ac1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5c933afa54778051e6f72ca5cff6cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5c933afa54778051e6f72ca5cff6cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2798b169813159f8b2f481abd4517689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2798b169813159f8b2f481abd4517689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fffcb23f6a370ddca330482166fc6cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fffcb23f6a370ddca330482166fc6cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a67ab97496e26c4cddd86f5bb7d01bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a67ab97496e26c4cddd86f5bb7d01bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25778d3967174f8277755d2a8fd7e65e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25778d3967174f8277755d2a8fd7e65e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797b46a43f3a1456589959bb508fc41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797b46a43f3a1456589959bb508fc41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d7b95e36ddf11b65ea94bc8a1d9c1f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d7b95e36ddf11b65ea94bc8a1d9c1f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220388356cdef3183af3a0ebcdb0e4ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220388356cdef3183af3a0ebcdb0e4ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d9ebf4985b77216f46c2c2b9750100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d9ebf4985b77216f46c2c2b9750100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1da2e9b73f5c1338280cbc402e978818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1da2e9b73f5c1338280cbc402e978818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec6f71bb313480ca10a14b34305a9079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec6f71bb313480ca10a14b34305a9079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a871237653435fd6c0af2db57ad6281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a871237653435fd6c0af2db57ad6281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da41ef15a431eca8e6216eb9878b06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da41ef15a431eca8e6216eb9878b06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e96ddb3a8f1e2b32cc4098bebed9083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e96ddb3a8f1e2b32cc4098bebed9083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04dbde8374cb8b7b3a606a5cc83a84d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04dbde8374cb8b7b3a606a5cc83a84d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be87d4f8a26147cf3ef219fe2db27968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be87d4f8a26147cf3ef219fe2db27968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "765f2c266a21e4ebeb595cf4fac94ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/765f2c266a21e4ebeb595cf4fac94ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75c35e75a89a4676990bae7917596f75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75c35e75a89a4676990bae7917596f75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505e31a1e64c092cef915773bca660a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505e31a1e64c092cef915773bca660a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Manuel Jacar\u00e9", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-venda-RS460000-id-2555152719/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga loja no Super Mercado do Povo, personalize do seu jeito\u2728 o tamanho que procura para iniciar ou expandir seu sucesso\ud83c\udf40Localizado no bairro Cambeba, empreendimento em bairro com grande crescimento, que conta com o Super Mercado do Povo, proporcionando constante movimento, local estrat\u00e9gico com diversas atividades de comercio e servi\u00e7os.<br>Valores s\u00e3o sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "Aluga loja no Super Mercado do Povo, personalize do seu jeito\u2728", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-30T01:34:25.351Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556561352", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:53:55.808Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "709", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493764, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81003}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Frango Sim Sr.", "BR:Quiosque Bar do Machadinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0667", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "63004368acbcf3d39717dd3e62b68c66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63004368acbcf3d39717dd3e62b68c66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e4ffbab740126d2c681668b380775d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e4ffbab740126d2c681668b380775d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "709"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parque-iracema-bairros-fortaleza-73m2-aluguel-RS4000-id-2556561352/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala est\u00e1 localizada no Centro Comercial Granito Center, onde oferece uma variedade de servi\u00e7os e produtos para maior facilidade do dia a dia, est\u00e1 aproximadamente 400m para Av. Washington Soares.<br>Loja com mezanino, banheiro.<br>Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "Loja em Centro Comercial, pr\u00f3ximo Av. Washington Soares, Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-17T08:13:59.938Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2505594285", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:59:20.676Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821802", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2797", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482734, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795491}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0659", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1099"}, "yearlyIptu": "31", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "499"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "84dd5cd0220b8c2485d79c5d5cc4a35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84dd5cd0220b8c2485d79c5d5cc4a35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba3ba875caa30849ec15508a556e125", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba3ba875caa30849ec15508a556e125/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b34976c0aee6e90449d6cefdf81c4b32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b34976c0aee6e90449d6cefdf81c4b32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7d88de8f5316d09d54f3d01929b20f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7d88de8f5316d09d54f3d01929b20f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cd696fecdc075c3ee80021470071775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cd696fecdc075c3ee80021470071775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8353e63f23e46a281fe7380ee7cfc67d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8353e63f23e46a281fe7380ee7cfc67d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4047a2d89a4f1fd5b86b6b5932661ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4047a2d89a4f1fd5b86b6b5932661ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e068a287818a8e2dfd4e2e0164f87878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e068a287818a8e2dfd4e2e0164f87878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5a62d55ddb7a1bc1e2a69c560dcd91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5a62d55ddb7a1bc1e2a69c560dcd91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6af47cd5c8ae6175dd1f5fdb8051a61f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6af47cd5c8ae6175dd1f5fdb8051a61f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2797"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS600-id-2505594285/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "SERVICE_AREA", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["217"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Se voc\u00ea procura um local espa\u00e7oso, aconchegante e confort\u00e1vel para a fam\u00edlia inteira, acabou de achar! Localizado no bairro Rodolfo Te\u00f3filo, o im\u00f3vel disp\u00f5e de v\u00e1rios fatores que far\u00e3o com que sua moradia seja c\u00f4moda e confort\u00e1vel, al\u00e9m de prazerosa. A casa conta com 217m\u00b2 bem distribu\u00eddos em: Hall de entrada, sala ampla, 3 quartos, 3 banheiros sendo 1 su\u00edte, 1 cozinha grande e equipada e com despensa, 1 \u00e1rea de servi\u00e7o espa\u00e7osa e garagem com 3 vagas. Al\u00e9m de tudo isso, a localiza\u00e7\u00e3o \u00f3tima. Pr\u00f3xima das vias de acesso, Faculdade de Medicina - UFC, Hospital Universit\u00e1rio Walter Cant\u00eddio, Maternidade Escola Assis Chateaubriand, bancos, supermercados, bares e restaurantes.<br><br>Agende sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 12039", "title": "Casa, Rodolfo Te\u00f3filo, 3 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-05T19:31:41.771Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510079778", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-03T19:44:14.188Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1643", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.553055, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749261}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "12039", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["217"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "92", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "698c5be1307fd3a0f1a39ae8600aa7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/698c5be1307fd3a0f1a39ae8600aa7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40bcaafc199ffaf7b36ef2cf0d13f289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40bcaafc199ffaf7b36ef2cf0d13f289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1404dd41920abf661ecd45d9d108819d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1404dd41920abf661ecd45d9d108819d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5957245de24d6d49f407056493ec1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5957245de24d6d49f407056493ec1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77d1c37989aa6c752d02eacb99be76da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77d1c37989aa6c752d02eacb99be76da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ea70eda8af29ce462d82d3aa730202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ea70eda8af29ce462d82d3aa730202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b05bd43ea94e260293ccff11e97dd78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b05bd43ea94e260293ccff11e97dd78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9711f5eb73061e176948ced84e8d7c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9711f5eb73061e176948ced84e8d7c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b306e30edd806a11a218ed1c97cfdfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b306e30edd806a11a218ed1c97cfdfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ffbfb6e3c5cc1bfb042a486f0f8501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ffbfb6e3c5cc1bfb042a486f0f8501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f2de1bf4ba938f059de734f67a1790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f2de1bf4ba938f059de734f67a1790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46b9d7f2caccf9f5906408185a5f6e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46b9d7f2caccf9f5906408185a5f6e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a33571f2032fca72d63951d7d94c3615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33571f2032fca72d63951d7d94c3615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4677a38411bd1830b19af1766abf899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4677a38411bd1830b19af1766abf899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68a735f55d4db7f5bd2003c669a086a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68a735f55d4db7f5bd2003c669a086a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99ca671fa3540373a1e2c49bcc14e20d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ca671fa3540373a1e2c49bcc14e20d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2facd7598d244f539f312052810834b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2facd7598d244f539f312052810834b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7010b099d72f8a3eb9286db3334b00c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7010b099d72f8a3eb9286db3334b00c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c96e1a565a6ddada75621d40839b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c96e1a565a6ddada75621d40839b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e54a425f74e6aa83db7194810d6d440", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e54a425f74e6aa83db7194810d6d440/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "streetNumber": "1643", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 217m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-217m2-aluguel-RS5000-id-2510079778/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com excelente custo/benef\u00edcio no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no bairro Aldeota. Fica na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, pr\u00f3ximo \u00e0 ag\u00eancia do banco do Nordeste. Im\u00f3vel com 43m\u00b2 e banheiro privativo. Agende sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.745Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459629", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.753Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 604", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "391", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "95609ac4956b044deb16da6bf9481d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95609ac4956b044deb16da6bf9481d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79c326ead4465da9a6210bd6faf841ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79c326ead4465da9a6210bd6faf841ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "278505c9ee78795969963288496075a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/278505c9ee78795969963288496075a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f6a1b75aa869eda1ce5c938bf64683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f6a1b75aa869eda1ce5c938bf64683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b67bd0a76211b3fbfcd693f668ecb6a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b67bd0a76211b3fbfcd693f668ecb6a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541459629/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PARTY_HALL", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento com 3 quartos, sendo 1 suite, 2 banheiros com box blindex, sala, area de servi\u00e7o, varanda, 2 quartos com split.<br><br>O Edif\u00edcio Hesed Residence possui \u00e1rea de lazer completa, dispondo de: Sal\u00e3o de festas climatizado, Piscina adulto e infantil, Deck com Churrasqueira, Pra\u00e7a de conviv\u00eancia e Playground. Portaria Virtual 24h e Cerca el\u00e9trica.<br>Pr\u00f3ximo a pra\u00e7as, Avenida Washington Soares e ao centro de Messejana,<br><br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina.<br>Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br><br>Pr\u00f3ximo a supermercados, restaurantes, padarias, escolas, faculdades, ponto de \u00f4nibus, Igrejas, farm\u00e1cias, shopping's, h\u00e1 poucos metros para avenida Jos\u00e9 Hip\u00f3lito e Avenida Washington Soares. Bairro Messejana.", "title": "Apartamento Messejana 60 m2 com 3 quartos sendo 1 suite em Coa\u00e7u - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-13T21:02:36.542Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558588469", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 4, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T19:09:05.705Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2677", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477224, "source": "GOOGLE", "lat": -3.848511}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coacu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "VP:Universo dos Pets", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SU:Escola de Tempo Parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota", "SU:Escola de tempo parcial C\u00f4nego Francisco Pereira da Silva"], "complement": "Apartamento 408", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "583", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "820", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "380"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "96240044c639909afdb3d84379fc0610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96240044c639909afdb3d84379fc0610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "370458d7f138f97e453a6adf36e5d06b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370458d7f138f97e453a6adf36e5d06b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c617320140cbe8f5593d26466f146d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c617320140cbe8f5593d26466f146d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ba3b415a1622c63260ed13a1f546d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ba3b415a1622c63260ed13a1f546d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63dcb74abccada3cf0ecd7b110f44883", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63dcb74abccada3cf0ecd7b110f44883/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c21fa61691655e571f33f48e2c6820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c21fa61691655e571f33f48e2c6820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86286f4b5b051484077addb318f36190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86286f4b5b051484077addb318f36190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dcb5d09b33c2a049701747174e33a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dcb5d09b33c2a049701747174e33a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de3fcbbf194aacd605302d16eb7fb27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de3fcbbf194aacd605302d16eb7fb27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb4ce8c0db5228bf6343e10157e6ec95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb4ce8c0db5228bf6343e10157e6ec95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a6811f95a1f857fa03264248b0c5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a6811f95a1f857fa03264248b0c5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "564480ab48d03d8320ab46d74475cd0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/564480ab48d03d8320ab46d74475cd0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9490ce8b9ca644862da5c79ba1fce73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9490ce8b9ca644862da5c79ba1fce73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fadf309c993c04de581fd1de2c40424a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fadf309c993c04de581fd1de2c40424a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462082397afe4d79e071f808ccc66891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462082397afe4d79e071f808ccc66891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068daac4eb6c69409b81aef11127dda7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068daac4eb6c69409b81aef11127dda7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "771d6b9aca648f311fb5f3a0bd0ba22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/771d6b9aca648f311fb5f3a0bd0ba22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2552ce14977f2a2259d0e4519d8cef35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2552ce14977f2a2259d0e4519d8cef35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af8d8369b1902355b5d1c5bb5ea54223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af8d8369b1902355b5d1c5bb5ea54223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba78d1810532d1572369cf80bbcae045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba78d1810532d1572369cf80bbcae045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d414d761906c210e2a13f6b3b86063", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d414d761906c210e2a13f6b3b86063/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "street": "Rua Bar\u00e3o Aquiraz", "streetNumber": "2677"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coacu-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS820-id-2558588469/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "GREEN_SPACE", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "ADULT_POOL"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem procura conforto e comodidade! Localizado no bairro Jos\u00e9 de Alencar, o Edif\u00edcio Skorpios disp\u00f5e de v\u00e1rios fatores que far\u00e3o com que sua moradia seja c\u00f4moda e confort\u00e1vel, al\u00e9m de prazerosa. Conta com 62m\u00b2 bem distribu\u00eddos em: Varanda, sala de estar, 2 quartos, 2 banheiros sendo 1 su\u00edte, 1 cozinha grande, 1 \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem com 1 vaga. O condom\u00ednio \u00e9 fechado, possui portaria 24hs, elevador para facilitar a locomo\u00e7\u00e3o, circuito de seguran\u00e7a e permite pets. Nas op\u00e7\u00f5es de lazer conta com piscina, brinquedoteca, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea verde e playground. Al\u00e9m de tudo isso, fica pr\u00f3ximo das vias de acesso, restaurantes como Coco Bambu e Emp\u00f3rio Delitalia, supermercado S\u00e3o Luiz, e Hospital Monte Klinikum.<br><br>Agende sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 11671", "title": "Apartamento, Meireles, 2 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-13T20:32:49.029Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507747036", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1122", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.492454, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731656}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Canuto de Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "11671", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3270"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1470"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "b2d2d8cb2a292a45297b9dc825beeaaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d2d8cb2a292a45297b9dc825beeaaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c8d0e76353c1e165d3cd3eddf54c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c8d0e76353c1e165d3cd3eddf54c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f0be395a115d0b6c8967c008bea81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f0be395a115d0b6c8967c008bea81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd7e11c9f8d24798237b7db314f6067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd7e11c9f8d24798237b7db314f6067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443fd836ab4afa5af3d09a20e4067f50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443fd836ab4afa5af3d09a20e4067f50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a54f5e54e237f7c19bbb76fac206c45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a54f5e54e237f7c19bbb76fac206c45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c39d20e5f59d9272287bb15e3943818", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c39d20e5f59d9272287bb15e3943818/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001102f748be80c1df3b8d8134af70cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001102f748be80c1df3b8d8134af70cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3481a40f4bc3abefe92bb1e5c63c2aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3481a40f4bc3abefe92bb1e5c63c2aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b058a0cf8a4f2130094162299caa615", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b058a0cf8a4f2130094162299caa615/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfd8db8ab83f368640764ff2c355d3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfd8db8ab83f368640764ff2c355d3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129cd168d3a9a3bdd0a527cb52c57ad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129cd168d3a9a3bdd0a527cb52c57ad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e54ee7371db209e0d9d0f291b86b772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e54ee7371db209e0d9d0f291b86b772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47a0d11b696ccba16a32c7410477d1a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47a0d11b696ccba16a32c7410477d1a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5642b551508a2e78e1d0120d5de2239b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5642b551508a2e78e1d0120d5de2239b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc288ed7327ee1259b296479740dbcf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc288ed7327ee1259b296479740dbcf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d4f5d3c2925642e2865b190a11530f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d4f5d3c2925642e2865b190a11530f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7823bb540933e5ec3293c73b2eedf4a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7823bb540933e5ec3293c73b2eedf4a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97e4070f72f1610618462ab7d5b6dc3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e4070f72f1610618462ab7d5b6dc3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f19d1765534227cc599d86b47d7cdb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f19d1765534227cc599d86b47d7cdb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Canuto de Aguiar", "streetNumber": "1122"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-aluguel-RS1800-id-2507747036/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1602 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga kitinet no Centro sem taxa de condom\u00ednio, com:<br><br>1 quarto / banheiro / n\u00e3o tem taxa de condominio.<br><br>Seguro Inc\u00eandio (anual): R$ 47,84<br><br>Alugamos com Fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para marios informa\u00e7\u00f5es: (85) 3252.2196 ao pelo whatsapp . -", "title": "AP1602 -Aluga kitinet sem taxa de condom\u00ednio no Centro", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T22:21:53.683Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550809985", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T04:20:08.397Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035111", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "823", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531718, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Duque de Caxias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0010", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "77", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "b271d85376deb6dbbee1126251eab963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b271d85376deb6dbbee1126251eab963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ed9b321c32dc4e756e48a9bf8c8ace8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ed9b321c32dc4e756e48a9bf8c8ace8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e74b0b72d48ce7bf58bef1f8e78baee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e74b0b72d48ce7bf58bef1f8e78baee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcd2b8ed0278ea9de74cc6dfb8e8ea7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd2b8ed0278ea9de74cc6dfb8e8ea7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090c94f41d6a60bf322fc7b790b8902c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090c94f41d6a60bf322fc7b790b8902c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe46730b145c1ff13767376ef41b058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe46730b145c1ff13767376ef41b058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65beeaa374518baa1f1e9b9cb421984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65beeaa374518baa1f1e9b9cb421984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f16230ac6d0f5d32640036abd446724d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16230ac6d0f5d32640036abd446724d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6836b5019d14efc655490a736f195ff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6836b5019d14efc655490a736f195ff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab291fbd0170c92d4910fcec93160e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab291fbd0170c92d4910fcec93160e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927739421d786ebd58e6c0dc375d54bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927739421d786ebd58e6c0dc375d54bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150f7b4b9e611e9967e760657e766637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150f7b4b9e611e9967e760657e766637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "315efe17b5d43fb7374e418559c60059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315efe17b5d43fb7374e418559c60059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Duque de Caxias", "streetNumber": "823", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-51m2-aluguel-RS350-id-2550809985/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "SERVICE_AREA", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "DEPOSIT", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["362"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu negocio!!<br><br>Im\u00f3vel Comercial de Esquina dispon\u00edvel, com recep\u00e7\u00e3o Wc social, copa, e estacionamento pr\u00f3prio.<br><br>Com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada esquina com a Rua Lourival Correia Pinho , pr\u00f3ximo ao IPREDE, Armaz\u00e9m Do\u00e7ura, Bryan Burger Sul, Freitas Varejo, entre outros.<br><br>S\u00e3o 360 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 800 m\u00b2 de terreno com;<br>Recep\u00e7\u00e3o<br>Piscina<br>Cozinha Ampla<br>Estacionamento que comporta de 08 a 10 ve\u00edculos<br>07 ambientes<br><br>Venha conferir este empreendimento sem compromisso, estamos ansiosos para atend\u00ea-lo. -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 362 m\u00b2 por R$ 5.500,00/m\u00eas - Parque Manibura - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T09:01:07.557Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562509165", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-12T09:06:58.019Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821800", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484541, "source": "GOOGLE", "lat": -3.793361}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0243", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "7f8b63f2e06debbc3da2c47c072c3dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8b63f2e06debbc3da2c47c072c3dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b9e7ffb48b7e19c075c0032d2227a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b9e7ffb48b7e19c075c0032d2227a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d433cc5826b25e8ec24d79d9906da71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d433cc5826b25e8ec24d79d9906da71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d8db5c43ef3db303c69b5aad45e20d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d8db5c43ef3db303c69b5aad45e20d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4e29e0c42f48d65c70c16e0ff1bfd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4e29e0c42f48d65c70c16e0ff1bfd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96610fb44e4e499b86874c37bddc7b9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96610fb44e4e499b86874c37bddc7b9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a063087a1436c4880f016e915de993cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a063087a1436c4880f016e915de993cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dae50dcc6f620299b5c6a1085ab7395b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dae50dcc6f620299b5c6a1085ab7395b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6bc8d1a3569e2e8e989616041ebfbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6bc8d1a3569e2e8e989616041ebfbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605f7418ee40ff1d2e717d9d005f7e2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605f7418ee40ff1d2e717d9d005f7e2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f725e221a7ab7b535af44f42c499f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f725e221a7ab7b535af44f42c499f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09be779287e939d169479413ec1d3029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09be779287e939d169479413ec1d3029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua L\u00eddia Brigido", "streetNumber": "590"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 4 Quartos para alugar, 362m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-4-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-362m2-aluguel-RS5500-id-2562509165/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com lavabo na Avenida Dom Lu\u00eds - Shopping Aldeota.<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, bancos, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>* Alugue e GANHE 1 m\u00eas de car\u00eancia no aluguel.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.991Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360976", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.451Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2670", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1270"}, "yearlyIptu": "60", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "5d8ffee1818255a273540164d4a2dc9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d8ffee1818255a273540164d4a2dc9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ceea792d771cb6dc1e3144790bf377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ceea792d771cb6dc1e3144790bf377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec342dfebaa22cd205da46b3fba97bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec342dfebaa22cd205da46b3fba97bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b9640141dc78c7a783b6e6b56714945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b9640141dc78c7a783b6e6b56714945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5983cdf35b55953108d5c21aa25e80a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5983cdf35b55953108d5c21aa25e80a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59c50bcf71948b5f01b3200e0d50304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59c50bcf71948b5f01b3200e0d50304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS800-id-2530360976/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, 02 QUARTOS, SALA DE JANTAR, COZINHA, BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E QUINTA", "title": "SEI IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-08T13:42:36.565Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510314382", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T18:50:10.815Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.538248, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739142}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua In\u00e1cio Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2727", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "acf5d54d670e8eb94f96e3441e278f16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf5d54d670e8eb94f96e3441e278f16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac8a716440130f1317f7e8c5f28ca16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac8a716440130f1317f7e8c5f28ca16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95820fc3afc56a314899133e51d0bbd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95820fc3afc56a314899133e51d0bbd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f9195a8872945fb1819ef2c51d9494e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9195a8872945fb1819ef2c51d9494e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b57a82be5ef134f493f79323db96abc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b57a82be5ef134f493f79323db96abc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35bad3a92c9d7f3a82f9b58c6a9ae838", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35bad3a92c9d7f3a82f9b58c6a9ae838/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f556e14984729bd79f7f48f5ffc4cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f556e14984729bd79f7f48f5ffc4cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f3b437ef8978d13e8c6eae05ada4e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f3b437ef8978d13e8c6eae05ada4e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04fc70e49e9133410c5ff4a65382a474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04fc70e49e9133410c5ff4a65382a474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b8f23ff6d0b2a46d1e4106cf192c797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b8f23ff6d0b2a46d1e4106cf192c797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7096ee9177fc53a895f54a2cc857a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7096ee9177fc53a895f54a2cc857a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74330782d18675ca812b3733e6d95247", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74330782d18675ca812b3733e6d95247/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a13a5e0039fd2877c2fb5fde093f8c5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a13a5e0039fd2877c2fb5fde093f8c5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82b4e98493e983a910f28a86bfdc5ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82b4e98493e983a910f28a86bfdc5ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd9e5de1a1d94fae90c3852e7669118f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd9e5de1a1d94fae90c3852e7669118f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd978f3120ed7340f28cc49120a7b5e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd978f3120ed7340f28cc49120a7b5e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6a85f6646f5c6ab803b09899233539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6a85f6646f5c6ab803b09899233539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99c7b488abcf55bac099583e8f737429", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c7b488abcf55bac099583e8f737429/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua In\u00e1cio Barroso", "streetNumber": "2"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-benfica-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS800-id-2510314382/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no t\u00e9rreo de dois quartos, sala/cozinha, um banheiro, uma vaga de garagem e varanda em um dos quartos. Unidade no Residencial Maria Rosa, bairro Itaperi.<br><br>Aluguel R$ 730,00<br>IPTU anual: R$ 180,00 (aproximadamente) - Cliente s\u00f3 paga o proporcional.<br>Seguro Inc\u00eandio anual R$150,00 (taxa \u00fanica anual);<br>Energia Individual.<br>\u00c1gua de po\u00e7o - Incluso no aluguel;<br>Observa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o \u00e9 cobrado taxa condominial, pois n\u00e3o temos os servi\u00e7os de portaria ou vigil\u00e2ncia.<br><br>Endere\u00e7o: Rua Acapulco, n\u00ba 235 - Apartamento 104 (t\u00e9rreo) - Bairro Itaperi - Dois quarteir\u00f5es por tr\u00e1s do Supermercado Frangol\u00e2ndia da Avenida Bernardo Manoel.<br><br>Documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para loca\u00e7\u00e3o: RG, CPF, Comprova\u00e7\u00e3o de renda dos \u00faltimos tr\u00eas meses e duas cau\u00e7\u00f5es.<br><br>Aproveite agora! Siga-nos no Instagram para mais im\u00f3veis @bellatorimoveis", "title": "\u00d3timo partamento para aluguel em Residencial - bairro Itaperi", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T14:07:30.578Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560622503", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T12:17:28.370Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "235", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551494, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790883}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Acapulco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "MR104", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "78fbe402-0d12-6815-bcf2-2b3a097977a4", "advertiserContact": {"phones": ["85987744991"]}, "whatsappNumber": "85987744991", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "730"}, "yearlyIptu": "180", "price": "730", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "78fbe402-0d12-6815-bcf2-2b3a097977a4", "name": "BELLATOR IMOVEIS LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 630370, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f2e54770f85a3c5b5b52d8d3187b7e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e54770f85a3c5b5b52d8d3187b7e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ef330352e9877d5413457ec0630a1a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ef330352e9877d5413457ec0630a1a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d996a130e35e4250b86a393b379eb50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d996a130e35e4250b86a393b379eb50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7c2bbcb701cccf5a66dfeaeba61f83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7c2bbcb701cccf5a66dfeaeba61f83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362d25199fc9293654883f6e01c81bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362d25199fc9293654883f6e01c81bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff3142c26b1adb3ca27586cf3c9d5670", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff3142c26b1adb3ca27586cf3c9d5670/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b47a17f5bb833bd621508f8686a399fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b47a17f5bb833bd621508f8686a399fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4bb9b65f13b86a03a013bd08ee67db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4bb9b65f13b86a03a013bd08ee67db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8483b2e0c4910ae878476409efbea027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8483b2e0c4910ae878476409efbea027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58917be928594f777c5b9fc456401f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58917be928594f777c5b9fc456401f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d8d650b195bbe7e540f3039842c9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d8d650b195bbe7e540f3039842c9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BELLATOR IMOVEIS LTDA", "href": "/630370/bellator-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua Acapulco", "streetNumber": "235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS730-id-2560622503/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["350"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE OPORTUNIDADE!!!<br><br>PONTO COMERCIAL EM \u00c1REA NOBRE! Car\u00eancia pr\u00e9-aprovada!<br>A uma quadra da Av. Dom Luis terreno com 660m2 e \u00e1rea constru\u00edda de 350m2.<br><br>Facilmente adapt\u00e1vel para diversos ramos, casa com v\u00e1rias depend\u00eancia, 04 banheiros e vagas para estacionamento na parte da frente.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!!", "title": "EXCELENTE OPORTUNIDADE!!! PONTO COMERCIAL EM \u00c1REA NOBRE! 660m2 \u00e1rea total! Car\u00eancia pr\u00e9 aprovada!!", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-01T16:53:28.280Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512444814", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T19:56:43.414Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "634", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490066, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737332}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Cat\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1000011", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "b606206bf688bff6f904eead7eb58983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b606206bf688bff6f904eead7eb58983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1b8e247aec05a283e22ec96bbc7dd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1b8e247aec05a283e22ec96bbc7dd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22ab79f1fb7ff15683815af4d540aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22ab79f1fb7ff15683815af4d540aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f06b2fc75dc05401351f85f63f71431b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06b2fc75dc05401351f85f63f71431b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c01a0dbb268f1c85fbcabf04d28de7bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01a0dbb268f1c85fbcabf04d28de7bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1e3e8d1726103b6f64bd36d5fa71a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1e3e8d1726103b6f64bd36d5fa71a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9576c245e296fedb621995e70520f9ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9576c245e296fedb621995e70520f9ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ebb17fc70a4018ba0017e8105b1f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ebb17fc70a4018ba0017e8105b1f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e90e7d0609cc00294b6740e1618c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e90e7d0609cc00294b6740e1618c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1ec811745e1af718b3e0b48fae08e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1ec811745e1af718b3e0b48fae08e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Cat\u00e3o", "streetNumber": "634"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 350m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-350m2-aluguel-RS10000-id-2512444814/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CA991 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga casa na Vicente Pizon com :<br><br>sala / 1 quarto / cozinha / banheiro social / \u00e1rea de servi\u00e7o / quintal.<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "CA991- Aluga casa de vila no Cais do Porto com 1 quarto", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-04T07:11:29.321Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546638292", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:33.794Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "531", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.465992, "source": "GOOGLE", "lat": -3.712859}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Murilo Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel"], "complement": "Casa 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0136", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "98", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "21ac6fd4f784d84fe1760bd84ffe5d93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ac6fd4f784d84fe1760bd84ffe5d93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5b8d707d3b018741d999affd8094ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b8d707d3b018741d999affd8094ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e93fa8731e7d53b5a8cd881ab6f5da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e93fa8731e7d53b5a8cd881ab6f5da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd526d5bd12e77fa11e9600cb54dcfec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd526d5bd12e77fa11e9600cb54dcfec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78a24c40b5ad15ef38b941000b3162eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a24c40b5ad15ef38b941000b3162eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ca17964147003f4f1578975cb19443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ca17964147003f4f1578975cb19443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6245ca2acef35d5898dfa441aa0faa8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6245ca2acef35d5898dfa441aa0faa8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9105150606fd825fbaf1b29b1f3e1d3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9105150606fd825fbaf1b29b1f3e1d3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00348d3187d3b548ed86283ab89746b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00348d3187d3b548ed86283ab89746b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua General Murilo Borges", "streetNumber": "531"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS350-id-2546638292/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARATAMENTO NO CONJUNTO ESPERAN\u00c7A COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL.<br>AGUA RATEADA E LUZ INDIVIDUAL<br>SEM CONDOMINIO <br>SEM IPTU<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO CONJUNTO ESPERAN\u00c7A", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-18T12:56:46.782Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552096789", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-18T13:09:15.381Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60763650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "11", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.592136, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809201}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Contorno Oeste", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Esperanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a", "poisList": ["TS:Esperan\u00e7a", "TS:Mondubim", "TS:Aracap\u00e9", "CS:Meirepan", "CS:Seu Jo\u00e3o", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "CS:ClaraPan", "CS:Panificadora Ta\u00eds", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales", "VP:Casa Verde Ra\u00e7\u00f5es e Pet Shop", "VP:Pet Center"], "complement": "Apartamento 27", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3680", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "e7c11a929bd76529dfab36a4272cf0a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c11a929bd76529dfab36a4272cf0a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50bbe588c57faf67631b19bc30fc8183", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50bbe588c57faf67631b19bc30fc8183/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f62cfffc93cda38f13800021e7e4a80c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f62cfffc93cda38f13800021e7e4a80c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "895c84d0dc2e07158e9d5cc0fff53609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/895c84d0dc2e07158e9d5cc0fff53609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b5334cda94ce728b70b7ee00dfd2a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b5334cda94ce728b70b7ee00dfd2a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89e1b55180ea561cda643563b64fe225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89e1b55180ea561cda643563b64fe225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "429896329714768cf2e68172b0600221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/429896329714768cf2e68172b0600221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Conjunto Esperan\u00e7a", "street": "Avenida Contorno Oeste", "streetNumber": "11", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-conjunto-esperanca-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS500-id-2552096789/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "CONCIERGE_24H", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 01 compartimento;<br>- Banheiro Social; <br>- 41,14m\u00b2;<br>- N\u00e3o tem garagem;<br><br>Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, transporte coletivo, estacionamentos, universidades, hospitais, shoppings. <br>Encontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.<br>Tem Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "Quitinetes no Centro para aluguel possui 41 metros quadrados com 1 Compartimento", "stamps": [], "createdAt": "2019-04-04T17:31:36.614Z", "floors": [9], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 11, "legacyId": "24674689", "id": "2439059601", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-17T12:28:19.993Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531384, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732233}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001507", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "980"}, "yearlyIptu": "240", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "b559d109333419195c9f9118f1e8a5f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b559d109333419195c9f9118f1e8a5f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b5814e08956cdaf2fb64e40df95fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b5814e08956cdaf2fb64e40df95fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4fc8c93c86a87bbdc61b6ed13f1c3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4fc8c93c86a87bbdc61b6ed13f1c3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d718a501d76567cffac08284616778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d718a501d76567cffac08284616778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2acf7cdaaad6e5a47e77898df302cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2acf7cdaaad6e5a47e77898df302cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a9c0d64cb06d6ff87d69783f5b66d2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9c0d64cb06d6ff87d69783f5b66d2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69d4c77521e2f6ce920ddd176674d1ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69d4c77521e2f6ce920ddd176674d1ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c94540f538b5e43c6eedf7086abb3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c94540f538b5e43c6eedf7086abb3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e7be6fddc074325d79b0240df8b1f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e7be6fddc074325d79b0240df8b1f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0a10cd2f66581a6cf6f23905bf10771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0a10cd2f66581a6cf6f23905bf10771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9641b672107f056dcfa2a3a74c973a2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9641b672107f056dcfa2a3a74c973a2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb09242704d86477141224d6412ccca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb09242704d86477141224d6412ccca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Clarindo de Queiroz", "streetNumber": "800"}, "name": "Kitnet para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS800-id-2439059601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "SPORTS_COURT", "INTERCOM", "FIREPLACE", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adairton Brito, whatsapp (85)9.9444.9999 - C\u00f3d. AJVB41592<br>Residencial Natura Ville. Casa em condom\u00ednio no bairro Lagoa Redonda, com 100m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, tr\u00eas quartos sendo tr\u00eas su\u00edtes, tr\u00eas banheiros. M\u00f3veis fixos na cozinha e quartos. Condom\u00ednio possui academia, espa\u00e7o ajardinado, brinquedoteca, sal\u00e3o de festas, home cinema e piscina. O im\u00f3vel esta dispon\u00edvel para VENDA e voc\u00ea comprando voc\u00ea Ganha Escritura Publica ou Registro no Cart\u00f3rio de Im\u00f3veis. Promo\u00e7\u00e3o por tempo limitado .", "title": "Duplex em condom\u00ednio fechado na Lagoa Redonda", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T16:34:18.279Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563597657", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-21T16:36:21.914Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "999", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473765, "source": "GOOGLE", "lat": -3.828785}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "VP:Universo dos Pets", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Odontoart", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AJVB41592", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2010"}, "yearlyIptu": "600", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "410"}, {"yearlyIptu": "600", "price": "269000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "410"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "59adf417701a9d8ae0c673938f6a921e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59adf417701a9d8ae0c673938f6a921e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc1d98aea241bdf7acefa5c6972f851e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc1d98aea241bdf7acefa5c6972f851e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a38e2e7e343d2d84ee5065cf4aeb5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a38e2e7e343d2d84ee5065cf4aeb5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5269ae3e2a4e9088a96aeb85d967ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5269ae3e2a4e9088a96aeb85d967ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d060e24d3d8a1eaf6cfa17f5e0583e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d060e24d3d8a1eaf6cfa17f5e0583e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21b59e02a57e550a282966fb2b7044c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21b59e02a57e550a282966fb2b7044c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf01a5c50a4f33327aeea4d574e23bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf01a5c50a4f33327aeea4d574e23bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4db3afe0d419bd1614137ba7f95f28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4db3afe0d419bd1614137ba7f95f28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d09c16eccd108e2b2baae03b96cc2563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d09c16eccd108e2b2baae03b96cc2563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d744cd7ea2bf5c26065a504b8f97fde3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d744cd7ea2bf5c26065a504b8f97fde3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece942aa41b6f782a7c8bcd23d6a8446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece942aa41b6f782a7c8bcd23d6a8446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "476250a700b70b1dff14137abbb98808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/476250a700b70b1dff14137abbb98808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ccefdf8db81e014e8aabb2d326163d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ccefdf8db81e014e8aabb2d326163d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38824de98314dfe28ab01d0a333e40cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38824de98314dfe28ab01d0a333e40cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Lourdes Vidal Alves", "streetNumber": "999"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para venda ou aluguel, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-venda-RS269000-id-2563597657/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Ponto comercial com mais de 150m\u00b2 em um local estrat\u00e9gico em uma via muito importante da cidade para com\u00e9rcio/servi\u00e7os. Est\u00e1 localizado em plena Rua Pereira Filgueiras ao lado da Receita Federal, bem pr\u00f3ximo a laborat\u00f3rio, banco e pousada. Im\u00f3vel com sal\u00e3o, 2 lavabos, ampla cozinha, dep\u00f3sito e churrasqueira, ainda disp\u00f5e de um quitinete com entrada independente podendo servir como apoio aos funcion\u00e1rios. Aproveite essa oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "Loja para aluguel, Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-24T09:46:48.751Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9101", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542341917", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T22:24:38.749Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00060", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "whatsappNumber": "85991047878", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "yearlyIptu": "1353", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "legacyZapId": 2826864}, "medias": [{"id": "fa6bf6a77262dc282e1e8582dc7918d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6bf6a77262dc282e1e8582dc7918d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de78e6180d15fb5b9f11bd51be45b67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de78e6180d15fb5b9f11bd51be45b67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a2900b7ba461dfb120ff6d8d14b4bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a2900b7ba461dfb120ff6d8d14b4bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c12eef810060aa741e4515520d679a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12eef810060aa741e4515520d679a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "018aacfa846dfb24b466853f4d09f70f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/018aacfa846dfb24b466853f4d09f70f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028406167b1bad5101fa766010fedf36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028406167b1bad5101fa766010fedf36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134817f1c6223dcd43b1fb8c5a7d85d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134817f1c6223dcd43b1fb8c5a7d85d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9a13dc30bf120ba9d5b02fa60e7446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9a13dc30bf120ba9d5b02fa60e7446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "169b9c68ae146569ddf4f788292192d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/169b9c68ae146569ddf4f788292192d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e98abec26e69160a3250eb5242cb77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e98abec26e69160a3250eb5242cb77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1df5454fb15fab00c25344a47c38327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1df5454fb15fab00c25344a47c38327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acd52e9b7d3dd03eb74f2c50fd962dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acd52e9b7d3dd03eb74f2c50fd962dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a40b926e92356260f08c54aaa0d0c9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a40b926e92356260f08c54aaa0d0c9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c2aedf26bb5b0c2a40b66a92d1c81e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c2aedf26bb5b0c2a40b66a92d1c81e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f9c329f632a8f8204aae3ec335cfca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f9c329f632a8f8204aae3ec335cfca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abedb5d964e06b0ad716f1972fcb05d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abedb5d964e06b0ad716f1972fcb05d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "687a4e13d2ec44df7b9f16e92d45baec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/687a4e13d2ec44df7b9f16e92d45baec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14d198257b52abd6e3df8ce0ff7ea716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14d198257b52abd6e3df8ce0ff7ea716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-170m2-aluguel-RS4800-id-2542341917/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel, wc servi\u00e7o, 1 vaga, arm\u00e1rios sala, cozinha, 2 quartos e wc, varanda, \u00e1rea privativa 60m\u00b2, vista mar, sal\u00e3o de festa, playground.", "title": "Excelente apartamento com 2 quartos sendo 1 su\u00edte revers\u00edvel, wc servi\u00e7o, 1 vaga, arm\u00e1rios sala, coz", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T20:57:57.976Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561593569", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T21:01:35.035Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060320", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513563, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721362}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Arari\u00fas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia de Iracema", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Edif\u00edcio Estoril Apartamento 1502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2745", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2188"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "488"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "89d63444272858c48774750ff876b779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d63444272858c48774750ff876b779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52df72c276a2a52d3d3c4c6ed67a605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52df72c276a2a52d3d3c4c6ed67a605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d16a5a4bf2a9db093a27223b444e4c12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d16a5a4bf2a9db093a27223b444e4c12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2e51c7728b40755fe10c6564fc72e56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2e51c7728b40755fe10c6564fc72e56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c647ad848636f30d323246067dc7c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c647ad848636f30d323246067dc7c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0ed065e15f6a96452c0a4db3c763ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0ed065e15f6a96452c0a4db3c763ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "950243286f12ae22c237da201302be31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/950243286f12ae22c237da201302be31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33247eec40cd69aa3b67d7eb7197e87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33247eec40cd69aa3b67d7eb7197e87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "299145f539a9618ecd9b7d476ea42ce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/299145f539a9618ecd9b7d476ea42ce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73de6423dd1375ee440eeed0418bcd72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73de6423dd1375ee440eeed0418bcd72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "179538efba86943889d1044fe8a592b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/179538efba86943889d1044fe8a592b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bed61ec5faa56c70191072f05c4e064c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bed61ec5faa56c70191072f05c4e064c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua dos Arari\u00fas", "streetNumber": "55"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1700-id-2561593569/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE APARTAMENTO PARA ALUGAR DE ESCADA E 03 QUARTOS CONDOM\u00cdNIO INCLUSO <br><br>SALA / 03 QUARTOS / WC SOCIAL / COZINHA / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O / QUARTO DE SERVI\u00c7O / BANHEIRO DE SERVI\u00c7O <br><br>CONDOM\u00cdNIO DE ESCADA COM QUADRA / PORTARIA 24 HORAS / JARDIM / PRACINHA SIMPLES <br><br>PR\u00d3XIMO DA NOVA UPA DO EDSON QUEIROZ / POR TR\u00c1S DA UNIFOR E DO F\u00d3RUM CLOVIS BEVIL\u00c1QUA / PR\u00d3XIMO DA CAIDADE ECOL\u00d3GICA<br><br>RUA F N\u00b0 50 APTO 401 BLOCO I - CONDOM\u00cdNIO VILLAGE \u00c1GUA FRIA - COND. INCLUSO <br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br> <br><br>1181J", "title": "Aluga-se Apartamento de 03 Quartos no Edson Queiroz", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-18T17:49:16.596Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559188555", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T17:49:18.681Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60812370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473022, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782557}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua F", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Normatel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GTDMM6", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "5206c0f2f27d217739cf94df45c94ec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5206c0f2f27d217739cf94df45c94ec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a54551add87d56c1f391b95796f1942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a54551add87d56c1f391b95796f1942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26096163cc738b88ff7d0d1332dacf5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26096163cc738b88ff7d0d1332dacf5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae2596a6ecf282efda69d4aff81864fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae2596a6ecf282efda69d4aff81864fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "980859c8e03abe76a3b1c9cc338248c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/980859c8e03abe76a3b1c9cc338248c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c0fb184da6f79f373e2855018993a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c0fb184da6f79f373e2855018993a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1183f9ccc41dc304924d17d99fc4fd4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1183f9ccc41dc304924d17d99fc4fd4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58657a10d25a509099dfdc2f240e5318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58657a10d25a509099dfdc2f240e5318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf69ea6b22e5c1c49202be72d4719d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf69ea6b22e5c1c49202be72d4719d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8734a044c48c7de45e93f2c7272668f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8734a044c48c7de45e93f2c7272668f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c526865f3a418b6aec5c7203aa1e0054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c526865f3a418b6aec5c7203aa1e0054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a19bf8f8bab4cf80e9ff71b0ac98e9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a19bf8f8bab4cf80e9ff71b0ac98e9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9369074d1dc3c64beb7b3e2a4d0ffc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9369074d1dc3c64beb7b3e2a4d0ffc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad795974552f077befd1c347b2f73418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad795974552f077befd1c347b2f73418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55e18c61c017d4968ae0f329e33cd13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55e18c61c017d4968ae0f329e33cd13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81c2af51fbdf0711a41a60964def9e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81c2af51fbdf0711a41a60964def9e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ef471f9186ee7733998639c838453c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef471f9186ee7733998639c838453c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf49264193249736b66e0760756c970d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf49264193249736b66e0760756c970d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9b6abe961a59cfa90a0ac8e1ed705ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b6abe961a59cfa90a0ac8e1ed705ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1c77dbf78182460571d8619ac2ae4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1c77dbf78182460571d8619ac2ae4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua F", "streetNumber": "50", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS750-id-2559188555/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SPORTS_COURT", "PLAYGROUND", "GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Carlito Pamplona com 60 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros<br>Possui parquinho com diferentes brinquedos.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Fica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel possui 60 metros quadrados com 3 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T18:09:47.221Z", "floors": [4], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2555171711", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 3, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-12T15:08:14.574Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3636", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557516, "source": "GOOGLE", "lat": -3.717177}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio G Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1TQPI4B", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "whatsappNumber": "85988457917", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1239"}, "yearlyIptu": "0", "price": "909", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 6, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c226b4e494099273b7c25371c68e0e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c226b4e494099273b7c25371c68e0e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5362eb4f74372ba7c680c749b520f0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5362eb4f74372ba7c680c749b520f0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "159d7e74d654885f549686fedcd5be91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/159d7e74d654885f549686fedcd5be91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb2609898c85c266e376196c1428748c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb2609898c85c266e376196c1428748c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b496adc51d1dd12829f24de2260425a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b496adc51d1dd12829f24de2260425a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "466eb9fba9ca97f3f586d33af8d51103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/466eb9fba9ca97f3f586d33af8d51103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be9f06b79e1276029ea6957eb38856ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be9f06b79e1276029ea6957eb38856ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0ddce0f4ca480c9cf54ad52a040a38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0ddce0f4ca480c9cf54ad52a040a38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e703a5e87b95796ed45fe7ee3bee32d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e703a5e87b95796ed45fe7ee3bee32d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "083339d3d8b1bf835a12b24eb7a12c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/083339d3d8b1bf835a12b24eb7a12c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a3f74bde3a18a46c4c25077e2ec9a26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3f74bde3a18a46c4c25077e2ec9a26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dd226051f93f0ae6b2009ccb20ca8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd226051f93f0ae6b2009ccb20ca8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ecc8598f947aeaa4525641da39dfff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ecc8598f947aeaa4525641da39dfff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6758ad5d6a405c00b830976c8c7d5a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6758ad5d6a405c00b830976c8c7d5a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b10b3c7dc8f5f2525aca63372bfdbf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b10b3c7dc8f5f2525aca63372bfdbf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00da38dad00715c1e432060a140f8464", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00da38dad00715c1e432060a140f8464/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f7f2adb5e9c57f9b98315f1ad2e65f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f7f2adb5e9c57f9b98315f1ad2e65f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "425f7f89816c98e02148018ea06efa67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/425f7f89816c98e02148018ea06efa67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b51734d14ca78901ae3b43608014793a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51734d14ca78901ae3b43608014793a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "567a573ea4974f7bea779a66f478fa1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/567a573ea4974f7bea779a66f478fa1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f5c499cde184a5d7555f6ae7e1e02d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f5c499cde184a5d7555f6ae7e1e02d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "streetNumber": "3636"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS909-id-2555171711/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA REF. 10480<br><br> Excelente sala comercial no Ed Merit, com 30 m\u00b2, banheiro social e 1 vaga de garagem rotativa, excelente localiza\u00e7\u00e3o no Coc\u00f3, vista mar.<br> Empreendimento com linda fachada espelhada, ampla e imponente recep\u00e7\u00e3o, audit\u00f3rio, salas de reuni\u00e3o, espa\u00e7o de conviv\u00eancia externa com jardins, banheiros masculino e feminino, pergolado e quadra de t\u00eanis dispon\u00edvel para os salistas. <br> <br><br> Localizado em frente a concession\u00e1ria Hyundai, pr\u00f3ximo aos supermercados Centerbox e Frangol\u00e2ndia, padaria Vov\u00f3 Joana, na rua de acesso ao Shopping Rio Mar, com f\u00e1cil acesso ao McDonalds, farm\u00e1cia Drogasil, Hospital S\u00e3o Mateus e outras conveni\u00eancias.<br> <br><br> Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 1.200,00 entregue com ele crua e 3 meses de car\u00eancia para o inquilino.<br> Valor de Loca\u00e7\u00e3o R$ 1.500,00 entregue sala pronta com piso em porcelanato, paredes pintadas de branco, teto em gesso e lumin\u00e1rias, pontos de energia e instala\u00e7\u00e3o de ar-condicionado.<br> Valor de Condominio R$ 550,00<br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Coc\u00f3 Fortaleza-CE - 10480", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T01:30:15.619Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554845640", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.728Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191156", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10480", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1750"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "0fac8aeb9f63f1ffa935f7d4b8d9c5f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fac8aeb9f63f1ffa935f7d4b8d9c5f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f0d955fd0f6e84924c53a3a80d7628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f0d955fd0f6e84924c53a3a80d7628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc48be07bec6b2cbecd63c756bd7fc84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc48be07bec6b2cbecd63c756bd7fc84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eae59a210d5f69b98eeeb18bc3f4be33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eae59a210d5f69b98eeeb18bc3f4be33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d5267f4bba056596ab646baba6ea0b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d5267f4bba056596ab646baba6ea0b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a959d4eb653fbbef30e84ac744f35e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a959d4eb653fbbef30e84ac744f35e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d68a9857663cd13835daa96e7a2556f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d68a9857663cd13835daa96e7a2556f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "125c200df82f321680965b78ecfc2d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/125c200df82f321680965b78ecfc2d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a94c64bdd1a8e3db55982272d3b1b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a94c64bdd1a8e3db55982272d3b1b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "400ff8bcad4b051fd81bded420b77ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/400ff8bcad4b051fd81bded420b77ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37a7e6e21b80622d2fa3a24457f18901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37a7e6e21b80622d2fa3a24457f18901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ddb2f8da08c5c2305a3faccc0f85ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ddb2f8da08c5c2305a3faccc0f85ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063db79ff121dd6e73d5995b3735071d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063db79ff121dd6e73d5995b3735071d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4144cc11a4fa9b01bf60da42699c950", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4144cc11a4fa9b01bf60da42699c950/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa82333ebe1140d60f38c747dd96c690", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa82333ebe1140d60f38c747dd96c690/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a935db2b755301304bdb09e4b81f941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a935db2b755301304bdb09e4b81f941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "168ca6c6fd740ca53de7d7d1c4077a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/168ca6c6fd740ca53de7d7d1c4077a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a4bab4e259c984600e870ffb89de41b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a4bab4e259c984600e870ffb89de41b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661ba2cd40a026eb706529de40df2849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661ba2cd40a026eb706529de40df2849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bdc4acd29922355742bf6adb537323b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bdc4acd29922355742bf6adb537323b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba28020abb387eec1d0410d5d602b729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba28020abb387eec1d0410d5d602b729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bf13464b6ac0f6651502e7637e999b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bf13464b6ac0f6651502e7637e999b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b538b651781c0b499b8c406acadef6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b538b651781c0b499b8c406acadef6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a89b24e136c0210c8dd6c34b87477a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a89b24e136c0210c8dd6c34b87477a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fe43f869dd45f99c19cedb50fa75675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fe43f869dd45f99c19cedb50fa75675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cae212eb5bf32b46c7ab740431e674b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cae212eb5bf32b46c7ab740431e674b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1200-id-2554845640/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "INTERCOM", "SECURITY_CAMERA", "SAFETY_CIRCUIT", "ENTRANCE_HALL", "RECEPTION", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher um apartamento para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O Edf. Priscila Linhares Burgos \u00e9 ideal para atender esses crit\u00e9rios. O im\u00f3vel possui 69m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala, 3 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 3 banheiros sendo 1 su\u00edte, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. O condom\u00ednio permite animais, tem portaria, elevador e hall de entrada. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Fujisan, Restaurante Gimmy\u00b4s, Super Mercadinhos S\u00e3o Luiz, Auto Escola Barcelos, Dentalmas, restaurantes e bares. <br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 15239", "title": "Apartamento, Joaquim T\u00e1vora, 3 Quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-19T12:57:50.024Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527815896", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 8, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T21:30:08.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "15239", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2074"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "674"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "c1228e737e7df493044cda4af819ed27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1228e737e7df493044cda4af819ed27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7035fe6979bb287a8ffc54f09707bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7035fe6979bb287a8ffc54f09707bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c18ee70055ed173d071dec567b4e45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c18ee70055ed173d071dec567b4e45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d02d0cf4e339542bcb718551dd07306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d02d0cf4e339542bcb718551dd07306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "002fe76af8618188462d8bfbf23a3e26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/002fe76af8618188462d8bfbf23a3e26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af3ad1f602daa50c9b558ae2b23b891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af3ad1f602daa50c9b558ae2b23b891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceed87b616867e9b4845fa2eb204096f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceed87b616867e9b4845fa2eb204096f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8666e7d25e2daa709655a1248623c7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8666e7d25e2daa709655a1248623c7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970a75f5b993026d94a99ab2a5236b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970a75f5b993026d94a99ab2a5236b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2890227f27902eafaf2c14bed1d36251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2890227f27902eafaf2c14bed1d36251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8f4b219ec026b4e3315bba4e7e10512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8f4b219ec026b4e3315bba4e7e10512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c55ea6636253fbca0e092b645028fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c55ea6636253fbca0e092b645028fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79255964d2088ccb243fcf186a4a9e55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79255964d2088ccb243fcf186a4a9e55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3baccbabd050a32ba77af522d9f58c36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3baccbabd050a32ba77af522d9f58c36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS1400-id-2527815896/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no cora\u00e7\u00e3o do Meireles, 80m\u00b2, living, 2 quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, WC de servi\u00e7o, \u00e1rea comum, 1 vaga de garagem.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-11T13:49:49.814Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562405393", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:57:21.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Condom\u00ednio Aguas Marinhas Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13929", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d45a4066138d5036cb6f0dac061ddd84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45a4066138d5036cb6f0dac061ddd84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd89ef782737015bd960a2bded9fad4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd89ef782737015bd960a2bded9fad4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f461b99ccaa6de484aaf1bb56d5966f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f461b99ccaa6de484aaf1bb56d5966f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a10c86793db1e2aa3ec3dfb332a942c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a10c86793db1e2aa3ec3dfb332a942c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649e14d01d18499b88bd902cdee4b74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649e14d01d18499b88bd902cdee4b74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "661af64c57c4bda53d81765f837a499b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/661af64c57c4bda53d81765f837a499b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5165c8e120b12e9e3e82da338bb59609", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5165c8e120b12e9e3e82da338bb59609/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "012f7d9f4b0c9e37936b435c168f782e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/012f7d9f4b0c9e37936b435c168f782e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d50fb87189729ad6cbe0c80516eee640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d50fb87189729ad6cbe0c80516eee640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e13c290987f5b24c1079cd69818773fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e13c290987f5b24c1079cd69818773fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e2560cf5558ad5f0a177098226e7188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e2560cf5558ad5f0a177098226e7188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15e44183c86083338c54ac6b9b4f1aec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e44183c86083338c54ac6b9b4f1aec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b53f1f15b585e1a624f88e8a2939d7cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b53f1f15b585e1a624f88e8a2939d7cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b89a92667a67f6d112a85e1db2ca2f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b89a92667a67f6d112a85e1db2ca2f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d654c656b4f0b5e4c9f7639e34e7050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d654c656b4f0b5e4c9f7639e34e7050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6a45639c1a9db4d1eb9ccb7fa710ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6a45639c1a9db4d1eb9ccb7fa710ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2724f30ca7a6c88bf3f7f376ba3e0879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2724f30ca7a6c88bf3f7f376ba3e0879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abc69d6eb24de6b856fcab094a1be0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abc69d6eb24de6b856fcab094a1be0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fde27f7759b8fafc2b2d6aaa4d88d8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde27f7759b8fafc2b2d6aaa4d88d8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9003fd251f2f3ee4c0af15182f48d553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9003fd251f2f3ee4c0af15182f48d553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02e834125f7dbd87bbb6632953181d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02e834125f7dbd87bbb6632953181d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "155"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1500-id-2562405393/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.293Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512199835", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.464Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2468", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "22e978f28e662b4caa9f71c7aca4b4d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e978f28e662b4caa9f71c7aca4b4d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48cebb4637833ced5a7a7adba0802f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48cebb4637833ced5a7a7adba0802f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4884eae75afc33eacd494c71e31d066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4884eae75afc33eacd494c71e31d066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4ef4675f4f4ea70f2ec451da38c363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4ef4675f4f4ea70f2ec451da38c363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8963590ec28bd62e125a49bd4b502337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8963590ec28bd62e125a49bd4b502337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15e166d770dcd68fbd2031f978ddc2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e166d770dcd68fbd2031f978ddc2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e6412a99d5f697c13ef9a679403f5ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e6412a99d5f697c13ef9a679403f5ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbe31c0c8f41f7e79076fa2c62496906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbe31c0c8f41f7e79076fa2c62496906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5892f37b75e3e20a6eb18237015be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5892f37b75e3e20a6eb18237015be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03a355a654e981c7ec2309f5631fc9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03a355a654e981c7ec2309f5631fc9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610d4376f731699af7ae457e1a77a106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610d4376f731699af7ae457e1a77a106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818784d570c7e5281a7d5f07c86909ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818784d570c7e5281a7d5f07c86909ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cfc8825a51d0d8bdaa81c2599fe071e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cfc8825a51d0d8bdaa81c2599fe071e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "419419b024ca5ce9f3b16829d6cc6a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/419419b024ca5ce9f3b16829d6cc6a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d45eee65ceb0d4545bf5be67ed5783ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45eee65ceb0d4545bf5be67ed5783ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1300-id-2512199835/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["95"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Edif\u00edcio Pintor Ant\u00f4nio Bandeira -<br><br>Localizado na Av. Pintor Ant\u00f4nio Bandeira, n\u00ba 3231 - Praia do Futuro.<br><br>Apartamento medindo 95m\u00b2, nascente, sala, cozinha, 2 quartos, depend\u00eancia de empregada com banheiro e 01 banheiro social.<br>Condom\u00ednio com elevador, 04 apto por andar, 07 andares, sem g\u00e1s canalizado e 01 vaga rotativa.<br><br>Aluguel: R$800,00<br>Condom\u00ednio: R$400,00 - inclui \u00e1gua -", "title": "Edif\u00edcio Pintor Ant\u00f4nio Bandeira - Apartamento com 2 quartos para alugar por R$ 800/m\u00eas - Praia do F", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-01T09:10:52.005Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556865723", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:00:37.970Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182292", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3231", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.454519, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743585}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pintor Ant\u00f4nio Bandeira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0957", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["95"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "f0ebbaf32ddf2b5dbfd4a26200e1b5cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ebbaf32ddf2b5dbfd4a26200e1b5cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2760a02c136d37e3b6ff6004c45f0a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2760a02c136d37e3b6ff6004c45f0a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3d1580d8d450674000e168b89fb627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3d1580d8d450674000e168b89fb627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e163a811a809f0c550279e3d0cfa2c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e163a811a809f0c550279e3d0cfa2c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714a8f74dbf141daf16e1bf90388275e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714a8f74dbf141daf16e1bf90388275e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d03e83fb419dbfae64b9ebf14455082", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d03e83fb419dbfae64b9ebf14455082/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e529a37be947aa6695be41d5a23c23a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e529a37be947aa6695be41d5a23c23a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12a4bd5202fcd15006f3fe830c245c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12a4bd5202fcd15006f3fe830c245c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "351aaf5e5278518f3d4ab6c672c17220", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/351aaf5e5278518f3d4ab6c672c17220/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "393e51981a7f561d3543c3be946e0b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/393e51981a7f561d3543c3be946e0b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dee98338c90bdf020ec1b08cbe43c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dee98338c90bdf020ec1b08cbe43c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f0466bfe2e6e7306ff3c5a6e575bbf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f0466bfe2e6e7306ff3c5a6e575bbf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc0c3055dccd8341542da103e4a891c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc0c3055dccd8341542da103e4a891c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Avenida Pintor Ant\u00f4nio Bandeira", "streetNumber": "3231"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 95m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-com-garagem-95m2-aluguel-RS800-id-2556865723/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["320"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(CA2114) Casa duplex com 320m\u00b2 contendo 03 quartos sendo 1 suite , 2 wc social, sala grande, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda grande, deck + churrasqueira, 04 vagas para garagem, murado, com quintal + corredor de acesso e cerca el\u00e9trica.<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! Quer alugar um im\u00f3vel?<br> <br>Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br><br>Siga nossas redes sociais: Instagram: @setaimobiliaria FaceBook: /setaimobiliaria <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(CA2114) Casa duplex com 320m\u00b2-L Redonda-Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T05:50:15.610Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558669876", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "424", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.471223, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821843}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Santa Isabel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Nayrton Bike", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2114", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["320"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "722", "price": "2000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "00b7bcc19de220ccec2dcc5fe0d8d693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b7bcc19de220ccec2dcc5fe0d8d693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec951d759c9d094e859a0fd1a3343b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec951d759c9d094e859a0fd1a3343b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "889a9e7a8a1368868c6a24392fb733fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/889a9e7a8a1368868c6a24392fb733fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30aa8fded328a782e01c4c8313924dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30aa8fded328a782e01c4c8313924dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4512377f1c9622c2714d303711c720c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4512377f1c9622c2714d303711c720c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12e7a34dd8b33c7146b94c0da0111d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12e7a34dd8b33c7146b94c0da0111d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35fccc1d96472abab95d8e3f59f4947a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35fccc1d96472abab95d8e3f59f4947a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "562ebf2337f1461fb6081b50680b7a7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/562ebf2337f1461fb6081b50680b7a7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "232c5f78408dc4278a51a8babbb4a4c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/232c5f78408dc4278a51a8babbb4a4c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ad361a037911d6521a08afde0531aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ad361a037911d6521a08afde0531aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bec06b043cfc24fe6f91d5a98e747e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec06b043cfc24fe6f91d5a98e747e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b4b1d7c7fdd164ee967100ba219a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b4b1d7c7fdd164ee967100ba219a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efc8267ceb1f66ddd92e4304a2385f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efc8267ceb1f66ddd92e4304a2385f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "771ef76673fa02d8ab6908f6acdcde1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/771ef76673fa02d8ab6908f6acdcde1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb6bfb1dbab1712200bebb4ed94bd8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb6bfb1dbab1712200bebb4ed94bd8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ade5e5a79922256421e64ada2971773f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade5e5a79922256421e64ada2971773f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54099229068a0c15febabe0c8e2c7f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54099229068a0c15febabe0c8e2c7f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599094bd555e5e08d4ff626b047c2796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599094bd555e5e08d4ff626b047c2796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b230c2b7ef44dfd6f9a1fbffaedb9341", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b230c2b7ef44dfd6f9a1fbffaedb9341/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0457f055727d5be96fe997659d159ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0457f055727d5be96fe997659d159ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f948df36c442a139f6591ad6cb33149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f948df36c442a139f6591ad6cb33149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72e2bb381e07b959db606c586f6b2898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72e2bb381e07b959db606c586f6b2898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f67d156577a250f54c8864cccec8da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f67d156577a250f54c8864cccec8da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "176260c21583842ee982bcde467d4960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/176260c21583842ee982bcde467d4960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbd2578d56ea81b9bba32cb35b413702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbd2578d56ea81b9bba32cb35b413702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "605f3d405b66298e254819ba509c08e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/605f3d405b66298e254819ba509c08e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "064ae1b3efbdb8a91246787ea9e2eb72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/064ae1b3efbdb8a91246787ea9e2eb72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "424", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Santa Isabel"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 320m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-com-garagem-320m2-aluguel-RS2000-id-2558669876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo espa\u00e7o com v\u00e1rias salas localizado em movimentada via, ideal para escolas, creches ou escrit\u00f3rio. -", "title": "Casa para alugar, 600 m\u00b2 por R$ 4.800,00/m\u00eas - Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-27T03:42:34.921Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9506", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2503554982", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-22T06:10:50.374Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Padilha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0067", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "a23ae124-d02b-fe12-19f2-9c7b53c28062", "advertiserContact": {"phones": ["8532485760", "85999940522"]}, "whatsappNumber": "85999940522", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a23ae124-d02b-fe12-19f2-9c7b53c28062", "name": "MM IM\u00d3VEIS NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b8963ada4e300eef55bb5afc9c024b71.jpg", "licenseNumber": "00588-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48460, "legacyZapId": 2147374}, "medias": [{"id": "cff5a79358c6e67c5bb4f4e3d071f7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff5a79358c6e67c5bb4f4e3d071f7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef2c613b6a747ff8ba1515bdfbfc78c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef2c613b6a747ff8ba1515bdfbfc78c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f2a61b73703f87658b3b55dd6a0a63c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f2a61b73703f87658b3b55dd6a0a63c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34391043507f2f904a8771d9c6e477e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34391043507f2f904a8771d9c6e477e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b58b40fbf74aadf6471d6b414920db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b58b40fbf74aadf6471d6b414920db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4a108dafb1f0e4513aee9d013625ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4a108dafb1f0e4513aee9d013625ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170972c8047e7ca276a22dc7713e085f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170972c8047e7ca276a22dc7713e085f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56630d6cc00c62b360873d3ed9a02a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56630d6cc00c62b360873d3ed9a02a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7cc815b312285fe25745f0e7bed4ccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7cc815b312285fe25745f0e7bed4ccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa06fcc24f855425bd525a24e95eb326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa06fcc24f855425bd525a24e95eb326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac85f0b2d574e079609ae2b917c64da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac85f0b2d574e079609ae2b917c64da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b1b3d9d9091f9f788ed35fd5ea9fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b1b3d9d9091f9f788ed35fd5ea9fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba32cac38a46de0cd23745a531eeda3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba32cac38a46de0cd23745a531eeda3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3bbe06523f04345ca61279e474ea60a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3bbe06523f04345ca61279e474ea60a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be1649dfc80a13cd722778c422c62209", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be1649dfc80a13cd722778c422c62209/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb2fed2ee55e3c96a392d3b0614f67f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb2fed2ee55e3c96a392d3b0614f67f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b953914171e370f628a6a9d8c4b5ffd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b953914171e370f628a6a9d8c4b5ffd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3696ac2eb4d2576511f18f0168a2422f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3696ac2eb4d2576511f18f0168a2422f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4628f12bd3fcca9370bc0335c7c4bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4628f12bd3fcca9370bc0335c7c4bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123a468812b2b8ccf4323582ae198b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123a468812b2b8ccf4323582ae198b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c07f9782be7c2c92424a8bb6775fbcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c07f9782be7c2c92424a8bb6775fbcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MM IM\u00d3VEIS NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "href": "/48460/mm-imoveis-negocios-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Vicente Padilha", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS4800-id-2503554982/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PR\u00c9DIO COMERCIAL COM 600 M\u00b2.<br>Excelente pr\u00e9dio DUPLEX com 600 m\u00b2 na Rua Major Facundo - CENTRO. Localizado a 1 quadra da Caixa Econ\u00f4mica, SEFIN, Enel, Cart\u00f3rio, shopping Camelo. Pr\u00e9dio todo revestido.<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 600 m\u00b2 por R$ 5.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-20T03:45:15.770Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538543900", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0028", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["600"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "6d3c4eabab369d8f7ba0bba002584e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d3c4eabab369d8f7ba0bba002584e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d16d0f5c121735681cf1735d6b8fc46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d16d0f5c121735681cf1735d6b8fc46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9d1638285ffb6f4731f1da221cb2ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9d1638285ffb6f4731f1da221cb2ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddddddb63dda2443c8e81c9029d4a455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddddddb63dda2443c8e81c9029d4a455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b90ffa564c3561746a13bbf6f5b090d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b90ffa564c3561746a13bbf6f5b090d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c0caef41b27730e06ca1d795f6e443", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c0caef41b27730e06ca1d795f6e443/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f54bd98913e005e4b10ff6905ba6d6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f54bd98913e005e4b10ff6905ba6d6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b826e14a95686280b4b4e5e1fe412e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b826e14a95686280b4b4e5e1fe412e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37bb60bde1af7ba131dfb0e6ab78fc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37bb60bde1af7ba131dfb0e6ab78fc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b1f287f1cacdd6e236558a334260d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b1f287f1cacdd6e236558a334260d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca118240abb20525d5026a617b6c2e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca118240abb20525d5026a617b6c2e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f2a0a2fce367abcb2702e5077a14d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f2a0a2fce367abcb2702e5077a14d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4cc635e404378aec58bf0f701eaaeb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4cc635e404378aec58bf0f701eaaeb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 600m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-600m2-aluguel-RS5000-id-2538543900/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["122"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL AV IMPERADOR N\u00ba 958 CENTRO<br>Aluguel: R$ 2.500,00 IPTU 2021: R$ 84,75 x 11 Parcelas - \u00c1rea 122,07m\u00b2<br>Ponto Comercial com recep\u00e7\u00e3o, 02 banheiros, 03 salas, sem estacionamento.<br>Ponto de Refer\u00eancia: Casas Alves. -", "title": "Ponto para alugar, 122 m\u00b2 por R$ 2.500,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-19T03:29:00.350Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5436", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541773945", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T02:37:57.156Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Imperador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0020", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["122"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "whatsappNumber": "85991872848", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "85", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "legacyZapId": 2048067}, "medias": [{"id": "fa352155f4deb416f299b048b4f50f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa352155f4deb416f299b048b4f50f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e79a08fc6b22a5f2131b662ae231fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e79a08fc6b22a5f2131b662ae231fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38cf56f9a5c92d988a1e2c3b6ded27e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cf56f9a5c92d988a1e2c3b6ded27e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "287b3d8cd2a43262654baad936f064a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/287b3d8cd2a43262654baad936f064a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96ee89c136878eeda873a3b517736342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96ee89c136878eeda873a3b517736342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2570ba9b268f45238911c40594a65c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2570ba9b268f45238911c40594a65c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71f713eff7ccbda34e7c31c2e0d4fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71f713eff7ccbda34e7c31c2e0d4fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1a28f880e30aedc15f47bf767227f4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1a28f880e30aedc15f47bf767227f4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfad159095547a8e22138d2e32437ea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfad159095547a8e22138d2e32437ea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Imperador", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 122m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-122m2-aluguel-RS2500-id-2541773945/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de sala para seu neg\u00f3cio, em regi\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no bairro Aldeota. Fica no edif\u00edcio empresarial Maria dos Anjos, localizado na esquina da rua Pereira Filgueiras com a Av. Bar\u00e3o de Studart. Im\u00f3vel com 40m\u00b2, banheiro privativo, copa e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.686Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459624", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.741Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 209", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "829", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "8407447517fdeb494a107e418aee02e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8407447517fdeb494a107e418aee02e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb3493cd64ff4d719bc9637afef76e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb3493cd64ff4d719bc9637afef76e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c95b1517715c4b009a6a8acb4c0df48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c95b1517715c4b009a6a8acb4c0df48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6228cb548b2909b206754a1f7b7c4bf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6228cb548b2909b206754a1f7b7c4bf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4501e1428cdf7a47d6232d2a01575ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4501e1428cdf7a47d6232d2a01575ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541459624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo pr\u00e9dio comercial com 1300 m\u00b2, varias salas, 02 recep\u00e7\u00f5es, dep\u00f3sitos, elevador de cargas, sala para audit\u00f3rio. Excelente localiza\u00e7\u00e3o, perfeito para o seu empreendimento, estrutura diferenciada, ideal para empresas que querem se destacar no mercado como transportadoras, sede de empresas, bancos.<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 1500 m\u00b2 por R$ 17.000,00/m\u00eas - S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-07T13:37:52.053Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547025877", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0010", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "17000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "17000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "0d53eb789913d17a8bd79d85b41b0b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d53eb789913d17a8bd79d85b41b0b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f819d3b4f350362428b37d4d9dbe7e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f819d3b4f350362428b37d4d9dbe7e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7f8b5b7540da9b94fe64eecffea1aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7f8b5b7540da9b94fe64eecffea1aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "973e225d3277a4ea06eb61113eb26385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/973e225d3277a4ea06eb61113eb26385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "627e96992165d75d40f5dd94a57c5b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/627e96992165d75d40f5dd94a57c5b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c068d4d7aec01573a7f255850119953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c068d4d7aec01573a7f255850119953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43c356bd369a8ddba389e32a6aa376a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43c356bd369a8ddba389e32a6aa376a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9f29cdcb71f670a537433c8690aee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9f29cdcb71f670a537433c8690aee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f97497dafdb1df005bb140066106acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f97497dafdb1df005bb140066106acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8b94e93ed1bf610299d341c5476e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8b94e93ed1bf610299d341c5476e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08d998de349933a8775ca7f3855c9bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08d998de349933a8775ca7f3855c9bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb9685c4f998496f82afa1c556a4da13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9685c4f998496f82afa1c556a4da13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63ec18174bfbf8a1a8ba31b3b87fd00d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ec18174bfbf8a1a8ba31b3b87fd00d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63c6d9fd85779b88343bdc8508bac6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63c6d9fd85779b88343bdc8508bac6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9eab501915a523c3e80847ebd606f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9eab501915a523c3e80847ebd606f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee07a3ef7877f3e88370fa4c00946a4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee07a3ef7877f3e88370fa4c00946a4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cbf5e32780d3e3253fbb52b9ae9ed3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cbf5e32780d3e3253fbb52b9ae9ed3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9709e34583208e76567ff22ce23b50ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9709e34583208e76567ff22ce23b50ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb27096aeeafd8922598437a88eac80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb27096aeeafd8922598437a88eac80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240b8d6279fcc25a545aeaa06f5e8e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240b8d6279fcc25a545aeaa06f5e8e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1edfb908719a75eccb8782817cb1aee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edfb908719a75eccb8782817cb1aee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55013cdcf52b107ae6a7ab2d099c7b82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55013cdcf52b107ae6a7ab2d099c7b82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bf3d3a8070d9ab2eb22406ee3eb6e16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bf3d3a8070d9ab2eb22406ee3eb6e16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6c118eb2ee8f528077eb735fb227b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6c118eb2ee8f528077eb735fb227b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fbb86b838bc528661d7e9766f18b703", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fbb86b838bc528661d7e9766f18b703/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a43bab17bae69dd3cdbadf24cbf67537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a43bab17bae69dd3cdbadf24cbf67537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3a74fa593183074f091bf1f6d0eb23f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3a74fa593183074f091bf1f6d0eb23f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da31b527e54e07379941ef5d1b44e56e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da31b527e54e07379941ef5d1b44e56e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d3fa6c2122524a5115a912abfea8b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d3fa6c2122524a5115a912abfea8b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92ef989b58472a20a98370f2ff52d98f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ef989b58472a20a98370f2ff52d98f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e0c5b594432f5b47fba0e2d273afcb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e0c5b594432f5b47fba0e2d273afcb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f0dcc366239ab1fb7b0c262634c5bae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f0dcc366239ab1fb7b0c262634c5bae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f6ad1f2f1ccc131fb5b50dd97f2e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f6ad1f2f1ccc131fb5b50dd97f2e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238df93a98592754883514467da67e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238df93a98592754883514467da67e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e910e0fdba21d9b3522981b0b74e3c6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e910e0fdba21d9b3522981b0b74e3c6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb7748740fead85a437dd931fbe8f1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb7748740fead85a437dd931fbe8f1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df353ce7671fef416988180d18b0f16f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df353ce7671fef416988180d18b0f16f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7b2a2254a6539b76bdd8b13289b7b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7b2a2254a6539b76bdd8b13289b7b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc7dfd39ca9487d1620ea94c8675fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc7dfd39ca9487d1620ea94c8675fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81ae44b811c91e16ed4b8bd311a026f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81ae44b811c91e16ed4b8bd311a026f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "047064a824c0cec62ab3a272fa8bf758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/047064a824c0cec62ab3a272fa8bf758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef9ee2f5978b5cf277fbfba3bcc03c83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef9ee2f5978b5cf277fbfba3bcc03c83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33e02f7cceea8652d84b13ba7598a3cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33e02f7cceea8652d84b13ba7598a3cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb0f41de3a9490800e0a7a932613d42e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb0f41de3a9490800e0a7a932613d42e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-1500m2-aluguel-RS17000-id-2547025877/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o<br><br>Avenida Senador Carlos Jereissati, 1700, Dias Macedo, Fortaleza/CE - CEP 60.741-215<br>(Em frente ao Aeroporto Pinto Martins)<br><br>\u00c1rea tereno: 3700 m;<br>\u00c1rea: 200 m (cada);<br>8 galp\u00f5es;<br>Galp\u00e3o direito com 6 m de altura;<br>Escrit\u00f3rios;<br>Banheiros;<br>Mezanino;<br>Estacionamento de 5.000 m.<br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 200 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Dias Macedo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T23:26:04.093Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531528175", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741215", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0007", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3700"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "150", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "95e107d3abb3d469c7c1809f72e5061c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e107d3abb3d469c7c1809f72e5061c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354bb7d4836e86a147357a2345a26f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354bb7d4836e86a147357a2345a26f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1763787a238a3d803756ed867a6138", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1763787a238a3d803756ed867a6138/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16424df2612daf612e51f2b2229d752c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16424df2612daf612e51f2b2229d752c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00351f414a5bc7a1e80761a9f23f88b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00351f414a5bc7a1e80761a9f23f88b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "421fe280cad14bf0bfe8748af65aa3ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421fe280cad14bf0bfe8748af65aa3ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8cfe743194b25f7f4d13c0cc37686ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8cfe743194b25f7f4d13c0cc37686ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7578bec83626c667d3c1d94ffcc13d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7578bec83626c667d3c1d94ffcc13d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-dias-macedo-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS3500-id-2531528175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1329 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga apartamento de 2 quartos e 1 vaga, pr\u00f3ximo ao Castel\u00e3o com :<br><br>sala / 2 quartos / banheiro social / cozinha / \u00e1rea de servi\u00e7o /<br>1 vaga / sem taxa de condom\u00ednio / energia e g\u00e1s individual / rateio \u00e1gua e luz \u00e1rea comum R$ 55,00.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 87,70 (anual)<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "AP1329 - Aluga Apartamento no castel\u00e3o, 2 quartos, 1 vaga, sem taxa de condom\u00ednio.", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T23:56:44.890Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553592012", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:33.859Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861211", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2511", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520692, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80262}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP0217", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "17", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "29b0bfe775fdf521350ad201e7e532c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29b0bfe775fdf521350ad201e7e532c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28145c3bb08709c7559078b6884404a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28145c3bb08709c7559078b6884404a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b81ada2149a3ea5f4b102197e2c2c752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b81ada2149a3ea5f4b102197e2c2c752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45665f2c46a05c23fd04a59cc805e53a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45665f2c46a05c23fd04a59cc805e53a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf49eaf954ca70c6498121dac42ad9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf49eaf954ca70c6498121dac42ad9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4277d1acbf7a275cfc9c557a5d80e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4277d1acbf7a275cfc9c557a5d80e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b32e637cec1aa6ed3f486c40367f51b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b32e637cec1aa6ed3f486c40367f51b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0aeff84045715402c58e40e7380574d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0aeff84045715402c58e40e7380574d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2511", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Avenida Alberto Craveiro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-castelao-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS750-id-2553592012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BALCONY", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN_CABINETS", "ADULT_GAME_ROOM", "SAUNA"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "J\u00e1 pensou em morar de frente para o mar no principal cart\u00e3o postal de Fortaleza, em uma regi\u00e3o repleta de op\u00e7\u00f5es para o lazer e bem-estar? Apartamento em condom\u00ednio com \u00e1rea de lazer completa na Av. Beira Mar, entre a Av. Bar\u00e3o de Studart e a rua Jos\u00e9 Vilar. Im\u00f3vel com 69m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, ampla varanda com vista mar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, banheiro para empregada, arm\u00e1rios na cozinha, na su\u00edte e nos banheiros e 1 vaga na garagem. O condom\u00ednio oferece \u00e1rea de lazer moderna com piscina, academia, home theater/cinema, quadra poliesportiva, playground, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e sauna. Aproveite e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T08:20:39.888Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555847052", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Apartamento 1603", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "40071", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5227"}, "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "727"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "0a436bea05e7b705754f260c4472cb22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a436bea05e7b705754f260c4472cb22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac089584d9838ad16546ccf14cb78cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac089584d9838ad16546ccf14cb78cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d94f9f0f03f592a6854f4c1a90d47980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d94f9f0f03f592a6854f4c1a90d47980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0231eed29b4b2f17e459a0867370ec20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0231eed29b4b2f17e459a0867370ec20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ef2ac0f7a3d215587890fd7fc3d46d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ef2ac0f7a3d215587890fd7fc3d46d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3227c41ca47a2d1822fb31828a4bf76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3227c41ca47a2d1822fb31828a4bf76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f6aff4b13349c5507cfec932b03fb6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f6aff4b13349c5507cfec932b03fb6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08fd0f0d2ee9fa48072dd19ec85e5a23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08fd0f0d2ee9fa48072dd19ec85e5a23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d33d2b259f3ee1356503aab2464ad6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d33d2b259f3ee1356503aab2464ad6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e8f686260a26019fec40599d23050d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e8f686260a26019fec40599d23050d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "481b5e087af1244454b13e379a425d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/481b5e087af1244454b13e379a425d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6e14dbab4e65793c629d1b1a153c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6e14dbab4e65793c629d1b1a153c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "124362108ae722d5ee3ae71148449206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/124362108ae722d5ee3ae71148449206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea9a3b8106c147f8a39ede06966fce08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea9a3b8106c147f8a39ede06966fce08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593a4eca2c876bdb8745b1729ac34d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593a4eca2c876bdb8745b1729ac34d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3204aab54ba3698ced154ad6dc04b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3204aab54ba3698ced154ad6dc04b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1fa082321a1862c0ac7ae88334b3015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1fa082321a1862c0ac7ae88334b3015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e75fe5fd409578134f41b88bf1ebb95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e75fe5fd409578134f41b88bf1ebb95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c92cc9ac7106c7182191e56b40dc10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c92cc9ac7106c7182191e56b40dc10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63bd3c695fd328228ef236c19d155f13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63bd3c695fd328228ef236c19d155f13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS4500-id-2555847052/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PLANNED_FURNITURE", "CONCIERGE_24H", "INTERNET_ACCESS", "CLOSET", "AMERICAN_KITCHEN", "INTERCOM", "WHIRLPOOL", "DECK", "CINEMA", "ELECTRONIC_GATE", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS", "BLINDEX_BOX", "SEA_VIEW", "NATURAL_VENTILATION", "PANORAMIC_VIEW"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para morar em uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade.<br>O apartamento no bairro Meireles dentro do condom\u00ednio Landscape com 47 metros quadrados, sendo distribu\u00eddo da seguinte forma: 2 quartos sendo uma su\u00edte, sala de estar e jantar, cozinha, varanda gourmet. O apartamento conta com chuveiro quente a g\u00e1s e ar condicionado, m\u00f3veis fixos, TV, m\u00e1quina de lavar, cooktop e 2 camas.<br><br>Possui academia, elevador, espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea verde de jardim, brinquedoteca, sauna, sala de espera, sala de hidromassagem, sala de cinema e uma piscina refrescante para voc\u00ea aproveitar com seus amigos e fam\u00edlia.<br><br>Sobre Meireles.<br><br>Bairro que inclui em seus limites as avenidas Dom Lu\u00eds e Beira-Mar, o Meireles \u00e9 quase uma mini-cidade situada em \u00e1rea nobre de Fortaleza. \u00c9 muito bem infraestruturado em termos de transporte, com\u00e9rcio e servi\u00e7os e tem excelente qualidade de vida - com IDH pr\u00f3ximo ao da Noruega. \u00c9 no bairro que fica o principal espa\u00e7o livre p\u00fablico de lazer da Capital, frequentado por moradores e turistas: o cal\u00e7ad\u00e3o da Beira-Mar. Local de encontros, caminhadas, corridas, passeios de bicicleta, banhos de mar, com um cen\u00e1rio de cart\u00e3o postal. S\u00e3o atra\u00e7\u00f5es ainda desse trecho de praia o Jardim Japon\u00eas e a feira de artesanato, realizada tradicionalmente nos fins de tarde. A proximidade com a Praia de Iracema e o Centro s\u00e3o algumas das vantagens de se morar no Meireles, que conta com mais de 10 km de faixa exclusiva em suas ruas e avenidas para o deslocamento seguro do ciclista. Atualmente, o bairro est\u00e1 entre as \u00e1reas com o metro quadrado mais valorizado da cidade.", "title": "Apartamento no Landscape para loca\u00e7\u00e3o anual ou temporada.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-04T11:55:24.760Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540198015", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 13, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-17T18:42:58.388Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165075", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2311", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498912, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725909}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LAND02", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5556"}, "yearlyIptu": "178", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "556"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "d6005d22a8e2ef60b4475f261b726d01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6005d22a8e2ef60b4475f261b726d01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce61b4aaba9f9d8acd4d9662073fce58", "url": "https://youtu.be/By6ZIK0YHiI", "type": "VIDEO"}, {"id": "04a00dbdece35898c8a47e8a3b8e5924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a00dbdece35898c8a47e8a3b8e5924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42a493846b48fb130a3f43c82aebac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42a493846b48fb130a3f43c82aebac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4439713769487b3d98b374ab9004bef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4439713769487b3d98b374ab9004bef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4c90fd42af700ba69f7fdeb427196e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4c90fd42af700ba69f7fdeb427196e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14db924d023caf88eb377c88d604c41c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14db924d023caf88eb377c88d604c41c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f435faa1f6f86836a8e24447ce618bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f435faa1f6f86836a8e24447ce618bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d9a64a92c2ec8b83b190bfff577b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d9a64a92c2ec8b83b190bfff577b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40213b18bda033f14ce8fe93250fde7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40213b18bda033f14ce8fe93250fde7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69445c5fe8d621a589fa59cc01d2569e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69445c5fe8d621a589fa59cc01d2569e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0886767cc088434ddb50f3433c87c773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0886767cc088434ddb50f3433c87c773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6652cce95e4b4048efe334edd58a0271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6652cce95e4b4048efe334edd58a0271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842dd23356b3f1ed0742f3bab9df4094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842dd23356b3f1ed0742f3bab9df4094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70cc4624606287a1a899dc3643f0c2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70cc4624606287a1a899dc3643f0c2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa691504229a2b23c7f7ad9e8b06cb68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa691504229a2b23c7f7ad9e8b06cb68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcce0e1ca93c8e7440e943c95e6ae207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcce0e1ca93c8e7440e943c95e6ae207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee6c47327b892e1caca7a3355a5fa7d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee6c47327b892e1caca7a3355a5fa7d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4e36cb6085b356b69422a1f26b84000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4e36cb6085b356b69422a1f26b84000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "927d74b1960655741e334e3580e8daa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/927d74b1960655741e334e3580e8daa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a4ae014c33a29f26c60a97f3bff2399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a4ae014c33a29f26c60a97f3bff2399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e497e9c9cdf27f58becde2d2b0903765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e497e9c9cdf27f58becde2d2b0903765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a603de95db37be345fcee3cad23f95d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a603de95db37be345fcee3cad23f95d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feddaf6d98235f0ba33208a6f9c76174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feddaf6d98235f0ba33208a6f9c76174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5cbd5bee40fa819405329cb447d5be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5cbd5bee40fa819405329cb447d5be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3111b701853cdfff00a6ec6c830808a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3111b701853cdfff00a6ec6c830808a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3849f5e5616b62377757a9844f5d8fc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3849f5e5616b62377757a9844f5d8fc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdd46c4824a7fbd09754ee5ef3099e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdd46c4824a7fbd09754ee5ef3099e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdf3549375d18037cdeb2d31145971b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf3549375d18037cdeb2d31145971b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e38288fe624f895c6333f164005c30c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e38288fe624f895c6333f164005c30c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d04efdf284a7010361398abd1e53311f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d04efdf284a7010361398abd1e53311f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c77f052f6bfba93387edc75b6b07a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c77f052f6bfba93387edc75b6b07a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "2311", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS5000-id-2540198015/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["497"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial com excelente localiza\u00e7\u00e3o numa das principais vias de acesso na regi\u00e3o mais nobre da cidade. \u00d3timo para diversos segmentos comerciais.<br><br>*Os pre\u00e7os, valores e informa\u00e7\u00f5es contidos nesta p\u00e1gina podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio. Por esse motivo todas as informa\u00e7\u00f5es devem ser confirmadas com o departamento comercial da PSC Empreendimentos Imobili\u00e1rios -", "title": "Pr\u00e9dio comercial para loca\u00e7\u00e3o, Aldeota, Fortaleza - PR0003.", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-27T05:50:43.842Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63038", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542701779", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T08:19:14.236Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0003", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["430"], "advertiserId": "78c621e4-96e8-6186-7615-3a613ef5ab7d", "advertiserContact": {"phones": ["8530343434", "85981075143"]}, "whatsappNumber": "85981075143", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "50000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "78c621e4-96e8-6186-7615-3a613ef5ab7d", "name": "MCP PAIVA PARTICIPACOES LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 746048, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3cbe205cac6248bac3935d5f8b37b665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cbe205cac6248bac3935d5f8b37b665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b65f332d52b794ef5b7722dbf1fe55d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b65f332d52b794ef5b7722dbf1fe55d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9640fafa6815a27d9e5d91f0e16f300f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9640fafa6815a27d9e5d91f0e16f300f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2fac6039ed1aa03bfffd84697ca170", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2fac6039ed1aa03bfffd84697ca170/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2a9118dfaa37b05913c7a5abc6354c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2a9118dfaa37b05913c7a5abc6354c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1378980b27c2676da3782405bcd1c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1378980b27c2676da3782405bcd1c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae51c6136b1e9ea54ca4359effffd814", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae51c6136b1e9ea54ca4359effffd814/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MCP PAIVA PARTICIPACOES LTDA", "href": "/746048/mcp-paiva-participacoes-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 497m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-497m2-aluguel-RS50000-id-2542701779/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Para voc\u00ea que est\u00e1 montando seu pr\u00f3prio negocio, nada melhor que um ponto no centro da cidade, com 80m\u00b2, piso t\u00e9rreo e andar superior, bem localizado e bastante espa\u00e7oso.", "title": "Centro comercial para aluguel em Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-01T13:32:48.414Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["RETAIL_CENTER"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533019671", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-25T17:36:49.817Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1006", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.534188, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1498GVN", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "advertiserContact": {"phones": ["8532461799", "85986871799"]}, "whatsappNumber": "85986871799", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b3290db-3444-273a-8491-466c29998b7c", "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f5fd2100f54e4af9e975db810b6a82b3.jpg", "licenseNumber": "08682-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48137, "legacyZapId": 2909062}, "medias": [{"id": "4abdbe9f9708f8397fcfdee8e2115dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abdbe9f9708f8397fcfdee8e2115dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1d31d19911dc8f9c461371d070ab285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d31d19911dc8f9c461371d070ab285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2129307b11473a6dc37360042331947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2129307b11473a6dc37360042331947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5cd709bdcf01eb40ce86015a631c389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5cd709bdcf01eb40ce86015a631c389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62df01c2cae443468b812d8b60cd934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62df01c2cae443468b812d8b60cd934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd2a4a128fd25542bf91cb5e05e8f4e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd2a4a128fd25542bf91cb5e05e8f4e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79db4aad31a6c30d33c413173d1aba02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79db4aad31a6c30d33c413173d1aba02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a285ad3b60ccb034381a856eb6ed90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a285ad3b60ccb034381a856eb6ed90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ebfaf7845d956fb846d9c14f07dd8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ebfaf7845d956fb846d9c14f07dd8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d876dac3743ca575d5e49674739d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d876dac3743ca575d5e49674739d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DOMINUS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/48137/dominus-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Pereira", "streetNumber": "1006"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1100-id-2533019671/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DEPOSIT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1650"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente GALP\u00c3O as margens da rodovia BR116, a poucos kms do Quarto Anel Vi\u00e1rio, poucos metros da regi\u00e3o central de Messejana.<br>Regi\u00e3o de grande circula\u00e7\u00e3o, segura, transporte p\u00fablico na porta, rua asfaltada, f\u00e1cil tr\u00e2nsito e manobra de caminh\u00f5es e carretas.<br><br>\u00c1rea descoberta incorporada ao galp\u00e3o, anexo e f\u00e1cil comunica\u00e7\u00e3o, 4 docas cobertas, 3 docas internas, mais rampa.<br>Galp\u00e3o geminado, podendo chegar a 4.500 m\u00b2 de \u00e1rea de armazenagem. Amplo escrit\u00f3rio no t\u00e9rreo e salas no pavimento superior.<br><br>Caracter\u00edsticas:<br>\u00c1rea total com 4.500 m\u00b2<br>a) \u00c1rea de Armazenagem 1.345 m\u00b2;<br>b) P\u00e9 direito 7m;<br>c) Piso galp\u00e3o em concreto polido altura de 10 a 12cm;<br>d) Janelas em esquadria (vidro);<br>e) Frente (porta de ferro com vidro, cer\u00e2mica gail 10x10, estacionamento recuado para<br>carros pequenos;<br>f) Escrit\u00f3rios, Wc's, Recep\u00e7\u00e3o etc,<br>h) Plataforma (Docas) cobertas, entorno de 18 vagas de carro<br><br>Ligue e agende sua visita! -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 1650 m\u00b2 por R$ 24.000,00/m\u00eas - Jangurussu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-11T07:08:24.699Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12664", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534185408", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-25T00:04:00.449Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "570", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.61461, "source": "GOOGLE", "lat": -3.797011}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:4368", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "CS:Panificadora Nova Rep\u00fablica", "CS:Padaria Ana Risorlange", "CS:Disk \u00c1gua", "CS:Comercial Morgana", "CS:Bodega da Rosa", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida"], "complement": "Edif\u00edcio 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0071", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4800"], "advertiserId": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "advertiserContact": {"phones": ["8532640264", "85988455005"]}, "whatsappNumber": "85988455005", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "24000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "24000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b80f19e0-6522-3e15-80a9-2401a196be1a", "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/90b18cc70098bb58221c1182613f83c4.jpg", "licenseNumber": "00890-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44085, "legacyZapId": 1519715}, "medias": [{"id": "285165697f393b5713aecca03dfce6ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/285165697f393b5713aecca03dfce6ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864d2fced92b22ec3dff01a65b4a7c6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864d2fced92b22ec3dff01a65b4a7c6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443d8c00e9bec360ae07c5308588b31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443d8c00e9bec360ae07c5308588b31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd817f00355264d9932f43fdb45851e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd817f00355264d9932f43fdb45851e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ba555033f00269b7325e3a2bfc2e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ba555033f00269b7325e3a2bfc2e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75cf1ea2148379b3b9af7a19ffc2c69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75cf1ea2148379b3b9af7a19ffc2c69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb621a4744ceeea2cea8e557a10a7403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb621a4744ceeea2cea8e557a10a7403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2a694daff08b259421c6af460e3eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2a694daff08b259421c6af460e3eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01ac316805a8ecdc2684bdfc8dbf11e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01ac316805a8ecdc2684bdfc8dbf11e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb302fb0d76e860623a9c9feecfb5f31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb302fb0d76e860623a9c9feecfb5f31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f5824521dfa5bdcc87dacd24a2061c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f5824521dfa5bdcc87dacd24a2061c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9098f3e4b2d0f6cbe942bff1a4227672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9098f3e4b2d0f6cbe942bff1a4227672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d865343becef425e48ffeaddaa1a74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d865343becef425e48ffeaddaa1a74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c140756709c87521030a73d6f2610877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c140756709c87521030a73d6f2610877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "241b52283a39169a6e76b874f78aae05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/241b52283a39169a6e76b874f78aae05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d89a6a0d2b1a60aa5833c815413ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d89a6a0d2b1a60aa5833c815413ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8eee5df8c04ed120d5cdba74e054b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8eee5df8c04ed120d5cdba74e054b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19657a1c7462bbd425bee07ac9612505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19657a1c7462bbd425bee07ac9612505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0dddcbc7de4b46c5085945adbd13105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0dddcbc7de4b46c5085945adbd13105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a70a72bf48fa16900efbe5223b60e65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a70a72bf48fa16900efbe5223b60e65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0af90023891ea8dd9eff420ae13a539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0af90023891ea8dd9eff420ae13a539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dfa6493dd4c1a74cfa34bf169e5ca6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dfa6493dd4c1a74cfa34bf169e5ca6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd21fb2125893f185a202c19e919336c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd21fb2125893f185a202c19e919336c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59bb7eee8642a03440dd6caa9a14795d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59bb7eee8642a03440dd6caa9a14795d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30d67742515eebb7593a15a552d69705", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30d67742515eebb7593a15a552d69705/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3319306d910b9b3d76cb507a159a3c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3319306d910b9b3d76cb507a159a3c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0318c0b37132b236af2f90be271ddbb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0318c0b37132b236af2f90be271ddbb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04d4374d88837d1f0685741a9a2a784c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04d4374d88837d1f0685741a9a2a784c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb7f111abcd5f5871f2037ab1ca930c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb7f111abcd5f5871f2037ab1ca930c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA BRASILEIRA LTDA - ME", "href": "/44085/imobiliaria-brasileira-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua B", "streetNumber": "570", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1650m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-1650m2-aluguel-RS24000-id-2534185408/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 24, "from": 2300, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["175"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Av. Bar\u00e3o de Studart, 1431, aproximadamente 175m\u00b2, 384m\u00b2 de terreno, im\u00f3vel de esquina em uma excelente localiza\u00e7\u00e3o, com loja ampla, 2 banheiros, 2 salas, cozinha, churrasqueira e area de servi\u00e7o.", "title": "Av. Bar\u00e3o de Studart, 1431, aproximadamente 175m\u00b2, 384m\u00b2 de terreno, im\u00f3vel de esquina em uma excele", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-21T21:17:36.876Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16220", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2475855399", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T16:20:15.164Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1431", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507062, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736739}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L16862", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["175"], "advertiserId": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "advertiserContact": {"phones": ["8531312000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fab5bcf2-cb3b-1791-18aa-d3f1d7bc85a7", "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ac9f67ac90bcb5bd599c793116485199.jpg", "licenseNumber": "00725-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 85699, "legacyZapId": 1266877}, "medias": [{"id": "547becd87840c03e292f5b8220c3ade5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547becd87840c03e292f5b8220c3ade5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "312b4e9dcb09d78f67b665338d6944db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/312b4e9dcb09d78f67b665338d6944db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f3f02c80c1918253c2103dcdebc09f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f3f02c80c1918253c2103dcdebc09f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afefe006e85e3b182ae35e3fea73dc9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afefe006e85e3b182ae35e3fea73dc9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a8bcc5ba7f281c61ebe00391fe3509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a8bcc5ba7f281c61ebe00391fe3509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3bc7bc25f9969a4a680f15e3f64bd0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3bc7bc25f9969a4a680f15e3f64bd0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0365083f095cdb124ebf5e461b2f5c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0365083f095cdb124ebf5e461b2f5c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b69927ecd71eef6b10e5148343f8a42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b69927ecd71eef6b10e5148343f8a42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94a62b19d94c0503ec7f1f8a5b74b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94a62b19d94c0503ec7f1f8a5b74b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddcebacfae35c57e25fa64d55c73035d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddcebacfae35c57e25fa64d55c73035d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4231360d846bb3b6dce55f92d419d31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4231360d846bb3b6dce55f92d419d31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ff306107d69785ef58d9f0cd30554f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ff306107d69785ef58d9f0cd30554f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "303334e8af93fa816f0db17fab4d69fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/303334e8af93fa816f0db17fab4d69fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f3a4a44c7843ad45810191125967af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f3a4a44c7843ad45810191125967af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ab82bc8520975f5cbaae456b044935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ab82bc8520975f5cbaae456b044935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043693040fd7fbf3b133ca6bcc0acfdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043693040fd7fbf3b133ca6bcc0acfdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c36a2b154b034d47518a4b1c36198f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c36a2b154b034d47518a4b1c36198f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45d0fd99cf9e8d6b68c77cdecf4c1cec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45d0fd99cf9e8d6b68c77cdecf4c1cec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695c82c007d5ed21871ef6dd43d03348", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695c82c007d5ed21871ef6dd43d03348/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30a0f929278b458171bb0bee02b48752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30a0f929278b458171bb0bee02b48752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748b82313a132e67110da491df5b9caa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748b82313a132e67110da491df5b9caa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc24edd15dba52026ddbea527c70c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc24edd15dba52026ddbea527c70c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2149798d616b813c4ef64e753bc5bc4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2149798d616b813c4ef64e753bc5bc4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d01e3a68c368a0f3fb5dc8adb315ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d01e3a68c368a0f3fb5dc8adb315ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695e042b2541c5bd46ea9a93ea7eef29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695e042b2541c5bd46ea9a93ea7eef29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b86bbcccc5fe07295458147264be006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b86bbcccc5fe07295458147264be006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FIDUCIAL CAFRE NEGOCIOS IMOBILIARIOS LTDA - EPP", "href": "/85699/fiducial-cafre-negocios-imobiliarios-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "1431"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 175m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-175m2-aluguel-RS7000-id-2475855399/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "TENNIS_COURT", "CONCIERGE_24H", "COWORKING", "SAUNA"], "usableAreas": ["121"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Coc\u00f3 possui 121 metros quadrados com 2 quartos sendo 2 suites e 1 lavabo, e DCE.<br>Possui academia, espa\u00e7o gourmet, jardim, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes. Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.", "title": "Apartamento para aluguel tem 121 metros quadrados com 2 quartos em Coc\u00f3 - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T16:46:45.841Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560651146", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 5, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-03T19:28:24.998Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1177", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477805, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bento Albuquerque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "1H5SUUH", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "advertiserContact": {"phones": ["8521814528", "85992367806"]}, "whatsappNumber": "85992367806", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4600"}, "yearlyIptu": "1320", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0e5f066e-2a8c-995d-4c98-3380a4cdcab4", "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2d658f2a61d7de7e165674be6dc1135c.jpg", "licenseNumber": "01039-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97233, "legacyZapId": 3052019}, "medias": [{"id": "0fbc41f138f3767336319567aecbadb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fbc41f138f3767336319567aecbadb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb4f2eb0734a16f5c2f4a29f88757245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb4f2eb0734a16f5c2f4a29f88757245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fb3feb283dca456f406a3e11b064779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fb3feb283dca456f406a3e11b064779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b98a5528c03ab4eaea1c6e8185418d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b98a5528c03ab4eaea1c6e8185418d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619c038443d4df6e600e6d37a9bc18e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619c038443d4df6e600e6d37a9bc18e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8934a51c0d4e86d05aa132b25b6f460f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8934a51c0d4e86d05aa132b25b6f460f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f11fd20e68e18df175b4fa49033627b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f11fd20e68e18df175b4fa49033627b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "309b0cc7492311066be1a36a5af045cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309b0cc7492311066be1a36a5af045cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b27d5076d7242e911adf35d0c02dca74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b27d5076d7242e911adf35d0c02dca74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17e266a2f6dfc5dff922db7116bfb29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17e266a2f6dfc5dff922db7116bfb29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe81136cb2bb6e2062317911df5313f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe81136cb2bb6e2062317911df5313f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bd303afb46aa6fcc5ac4187edfe56d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bd303afb46aa6fcc5ac4187edfe56d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7266f2420224c6fb3ff5ff97ef3127b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7266f2420224c6fb3ff5ff97ef3127b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e89c57fd361649cd3a364175323b19eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89c57fd361649cd3a364175323b19eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a75faa3085ed335bdb798510f1453d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a75faa3085ed335bdb798510f1453d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df02634a92843c1642cb377ea090d4e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df02634a92843c1642cb377ea090d4e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c590ace8f1773dfc60ef4dc60fdee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c590ace8f1773dfc60ef4dc60fdee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0bb3dd53670dc8a2b50f9fe5fc9bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0bb3dd53670dc8a2b50f9fe5fc9bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AG4 Imobili\u00e1ria Ltda", "href": "/97233/ag4-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Bento Albuquerque", "streetNumber": "1177"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 121m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-121m2-aluguel-RS3500-id-2560651146/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GARDEN", "GOURMET_SPACE", "PARKING", "INTEGRATED_ENVIRONMENTS"], "usableAreas": ["363"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com \u00e1rea de 364m2, 3 quartos (1 su\u00edte no andar superior com varanda), salas amplas de estar e jantar com aceso a \u00e1rea de lazer lateral, banheiro social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal.<br><br>Na parte externa da casa tem deck com piscina, \u00e1rea para lazer, lavabo e cozinha.<br>Terreno amplo.<br><br>Vaga p/ 02 carros com fundo correspondente, 2 entradas independentes, Rua dos Pacajus e Rua dos Tabajaras.", "title": "CASA PRAIA DE IRACEMA", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T18:06:58.392Z", "floors": [1], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 1, "legacyId": "", "id": "2560058466", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-02T13:48:37.037Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347305", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "36", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.591643, "source": "GOOGLE", "lat": -3.70761}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Tapaj\u00f3s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:Ema\u00fas", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Delamore", "SC:FAS lingerie", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "PRAIADEIRACEMA", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "advertiserContact": {"phones": ["8532784155", "85994210109"]}, "whatsappNumber": "85994210109", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4b4defc5-e3cb-62ac-fd9f-c998db8a0561", "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0a2949e40340ad5a1c00c8f06827932b.jpg", "licenseNumber": "3702-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 175082, "legacyZapId": 3647408}, "medias": [{"id": "8fef18cc8fc44d8457dc1095cdc18326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fef18cc8fc44d8457dc1095cdc18326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6429ba7a9ed4eac6377fda835fef390f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6429ba7a9ed4eac6377fda835fef390f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a4dd3d04014de7256b8cc5a1d141d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a4dd3d04014de7256b8cc5a1d141d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cca1d530602dfcb0309d78455bb8bd3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cca1d530602dfcb0309d78455bb8bd3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2549aebe281e95289b518244246dd66e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2549aebe281e95289b518244246dd66e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4f069182622999c7e5627f2ef0cbcff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4f069182622999c7e5627f2ef0cbcff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a2c8a50e9dbe6bacb3c68f7ca40a692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a2c8a50e9dbe6bacb3c68f7ca40a692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5aef0406d160a56a8802bef711f41b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5aef0406d160a56a8802bef711f41b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340d82f688bddad18182eb992cb7be2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340d82f688bddad18182eb992cb7be2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f95e3d9d9247c923ba4fb2859c115dc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f95e3d9d9247c923ba4fb2859c115dc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f7c18afd1e236d585d537064385a2ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f7c18afd1e236d585d537064385a2ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19acc8fd80f0de089ead298e6d622e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19acc8fd80f0de089ead298e6d622e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ee192548483a74c9494407a769eabc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ee192548483a74c9494407a769eabc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d26824de5a824d6b8badf0a8fe02ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d26824de5a824d6b8badf0a8fe02ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c73da6ab99fcc0ee559059fe867d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c73da6ab99fcc0ee559059fe867d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3249f967ee4da53a01539565584858e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3249f967ee4da53a01539565584858e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "537ef205d68d25d19d866e8a2a8e18f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/537ef205d68d25d19d866e8a2a8e18f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbff5d7ca89aec99fd5fe5a31390e6d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbff5d7ca89aec99fd5fe5a31390e6d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d512bbea70ae513b7abe50809889a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d512bbea70ae513b7abe50809889a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "505d13e3287508839a933eb5f753fb39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/505d13e3287508839a933eb5f753fb39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acfb3beaaa676902cff115c4d1678e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acfb3beaaa676902cff115c4d1678e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2500241afc6f83b743dd1c862c902f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2500241afc6f83b743dd1c862c902f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9623b1dc79c31170656c98788abc0566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9623b1dc79c31170656c98788abc0566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ececf950ebe74cf3815cfb90a4c6f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ececf950ebe74cf3815cfb90a4c6f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e6d92d61230307c21587439692228c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e6d92d61230307c21587439692228c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4269d4bc0d94bfef9b25578a0f755b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4269d4bc0d94bfef9b25578a0f755b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fee7c29a20c925d6a9f7a094b19bcd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fee7c29a20c925d6a9f7a094b19bcd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192abdef5e9af3c7e3020ee669a11835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192abdef5e9af3c7e3020ee669a11835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dea7e0853214a56b205a13e77671012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dea7e0853214a56b205a13e77671012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54111f8183803b8c3238a1aca105a195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54111f8183803b8c3238a1aca105a195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16def0e0f5446f02a5062ed35f135694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16def0e0f5446f02a5062ed35f135694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e583960d327168369ac9634f6172786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e583960d327168369ac9634f6172786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARCELO MIRANDA S\u00c1", "href": "/175082/marcelo-miranda-sa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Rio Tapaj\u00f3s", "streetNumber": "36"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 363m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-363m2-aluguel-RS9000-id-2560058466/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}