{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada a poucos metros do Ex\u00e9rcito Brasileiro - Hospital Geral de Fortaleza, shoppings, farm\u00e1cias, redes de ensino, supermercados, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala com lavabo, esquina com Rua Afonso Celso.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.259Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358869", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.945Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1799", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "62", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "e007cb7e7276477872624266cf2dc3d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e007cb7e7276477872624266cf2dc3d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ecc9022bd68426c55654f6ee6577761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ecc9022bd68426c55654f6ee6577761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053e1533c264483ab0ac42f67209038b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053e1533c264483ab0ac42f67209038b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6318335aadf78b20018fd11a9bbb9187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6318335aadf78b20018fd11a9bbb9187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150e768cdb25eb806369e6b05e7bc658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150e768cdb25eb806369e6b05e7bc658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "082c4595b2992e44e4df5f60c85f9cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/082c4595b2992e44e4df5f60c85f9cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cdcf9384e374754f70a58dd6dec6109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cdcf9384e374754f70a58dd6dec6109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS900-id-2530358869/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "03 quartos, sendo 01 su\u00edte, wc, cozinha, quintal.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.327Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861433", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:14.289Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "682", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535641, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726858}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Princesa Isabel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Parada linha 725", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3345", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [9], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9cd8dcfba6dc0b70146872b3043b8a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd8dcfba6dc0b70146872b3043b8a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a880e133ee57a2f0cb60dd74f96fe2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a880e133ee57a2f0cb60dd74f96fe2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8234b4e2f1d856a1854a0e8965097a7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8234b4e2f1d856a1854a0e8965097a7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d88bcaf4f502d442de7d2df72b8bb1d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d88bcaf4f502d442de7d2df72b8bb1d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01a1af5244c1c5178dbe90a5cf564d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01a1af5244c1c5178dbe90a5cf564d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4cfb78e1516d0bb0a8f6194edbfd799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4cfb78e1516d0bb0a8f6194edbfd799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55fa54019301892776794f83c2c5b53b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55fa54019301892776794f83c2c5b53b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d35c186db8e443f8aa3b9e4506c21aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d35c186db8e443f8aa3b9e4506c21aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f64c7067bb4a414fb47a099820db4ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f64c7067bb4a414fb47a099820db4ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34ca7db8555635ceebd50e431a52365d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34ca7db8555635ceebd50e431a52365d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "677fd889d709e9387a64f1f65e85779f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/677fd889d709e9387a64f1f65e85779f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "682", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Princesa Isabel"}, "name": "Casa com 9 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-9-quartos-centro-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS1100-id-2547861433/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE GALP\u00c3O PARA LOCA\u00c7\u00c3O REF.:10183<br><br> Galp\u00e3o pr\u00f3ximo ao Castel\u00e3o 40 m\u00b2<br><br> <br><br> Entregue com piso industrial, 2 banheiros, todo pintado.<br><br> <br>Valor do aluguel R$ 2.200,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial para Aluguel em Castel\u00e3o Fortaleza-CE - 10183", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-10T13:19:32.332Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2504763787", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.627Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel de Aguiar Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10183", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "d7b29961f46e82ac616d1b5a7da55280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7b29961f46e82ac616d1b5a7da55280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8cc0196ff2cf8c332df3610a1c2dbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8cc0196ff2cf8c332df3610a1c2dbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75e5855577303fa241fce650e4fd9c15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75e5855577303fa241fce650e4fd9c15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Rua Manoel de Aguiar Pontes", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-castelao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS2200-id-2504763787/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA ALUGA (RA) ::::<br>=> ED. ATLANTIC CENTER<br>=> SALAS COMERCIAIS UNIFICADAS 65 m\u00b2<br>=> PR\u00d3XIMO A AVENIDA BEIRA MAR<br><br>CARACTER\u00cdSTICAS<br>=> 3 ambientes bem divididos<br>=> Recep\u00e7\u00e3o<br>=> Espa\u00e7o Amplo<br>=> M\u00f3veis Projetados<br>=> WC Social<br>=> 02 Banheiros<br>=> Escrit\u00f3rios<br>=> \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>=> 2 Vagas<br>=> 3 Elevadores<br>=> 8\u00b0 Andar<br>=> Localiza\u00e7\u00e3o; Em Frente a Beira Mar Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas<br><br>(Mais Informa\u00e7\u00f5es tratar com Rafael Rodrigues)<br><br>-=>| CONTATOS | (85)9. 9618 . 6654 (z-a-p) -", "title": "Sala Comercial para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.800/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-31T00:59:21.246Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556696529", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-31T01:05:48.568Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio Salas Unificadas 802 E Apartamento 803", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0033", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2499"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "699"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "20facd5a825d62627f9fae82fe032dd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20facd5a825d62627f9fae82fe032dd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "531b860404adbb82a142af1b32d06b77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/531b860404adbb82a142af1b32d06b77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf5da8acc1e82af7d359b45d381502b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf5da8acc1e82af7d359b45d381502b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27848da4889cf959b4a94e3f86ddf1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27848da4889cf959b4a94e3f86ddf1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "149910c124fcf4178d3d865cc121bbc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/149910c124fcf4178d3d865cc121bbc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b143958be49eef00d3ff1b9cb7512a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b143958be49eef00d3ff1b9cb7512a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fb7833882dfa27dda7b144fe5dfa8f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb7833882dfa27dda7b144fe5dfa8f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b8bb05d5f9fac086850abd6880db6d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b8bb05d5f9fac086850abd6880db6d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ec3cc7fdd65a437b88053c33797cca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ec3cc7fdd65a437b88053c33797cca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "297946c2034eb593d41a92cb2f6ebc3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/297946c2034eb593d41a92cb2f6ebc3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e0bce0a2aee3e8a8678467dce250d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e0bce0a2aee3e8a8678467dce250d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38f680e0e7e0c2ee8998288831aae851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38f680e0e7e0c2ee8998288831aae851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "107c7c399ddbdcf5b9abcb6301ed1b4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/107c7c399ddbdcf5b9abcb6301ed1b4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dc0eace63b960b29ab7e30927853e6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dc0eace63b960b29ab7e30927853e6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f3a92be0bb4cad7bcf0bb964df40068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f3a92be0bb4cad7bcf0bb964df40068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1800-id-2556696529/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 3 quartos, a poucos metros do Shopping Plaza Avenida Santos Dumont.<br><br>- sala em L<br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- 3 su\u00edtes<br>- closet<br>- despensa<br>- depend\u00eancia completa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- lavabo<br>- varanda<br><br>Condom\u00ednio: <br>- portaria<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- lavanderia<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- elevador<br>- vaga de garagem<br><br>\u00daltimas unidades dispon\u00edveis.<br><br>Entrando em contato conosco hoje, voc\u00ea ganhar\u00e1 fiador gr\u00e1tis.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.581Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357619", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.179Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1061", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3490"}, "yearlyIptu": "98", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "990"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1714435ae2b1b0eeec8d9c3e84b4fa72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1714435ae2b1b0eeec8d9c3e84b4fa72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e717bea972e2e3cb054bdc75a69d4586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e717bea972e2e3cb054bdc75a69d4586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2421f96137d79c692d5b1a15383b6e98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2421f96137d79c692d5b1a15383b6e98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea97d25c972cd7a8e2aab4e130010b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea97d25c972cd7a8e2aab4e130010b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d6cd21eb7aac358ae8a77e6f06ce22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d6cd21eb7aac358ae8a77e6f06ce22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e359a7114008d0b541d2e9443eed67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e359a7114008d0b541d2e9443eed67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a73117ff64e8ab91f6fa52b710a82f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a73117ff64e8ab91f6fa52b710a82f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db8c4aba04598fdd21a289d4f0df1d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db8c4aba04598fdd21a289d4f0df1d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c5ebed12fbc259f8d7eeb3c146c0e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c5ebed12fbc259f8d7eeb3c146c0e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32354d2ffd489479a0943ad85e2aa881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32354d2ffd489479a0943ad85e2aa881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b37d000335f5c0840910099475686e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b37d000335f5c0840910099475686e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdf3622d505338c2ac657e539e4de0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdf3622d505338c2ac657e539e4de0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19439473f628b931b5a5d6b0201be833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19439473f628b931b5a5d6b0201be833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55caf7bc55ddc2ed45b8c5c9e87d9491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55caf7bc55ddc2ed45b8c5c9e87d9491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "558ead571cfc99816739aa770f7df5c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/558ead571cfc99816739aa770f7df5c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2258c13138245d57802086699b344c13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2258c13138245d57802086699b344c13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336b20550b5bc228ca0f493bcf5a3092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336b20550b5bc228ca0f493bcf5a3092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb32fb446dcedce5dc21278abe20666d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb32fb446dcedce5dc21278abe20666d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc558c7b10eb7f21eb6075ac7bfbff6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc558c7b10eb7f21eb6075ac7bfbff6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2500-id-2530357619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["304"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento perfeito de alto padr\u00e3o, todo projetado.<br><br>- Edif\u00edcio La Fontaine -<br><br>Localizado na Rua: Leonardo Mota, n.\u00ba 1855, Aldeota, 1 apt por andar, esquina com a Rua Vicente Linhares, \u00e0 200m da Av. Desembargador Moreira, dentro da zona comercial da Aldeota,<br><br>Apartamento MUITO espa\u00e7oso e estiloso com 303,79m\u00b2 composto por 4 su\u00edtes com arm\u00e1rios, estar intimo, sala com 3 ambientes, cozinha projetada, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada, 4 vagas.<br><br>Valor de aluguel: R$5.000,00<br><br>Condom\u00ednio: R$1.980,00 (valor do condom\u00ednio, sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Apartamento com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 303 m\u00b2 por R$ 5.000,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-12T09:46:59.787Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2486100432", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-08T09:20:09.501Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742635}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Leonardo Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 300", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0761", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["304"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6980"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "194b724399f640ae119953a14ab6452a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/194b724399f640ae119953a14ab6452a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5abb858ef640099707b1bc2ae875f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5abb858ef640099707b1bc2ae875f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab212a3b353e6582aa7e15bfeef06b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab212a3b353e6582aa7e15bfeef06b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "187b6929ff0a0d8e085022bb8161c0f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/187b6929ff0a0d8e085022bb8161c0f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4d321a26238027c180cd686dbb36ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d321a26238027c180cd686dbb36ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cafb1d90f864a4e8b6fc05b9a9b75911", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cafb1d90f864a4e8b6fc05b9a9b75911/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03e0cd45ee16fad1eac00e95c929f57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03e0cd45ee16fad1eac00e95c929f57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "634b2d548ba35345e594f824a482b971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/634b2d548ba35345e594f824a482b971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab9a81bc65117edef1026dc471d85bce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab9a81bc65117edef1026dc471d85bce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef419ce3fbd129b5b062046d4351d8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef419ce3fbd129b5b062046d4351d8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b7ff3ffcadeda4167698fc2a851d5af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7ff3ffcadeda4167698fc2a851d5af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9084c933185e5d4de82c2fe4d5e965b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9084c933185e5d4de82c2fe4d5e965b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94234700356fd2d2d9387d0cd39e72b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94234700356fd2d2d9387d0cd39e72b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb7552bc0779b36e4c017c8376268614", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb7552bc0779b36e4c017c8376268614/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a77c45482def43f1b7d4ac9e0886fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a77c45482def43f1b7d4ac9e0886fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0976d3b209baae613bfcf3d92bd94b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0976d3b209baae613bfcf3d92bd94b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a47a026bc68af673fffb4295b04eef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a47a026bc68af673fffb4295b04eef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Leonardo Mota", "streetNumber": "1855"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 304m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-304m2-aluguel-RS5000-id-2486100432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(E-107) Excelente casa, localizada na Rua Te\u00f3filo Gurgel, 40, Monte Castelo, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Hiper Bom Pre\u00e7o;<br><br>Im\u00f3vel possui 02 quartos, 01 banheiro, sala e cozinha;<br><br><br>*Aceitamos 02 cau\u00e7\u00f5es!<br>*Sujeito a an\u00e1lise cadastral.<br><br>N\u00e3o perca mais tempo, fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 669,00/m\u00eas - Monte Castelo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.059Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529963700", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4298", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "669"}, "yearlyIptu": "0", "price": "669", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5afc656ddf03872b04441af7dbc53db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afc656ddf03872b04441af7dbc53db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ea25966cf0b16d902db0dd46013af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ea25966cf0b16d902db0dd46013af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789736fb9c2c848e86f78a4bfa4eb1e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789736fb9c2c848e86f78a4bfa4eb1e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19ec0a6bf47b219a7245dc95755383a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19ec0a6bf47b219a7245dc95755383a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27b14387c65f111262c281958caf9b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27b14387c65f111262c281958caf9b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9475dc34eef3d3f6c37ffe41f34a15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9475dc34eef3d3f6c37ffe41f34a15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS669-id-2529963700/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["285"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "::: ARRAIS IM\u00d3VEIS alugar::: (RA)<br><br>= O P O R T U N I D A D E =<br><br>=================================================<br><br>::: PONTO COMERCIAL :::<br><br>1) PONTO COMERCIAL<br>= 05 Salas ;<br>= 02 Banheiros;<br>= Cozinha;<br>= Despensa;<br><br><br>= = = = = = = = = =<br>= Posi\u00e7\u00e3o: Perpendicular (Norte)<br>= Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus,<br>Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br>= = = = = = = = = =<br><br>-=>| CONTATOS | (85)9. 9945 . 4898 (z-a-p) -", "title": "Casa com 5 dormit\u00f3rios para alugar, 285 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-05T01:09:33.632Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557248942", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-05T01:31:42.917Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0903", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["285"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "14cc6947cf471cfb054ec5a1ed62557f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14cc6947cf471cfb054ec5a1ed62557f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab6a53344bf4e5a2ec38dff813460b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab6a53344bf4e5a2ec38dff813460b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d84c31a6548644c3f85e0c11bf40ad1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d84c31a6548644c3f85e0c11bf40ad1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28e35d8e4aa75dde430fb87e8d39202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28e35d8e4aa75dde430fb87e8d39202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ac5dab72bf3d3d0d5597a0a09b85e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ac5dab72bf3d3d0d5597a0a09b85e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37972a6689977f515f8806723ffea0b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37972a6689977f515f8806723ffea0b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4b8a02b48a6d2e567e716a6afb02c95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4b8a02b48a6d2e567e716a6afb02c95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4274167742356d1b9f66fc6b525633c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4274167742356d1b9f66fc6b525633c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "401b955aa7307f0e2317d026b5374987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/401b955aa7307f0e2317d026b5374987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7332e26a332d82007124ac8f26f5ef0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7332e26a332d82007124ac8f26f5ef0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8adc4f30e9fa0e5e65e3341a25f9adb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8adc4f30e9fa0e5e65e3341a25f9adb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20cbf8ae5e15fb804861c08accac122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20cbf8ae5e15fb804861c08accac122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb47c0cbb81e26e71e42087231cd7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb47c0cbb81e26e71e42087231cd7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22af85bc298baa510499b09863a7eb75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22af85bc298baa510499b09863a7eb75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40a0c603ffdd7bb15237aa2d70cf3bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40a0c603ffdd7bb15237aa2d70cf3bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4313dcc78accab094f814fae3d97019b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4313dcc78accab094f814fae3d97019b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3439f6882a4979a3f65909b5926b2b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3439f6882a4979a3f65909b5926b2b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289bc29571251afd980bcb18e286d5ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289bc29571251afd980bcb18e286d5ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb5b678f869ac3613e92a1a38c0ea54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb5b678f869ac3613e92a1a38c0ea54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bcedc21840fab47841b939539a0b35e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcedc21840fab47841b939539a0b35e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 5 Quartos para alugar, 285m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-5-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-285m2-aluguel-RS4500-id-2557248942/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["556"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Terreno, localizado na melhor regi\u00e3o do Bairro Mucuripe, dispondo de 556m\u00b2, 02 frentes, sendo uma delas para a movimentada Av. Aboli\u00e7\u00e3o. 01 Quarteir\u00e3o do Mercado dos Peixes.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/dFshD_a6_hQ).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.961Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861092", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:32.201Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483884, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72519}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10050", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["556"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "93e760700d5022997f36f3af27aabd86", "url": "https://youtu.be/dFshD_a6_hQ", "type": "VIDEO"}, {"id": "d43c99d8f756e0e83f14899c040ffef3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d43c99d8f756e0e83f14899c040ffef3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "893d73d55fe262d62d7860a3232198eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893d73d55fe262d62d7860a3232198eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb6acda6231adff1c37010dd0d019aed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb6acda6231adff1c37010dd0d019aed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd46ba38f6c345fa96776f3e83b28d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd46ba38f6c345fa96776f3e83b28d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4af45f0467bed4e1a76175f7c53e8812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4af45f0467bed4e1a76175f7c53e8812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4bb39fe193b158a4c9de2862353634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4bb39fe193b158a4c9de2862353634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 556m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-mucuripe-bairros-fortaleza-556m2-aluguel-RS7000-id-2547861092/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete com sala, cozinha, su\u00edte, \u00e1rea privativa 30m\u00b2, localizado na Rua Confucio Pamplona, pr\u00f3ximo \u00e0 Retoria da UFC.", "title": "Quitinete com sala, cozinha, su\u00edte, \u00e1rea privativa 30m\u00b2, localizado na Rua Confucio Pamplona, pr\u00f3xim", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T23:37:27.451Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553472120", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536705, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conf\u00facio Pamplona", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Quit 5 Casa D", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1603", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "af00e4586fdede98c37b8580d2e00b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af00e4586fdede98c37b8580d2e00b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afaf69d17c4ea097d8cd372706e05e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afaf69d17c4ea097d8cd372706e05e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61dc05984b94f1a3cd40db48f6e140fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61dc05984b94f1a3cd40db48f6e140fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84df5b98368d8c2c8dbdbd6d5c50df8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84df5b98368d8c2c8dbdbd6d5c50df8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a33db51b223ab37274f459512ef074d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a33db51b223ab37274f459512ef074d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "224269d63736887314e73be6786104f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/224269d63736887314e73be6786104f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Conf\u00facio Pamplona", "streetNumber": "335"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2553472120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios com 40 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel tem 40 m2 com 1 quarto", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T15:45:42.052Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560638019", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T15:50:35.869Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496258, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798011}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Benjamim Moura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ec78ed", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "b668d1ca3925a6d5aca537fb072b9787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b668d1ca3925a6d5aca537fb072b9787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24681d5828d02a0bd807cde4b7268cf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24681d5828d02a0bd807cde4b7268cf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "055a259cc96486692373d7fee81eb755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/055a259cc96486692373d7fee81eb755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea03c703528adada58ea2697f939a265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea03c703528adada58ea2697f939a265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3aef388169036ef8abfb4f2b016c891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3aef388169036ef8abfb4f2b016c891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "912880cffda98dde43a439a87eb5040f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/912880cffda98dde43a439a87eb5040f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aacac68f29f2f7307d4af19dad5aa99e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aacac68f29f2f7307d4af19dad5aa99e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2842e3efd9ed5a5a430c9f69175efa37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2842e3efd9ed5a5a430c9f69175efa37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Benjamim Moura", "streetNumber": "550"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS700-id-2560638019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.932Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859118", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:15.085Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 35", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3499", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "55d364fb82fc7b43156505686e47a2ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d364fb82fc7b43156505686e47a2ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547859118/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Excelente loja em shopping comercial a poucos minutos do Shopping RioMar Fortaleza. \u00e1 poucos metros da Praia do Futuro; Situado na Av. Santos Dumont, 6870 - Equatorial Center - Em frente a Concession\u00e1ria Hiunday CAOA, a 290m do CenterBox supermercados da Av. Santos Dumont esquina com Rua Almeida Prado.<br><br>- 45,00 m\u00b2, com mezanino e banheiro. O shopping possui estacionamento rotativo, sistema de c\u00e2meras, zelador, banheiros para clientes.<br><br>Aluguel: R$ 595,00<br>Condom\u00ednio: R$ 395,00 (valor pode sofrer altera\u00e7\u00e3o de acordo com assembleia condominial) -", "title": "Loja para alugar, 45 m\u00b2 por R$ 595,00/m\u00eas - Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-06T03:36:39.216Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510110975", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192022", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.472396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744835}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "Edif\u00edcio Lojas 21 25 E Apartamento 26", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0032", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "990"}, "yearlyIptu": "0", "price": "595", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "bdb1ad70ddde3446d08549992fe51e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb1ad70ddde3446d08549992fe51e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a439f90331ed6f57e55fee1f63c4013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a439f90331ed6f57e55fee1f63c4013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c922565cee61aa56ebff25a31fbe9b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c922565cee61aa56ebff25a31fbe9b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "159fa410363ef302439e0ceb73ee834e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/159fa410363ef302439e0ceb73ee834e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d432fbc1dd214ccdc392ca6279debfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d432fbc1dd214ccdc392ca6279debfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbcd09a331738f4fad25aac28430d3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbcd09a331738f4fad25aac28430d3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b0e06c1c9883b26ebb33f41cec849a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b0e06c1c9883b26ebb33f41cec849a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a937ce9b3910024fb1dc46a388f8aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a937ce9b3910024fb1dc46a388f8aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "6870"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS595-id-2510110975/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-200) Casa localizada na Rua Francisco Cala\u00e7a n\u00b0797, Cristo Redentor.<br><br>Im\u00f3vel de bom espa\u00e7o com sala, quarto, banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. N\u00e3o perca essa oportunidade, aproveite e venha logo alugar essa casa.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / (Tim). WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: /(tim)/. Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 / WhatsApp 9.9622.1772(tim)/ 9.9848.4448(oi).<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 259,00/m\u00eas - Cristo Redentor - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T23:50:22.128Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540875473", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60337387", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cristo Redentor", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cristo Redentor", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Atividades SESI"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2716", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "259"}, "yearlyIptu": "0", "price": "259", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f0a096425f4397f54161753688ccec9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a096425f4397f54161753688ccec9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daeb22949bcf74e6fb967efe366d0039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daeb22949bcf74e6fb967efe366d0039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b6090a5f5fcf2a22b70903d9b00457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b6090a5f5fcf2a22b70903d9b00457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb6dd14bbb0098b31c9c86d880ba021c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6dd14bbb0098b31c9c86d880ba021c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cb3b6f9075a1fd220c2475c1d7c57c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cb3b6f9075a1fd220c2475c1d7c57c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cristo Redentor"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-1-quartos-cristo-redentor-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS259-id-2540875473/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 58m\u00b2 com banheiro a uma quadra do Lago Jacarey, de esquina.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.758Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862257", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:31.982Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "32", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48991, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802244}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Braga", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10421", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "893c601bb51b8b5230f02d1b7a6ce272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/893c601bb51b8b5230f02d1b7a6ce272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94fb209307664fa9069cb684045af71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fb209307664fa9069cb684045af71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc8a279c9e2ebdc4e08ae9f8c9da6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc8a279c9e2ebdc4e08ae9f8c9da6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93d5a46ea783544a732f852680cf74f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93d5a46ea783544a732f852680cf74f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053f3638518cbdc85849badafa6e03cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053f3638518cbdc85849badafa6e03cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Carlos Braga", "streetNumber": "32", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS750-id-2547862257/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["210"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta casa comercial duplex, esquina com Rua Pinto Madeira.<br><br>- 3 vagas de garagem<br>- 3 quartos (2 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- 2 salas<br>- banheiro social<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo grandes supermercados, redes de ensino, academias, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>* aceita negocia\u00e7\u00e3o desconto ou car\u00eancia para adapta\u00e7\u00e3o/reforma do im\u00f3vel<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 3 vagas, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-24T10:13:06.936Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542343975", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.872Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5569", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["210"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "2127", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "24b3bdf9a663392f052cc31b9a2aa833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24b3bdf9a663392f052cc31b9a2aa833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a380a93a821c14b58bc2b7eab89c6921", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a380a93a821c14b58bc2b7eab89c6921/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b350ad8b1fbee54da69473fb5330b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b350ad8b1fbee54da69473fb5330b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13ad4a10d5b833c987b4092dada27cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13ad4a10d5b833c987b4092dada27cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1f258bff9d87fa60f705a4473dba193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1f258bff9d87fa60f705a4473dba193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d076c1a2ff24266ed8c6b77c6a82c436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d076c1a2ff24266ed8c6b77c6a82c436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c35ab7ed92b62382fa9caaa43a510c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c35ab7ed92b62382fa9caaa43a510c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a13e8b8a652994e4c04a00e3953af4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a13e8b8a652994e4c04a00e3953af4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443e6f4b77055fbd54486b8f14c91821", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443e6f4b77055fbd54486b8f14c91821/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afe21185fdfb3445a0fe8c25df2a430e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe21185fdfb3445a0fe8c25df2a430e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "532dc24587952bc53e19a401f4be70dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/532dc24587952bc53e19a401f4be70dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b72cfd0b4c0c2bdc5d0b9985438805e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b72cfd0b4c0c2bdc5d0b9985438805e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd4cbe5b503458e8c386321bb833f017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd4cbe5b503458e8c386321bb833f017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6bbaa27005c1b5ca16aa2fafc3dd39e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6bbaa27005c1b5ca16aa2fafc3dd39e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f812c8d7211776f94b953cb6ca543d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f812c8d7211776f94b953cb6ca543d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948fd14dc831b1d4dc891684797b990a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948fd14dc831b1d4dc891684797b990a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c125c76720b1eb99811e1b9ee70629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c125c76720b1eb99811e1b9ee70629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7aebdde4885f65eb5ccf6edb285f604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7aebdde4885f65eb5ccf6edb285f604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f40a69f5ef585e134499539d6e8693a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40a69f5ef585e134499539d6e8693a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 210m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-210m2-aluguel-RS3500-id-2542343975/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja com lavabo, a poucos metros da Avenida Duque de Caxias.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ag\u00eancias banc\u00e1rias, redes de ensino, supermercado Lagoa, Parque da Liberdade Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-20T12:57:48.124Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552333154", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.497Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6351", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "279", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "7e465ea246a8d533032ad3294b540ca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e465ea246a8d533032ad3294b540ca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9bc57d7d370a7964570f8231dafee41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9bc57d7d370a7964570f8231dafee41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5930d8e76600e7df5bdd1c8c3b598b0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5930d8e76600e7df5bdd1c8c3b598b0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e45c89eb8da7f86c2f669aa42bc199c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e45c89eb8da7f86c2f669aa42bc199c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ace1c1cde0c6e87001bea2bde80731e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ace1c1cde0c6e87001bea2bde80731e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-13m2-aluguel-RS2500-id-2552333154/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 1 su\u00edte, entre as Ruas Gon\u00e7alves L\u00eado e Jo\u00e3o Cordeiro.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, supermercados Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Gin\u00e1sio Paulo Sarasate, unidades de sa\u00fade, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.066Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359554", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.241Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4083", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "94", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "61fb8ed6c1cfe7dd24d30fa633f1484d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61fb8ed6c1cfe7dd24d30fa633f1484d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0eab862dba63b1d5165f790291f2144", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0eab862dba63b1d5165f790291f2144/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52bffe1a9f3ff55ac3d7dcfcd7684dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52bffe1a9f3ff55ac3d7dcfcd7684dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "874448122fe38f586007e72ff94584c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/874448122fe38f586007e72ff94584c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61c26b6fdbb9779006066586093aea10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c26b6fdbb9779006066586093aea10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c667406255a17ea8614272723e66ffcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c667406255a17ea8614272723e66ffcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ac2712346dc9f95a5905a89503f6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ac2712346dc9f95a5905a89503f6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ceba1630d914f92e709864fc656c07f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ceba1630d914f92e709864fc656c07f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a9b5e9d6c22c3e9f041633070e79f85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a9b5e9d6c22c3e9f041633070e79f85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a773d73cef731b7dd2b51c003df6d2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a773d73cef731b7dd2b51c003df6d2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf95502b3af1500749b968a7d36c84f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf95502b3af1500749b968a7d36c84f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df2e26608033585fead83a680d700a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df2e26608033585fead83a680d700a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "057cc33af02dbcfe0e308ddaa390e41d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/057cc33af02dbcfe0e308ddaa390e41d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2530359554/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2682"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com 3 frentes, cerca de 2.680m\u00b2, pr\u00f3ximo \u00e0 Av Santos Dumont.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.769Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:32.397Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.464937, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74797}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike"], "complement": "Quadra 6 P B(Vizinho Ao 3100) Lote 8 9 13 14 E 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L5213", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2682"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d038c4200b8e348927874b3e3c149330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d038c4200b8e348927874b3e3c149330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bbcd531e9e85c57b6c49f5ee73c43a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bbcd531e9e85c57b6c49f5ee73c43a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95487d64c4c7dab3d2db584bf5700e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95487d64c4c7dab3d2db584bf5700e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77bd70cb9a13690ecd9a83f3402b4ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77bd70cb9a13690ecd9a83f3402b4ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fc52fb41e80ae8a27c82429c905ee40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fc52fb41e80ae8a27c82429c905ee40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2332c02f017b4ccdf000e87509d07835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2332c02f017b4ccdf000e87509d07835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b2104cd26b2e5da17a8866d7c07f810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b2104cd26b2e5da17a8866d7c07f810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5555789e871b4cf6aece7b207c20927d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5555789e871b4cf6aece7b207c20927d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57cda967dfa7dcc036983180301cc4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57cda967dfa7dcc036983180301cc4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "211f7c1446bd5f71e6e32179af007721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211f7c1446bd5f71e6e32179af007721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc7107d1b3a79bed49f10018d24d63d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc7107d1b3a79bed49f10018d24d63d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2682m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-coco-bairros-fortaleza-2682m2-aluguel-RS12000-id-2547862480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sobreloja 300m\u00b2, em um dos maiores corredores tur\u00edsticos da cidade - Avenida Monsenhor Tabosa.<br><br>- \u00e1rea externa<br>- \u00e1rea de conviv\u00eancia<br>- sala<br>- sal\u00e3o<br>- copa<br>- banheiro<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.603Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357622", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.211Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165065", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1038", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "71", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "087aacabbcb9dfd6500f2deb7689b265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/087aacabbcb9dfd6500f2deb7689b265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a2faaf7d85776b14b7104a00383ceae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a2faaf7d85776b14b7104a00383ceae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11aaeb5dec533a261b147e6e49f39cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11aaeb5dec533a261b147e6e49f39cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f491821231410b80b2c4f74f38810aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f491821231410b80b2c4f74f38810aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e5f85f474b58384e3187cad310ff42e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e5f85f474b58384e3187cad310ff42e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e8299cbe6a21f8584e507e403030f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e8299cbe6a21f8584e507e403030f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32e70181bdb7bf11497b260291ea3080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32e70181bdb7bf11497b260291ea3080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f08e25f00645cfdbf3fb66d5057c4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f08e25f00645cfdbf3fb66d5057c4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS4500-id-2530357622/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casas com sala, 02 quartos, banheiro, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o ou lavanderia e vaga de garagem rotativa.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo \u00e1 Lagoa de Porangabussu.", "title": "Casas - Rua Coronel Nunes de Melo, 456 - Rodolfo Te\u00f3filo", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-15T13:30:58.086Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2505380120", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "456", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54847, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743447}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Nunes de Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "O6MF6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d9d3ffe62a8efeb4de33bd2518143a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d3ffe62a8efeb4de33bd2518143a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afef907f13e1612f7f6ba50df06cf832", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afef907f13e1612f7f6ba50df06cf832/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1675ab40f3360eee2b2b6a61c7523eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1675ab40f3360eee2b2b6a61c7523eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e53afbcdb21c50d9f4ef4d818603c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e53afbcdb21c50d9f4ef4d818603c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab2f081895590dd28aeaf7f76343000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab2f081895590dd28aeaf7f76343000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c849cbacf969c016ee2ec32e8877128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c849cbacf969c016ee2ec32e8877128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4447a8528a470cfa118f2d6a53eae11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4447a8528a470cfa118f2d6a53eae11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "151c84806008371093346f2277467397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/151c84806008371093346f2277467397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428db93e3e6f2724e0a9d738c1d119b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428db93e3e6f2724e0a9d738c1d119b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b23c923b5d311ec7198e517a29cc7852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b23c923b5d311ec7198e517a29cc7852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Coronel Nunes de Melo", "streetNumber": "456"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS700-id-2505380120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["139"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa nascente com 139,32m\u00b2, varanda, sala de estar, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os, quintal com lavanderia WC servi\u00e7os e 01 vaga de garagem.", "title": "CASA para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Jacarecanga - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-03T04:17:34.877Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550106516", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.925Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8631", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["139"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "167", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "520ef14eec3023044120c5e4a0ad91cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520ef14eec3023044120c5e4a0ad91cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c45f9b30a21d08df71aa6430f8a487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c45f9b30a21d08df71aa6430f8a487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1847922bd9094535d876b47fa74319e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1847922bd9094535d876b47fa74319e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4c51db178767650af039c9b441b05bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4c51db178767650af039c9b441b05bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b48501982af1a0788eb90ccb4a1d6b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b48501982af1a0788eb90ccb4a1d6b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d098732208fe02dcb992afd0b8dfac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d098732208fe02dcb992afd0b8dfac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34c74a7814b9883fb79e57da638e470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34c74a7814b9883fb79e57da638e470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988824f840037a39c19796455004328a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988824f840037a39c19796455004328a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69905f4c6fc5b14fdab477f965b2f95c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69905f4c6fc5b14fdab477f965b2f95c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73093ef36ceb66100f80f462df7b3a0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73093ef36ceb66100f80f462df7b3a0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c52a144f5178a17bff6c13b0f2914d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52a144f5178a17bff6c13b0f2914d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e650ffa304d5d9533c67ed93640e2bf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e650ffa304d5d9533c67ed93640e2bf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61919602cf1695ec6122c05d2857ac5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61919602cf1695ec6122c05d2857ac5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea53f64458946b7f51884d2ae0e081b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea53f64458946b7f51884d2ae0e081b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92a0d7bd6b38011cf827f47eb173609c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92a0d7bd6b38011cf827f47eb173609c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 139m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-139m2-aluguel-RS750-id-2550106516/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["390"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial em fase de acabamento, com salas, recep\u00e7\u00e3o, propriet\u00e1rio negocia car\u00eancia na loca\u00e7\u00e3o.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.763Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861251", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:52.920Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1242", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477081, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744078}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8825", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["390"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6480d65856f136555c356841ef17ec6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6480d65856f136555c356841ef17ec6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4d2394bdce69169f48a2c1b39068d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4d2394bdce69169f48a2c1b39068d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28b8fd5c09b965d972a6ae024ecf0d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b8fd5c09b965d972a6ae024ecf0d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1f7f1ed5a038166e145e34d34f8ab95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1f7f1ed5a038166e145e34d34f8ab95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bd98a9a46a595ac2952e4a40a47ead0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bd98a9a46a595ac2952e4a40a47ead0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc50e4395803dc2a1bc2acefb6672f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc50e4395803dc2a1bc2acefb6672f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c7a3c7f2b54dfa8699cb32745cd194f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7a3c7f2b54dfa8699cb32745cd194f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5982219f50fb6b0d7c15f2d20905ad28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5982219f50fb6b0d7c15f2d20905ad28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7159d3322ac4e115081f588c57ce6f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7159d3322ac4e115081f588c57ce6f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b972f671140cbc8d7473e6e864ef65e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b972f671140cbc8d7473e6e864ef65e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2f90fd3bcde9feaec527a6eef9ea6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2f90fd3bcde9feaec527a6eef9ea6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9604f05789cdf665ddb055ad80b4851f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9604f05789cdf665ddb055ad80b4851f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e187973cc9a33b9d981c6f2be1bd2c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e187973cc9a33b9d981c6f2be1bd2c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vilebaldo Aguiar", "streetNumber": "1242", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 390m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-coco-bairros-fortaleza-390m2-aluguel-RS6000-id-2547861251/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.971Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859122", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.660Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 36", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4951", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "c483307ead919bd49f3cdb12e7e6abb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c483307ead919bd49f3cdb12e7e6abb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547859122/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["276"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta casa comercial, entre as Ruas Eduardo Garcia e Desembargador Leite Albuquerque.<br><br>- sala<br>- 3 quartos (2 su\u00edtes)<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>* 1 vaga de garagem<br><br>* negocia reforma<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ag\u00eancias banc\u00e1rias, academia, shoppings, restaurantes, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-25T11:00:52.523Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542478295", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.855Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5573", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["276"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "yearlyIptu": "5862", "price": "4200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1393f5ab043aaa068736ea6391314f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1393f5ab043aaa068736ea6391314f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d3a3deab773df66c5495e2f97b35e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d3a3deab773df66c5495e2f97b35e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0545b55310c7c2006791eff946ab1dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0545b55310c7c2006791eff946ab1dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee6da495a0dd4fb1148eeb5353c8cc2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee6da495a0dd4fb1148eeb5353c8cc2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e24b33916636dee450f9631eece5ffd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e24b33916636dee450f9631eece5ffd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c335cacd0f0567c170447e5d2219ec3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c335cacd0f0567c170447e5d2219ec3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e498b061b4de35bc52a1309517ce9b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e498b061b4de35bc52a1309517ce9b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3caa93145c8e332c0841511190795e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3caa93145c8e332c0841511190795e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3b37856f7bae3b794b3442294b57c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3b37856f7bae3b794b3442294b57c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c0be1e9613231245399d8df29990409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c0be1e9613231245399d8df29990409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec229788a7c8ae71da64abf3e885db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec229788a7c8ae71da64abf3e885db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b9607b973b071b2d20df0169d48aaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b9607b973b071b2d20df0169d48aaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c67c04a7fe6ec73ccf04ca070180da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c67c04a7fe6ec73ccf04ca070180da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "824729d660080578e39f660a14c0fb23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/824729d660080578e39f660a14c0fb23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0cab3f146b9c0fab48557eaf2e28485", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0cab3f146b9c0fab48557eaf2e28485/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a23f4ac157ef2b0e6d61343347a8588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a23f4ac157ef2b0e6d61343347a8588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dc6b29a930e823361d20f290344cf29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc6b29a930e823361d20f290344cf29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 276m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-276m2-aluguel-RS4200-id-2542478295/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4859"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/JehFLH2jpEE).", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861414", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:14.809Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488948, "source": "GOOGLE", "lat": -3.773355}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Auristela Maia Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L594", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4859"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0f5d5f47c180ef934f6cfa20a89f45c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5d5f47c180ef934f6cfa20a89f45c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3f5916cacf533fdc8c97f33a87b897", "url": "https://youtu.be/JehFLH2jpEE", "type": "VIDEO"}, {"id": "3a801af7e86db8310fadef4a6c49e33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a801af7e86db8310fadef4a6c49e33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58cc5baa73b7027b972aa33758a6f217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58cc5baa73b7027b972aa33758a6f217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a890ee2e27d90ef06df363b3042217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a890ee2e27d90ef06df363b3042217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be0e3c023c8554be3c09d0ded0b6b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be0e3c023c8554be3c09d0ded0b6b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7167b05095c7d0cb3b286335d95031c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7167b05095c7d0cb3b286335d95031c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1fee22344fb541a28b1571f047a407b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1fee22344fb541a28b1571f047a407b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3c6d16f1825541d059526c4e57c3adf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3c6d16f1825541d059526c4e57c3adf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64e5fd224fc88e4044b90567ca4828f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64e5fd224fc88e4044b90567ca4828f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Auristela Maia Farias", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4859m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-4859m2-aluguel-RS15000-id-2547861414/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["116"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "05 salas, recep\u00e7\u00e3o, 02 wc's, quintal.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.666Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860195", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:14.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1579", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558757, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734784}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7445", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["116"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6556f5e63e248f647be4ea2ee97c162f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6556f5e63e248f647be4ea2ee97c162f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f6abc56f643526c882549d0d4714389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f6abc56f643526c882549d0d4714389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9815a900f8d04a4f576f84db8456d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9815a900f8d04a4f576f84db8456d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f3c5553f0c79de9a0c1c04cacabccf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f3c5553f0c79de9a0c1c04cacabccf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1b71c9431f980fb87e3ac5aca4ff3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1b71c9431f980fb87e3ac5aca4ff3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3ba82970a568f76af3331241b8f032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3ba82970a568f76af3331241b8f032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d0dd170620770b28795d4ff42c537b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d0dd170620770b28795d4ff42c537b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d51e5eb0c247906ba420c4f2e533e72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d51e5eb0c247906ba420c4f2e533e72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c7afada23dc7f2caa891f16db338aaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c7afada23dc7f2caa891f16db338aaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "384bb75c7c95c45207714d7915bb9b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/384bb75c7c95c45207714d7915bb9b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41fd5570c132acf82070d49a0d8628b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41fd5570c132acf82070d49a0d8628b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dff790af788a5ff96514910662aa8653", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dff790af788a5ff96514910662aa8653/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "1579", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 116m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-alagadico-novo-bairros-fortaleza-116m2-aluguel-RS2000-id-2547860195/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial, a uma quadra da Avenida Duque de Caxias.<br><br>Localizada a poucos metros do Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, ag\u00eancias banc\u00e1rias, Procon Fortaleza, restaurantes, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.854Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358855", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.651Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3036", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "9f7314d53949f90701efb525b75389bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7314d53949f90701efb525b75389bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5182939a04ba103f09513c166d46a280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5182939a04ba103f09513c166d46a280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e94f006dc8da26e75a36679e17bd72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e94f006dc8da26e75a36679e17bd72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f8cc3b7def8f1bd9499002d5dced2c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f8cc3b7def8f1bd9499002d5dced2c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b52b75ccbe5e29c7336886b8fae13c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b52b75ccbe5e29c7336886b8fae13c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa41a3e86c4df525343351c882d1743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa41a3e86c4df525343351c882d1743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1200-id-2530358855/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento com 3 quartos, a poucos metros da Avenida Godofredo Maciel?<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- playground<br>- quadra de esportes<br>- sal\u00e3o de festas<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de morar na melhor localiza\u00e7\u00e3o da Maraponga, a poucos metros do Col\u00e9gio Provecto, restaurantes, Detran, ag\u00eancias banc\u00e1rias, Shopping Maraponga Mart Moda, supermercado Carrefour, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-10T07:34:38.700Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544211578", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.895Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Vila Pery", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Parangaba", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:FOSFATEC", "VP:A Ruralista"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1949", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "211", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8efc51300c2af91e4fede8edeae3c7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8efc51300c2af91e4fede8edeae3c7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f604cb381d59f46d81e06ebb15f411", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f604cb381d59f46d81e06ebb15f411/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d37cbcef276a1d1d45da123b2fc2414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d37cbcef276a1d1d45da123b2fc2414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "622d5171563c729420e68744226bf5d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/622d5171563c729420e68744226bf5d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83151c692fb960ed28f2048c253c2e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83151c692fb960ed28f2048c253c2e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad60c4ac853f4ef8ad932fde63290cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad60c4ac853f4ef8ad932fde63290cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8c6b1cafb3cb04b298a0cd1b059edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8c6b1cafb3cb04b298a0cd1b059edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c9337c1273e56d43d354f1bd589de52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c9337c1273e56d43d354f1bd589de52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32fa54e50c61c7779fd94657b0a290c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32fa54e50c61c7779fd94657b0a290c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3260c7c270ce49f8e632138ec178caa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3260c7c270ce49f8e632138ec178caa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45b970dad74999f2ba10c88e3d4667a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45b970dad74999f2ba10c88e3d4667a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed6e702cd14a717e20438a80a7036a72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6e702cd14a717e20438a80a7036a72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3448131a9db0a717abe07407ad7887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3448131a9db0a717abe07407ad7887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c70df7652b11a852421179c3503fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c70df7652b11a852421179c3503fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf00d1702765fbea0a197213c0d4ef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf00d1702765fbea0a197213c0d4ef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0207de60b9f52958103e5ee1c02f369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0207de60b9f52958103e5ee1c02f369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f9f082550482d21e2ed20dca92c0198", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f9f082550482d21e2ed20dca92c0198/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1367246c7cb842bb4d23a4f3f3deffc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1367246c7cb842bb4d23a4f3f3deffc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abd7d169911a936acdcd3b6e13b166a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abd7d169911a936acdcd3b6e13b166a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "033af16f1f3f5a90b40080c75f822381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/033af16f1f3f5a90b40080c75f822381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1778c59025f866ce296b83b137e3d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1778c59025f866ce296b83b137e3d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a04e752da835a2192bf7c36ad799308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a04e752da835a2192bf7c36ad799308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8df6b521ba2e3c2ba4bfd53638d8cb45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8df6b521ba2e3c2ba4bfd53638d8cb45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "070a45d2c09bc7a9b4b5a65dcd2dfff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/070a45d2c09bc7a9b4b5a65dcd2dfff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0d9f05292faa8bc2a5de5895df6b8ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0d9f05292faa8bc2a5de5895df6b8ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ef661e77f5344f08416ea75d723e9d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef661e77f5344f08416ea75d723e9d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6347ef9786d0ccd69a3eeb96a43f63f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6347ef9786d0ccd69a3eeb96a43f63f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aedcbfa38ba251368be4e62a5e4fe1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aedcbfa38ba251368be4e62a5e4fe1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Maraponga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS800-id-2544211578/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no centro de Fortaleza. 01 quarto, wc.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.525Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862001", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-20T05:38:25.887Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 805", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8664", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f0fe90116b44c0f9352400c3bb9202d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fe90116b44c0f9352400c3bb9202d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28dd4310887f3e7acb3ca5ecbf6be802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28dd4310887f3e7acb3ca5ecbf6be802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11cc1e9a75b1e30ae626a7289a9a7158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11cc1e9a75b1e30ae626a7289a9a7158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "720d2638006458d67f89ec82a4ce4a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/720d2638006458d67f89ec82a4ce4a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b723c314b8c861b8961f62dff33e9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b723c314b8c861b8961f62dff33e9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44310bf1599bf7bd2820492bd793d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44310bf1599bf7bd2820492bd793d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547862001/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial, a poucos metros da Avenida Deputado Paulino Rocha.<br><br>- loja <br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 estante <br>- 1 mesa <br>- cadeiras em madeira<br>- freezer <br><br>Localizado pr\u00f3ximo a Seuma (Secretaria Municipal de Urbanismo e Meio Ambiente), academias, restaurantes, igrejas, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Ponto comercial para aluguel, Cajazeiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.879Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359822", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.670Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:bora fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2917", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "309f2930bad4c7b7e78f2eed5c0b84fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/309f2930bad4c7b7e78f2eed5c0b84fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92f6642d78bc6982427b67d7556246bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92f6642d78bc6982427b67d7556246bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf505d3d048105327a4e6ab73a993691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf505d3d048105327a4e6ab73a993691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a0d293a685438a753a1fde5135607d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a0d293a685438a753a1fde5135607d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "722ec2dcdcac3c405d5dcf83c0cdd22e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/722ec2dcdcac3c405d5dcf83c0cdd22e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20919cece35d928d1fdc971ecbea245d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20919cece35d928d1fdc971ecbea245d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e30c5c6c0bb64c9aa78ec40d98f081b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e30c5c6c0bb64c9aa78ec40d98f081b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3d855b328c8b029e51d43119693a972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3d855b328c8b029e51d43119693a972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cajazeiras-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS800-id-2530359822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.862Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:16.532Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3497", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "46f99bfa5912ea1715636ff60ad3a7d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f99bfa5912ea1715636ff60ad3a7d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS400-id-2547859114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.877Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861520", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:15.975Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 34", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3495", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "e4e6350ea3c6195d257706c9d09e008a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e6350ea3c6195d257706c9d09e008a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547861520/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.957Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862555", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.825Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3437", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "d1dd5bbb8513f93e3e3759c9d1b863c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1dd5bbb8513f93e3e3759c9d1b863c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547862555/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["99"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja no 3\u00ba piso do shopping Avenida, pr\u00f3ximo a escada, \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.217Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860210", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733111}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11801", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["99"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "63ae405a5b01856f3906e712e8bffdb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63ae405a5b01856f3906e712e8bffdb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c8526a3167235b4a55291c027f7223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c8526a3167235b4a55291c027f7223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9256cbd9f4a18511362c0f91b7f01fc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9256cbd9f4a18511362c0f91b7f01fc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3f22d0620f1b08091e12fd9d2dc9a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3f22d0620f1b08091e12fd9d2dc9a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85df807ead5a8a18a637e70dc1864373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85df807ead5a8a18a637e70dc1864373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "300"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 99m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-99m2-aluguel-RS2000-id-2547860210/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.931Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861522", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:15.977Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 42", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3498", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "49f4476bd6c66eb060ba7d2ffce31946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f4476bd6c66eb060ba7d2ffce31946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547861522/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.967Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862273", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:16.831Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 17", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3440", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "f823a59b08ab361af094ce3bd5eaa6ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f823a59b08ab361af094ce3bd5eaa6ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS400-id-2547862273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.897Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861521", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:15.382Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 43", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3487", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "88f8e9a4289633a16232931d4a0ef330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88f8e9a4289633a16232931d4a0ef330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547861521/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859120", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T00:21:16.933Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3491", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "eb26326a5ee16b53815b014031702b3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb26326a5ee16b53815b014031702b3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS400-id-2547859120/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["730"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o localizado no principal corredor comercial da Serrinha e Itaperi.<br><br>- port\u00e3o em ferro el\u00e9trico<br>- instala\u00e7\u00f5es para cozinha industrial<br>- 2 sal\u00f5es<br>- galp\u00e3o<br>- 2 banheiros<br><br>Ao lado da farm\u00e1cia Pague Menos, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Maria Ester I, supermercado Cometa, padarias, restaurantes, entre outros<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Galp\u00e3o para aluguel, Serrinha - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.866Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359571", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.656Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60742175", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2989", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["730"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "27f28d97132a2f9a51e51f2f16228bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f28d97132a2f9a51e51f2f16228bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6920cbc3247a4ebff581166b54fa6f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6920cbc3247a4ebff581166b54fa6f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55201bee94a79db6767498ef76648dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55201bee94a79db6767498ef76648dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18a49d9dd7f7f7e6518dfa5a2067907d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18a49d9dd7f7f7e6518dfa5a2067907d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5722428ac108cfdcd185e1625a77804b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5722428ac108cfdcd185e1625a77804b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6cb848601cf1d950f6f96f99b34e99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6cb848601cf1d950f6f96f99b34e99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f861b102d94ee33d86d481eb9e8f8d4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f861b102d94ee33d86d481eb9e8f8d4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47553362c6a0e44c45c7d1a2bb0508e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47553362c6a0e44c45c7d1a2bb0508e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f58d903926ea77d73f2c4139f462c482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f58d903926ea77d73f2c4139f462c482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "befe4f6737d7d73e68069cdcf9e3b95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/befe4f6737d7d73e68069cdcf9e3b95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f65d711a2795e636799b6dc0d2ee9a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f65d711a2795e636799b6dc0d2ee9a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a770a702bb06e0b93a8a00b25fa710e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a770a702bb06e0b93a8a00b25fa710e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d5a1f7bf304ca530c8980fa7f66da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d5a1f7bf304ca530c8980fa7f66da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3b1a80cef997c41e0306291f76e4888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3b1a80cef997c41e0306291f76e4888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 730m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-serrinha-bairros-fortaleza-730m2-aluguel-RS3000-id-2530359571/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta excelente sala com banheiro, esquina com Rua Barbosa de Freitas.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a das Flores, shoppings, ag\u00eancias banc\u00e1rias, supermercados, restaurantes, academias, entre outros.<br><br>Agende uma vista e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-05T12:46:41.070Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550453654", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.216Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio A Sala 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1023", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1768"}, "yearlyIptu": "810", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "68"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "17e35e3dda18614a07009614e7b10626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17e35e3dda18614a07009614e7b10626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be60a0492534e22ea04235052841920e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be60a0492534e22ea04235052841920e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4b5cdb967dc03a3ae82eec6c06b4230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4b5cdb967dc03a3ae82eec6c06b4230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0af6dd4184d6645e36e82de26dc6b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0af6dd4184d6645e36e82de26dc6b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391f390b02c38de54b0df6cb1cbb6c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391f390b02c38de54b0df6cb1cbb6c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1700-id-2550453654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 220R$", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.357Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860320", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:51.493Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2513", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511003, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745391}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Comercial Lany Sala 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1275", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "624f61c8aea73d36184c0bd5f0d428c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/624f61c8aea73d36184c0bd5f0d428c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da7dd438b52c10f71feef4540f08f700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da7dd438b52c10f71feef4540f08f700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c5630e9277d4818eb5f5d861945478", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c5630e9277d4818eb5f5d861945478/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008deddeafa7f3a9e63452813ce36c86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008deddeafa7f3a9e63452813ce36c86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a2e3ababea37d3dd1248d6a76b6a869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a2e3ababea37d3dd1248d6a76b6a869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b326154447b5ee08186b00f0bb0f9208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b326154447b5ee08186b00f0bb0f9208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6014a00c8bbf71bdd17bbfe61c3aebfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6014a00c8bbf71bdd17bbfe61c3aebfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ebd041ed1d4bf0c1dfe5c59e386a41f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ebd041ed1d4bf0c1dfe5c59e386a41f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "2513", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-68m2-aluguel-RS1200-id-2547860320/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(V-101) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o na Rua Doutor Theberge N\u00b0 1769, \u00f3timo im\u00f3vel para voc\u00ea que procura conforto e moradia;<br><br>Possuindo em sala, cozinha, 2 quartos, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. possuindo uma vaga na garagem.<br><br>Entre em contato conosco! Atendimento de Segunda a Sexta h \u00e1s h e S\u00e1bado h \u00e1s h. Ligue! ou .<br><br>* imovel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor. * -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 659,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.229Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964789", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0932", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "659"}, "yearlyIptu": "0", "price": "659", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cbfecdf029dd60e07542d6dda1b28c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbfecdf029dd60e07542d6dda1b28c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ddc49acd3af1aa1f323cb3dd04c0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ddc49acd3af1aa1f323cb3dd04c0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1973a19e703c21acda13b96d89b4c230", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1973a19e703c21acda13b96d89b4c230/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "954f5d864926bc60c412e75947cd0bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/954f5d864926bc60c412e75947cd0bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6c144cfce20c1e2baf3e1d240b7b070", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6c144cfce20c1e2baf3e1d240b7b070/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "930e42d68915eb246bd1c03e72ca7e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930e42d68915eb246bd1c03e72ca7e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fc3b6de894ce98b4084ba0a835b5511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fc3b6de894ce98b4084ba0a835b5511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS659-id-2529964789/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial medindo 140m\u00b2, com sala de estar, sala de jantar, wc social, 02 quartos, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os e quintal com 01 dep\u00f3sito e wc de servi\u00e7os.", "title": "CASA para aluguel, 2 quartos, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-23T05:02:45.610Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2538942403", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.757Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "60", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "400", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "ccb037f1efa75a581a8cddc3f8afb18c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb037f1efa75a581a8cddc3f8afb18c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-140m2-aluguel-RS1200-id-2538942403/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno medindo 1500m\u00b2 dispon\u00edvel para venda e loca\u00e7\u00e3o, todo murado, energia trif\u00e1sica, po\u00e7o profundo, localizado na Estrada do Guajiru - Lagoa Redonda , pr\u00f3ximo ao Hospital Waldemar de Alc\u00e2ntara .<br><br>Analisa receber veiculo como parte de pagamento.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: -", "title": "Terreno para venda e loca\u00e7\u00e3o na Lagoa Redonda", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T06:47:41.922Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554989411", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.471499, "source": "GOOGLE", "lat": -3.83488}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Estrada Guajiru", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["VP:Universo dos Pets", "VP:Veterin\u00e1rio Pet Sanus 24h", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Engenharia e Montagens Eletromecanica", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Comendador Miguel Gurgel", "SU:Escola Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral Governador Luiz Gonzaga da Fonseca Mota"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0131", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1499"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1499", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "299000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "4b2c9fd5c0de098ec1b697a48df0c820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b2c9fd5c0de098ec1b697a48df0c820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b81c4be44b84f08ed7acc91be282e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b81c4be44b84f08ed7acc91be282e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281d8c159a479e8963a9587cb44cfb80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281d8c159a479e8963a9587cb44cfb80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0121c5afa8983bc80cde9ac29698bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0121c5afa8983bc80cde9ac29698bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Guajiru", "street": "Estrada Guajiru", "streetNumber": "2", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-guajiru-bairros-fortaleza-1500m2-venda-RS299000-id-2554989411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["83"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OFERTA ESPECIAL!!!<br>-Ed. Eisenhower<br><br>Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, 1701 - entre as Av. Santos Dumont e a Av. Pontes Vieira.<br><br>Empreendimento comercial localizado em uma das melhores regi\u00f5es comercias de Fortaleza, portaria 24 horas, dois elevadores, gerador de energia dentre outras comodidades para os clientes. Marque j\u00e1 sua visita, estamos aguardando sua liga\u00e7\u00e3o!<br><br>83,09m\u00b2 -Salas comerciais amplas com lavabo.<br><br>Aluguel: R$1.911,07 + Condom\u00ednio: R$ 958,02 -", "title": "Sala para alugar, 83 m\u00b2 por R$ 1.911,07/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2018-07-10T06:56:46.808Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1038531800", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 608 708 Apartamento 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0040", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["83"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2869"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1911", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "fb317d627382c0587db485ca35c2fd72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb317d627382c0587db485ca35c2fd72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d26224aa523a65140b929b7984f5d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d26224aa523a65140b929b7984f5d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5017d665b1fe7683e79d680afc13da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5017d665b1fe7683e79d680afc13da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6711097d4c86eba91e29ac48c7d72ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6711097d4c86eba91e29ac48c7d72ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97db3b83cfa71571b2a9605f5a92d74e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97db3b83cfa71571b2a9605f5a92d74e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27e5d0ace3b349ccfcb4f1de84c01cc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27e5d0ace3b349ccfcb4f1de84c01cc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d555abb6247163e348de240809da6b3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d555abb6247163e348de240809da6b3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58507b025ea88746de53365949bb8a96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58507b025ea88746de53365949bb8a96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53f3fcc2983b8b42e200365710f36bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53f3fcc2983b8b42e200365710f36bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b145064b963479610e4f7385433939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b145064b963479610e4f7385433939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ba42c67ca20c40a7079e0199fbe5cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ba42c67ca20c40a7079e0199fbe5cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6f42116bb7e18f0221fda8baa50198c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6f42116bb7e18f0221fda8baa50198c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e03e0c74585d61c7069792b9c147503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e03e0c74585d61c7069792b9c147503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa764bd32c70aef694481605b476dcc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa764bd32c70aef694481605b476dcc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dfad15cc5caae759678e5691ba75d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dfad15cc5caae759678e5691ba75d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448a7348db898c09be3c63b61b3ec38e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448a7348db898c09be3c63b61b3ec38e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "355950c6fcc40b1be94473c6c6a10aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/355950c6fcc40b1be94473c6c6a10aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7237598e32b4c3583c9efc648ea1deed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7237598e32b4c3583c9efc648ea1deed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003a2fc4e4eda05b01187f0322191ead", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003a2fc4e4eda05b01187f0322191ead/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336e6749065c958db452c2def931043b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336e6749065c958db452c2def931043b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fab77eeb535798f537c39d72a980fbec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fab77eeb535798f537c39d72a980fbec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5fe35f70fdc0dd1a0d69e6ec02cfdd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5fe35f70fdc0dd1a0d69e6ec02cfdd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f3c244a7dbcc70cff5627f212c4d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f3c244a7dbcc70cff5627f212c4d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db1e9d59cc9c837127173c1e6efe8375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db1e9d59cc9c837127173c1e6efe8375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 83m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-83m2-aluguel-RS1911-id-1038531800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA DE SERVI\u00c7O,BANHEIRO SOCIAL, 2 QUARTO(S),SALA DE JANTAR", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.631Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548339550", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:26.580Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010470", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "149", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542193, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724707}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carneiro da Cunha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1765", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "575"}, "price": "575", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "6731677ccc8be855d3fb42575f234ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6731677ccc8be855d3fb42575f234ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df225d9fb561a4be23ed9b07fe483944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df225d9fb561a4be23ed9b07fe483944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5821f3aced1cccbfc103d0de28710005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5821f3aced1cccbfc103d0de28710005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "809ebbc1804ff2da527af3e35ac02412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/809ebbc1804ff2da527af3e35ac02412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87dc7c6c64608c06114c67fa5e34b92d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87dc7c6c64608c06114c67fa5e34b92d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c07e9840992d11571b447ae3263c789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c07e9840992d11571b447ae3263c789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267ab375649443dc2d114a068e43e9c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267ab375649443dc2d114a068e43e9c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe82305d0647e37f9b9094e4f7ee304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe82305d0647e37f9b9094e4f7ee304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89f1278b8441dc964f717561227907c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89f1278b8441dc964f717561227907c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Carneiro da Cunha", "streetNumber": "149", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS575-id-2548339550/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.902Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859117", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.641Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 37", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3511", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "2f0875fa8a126b5ca1800e03460532fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0875fa8a126b5ca1800e03460532fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547859117/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vaga de garagem no Ed. Planalto Center, localizado na Av. Santos Dumont, esquina com a Rua Valdet\u00e1rio Mota.<br>Dispomos tamb\u00e9m de salas, lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "GARAGEM para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:32.865Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859115", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:40.632Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Vaga 21", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3502", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "89ad2516b70944386bb4601c7bd0c57b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ad2516b70944386bb4601c7bd0c57b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 8m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-8m2-aluguel-RS250-id-2547859115/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE"], "usableAreas": ["1900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha<br>- 3 quartos (1 su\u00edte)<br>- banheiro social<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- lavanderia <br>- vagas de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a posto de combust\u00edvel, igrejas, restaurantes, campo society, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Terreno com casa constru\u00edda, a poucos metros do Carna\u00faba e Cometa supermercados.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.679Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360397", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.575Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Padaria Alice", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3324", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1900"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "50", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8bedebf1b5e2221afb978d19523e260b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bedebf1b5e2221afb978d19523e260b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce4884ceb3f1e1fa2feec6018e23d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce4884ceb3f1e1fa2feec6018e23d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a8fc88e10613e908e5c1fa13c12f57d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a8fc88e10613e908e5c1fa13c12f57d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a069096c3f45b59ea457f7d3b808e171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a069096c3f45b59ea457f7d3b808e171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de41417c07d85bbef6dadd43364c62aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de41417c07d85bbef6dadd43364c62aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc7b522af744d9b1d964c4abeb025b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7b522af744d9b1d964c4abeb025b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d98dec591adb8f28f1202ddcb30b63a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d98dec591adb8f28f1202ddcb30b63a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "858092174bcade162bc54b491d9cfb37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858092174bcade162bc54b491d9cfb37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a49eaa588c07b06f82112bdae7ff686", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a49eaa588c07b06f82112bdae7ff686/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0ff63f49ba681a337ecf3783d4d5e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0ff63f49ba681a337ecf3783d4d5e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2b15afad995a68287dcaaec701812d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2b15afad995a68287dcaaec701812d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55750acfb8b46ced1cd88a0aaa1a5f4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55750acfb8b46ced1cd88a0aaa1a5f4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de0b914a5e5af6b9f0cd6bf30a8ad17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de0b914a5e5af6b9f0cd6bf30a8ad17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "para alugar, 1900m\u00b2", "href": "/imovel/jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-1900m2-aluguel-RS5000-id-2530360397/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com lavabo, a poucos metros da Avenida Pontes Vieira.<br><br>*Vagas para estacionamento na frente da loja.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo de restaurantes, oficinas, academia, supermercado, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, 3 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.881Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359913", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.659Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2891", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "65", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "c66c79a8ad9baced990085836f8a67d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66c79a8ad9baced990085836f8a67d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b6f89d2a84e64080e2674530d76e59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b6f89d2a84e64080e2674530d76e59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dab627c19357612824262158a3a39805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dab627c19357612824262158a3a39805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed923610b8c5d78bc4bd526254e29b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed923610b8c5d78bc4bd526254e29b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a36c6d1085162b29539f5aec465092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a36c6d1085162b29539f5aec465092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9984f069fcd2734c46405cdcc2f086bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9984f069fcd2734c46405cdcc2f086bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-25m2-aluguel-RS800-id-2530359913/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(N-114) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o, com sala, cozinha, banheiro, quarto e \u00e1rea de servi\u00e7o. Na rua General Mario Hermes n\u00b0 276 Casa 107.<br><br>Entre em contato conosco!<br><br>Atendimento de Segunda a Sexta h \u00e1s h e S\u00e1bado h \u00e1s h. Ligue! / whatsapp: // Filial Eus\u00e9bio . // Filial Bezerra de Menezes <br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 30 m\u00b2 - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-08T03:03:43.848Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530063480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Floresta", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond", "SC:L DE SOUSA", "SC:Di couro", "SC:Construs\u00e1"], "complement": "Casa 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0811", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "389"}, "yearlyIptu": "0", "price": "389", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "999952da8907b392ae5833460b7e2e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999952da8907b392ae5833460b7e2e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc30d13c617b7fbfa0e038a6c3402c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc30d13c617b7fbfa0e038a6c3402c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS389-id-2530063480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno para fins comerciais medindo 104m de frente para Av. Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque por x 37,5 m de fundos, totalizando 3.900m\u00b2. Em frente ao Cond. Terra\u00e7o dos Ventos e pr\u00f3ximo ao Lago Jacarey.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.576Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860588", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:35.574Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.804242}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6545", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3900"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ccd03aca2364d22e0801661191029f33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd03aca2364d22e0801661191029f33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaaa84896bea8193532b45865953e1fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaaa84896bea8193532b45865953e1fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "369706ac3aedbbdef974beb4009e4dc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/369706ac3aedbbdef974beb4009e4dc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76292efae1600058f6c245de39caf17d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76292efae1600058f6c245de39caf17d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Engenheiro Agr\u00f4nomo Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Duque", "streetNumber": "0", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3900m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-3900m2-aluguel-RS8000-id-2547860588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(Q-600) \u00d3timo apartamento, rec\u00e9m reformado, com um excelente acabamento e 50M\u00b2, localizado na Rua do Paiol, 231 Jacareacanga, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao centro de distribui\u00e7\u00e3o Pague Menos.<br><br>O im\u00f3vel possui 01 quarto, sala, cozinha e banheiro.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 459,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:43.928Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529964085", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60311370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o I", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1988", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "459"}, "yearlyIptu": "0", "price": "459", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a9a88e2c8a6205bf7a1f4f38ad40dd04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9a88e2c8a6205bf7a1f4f38ad40dd04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfacccd6bde5b52acca8056adf6928ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfacccd6bde5b52acca8056adf6928ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b48b4cbbc4143685af577ec0360942d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b48b4cbbc4143685af577ec0360942d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fa98ddbd8f29f6aab5096a1a82f5d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fa98ddbd8f29f6aab5096a1a82f5d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "861e2e99172cf53f1f649d4eb7a2b46a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/861e2e99172cf53f1f649d4eb7a2b46a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df164e8f3d647491bde2b3eee994aadf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df164e8f3d647491bde2b3eee994aadf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a201c8a6c00d12f2e77c086b7d1a78b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a201c8a6c00d12f2e77c086b7d1a78b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7746e4d199f4d357bc7af37679e9678c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7746e4d199f4d357bc7af37679e9678c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf772dfd05d42b700f6b33baac83644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf772dfd05d42b700f6b33baac83644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88267ca602bee8629a20579ce80017b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88267ca602bee8629a20579ce80017b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ce3e5e032e3a08c340a17464d7ede2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ce3e5e032e3a08c340a17464d7ede2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS459-id-2529964085/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, bancos, redes de ensino, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com banheiro, no Shopping Aldeota.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.700Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361290", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.275Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 1427", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "884", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "40", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "61b583d229b843cd3a0d0828d97d5375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61b583d229b843cd3a0d0828d97d5375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba0057d29b42aec2f73a936149181b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba0057d29b42aec2f73a936149181b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f240e91020621f6b72cc240dfd89b4b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f240e91020621f6b72cc240dfd89b4b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abad0532ade6df5d213cd9b09af1cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abad0532ade6df5d213cd9b09af1cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc3e725a4caec01650450d04ac85056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc3e725a4caec01650450d04ac85056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab2bc86def56474fe665ee66801e7dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab2bc86def56474fe665ee66801e7dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2530361290/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto Comercial ao Lado da UPA do Conjunto Polar, na Av. L (1\u00b0 andar). Excelente para seu neg\u00f3cio, reformado e em corredor comercial.<br>AGENDE SUA VISITA; / -", "title": "Fortaleza - Conjunto Comercial/Sala - Vila Velha", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-26T00:48:28.327Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2528566001", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-01-20T05:31:25.856Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:pargaTech Solu\u00e7\u00f5es em Tecnologia e Suprimentos", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o", "SC:Freitas Express", "SC:Delamore", "SC:Ema\u00fas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0036", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "whatsappNumber": "85982224509", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "385"}, "price": "355", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "30"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8c17a374e6bb5733b8d5e8fef5c090a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c17a374e6bb5733b8d5e8fef5c090a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7e58ea40b19291e3644488370f4c5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7e58ea40b19291e3644488370f4c5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d8458093313fd1c79ad0c3edcca619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d8458093313fd1c79ad0c3edcca619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "810a358b4a6ce55449ddfc4e141eb786", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/810a358b4a6ce55449ddfc4e141eb786/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee3e32e8d8736ed452f76b258d090fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee3e32e8d8736ed452f76b258d090fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849b3783b8d82fc6c5b182de9f9f8f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849b3783b8d82fc6c5b182de9f9f8f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a1da3ec27bf3d3cea4a54fb5cb13391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a1da3ec27bf3d3cea4a54fb5cb13391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e455067eaf1eab45652c556179426e42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e455067eaf1eab45652c556179426e42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-vila-velha-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS355-id-2528566001/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 3 quartos, a poucos metros do Shopping Plaza Avenida Santos Dumont.<br><br>- sala em L<br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- 3 su\u00edtes<br>- closet<br>- despensa<br>- depend\u00eancia completa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- lavabo<br>- varanda<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- lavanderia<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- elevador<br>- vaga de garagem<br><br>* \u00daltimas unidades dispon\u00edveis.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.590Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358658", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.609Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3127", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3490"}, "yearlyIptu": "99", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "990"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "48d664596eb164f128db26711a6d584e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d664596eb164f128db26711a6d584e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2841debed53a3bf3053d926ee77551a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2841debed53a3bf3053d926ee77551a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33094a12c2a5fe8d696a1fa0c7525841", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33094a12c2a5fe8d696a1fa0c7525841/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ae991ecb92a2329402730962389f4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ae991ecb92a2329402730962389f4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6488c7e39f9ae4f5eee0ec48ff67685a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6488c7e39f9ae4f5eee0ec48ff67685a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f9b1345357d3147832acf65c731c04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f9b1345357d3147832acf65c731c04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9505d955d2e7ad824474fff0ce0c8fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9505d955d2e7ad824474fff0ce0c8fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd12f09f7e457522fd0f9f72a6730314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd12f09f7e457522fd0f9f72a6730314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f7503d502201e4593034448f0cfe28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f7503d502201e4593034448f0cfe28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3612f8e23a989f7620aeb04b050ca4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3612f8e23a989f7620aeb04b050ca4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e41d83ead9741d712550793b4015ba5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e41d83ead9741d712550793b4015ba5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77a460848ceddb72d4bd3dae5e55c373", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77a460848ceddb72d4bd3dae5e55c373/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3627eb07b81ef0f4912a60e93a7da272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3627eb07b81ef0f4912a60e93a7da272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34f38d2d5959b521893ad919d1324b0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34f38d2d5959b521893ad919d1324b0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a03b968fac1fc0d1fa8f19f7bb5ddd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a03b968fac1fc0d1fa8f19f7bb5ddd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a28c90e4e915c3f5b9b37a987f5f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a28c90e4e915c3f5b9b37a987f5f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5018091ffe4627483e6c9ab67052ba99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5018091ffe4627483e6c9ab67052ba99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3effbff623e088fd283b78903511b4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3effbff623e088fd283b78903511b4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb2c46006671054458b8185a4888f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb2c46006671054458b8185a4888f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e8dc75c2b8702cb83c351ce18cc63f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e8dc75c2b8702cb83c351ce18cc63f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4370e8994b74e5d183b677bcd6b17a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4370e8994b74e5d183b677bcd6b17a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32ea78d047ef27586b504d16d15d6c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ea78d047ef27586b504d16d15d6c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82473045297601756c1862dd3c2f82cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82473045297601756c1862dd3c2f82cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02b7950ea704c8d48bb2964a257e579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02b7950ea704c8d48bb2964a257e579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "039986c65a8a829516ae8d3d37c9e489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/039986c65a8a829516ae8d3d37c9e489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e42f5cfb146f0f07e4684de2a4a181be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e42f5cfb146f0f07e4684de2a4a181be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "709e117137655e57867764b397c19da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/709e117137655e57867764b397c19da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86eac5ad779962546d8e560e20993a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86eac5ad779962546d8e560e20993a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e78d86ccb0dc278a95466b435050bcfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e78d86ccb0dc278a95466b435050bcfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2af75bd400888b24777bc332dc464cd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2af75bd400888b24777bc332dc464cd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-160m2-aluguel-RS2500-id-2530358658/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 GARAGEM,SALA DE ESTAR, 1 QUARTO(S),COZINHA, 1 BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA (M\u00b2) 54,75", "title": "OTIMO APTO PROXIMO A AV SARGENTO HERMINIO E BEZERRA DE MENEZES, SEM ATXA DE CONDOMINIO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.294Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937060", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T12:20:35.050Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "219", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55433, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72748}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1012", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "4c7e8feb7b1a29545de676bdd7a44514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c7e8feb7b1a29545de676bdd7a44514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Deputado Manoel Matoso Filho", "streetNumber": "219"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS650-id-2546937060/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizada pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos, farm\u00e1cias, redes de ensino, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja com banheiro, a poucos metros da Pra\u00e7a do Carlito Pamplona.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.986Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359363", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.741Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60335000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "CH:Centro de Sa\u00fade da Fam\u00edlia Guiomar Arruda"], "complement": "Loja 997", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2658", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "77", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2f3f39ac1b1cce61b0cd4ede86198745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f3f39ac1b1cce61b0cd4ede86198745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c47fa85e66e57b3c223f47affc001304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47fa85e66e57b3c223f47affc001304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cebb625c6baffdfe19053fa6022505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cebb625c6baffdfe19053fa6022505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8febc837d25da4951688c00bea31efba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8febc837d25da4951688c00bea31efba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cacf97b96ca56b55452986c3dc5dd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cacf97b96ca56b55452986c3dc5dd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dcde2f911fbd033de285eb7243b20e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dcde2f911fbd033de285eb7243b20e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2530359363/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 45m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 2 quartos, sala de estar e jantar, cozinha com arm\u00e1rios, 1 vaga de garagem.<br><br>REF: 03892<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br><br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 03892 - \u00d3timo apartamento no Parque Iracema!", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T01:16:12.338Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550821271", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-10T01:17:17.516Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Ouro Azul", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria da Gula", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "CH:Cl\u00ednica Mondubim", "CH:CEI Maria Bezerra Quevedo", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:Posto de sa\u00fade Viviane Benevides", "CH:CEI Padre C\u00edcero"], "complement": "Edif\u00edcio 370 Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1575", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "0017315db56768dcd8c567e97dc3887f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0017315db56768dcd8c567e97dc3887f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ddbabacce3735b7bd47b1d5dfd0e54e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ddbabacce3735b7bd47b1d5dfd0e54e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dd43c2682e574b2d98181cf72c40a0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dd43c2682e574b2d98181cf72c40a0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdf81f3f785587c80843e30515befcaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf81f3f785587c80843e30515befcaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0806a0080605e90affa46982ce15198f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0806a0080605e90affa46982ce15198f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99ec9f708d763866432564527cac177e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99ec9f708d763866432564527cac177e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13fc0c0d1085c3759e45866df6b43899", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13fc0c0d1085c3759e45866df6b43899/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83cb51321675d0f7454ad3b45508629f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83cb51321675d0f7454ad3b45508629f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b91be94574c1995ab86a8762dd7a1f3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b91be94574c1995ab86a8762dd7a1f3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07427e349a1c8bab5477a246bcfa5ebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07427e349a1c8bab5477a246bcfa5ebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c0c90b19a7b44a079e9ed7ce3825d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c0c90b19a7b44a079e9ed7ce3825d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e9794be0d709869ce9e2afa72dc87e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e9794be0d709869ce9e2afa72dc87e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671e4f4d70920b52adc00a77b92c4d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671e4f4d70920b52adc00a77b92c4d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS950-id-2550821271/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio, em um dos bairros mais nobres e comerciais da cidade de Fortaleza a Parquel\u00e2ndia. Localizado no Edif\u00edcio Harmony Premium Business, um dos pr\u00e9dios mais luxuosos e sofisticados d\u00e1 regi\u00e3o, sala disp\u00f5e de 32,00 m\u00b2, andar intermedi\u00e1rio, reformada, 1 wc social, 1 vaga, Condom\u00ednio possui audit\u00f3rio para eventos, elevadores, gerador, sala de reuni\u00f5es, sky Lounge para eventos ao ar-livre, 4 elevadores por Torre, wcs para cadeirantes em todos os andares, recep\u00e7\u00e3o com monitoramento, lojas funcionando, pr\u00f3ximo de uma infra-estrutura completa de bancos, pra\u00e7as, restaurantes, shoppings, cart\u00f3rios, cl\u00ednicas, e v\u00e1rios outros consult\u00f3rios. N\u00e3o perca essa Oportunidade ligue e agente sua visita:<br>/ -", "title": "Sala para alugar, 32 m\u00b2 por R$ 905,00/m\u00eas - Parquel\u00e2ndia - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-27T08:30:12.837Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62658", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556311019", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T00:31:53.235Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440593", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2929", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.569494, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73741}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Humberto Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pici", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Intracampus Linha 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio Norte Sala 411", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0020", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "whatsappNumber": "85982224509", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1304"}, "yearlyIptu": "443", "price": "905", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "399"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "55cdc6b8ba837c895e0c3fa86c92673e", "url": "https://www.banibconecta.com/site/tour/thea-maranny-sampaio-de-oliveira-menezes/premium-411-norte/autostart", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "de43557e60a1364caa41f9f96e0d2c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de43557e60a1364caa41f9f96e0d2c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf8f5ab20106e51325d2b9c899b91504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf8f5ab20106e51325d2b9c899b91504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b42fc5417654a499186fbe3f274c6cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b42fc5417654a499186fbe3f274c6cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eed5bcf9881354848ec7fc4280c5958", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eed5bcf9881354848ec7fc4280c5958/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79c56c4016c05b43c1520485197c3f49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79c56c4016c05b43c1520485197c3f49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc4ac0656a7441b169c302d427993853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc4ac0656a7441b169c302d427993853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eacbe6e8fa91c3ca8f14c13d4cea78bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eacbe6e8fa91c3ca8f14c13d4cea78bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddbb6351016b5fba96a99cfd3e68514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddbb6351016b5fba96a99cfd3e68514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8a8068a1053de3cdab28ca1e696bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8a8068a1053de3cdab28ca1e696bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Humberto Monte", "streetNumber": "2929", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS905-id-2556311019/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea morar nesta casa com 2 quartos, a poucos metros da BR-116.<br><br>- varanda<br>- sala<br>- banheiro <br>- cozinha<br>- amplo quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Centro de Distribui\u00e7\u00e3o Supermercado Pinheiro, Posto de Sa\u00fade An\u00edsio Teixeira, redes de ensino, restaurantes, farm\u00e1cias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.213Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358015", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873656", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["BR:Pastelli D'Marias", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tempo parcial Professor An\u00edsio Teixeira", "SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SC:Lemos Designer"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3943", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "222", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "13bd02d4b1a9ccf798344e6285659bf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13bd02d4b1a9ccf798344e6285659bf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4737beb84652c7eee8e1eb4da27d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4737beb84652c7eee8e1eb4da27d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56506a786c056c68fe9a57793ba73eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56506a786c056c68fe9a57793ba73eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9d0c4400a005f0c44f1bf96ed58953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9d0c4400a005f0c44f1bf96ed58953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243323d3985fbea3df30a652e6c0ac21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243323d3985fbea3df30a652e6c0ac21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3dfd676fad7cfa59716c544d721dadc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3dfd676fad7cfa59716c544d721dadc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b927b18ce2b6feaf6cff829a4941292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b927b18ce2b6feaf6cff829a4941292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2001f5c0b99d52ab8214bd7d258a3e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2001f5c0b99d52ab8214bd7d258a3e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d462002b15174454104c10663eb847f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d462002b15174454104c10663eb847f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119fe1e4f79d3fcd774193fd5160ac34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119fe1e4f79d3fcd774193fd5160ac34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c80a67f84366f65164ff993c8417d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c80a67f84366f65164ff993c8417d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebe8a42f1b9c4eadbe855aff2cc07bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebe8a42f1b9c4eadbe855aff2cc07bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ebcd72d862607b6e5a4e6a3648b873", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ebcd72d862607b6e5a4e6a3648b873/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "259dffff6aa8fdd19ae93275c5af2050", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/259dffff6aa8fdd19ae93275c5af2050/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c604b00e524d0794c2b74f272708165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c604b00e524d0794c2b74f272708165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfaffb535d067a45669790256c0bcf6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfaffb535d067a45669790256c0bcf6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS500-id-2530358015/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["308"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no Meireles, pr\u00f3ximo ao Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, 308m\u00b2, murado.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.599Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861244", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T07:04:17.816Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "630", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503904, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730023}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9475", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["308"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7bcec6e7f8e5a9571b4117628c95649d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bcec6e7f8e5a9571b4117628c95649d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b74bd453d57df53dbbcecf0d59a1f54c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74bd453d57df53dbbcecf0d59a1f54c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7d8ebb3d587f23585249330175e9fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7d8ebb3d587f23585249330175e9fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a96420ca4c7c25d6cb1da89a6ea69e28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a96420ca4c7c25d6cb1da89a6ea69e28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0d0eb93826cc3e4ddf7cd8fe0a473c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0d0eb93826cc3e4ddf7cd8fe0a473c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c0552553281c1711de4483e5fac920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c0552553281c1711de4483e5fac920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b803507764038536ef85230b75a7c20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b803507764038536ef85230b75a7c20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec76baeeeaee629e2adb88021b3a5d8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec76baeeeaee629e2adb88021b3a5d8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d353f9bad9af968a33fd77b8cb5ba9ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d353f9bad9af968a33fd77b8cb5ba9ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f24c5050ea950bce85411f839e58dfb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f24c5050ea950bce85411f839e58dfb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e567e9b119972f430b364570e9fff2b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e567e9b119972f430b364570e9fff2b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "630", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 308m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-meireles-bairros-fortaleza-308m2-aluguel-RS3500-id-2547861244/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, entre as Ruas Joaquim Nabuco e Tib\u00farcio Cavalcante.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- audit\u00f3rio<br>- copa<br>- banheiro coletivo<br>* mobiliada<br>* ar condicionado<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros do Supermercado S\u00e3o Luiz, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, academias, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.915Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359354", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.184Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4186", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "329", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "5a5c41c0ac7bd4c5e40e2e829eb50d50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5c41c0ac7bd4c5e40e2e829eb50d50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e59004b94e5156e87a29b46b1ea29c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e59004b94e5156e87a29b46b1ea29c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f29ab7ef92e01aa8e6c3a11995adff8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29ab7ef92e01aa8e6c3a11995adff8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ff07bc30afb0413b454e337563542af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ff07bc30afb0413b454e337563542af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe7c3a614cf92748e6a1eee6f3629a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe7c3a614cf92748e6a1eee6f3629a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "574610a961a4519d91f592a855764bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/574610a961a4519d91f592a855764bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3b259c87e9baeaf590a0be049f10022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3b259c87e9baeaf590a0be049f10022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695d0d097a3066bd99ebf9f9ff0a1f3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695d0d097a3066bd99ebf9f9ff0a1f3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f1d490906332bc382346ae156308b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f1d490906332bc382346ae156308b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e6c8cc099306c7f8c17c0cd7a72784", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e6c8cc099306c7f8c17c0cd7a72784/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1400-id-2530359354/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, entre as Ruas Joaquim Nabuco e Tib\u00farcio Cavalcante.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- audit\u00f3rio<br>- copa<br>- banheiro coletivo<br>* mobiliada<br>* ar condicionado<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros do Supermercado S\u00e3o Luiz, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, academias, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.952Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359587", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.192Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4183", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "251", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "d30cd20b08d667c630c97524cd229330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30cd20b08d667c630c97524cd229330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6db93c9d5f739a6ec714a92701180857", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6db93c9d5f739a6ec714a92701180857/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e6d6fd736440444d43f9d180bce3e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e6d6fd736440444d43f9d180bce3e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17dfe9b6ef52918f40192b16258c6331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17dfe9b6ef52918f40192b16258c6331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e2998f99aafa65d2e4d5b10213fd8ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e2998f99aafa65d2e4d5b10213fd8ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8f3612de38f8bfe6f837c32d65e651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8f3612de38f8bfe6f837c32d65e651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54f0aeb0a5341695e77b4bbb00bf68de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54f0aeb0a5341695e77b4bbb00bf68de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9771ad9c146d5510577945d8c92ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9771ad9c146d5510577945d8c92ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2359b4a40fac04650d9427a7a974279", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2359b4a40fac04650d9427a7a974279/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f286fb928a5ae480cc35ac79f2e3acd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f286fb928a5ae480cc35ac79f2e3acd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0948a3300372df931e2e50360b12f5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0948a3300372df931e2e50360b12f5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-13m2-aluguel-RS1200-id-2530359587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, entre as Ruas Joaquim Nabuco e Tib\u00farcio Cavalcante.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- audit\u00f3rio<br>- copa<br>- banheiro coletivo<br>* mobiliada<br>* ar condicionado<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros do Supermercado S\u00e3o Luiz, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, academias, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.927Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359157", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.203Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4184", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "235", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "187eb2e2f50afd068b5f8241514cdabe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/187eb2e2f50afd068b5f8241514cdabe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6bee972a1eaf7d4f98710424cf67ded", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6bee972a1eaf7d4f98710424cf67ded/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d75b547d5792c086aa6c2014dc310e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d75b547d5792c086aa6c2014dc310e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09eb29ac034a44374db134309cdc5344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09eb29ac034a44374db134309cdc5344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f120b8dd1bc3375126ea593876e584ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f120b8dd1bc3375126ea593876e584ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10bb2bd6c2b8a101786ac7a17022c47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10bb2bd6c2b8a101786ac7a17022c47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ec3c0b456c35eab6179cab874ced34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ec3c0b456c35eab6179cab874ced34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd06be192a472f6bc3d3835bbcbfa6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd06be192a472f6bc3d3835bbcbfa6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8e24a122cefc48518b7969f9861a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8e24a122cefc48518b7969f9861a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dee9fbbbd2c2581a19f25cae0b492ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dee9fbbbd2c2581a19f25cae0b492ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1200-id-2530359157/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["16"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, entre as Ruas Joaquim Nabuco e Tib\u00farcio Cavalcante.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- audit\u00f3rio<br>- copa<br>- banheiro coletivo<br>* mobiliada<br>* ar condicionado<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros do Supermercado S\u00e3o Luiz, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, academias, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.912Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359155", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.180Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4187", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["16"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "298", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8baefba43e6df32fc61a661aafb21fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8baefba43e6df32fc61a661aafb21fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beaa63a5c6268c8283692368c72d73a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beaa63a5c6268c8283692368c72d73a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dfa47c8291e4021bcba82d3f108f034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dfa47c8291e4021bcba82d3f108f034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42330e1e061163f48e19b9c3330168d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42330e1e061163f48e19b9c3330168d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "131303efac1060861a7b7fb109204c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/131303efac1060861a7b7fb109204c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1a611e86e81cfa36830c4443f6d9f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1a611e86e81cfa36830c4443f6d9f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59956fc27cfa4ac9bf439f8ce5cb75fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59956fc27cfa4ac9bf439f8ce5cb75fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760b53a65a2ea769a6aab4af5589f0d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760b53a65a2ea769a6aab4af5589f0d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d6da4effc5710fa7dfdf997c02fc849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d6da4effc5710fa7dfdf997c02fc849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe0a3c6f8ed3527e86652d9a6264e888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe0a3c6f8ed3527e86652d9a6264e888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c947cdb2612cd513e37e93c89890a35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c947cdb2612cd513e37e93c89890a35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 16m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-16m2-aluguel-RS1400-id-2530359155/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala, entre as Ruas Joaquim Nabuco e Tib\u00farcio Cavalcante.<br><br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- audit\u00f3rio<br>- copa<br>- banheiro coletivo<br>* mobiliada<br>* ar condicionado<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada a poucos metros do Supermercado S\u00e3o Luiz, posto de combust\u00edvel, farm\u00e1cias, academias, restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, S\u00e3o Jo\u00e3o Do Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.914Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359353", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.186Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Fazendinha", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4185", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "241", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "00851a11246efe45d46bcc0862bc5041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00851a11246efe45d46bcc0862bc5041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b8b48936ac80b2f9310facdff30104b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b8b48936ac80b2f9310facdff30104b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21d093c782eac13be98ce15d856503f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21d093c782eac13be98ce15d856503f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602d9691e8bf050ae0743fd2e441e41d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602d9691e8bf050ae0743fd2e441e41d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba879dbc34e3e80e34a950c49c00dd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba879dbc34e3e80e34a950c49c00dd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a6b5e6ae6b3c979f98af0fb16f7aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a6b5e6ae6b3c979f98af0fb16f7aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e14372939bd8d0e41870e82bee788dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e14372939bd8d0e41870e82bee788dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06eed587ca7973caf992969db9131a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06eed587ca7973caf992969db9131a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dad289cc5e9271e59665aef7e88dd88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dad289cc5e9271e59665aef7e88dd88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd46598d0c28decd064094f22e036cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd46598d0c28decd064094f22e036cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6f8efaf52cbf8a648e7a962291c35ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6f8efaf52cbf8a648e7a962291c35ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1200-id-2530359353/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com quarto, cozinha, wc social, \u00e1rea privativa 30m\u00b2. Localizado na Rua Confucio Pamplona, pr\u00f3ximo \u00e0 Reitoria UFC.", "title": "Excelente quitinete com quarto, cozinha, wc social, \u00e1rea privativa 30m\u00b2. Localizado na Rua Confucio", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.641Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342145", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536705, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Conf\u00facio Pamplona", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio Quit 6 Casa E", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "c46a4c33026cb008c950a9a9a59a75d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c46a4c33026cb008c950a9a9a59a75d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d81d7a434321fa062b7e314a31bfca23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d81d7a434321fa062b7e314a31bfca23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "372c27e335a8223ca7703e897de422f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/372c27e335a8223ca7703e897de422f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a53ac55f782f4d95c2206102d1efef5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a53ac55f782f4d95c2206102d1efef5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e77d268fd8e2200af408f03791ea66c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e77d268fd8e2200af408f03791ea66c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Conf\u00facio Pamplona", "streetNumber": "335", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2548342145/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(I-101) Excelente loja para loca\u00e7\u00e3o de aproximadamente 40m\u00b2, localizada na Avenida Presidente Castelo Branco, 150, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE;<br><br>O im\u00f3vel possui ampla sala e banheiro;<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Loja para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 1.509,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.158Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529963251", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0127", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e513122aeb7e69ad58a305ecff4f8608", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e513122aeb7e69ad58a305ecff4f8608/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee7b707386b5f6c3de23ebb9ad7358c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee7b707386b5f6c3de23ebb9ad7358c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87d1a6e084f3b5ce8c5a551e836e142e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87d1a6e084f3b5ce8c5a551e836e142e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85596398f208611efa2eeb7941918110", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85596398f208611efa2eeb7941918110/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ceca82ec28be6f87f537b794386f02c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ceca82ec28be6f87f537b794386f02c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1509-id-2529963251/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["23"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja para loca\u00e7\u00e3o situado na Praia do Futuro, localizada na Rua Oliveira Filho, 1003 A - Praia do Futuro.<br><br>- Com aproximadamente 23m\u00b2, 1 banheiro, porta de enrolar.<br><br>Aluguel: R$1.250,00 -", "title": "Loja para alugar, 23 m\u00b2 por R$ 1.250,00/m\u00eas - Praia do Futuro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-24T21:14:17.681Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542397080", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181822", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1003", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.455388, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744522}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oliveira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia do Futuro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["BR:Cabumba", "BR:Barraca Vira Ver\u00e3o", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Frei Agostinho Fernandes", "SU:Creche Frei Agostinho Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Maria \u00c2ngela da Silveira Borges"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0078", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["23"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "c52dd8150316f3a020d09aae18a817ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52dd8150316f3a020d09aae18a817ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aef1d747c34b2da160b5ae74262f6fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aef1d747c34b2da160b5ae74262f6fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa30a53924ead7052535d9bf3b5833d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa30a53924ead7052535d9bf3b5833d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "445a1ce15af84c7d4c0d8f4d250a6108", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/445a1ce15af84c7d4c0d8f4d250a6108/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458f14dc49551fd4f463c34fd32fc887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458f14dc49551fd4f463c34fd32fc887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4b1ab1ba9f0ca9ee82ebec316936ecf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4b1ab1ba9f0ca9ee82ebec316936ecf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aee9ae3202afd63f29ed5b0e1f21b31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aee9ae3202afd63f29ed5b0e1f21b31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia do Futuro", "street": "Rua Oliveira Filho", "streetNumber": "1003"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 23m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-praia-do-futuro-bairros-fortaleza-23m2-aluguel-RS1250-id-2542397080/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 80m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala ampla, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, WC social, 1 vaga para MOTO.<br><br>Pr\u00f3ximo ao Liceu de Messejana.<br>REF: 03549<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 03549 - Casa Multifamiliar na Messejana!", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-16T02:06:27.710Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527465681", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-03T01:01:33.757Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio A Casa 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2632", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "870"}, "yearlyIptu": "0", "price": "870", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "930df2e6a7344ef84d463a33b3604cad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/930df2e6a7344ef84d463a33b3604cad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "326d4d70529b2090a8c91901949f3eb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/326d4d70529b2090a8c91901949f3eb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2bf94b77d32852b47d98c69e3915f7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2bf94b77d32852b47d98c69e3915f7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a385dd5a702cd932f2a93a2459282d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a385dd5a702cd932f2a93a2459282d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc28c07b8e185ecfcb267f41f7c8941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc28c07b8e185ecfcb267f41f7c8941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ad67b75e596db7e07647dd0686fa111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ad67b75e596db7e07647dd0686fa111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4cb730b6d36de5f535b75139a23626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4cb730b6d36de5f535b75139a23626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfa9f785aeabd2b90ced855266874764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfa9f785aeabd2b90ced855266874764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9a5d8e5188082ec5bdee8d6983abd92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9a5d8e5188082ec5bdee8d6983abd92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67635cae221caa30729ac9df5078a829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67635cae221caa30729ac9df5078a829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602b1da1fb6cd16f37742decc19152da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602b1da1fb6cd16f37742decc19152da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf4ca24cf64221240f65394162d4df3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf4ca24cf64221240f65394162d4df3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41a6dd8ed51c576db25e2462feebcec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41a6dd8ed51c576db25e2462feebcec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eace304f530b26d4e2b9cf58dbff9a93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eace304f530b26d4e2b9cf58dbff9a93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS870-id-2527465681/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta linda loja toda equipada.<br><br>Por que esperar quando voc\u00ea pode estar em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, a poucos metros da Av. Rui Barbosa, supermercado Frangol\u00e2ndia, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros?<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.565Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359794", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.519Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115282", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3475", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "6e1b93ddf4d4838498116722833f48e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e1b93ddf4d4838498116722833f48e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05e342240caa177ca69eb6470ecd932f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05e342240caa177ca69eb6470ecd932f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da860d872890703f95faf5eb3446f44b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da860d872890703f95faf5eb3446f44b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ac56247556fe845ddb7dbfb3a96210", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ac56247556fe845ddb7dbfb3a96210/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "168a49cea05784557967582f47b242e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/168a49cea05784557967582f47b242e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1fca498e5cc4f7b7e32c44ecde9b639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1fca498e5cc4f7b7e32c44ecde9b639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS2000-id-2530359794/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA (M\u00b2) 45, CONDOMINIO 0R$, 1 SALA", "title": "EXCELENTE LOJA NO BAIRRO AMADEU FURTADO, COM 45m\u00b2!", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.288Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546936755", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:09.042Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455650", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "498", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561035, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746475}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua C\u00e9sar Fontenele", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Porangabussu", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Couto Fernandes", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3666", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "3d33102530807f9e0c59b6a40b123a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d33102530807f9e0c59b6a40b123a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua C\u00e9sar Fontenele", "streetNumber": "498", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS850-id-2546936755/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com banheiro na Cidade dos Funcion\u00e1rios, a poucos metros do Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Leon.<br><br>Im\u00f3vel localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, posto de combust\u00edvel, restaurantes, igrejas, redes de ensino, entre outros.<br><br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.394Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360909", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.076Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822785", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1451", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "80", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ac69894d77007f47a8637786478dcebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac69894d77007f47a8637786478dcebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bd1b9a9fd7ea33a7d4eb93708bf6867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bd1b9a9fd7ea33a7d4eb93708bf6867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9654f1710e3a2eb1d9fcd049db555ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9654f1710e3a2eb1d9fcd049db555ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05b9ee6d7f2495e7c39ca168076676e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05b9ee6d7f2495e7c39ca168076676e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07e9cfc77b0fb1fb50a1ac5213b7b426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07e9cfc77b0fb1fb50a1ac5213b7b426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f138e4e0e2481c79b80639ece0a89364", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f138e4e0e2481c79b80639ece0a89364/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-26m2-aluguel-RS550-id-2530360909/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["89"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 880R$", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.257Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860667", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-21T04:58:25.660Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500565, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751418}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Vagas E 1 Deposito Uno Medical & Office Sala 1105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13167", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["89"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6215"}, "price": "6215", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "80c5d7810f4bdf4bfbdf1d69d332713a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c5d7810f4bdf4bfbdf1d69d332713a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d60e141114060640eb892ece26acb6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d60e141114060640eb892ece26acb6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86a06c4625d592306117eade0d255ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86a06c4625d592306117eade0d255ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edb8e0b17c4cf4803fd4b2185b7a06f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb8e0b17c4cf4803fd4b2185b7a06f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81e7ac501ec510aaa9cef711de8f0c6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81e7ac501ec510aaa9cef711de8f0c6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01393078a3c4a60bb8c08b63f2081f5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01393078a3c4a60bb8c08b63f2081f5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7858380c880b91d334f04f91b63bea38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7858380c880b91d334f04f91b63bea38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3450b91685c4c6c5c73453835a58de2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3450b91685c4c6c5c73453835a58de2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d66250837c244cc95d731cd662fadbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d66250837c244cc95d731cd662fadbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "714a8a214625c5e27aab8826a5df7bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/714a8a214625c5e27aab8826a5df7bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "2340"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 89m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-89m2-aluguel-RS6215-id-2547860667/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00f3digo - EKJB<br><br>Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>4200m\u00b2 de terreno,<br>Galp\u00e3o,<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o,<br><br>Obs: Nas margens da Avenida Godofredo Maciel ou Avenida Dr. Mendel Steinbruch, acesso pela Avenida Godofredo Maciel.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> WHATSAPP<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Terreno e Loja na Continua\u00e7\u00e3o da Av. Godofredo Maciel em Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.641Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582979", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T14:34:27.252Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766283", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6157", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.580125, "source": "GOOGLE", "lat": -3.82945}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia Doutor Mendel Steinbruch", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["BS:Terminal do Industrial", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Terminal do Industrial", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Bom Frango", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Ouro Azul", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Droga Life", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Lara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "979107711", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["4200"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "f41fb667447fd74eae2cd5339e42c6db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f41fb667447fd74eae2cd5339e42c6db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "300902dc2fc1f3e5d1dabedc98cdbce6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/300902dc2fc1f3e5d1dabedc98cdbce6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e68d9702e6387abd41b8fb9aca985d73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68d9702e6387abd41b8fb9aca985d73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d7a8fec24d8d1fb3703cc6d9825c7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d7a8fec24d8d1fb3703cc6d9825c7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Rodovia Doutor Mendel Steinbruch", "streetNumber": "6157"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4200m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-4200m2-aluguel-RS10000-id-2551582979/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- 3 ambientes<br>- porta de vidro<br>- piso porcelanato<br>- climatizada<br><br>Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, bancos, redes de ensino, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja na Avenida Dom Lu\u00eds - Shopping Aldeota.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.267Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361081", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.920Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Loja 310", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1876", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60657"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5367"}, "yearlyIptu": "810", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3867"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "cc2150f90271528068fe6bc393832451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2150f90271528068fe6bc393832451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecfd6ae66830c69ac9e10cb8ad9c02ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecfd6ae66830c69ac9e10cb8ad9c02ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa0015bd034461bd0312d5d432a88655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa0015bd034461bd0312d5d432a88655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697d470ce78f7f7a3c3f20ddafccf610", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697d470ce78f7f7a3c3f20ddafccf610/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1722d3ced33725a2e782d2030a1a35c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1722d3ced33725a2e782d2030a1a35c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d75b26f355cc33dd391315bbe3faabec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d75b26f355cc33dd391315bbe3faabec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS1500-id-2530361081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- cozinha americana<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, academias, redes de ensino, entre outros.<br><br>* Alugue e GANHE 01 m\u00eas de car\u00eancia no aluguel<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade - Manuel Carlos Gouveia.", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T03:24:18.505Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554039961", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.950Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1765", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "72", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8a09ca59c27f85bf0b6aea074fa02326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a09ca59c27f85bf0b6aea074fa02326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a576f3db9c09e6f5bfa6a93fdb0750a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a576f3db9c09e6f5bfa6a93fdb0750a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a08e5dacccdf94d0f1abc4f01ac1cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a08e5dacccdf94d0f1abc4f01ac1cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81c79991d8e25ca044378d399ad2553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81c79991d8e25ca044378d399ad2553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c939692d87bc11ebf42b8efa7789d2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c939692d87bc11ebf42b8efa7789d2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bd086a53aa5e9eb0a46a83daa0e77ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bd086a53aa5e9eb0a46a83daa0e77ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2554039961/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["215"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja medindo 215 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 432 m\u00b2 de \u00e1rea total, possui 02 sal\u00f5es, uma \u00e1rea de 80 m\u00b2 para eventos, 03 banheiros , 02 lavabo, box blindex, cozinha, despensa e \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "LOJA para aluguel, Montese - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-29T04:05:50.128Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536323012", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.202Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7778", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["432"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "444", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "4c9eef2b6c7250c1774109bad5807410", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c9eef2b6c7250c1774109bad5807410/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "261401cdfb2a1826a5269e178884953d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/261401cdfb2a1826a5269e178884953d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a20ca633a805018f0bb83ff5eab4fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a20ca633a805018f0bb83ff5eab4fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2dab453deddaab8967a4ae1fbc99fa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2dab453deddaab8967a4ae1fbc99fa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd9c05774b907fc8806269943dafe518", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd9c05774b907fc8806269943dafe518/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e3242a385d8e5ce40170aaa75eb6cbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e3242a385d8e5ce40170aaa75eb6cbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 215m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-215m2-aluguel-RS3200-id-2536323012/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinetes com quarto e banheiro.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo \u00e0 SILCAR da Av. Domingo Ol\u00edmpio / Quase esquina com \u00e0 Av. Domingos Ol\u00edmpio.", "title": "Quitinetes - Av. Carapinima, 1590 altos - Benfica", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-14T18:14:57.759Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2505294775", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015290", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1590", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536064, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735677}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carapinima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada do Circular 1", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ML6F6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d3bc70900da7c29605b45fc6da7e83c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3bc70900da7c29605b45fc6da7e83c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1f3fc01557a0bb52d42b140f50ae24c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1f3fc01557a0bb52d42b140f50ae24c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f3ace4e2ca2f2e1e68be6533340a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f3ace4e2ca2f2e1e68be6533340a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9fbb0690f23cfa18f48a77ff1bd8aca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9fbb0690f23cfa18f48a77ff1bd8aca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "324ba529a0691d67947005dfbfeedbfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/324ba529a0691d67947005dfbfeedbfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f07017056f323cd747ac3785e840371d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f07017056f323cd747ac3785e840371d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ca198aa15c1755fc672fecca61c9635", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ca198aa15c1755fc672fecca61c9635/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Rua Carapinima", "streetNumber": "1590"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS350-id-2505294775/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 8900", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.253Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860211", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13768", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fe105276ada345ed144264309611fe48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe105276ada345ed144264309611fe48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0078606baa90e3c3fca8aabe3ffc084a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0078606baa90e3c3fca8aabe3ffc084a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8842cd245f54c1ce93acfa0c8b2f1229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8842cd245f54c1ce93acfa0c8b2f1229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34fecb30a56b27af93862314d075908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34fecb30a56b27af93862314d075908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f857191b59700c97a0bf34033117b57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f857191b59700c97a0bf34033117b57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d64ae021df3745e4846f70f4fa379229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d64ae021df3745e4846f70f4fa379229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a231606bf30e9ba4ac77b04559114f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a231606bf30e9ba4ac77b04559114f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdfca4550b5ccd61561b37d91090092d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdfca4550b5ccd61561b37d91090092d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03739aab80de95ac597522ea48cd255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03739aab80de95ac597522ea48cd255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9be02ec94af5ab59dab9d6fbe506239f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9be02ec94af5ab59dab9d6fbe506239f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e0e6cca1c0b643f106634a67b2db31a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e0e6cca1c0b643f106634a67b2db31a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9edafae7e5a26c1543ceed4d104b8536", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9edafae7e5a26c1543ceed4d104b8536/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63755a787e05d8787d50125d8b6fa488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63755a787e05d8787d50125d8b6fa488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c034fd0968853b6e6025bf2d3ef38a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c034fd0968853b6e6025bf2d3ef38a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cddaf6acf84a6cf3051ba3ff2a9bfa58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cddaf6acf84a6cf3051ba3ff2a9bfa58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c9002c09f26d4b32b17172b712c034", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c9002c09f26d4b32b17172b712c034/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1999da3cebcac56e230702f00d1de5fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1999da3cebcac56e230702f00d1de5fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01768681f529ce7ab7dab5736d782df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01768681f529ce7ab7dab5736d782df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-140m2-aluguel-RS6000-id-2547860211/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(I-102) Excelente loja para loca\u00e7\u00e3o de aproximadamente 60m\u00b2, localizada na Avenida Presidente Castelo Branco, 150, Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE;<br><br>O im\u00f3vel possui ampla sala e banheiro;<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Loja para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 1.509,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.824Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529963508", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60312060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0128", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "89dd3c2660f4db4469d5175e2351af39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89dd3c2660f4db4469d5175e2351af39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46618f5affc51f820fdc3c14ee81b543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46618f5affc51f820fdc3c14ee81b543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a742cd97d3196679ec2e319f22df9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a742cd97d3196679ec2e319f22df9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69ab893569862235f5eedd2b8ea4634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69ab893569862235f5eedd2b8ea4634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1509-id-2529963508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial - Rua Guilherme Rocha N\u00ba 253 - Centro<br><br>- Ed. Jalcy -<br><br>Aproximadamente 42m\u00b2, sala, banheiro social, corredor comercial.<br><br>Aluguel: R$400,00 / Condom\u00ednio: R$245,00 -", "title": "Sala para alugar, 42 m\u00b2 por R$ 400,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-19T02:18:19.453Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496448074", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "253", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529877, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726403}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Deli Carnes", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Sala 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0069", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "645"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "245"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "1a76caee5156cd8494deb5be84d34e00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a76caee5156cd8494deb5be84d34e00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d32d61427ce7d0de61f578c9cad5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d32d61427ce7d0de61f578c9cad5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314d69ea57fa23c3b4cc8da59233572c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314d69ea57fa23c3b4cc8da59233572c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78785f29958c27ce3d93c6ee922d9446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78785f29958c27ce3d93c6ee922d9446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54c6aafc784c10583931eb1e6a5ae80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54c6aafc784c10583931eb1e6a5ae80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64df1df166bfde3518b6f1fea6b1aa33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64df1df166bfde3518b6f1fea6b1aa33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8491e8e1d79621678546f4f250a7fa63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8491e8e1d79621678546f4f250a7fa63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b0273960e72c929b8cdf206c49164a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b0273960e72c929b8cdf206c49164a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e78a2ee40845fe0f8a535d782dc7974c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e78a2ee40845fe0f8a535d782dc7974c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55bde3a7ad37068a3363aaae102f134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55bde3a7ad37068a3363aaae102f134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "254e60adaab47187da518546ddddc783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/254e60adaab47187da518546ddddc783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85aa124a2d156e72a5c0957f4435820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85aa124a2d156e72a5c0957f4435820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "253", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS400-id-2496448074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OBS: N\u00c3O \u00c9 MOBILIADA.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.896Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859732", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T07:45:27.783Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Sala 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8451", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "a199bc3b37e66d53579c53c6775fb0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a199bc3b37e66d53579c53c6775fb0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf994a2c17db48471f4c6a856d3b647e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf994a2c17db48471f4c6a856d3b647e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee69e4d8b2ca721be2cbeddbecdab5c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee69e4d8b2ca721be2cbeddbecdab5c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d771d45a72d80cd89f07ca0978485c51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d771d45a72d80cd89f07ca0978485c51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bddd38a480f2e22a0cc6ca1389030d86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bddd38a480f2e22a0cc6ca1389030d86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae380ed5f234d989179dad9ea9a6c274", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae380ed5f234d989179dad9ea9a6c274/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46603cb86997e892166284082227ed77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46603cb86997e892166284082227ed77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb9b60af3207222b2798f7607204a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb9b60af3207222b2798f7607204a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a736a9e5ca0f15271b4ba9eda81dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a736a9e5ca0f15271b4ba9eda81dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS800-id-2547859732/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de 150m\u00b2.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.501Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861889", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:26.685Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1752", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531246, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738308}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Major Facundo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio E Apartamento 1754", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10977", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8d937c8884671acc293c26a2b69137c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d937c8884671acc293c26a2b69137c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e41f38f656a7ac952a0b333c08ec2e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e41f38f656a7ac952a0b333c08ec2e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b286056f194f43108c64784d7b65f6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b286056f194f43108c64784d7b65f6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbbe6ce08d0e4f8934d6911ca33ea4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbbe6ce08d0e4f8934d6911ca33ea4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45f2384b097409d47da1aa8758be78d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f2384b097409d47da1aa8758be78d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c73bfa41fce8bf504b7df81eebc07a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c73bfa41fce8bf504b7df81eebc07a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00160ab9b4c7a0d9d0ed706463b1b2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00160ab9b4c7a0d9d0ed706463b1b2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38919995d5bd2f7bd3d2b6d3889b8dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38919995d5bd2f7bd3d2b6d3889b8dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "158b9570a0b61018f3e867bd4a2e5243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/158b9570a0b61018f3e867bd4a2e5243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9cd9e4febcaacc567a613f0cfcf13b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9cd9e4febcaacc567a613f0cfcf13b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6d0f35906439495824d8d6c6ed4b990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6d0f35906439495824d8d6c6ed4b990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95512822052b066ae4096bc0aac7ea29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95512822052b066ae4096bc0aac7ea29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0953b747523edbc69b79789c49a382a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0953b747523edbc69b79789c49a382a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1752", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Major Facundo"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS1500-id-2547861889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento a poucos metros do Hospital Unimed Fortaleza<br><br>- sala<br>- quartos<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo, a restaurantes, supermercados, unidade de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-27T04:54:42.256Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556299357", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.235Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio B \u2013 Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6537", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "3263", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "0891aee20784a188518a675e3528dd33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0891aee20784a188518a675e3528dd33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d427fb8227fe7a3680d51bd22d5d611f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d427fb8227fe7a3680d51bd22d5d611f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61f7499062c17daca8e06c148d25022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61f7499062c17daca8e06c148d25022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d7d32005cdd8b2a59f994f0ac21b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d7d32005cdd8b2a59f994f0ac21b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "377b7d51628ce860a2b7fa43b9cec6ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/377b7d51628ce860a2b7fa43b9cec6ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a5793cac7e4451c748a8dbd538d781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a5793cac7e4451c748a8dbd538d781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640983df216e9ddf8d58eb0899f76f6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640983df216e9ddf8d58eb0899f76f6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "870ca2a04fbd4bfeaa0b77d20abfe127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/870ca2a04fbd4bfeaa0b77d20abfe127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d3657ff24a55677935d3e39f706856", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d3657ff24a55677935d3e39f706856/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8f506887b461d3cb91c54722b28b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8f506887b461d3cb91c54722b28b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS800-id-2556299357/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno de esquina, fins comerciais medindo 75m de frente para a Av. Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico por 32m de fundo, totalizando 2400m\u00b2. Pr\u00f3ximo ao condom\u00ednio Jardins do Pa\u00e7o e ao Centro Administrativo do Cambeba.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.598Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862075", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:45.039Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.486383, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809106}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Nayrton Bike", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Hiper Lanches", "BR:Frango Sim Sr.", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6543", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2400"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "faa4f3e85bbee95d3b4990dddac1d22f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faa4f3e85bbee95d3b4990dddac1d22f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48eaa4b9665de0f3abe62feb242c5263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48eaa4b9665de0f3abe62feb242c5263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79a1353107698887d13539f6011d579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79a1353107698887d13539f6011d579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42a80e2f980b9b7d02870eacafeb007d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42a80e2f980b9b7d02870eacafeb007d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011fad6e4b820d17b9052656667705c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011fad6e4b820d17b9052656667705c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f767cc990801c88bb07694e25a0585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f767cc990801c88bb07694e25a0585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2400m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-2400m2-aluguel-RS10000-id-2547862075/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["264"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Dois apartamentos conjugados com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, no melhor da Aldeota.<br><br>- Edif\u00edcio Gloria Pestana / Tatiana -<br><br>Localizado na Av. Bar\u00e3o de Studart, 1566, aptos 1101 e 1102, Aldeota, \u00e0 150m da Av. Julio Ventura, pr\u00f3ximo ao Supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e pr\u00f3ximo a Soverteria Juarez<br><br>Dois Apartamentos conjugados com total de 263,60m\u00b2, sala para 4 ambientes, estar intimo, 5 quartos, sendo 4 su\u00edtes (2 master), gabinete, lavabo, cozinha com despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 depend\u00eancias de empregada, 3 vagas.<br><br>Venda: R$690.000,00 / Aluguel: R$ 1.200,00 / Condom\u00ednio: R$ 1.860,00( valor do condom\u00ednio, sujeito a altera\u00e7\u00e3o). -", "title": "Edif\u00edcio Gloria Pestana / Tatiana - Apartamento com 5 dormit\u00f3rios, 263 m\u00b2 - venda por R$ 690.000 ou", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-23T02:28:16.682Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506123725", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1966", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740524}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio E 1102 Apartamento 1101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0586", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["264"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3060"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1860"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "690000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "1860"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "03a0da5bb13014378ea7ecbc22fabb35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a0da5bb13014378ea7ecbc22fabb35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ffa4fc383f328d994f9cf5a3f639344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ffa4fc383f328d994f9cf5a3f639344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a06ca0164cb459425dfbaa91b6f098b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a06ca0164cb459425dfbaa91b6f098b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5f529f59b8827120ee65dcb529d494", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5f529f59b8827120ee65dcb529d494/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40632e0e11c63afedf3780b2096abda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40632e0e11c63afedf3780b2096abda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cef0206b85ce41044013675057189bc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cef0206b85ce41044013675057189bc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ec0b63cdd77197620f013e2169fd9bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ec0b63cdd77197620f013e2169fd9bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50f806519933af8fc7542f298ac9ea59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50f806519933af8fc7542f298ac9ea59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ad612a178099587358a4176c9af391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ad612a178099587358a4176c9af391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcd13b43577cd12f85448f4698a037dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcd13b43577cd12f85448f4698a037dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "353912aff884693e4770ec49ca75b9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/353912aff884693e4770ec49ca75b9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18c6f6703b06424e90b16c2307e23af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18c6f6703b06424e90b16c2307e23af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bb06273a848ce612c199eba445de149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bb06273a848ce612c199eba445de149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d5d5ece18c6bbd6af05761e963b23a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5d5ece18c6bbd6af05761e963b23a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1ba0ebd7e1f5251e8e16ecfff11f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1ba0ebd7e1f5251e8e16ecfff11f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd808824cbdd6af05f740f16ef811d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd808824cbdd6af05f740f16ef811d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911c2e1959d87392f4f6f15524bd0278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911c2e1959d87392f4f6f15524bd0278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6212b4e5a90be7922a38917c9d177aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6212b4e5a90be7922a38917c9d177aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90ea7dc21adfd33b2b901c6def83bc61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90ea7dc21adfd33b2b901c6def83bc61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24d3d3ecfe04f1db13af51fe0cd2a50d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24d3d3ecfe04f1db13af51fe0cd2a50d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "1966"}, "name": "Apartamento com 5 Quartos para venda ou aluguel, 264m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-5-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-264m2-venda-RS690000-id-2506123725/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["567"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa no melhor do Dion\u00edsio Torres, 567m\u00b2 ( 24x21), living, 3 quartos, cozinha, DCE, subsolo com 2 vagas e 4 vagas de garagem internas.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.063Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860204", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:43.785Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170173", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2915", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.503264, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752286}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10093", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["567"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fae43ce21a25621e0dca4626c7140490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae43ce21a25621e0dca4626c7140490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545f045f9b8a32409665ef218be14971", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545f045f9b8a32409665ef218be14971/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e8967d681f2e2597e18c3e42680042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e8967d681f2e2597e18c3e42680042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f70cf8338450cc9fb7f6c542b5ad765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f70cf8338450cc9fb7f6c542b5ad765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2915"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 567m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-567m2-aluguel-RS5000-id-2547860204/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["396"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 396m\u00b2, entre as Ruas Cesar Fonseca e Almeida Prado, murado, excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo ao shopping Rio Mar.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.056Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859699", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T07:19:18.330Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742555}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira de Miranda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Centerbox", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9929", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["396"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2aacd9b2bedd77f5397e4d295f85e8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aacd9b2bedd77f5397e4d295f85e8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "042070debfc32ab8616a66f761c14dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/042070debfc32ab8616a66f761c14dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e193af99726ad002f99b9604ca846488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e193af99726ad002f99b9604ca846488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e377d9453beff776c787500f1a02eb2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e377d9453beff776c787500f1a02eb2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d8a2998324c6dc175fafac71276543f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d8a2998324c6dc175fafac71276543f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa704708d661af6ea01a647b24cc878a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa704708d661af6ea01a647b24cc878a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pereira de Miranda", "streetNumber": "1300", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 396m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-396m2-aluguel-RS1800-id-2547859699/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00e3o perca a chance de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta sala com lavabo, ao lado do supermercado Big Bompre\u00e7o.<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo a Academia Cearense de T\u00eanis, Smart Fit, farm\u00e1cias, correios, posto de combust\u00edvel, Sam's Club Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Papicu - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:13.465Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360288", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.453Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3732", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "yearlyIptu": "2125", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "33b3637e8cce6a9073060cb93bcb0bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33b3637e8cce6a9073060cb93bcb0bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "103fe5f363705f96edbc1b36b9e22ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/103fe5f363705f96edbc1b36b9e22ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06fc339e64f8876d857b10ac6c92f88f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06fc339e64f8876d857b10ac6c92f88f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "800c0392bc51c15f00b432d19792d6a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800c0392bc51c15f00b432d19792d6a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2d8e8c68040963c39880957ebb216b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2d8e8c68040963c39880957ebb216b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d514d495dfadaf5ccf58cc572b60284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d514d495dfadaf5ccf58cc572b60284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS800-id-2530360288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Nela voc\u00ea encontra: sala, quarto, cozinha e banheiro social.<br><br>Em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, fica pr\u00f3ximo a escolas, academia, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>O bairro faz limite ainda com os bairros Joaquim T\u00e1vora, Aldeota, Praia de Iracema, Benfica e Farias Brito.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Kitnet no bairro Henrique Jorge, a poucos metros do supermercado Cometa.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.384Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360907", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.057Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio Kitchenette Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1482", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "df63aa5dd873def3db3391aa3bac8cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df63aa5dd873def3db3391aa3bac8cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b68fcb2c390b08d47482223713a8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b68fcb2c390b08d47482223713a8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89ecba4668ec0a938bf851df1032140b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89ecba4668ec0a938bf851df1032140b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f88c96ec34d60fe35ca7221a43c45b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f88c96ec34d60fe35ca7221a43c45b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832685a1145efad71c9cf1482a0177c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832685a1145efad71c9cf1482a0177c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a412f846ef30ea024fedf0f7e2d3c94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a412f846ef30ea024fedf0f7e2d3c94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc5a3a671af4dd966599e1c71dbac49d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc5a3a671af4dd966599e1c71dbac49d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bde6d4d9e67a4badbe7ebabd5386ad5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bde6d4d9e67a4badbe7ebabd5386ad5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9b6b1ccc0fea6a773af10ea16a38c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9b6b1ccc0fea6a773af10ea16a38c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d966ca6f02e628ce99e376adb541f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d966ca6f02e628ce99e376adb541f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9812b4a46c8f7b3eab9de7a2e3a40f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9812b4a46c8f7b3eab9de7a2e3a40f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS400-id-2530360907/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA Aluga(RA):<br><br>::: Aceita Financiamento :::<br>Somos Correspondente Licenciado (CAIXA, ITAU, BRADESCO e SANTANDER)<br><br>::: Oportunidade!<br>Bel\u00edssimo Apartamento no Bairro Damas<br><br>::: CARACTER\u00cdSTICAS<br>::: 03 Quartos, com 01 Su\u00edte;<br>::: 02 Banheiros ;<br>::: Sala;<br>::: Varanda;<br>::: Cozinha;<br>::: 01 Vagas;<br>::: \u00c1rea de Servi\u00e7o;<br><br>SEGURAN\u00c7A<br>::: Port\u00e3o El\u00e9trico;<br>::: Guarita;<br>::: Porteiro 24h;<br>::: Cerca El\u00e9trica;<br>::: C\u00e2meras de Seguran\u00e7a;<br><br>::: Posi\u00e7\u00e3o: Nascente(Sombra)<br>::: Localiza\u00e7\u00e3o: Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Hospitais, Parada de \u00d4nibus, Padarias, Posto de Gasolina, Farm\u00e1cias, Supermercados, Igrejas.<br><br>::: Para Maiores Informa\u00e7\u00f5es:<br>::: Setor Vendas (85) 99618.6654 fixo<br>::: Setor Loca\u00e7\u00e3o (85) 99945.4898 -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 98 m\u00b2 - venda por R$ 200.000,00 ou aluguel por R$ 900,00/m\u00eas - Montes", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-12T23:26:40.942Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "17064", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554526617", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-07T02:13:06.681Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Couto Fernandes", "TS:Borges de Melo", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1315", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "advertiserContact": {"phones": ["8531826791", "85996186654"]}, "whatsappNumber": "85996186654", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "200000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0c75012d-b124-a03c-23d9-5110fdbef043", "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/69d317c5b15b77a63f8491fcef778985.jpg", "licenseNumber": "01302-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 116588, "legacyZapId": 2957061}, "medias": [{"id": "0b46d275edf06e84ed07e1fe4875e238", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b46d275edf06e84ed07e1fe4875e238/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc744906454398dd5fa4af5df3567444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc744906454398dd5fa4af5df3567444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b183d7f69f3a95fdeabd07427ed9c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b183d7f69f3a95fdeabd07427ed9c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d2928d430fc95c84fea92eb264d235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d2928d430fc95c84fea92eb264d235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "808b2c1225d6a465d20d1f45dec5dbe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/808b2c1225d6a465d20d1f45dec5dbe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd855e472becdb60e13b546be5b8327", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd855e472becdb60e13b546be5b8327/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "167e7818b1dba87cd12c6411e7e67c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/167e7818b1dba87cd12c6411e7e67c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee01173b18476c8384a05a4fdbef13d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee01173b18476c8384a05a4fdbef13d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bd53a8ea22ed54ae1becffcfc3dc8f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bd53a8ea22ed54ae1becffcfc3dc8f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75b4af89040460cce298d0de6a8f166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75b4af89040460cce298d0de6a8f166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1be280053aab344193f5deef7d0fe6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1be280053aab344193f5deef7d0fe6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "406a0fc629175b8bed72682bd940a885", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/406a0fc629175b8bed72682bd940a885/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5772ca0283bfd6d3794d8a40e563628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5772ca0283bfd6d3794d8a40e563628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c61b6ce03bc48933dc832911bb635462", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c61b6ce03bc48933dc832911bb635462/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2105438e0fe5d80756cce05bb2d42c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2105438e0fe5d80756cce05bb2d42c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ARRAIS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/116588/arrais-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 98m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-98m2-venda-RS200000-id-2554526617/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio com 3800m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, de 02 andares com salas, 17 wc social, estacionamento amplo, entrada pela Av. Imperador e Princesa Isabel, espa\u00e7o para amplia\u00e7\u00e3o. Excelente para \u00e1rea de ensino.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.882Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860475", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:31.918Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015052", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1782", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537514, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736826}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Imperador", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7315", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7381dfc3e01d211d13f9a61e05531b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7381dfc3e01d211d13f9a61e05531b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida Imperador", "streetNumber": "1782", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-benfica-bairros-fortaleza-3000m2-aluguel-RS30000-id-2547860475/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["510"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OTIMO TERRENO EM \u00c1REA NOBRE DA CIDADE. DUAS FRENTES.", "title": "OTIMO TERRENO EM \u00c1REA NOBRE DA CIDADE. DUAS FRENTES.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.851Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230355", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176145", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "S/N", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.467817, "source": "GOOGLE", "lat": -3.745901}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Ribamar Lobo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "27893", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["510"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "5344", "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "29a757451e639140c46973a352e340a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29a757451e639140c46973a352e340a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Doutor Ribamar Lobo", "streetNumber": "S/N", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 510m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-510m2-aluguel-RS1500-id-2548230355/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa a poucos metros Hospital Unimed Fortaleza<br><br>- sala<br>- quarto<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo, a restaurantes, supermercados, unidade de sa\u00fade, entre outros.<br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 1 quarto, 1 vaga, Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-27T04:54:42.252Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556300432", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.232Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6538", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "326275", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "754d9b83acaf196cc8c433a50ec396b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/754d9b83acaf196cc8c433a50ec396b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "802fe6c3fe0061319c698405cf7c7d39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/802fe6c3fe0061319c698405cf7c7d39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "758cfca00222776a103a983bbbac7f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/758cfca00222776a103a983bbbac7f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbf8f1219631059cebc3e8d794430d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf8f1219631059cebc3e8d794430d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e2b5b847e0faa26b85fb67ce6702eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e2b5b847e0faa26b85fb67ce6702eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65d063bc5fa401094edec4bc44ea36d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d063bc5fa401094edec4bc44ea36d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS500-id-2556300432/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["924"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno de esquina para venda ou loca\u00e7\u00e3o, \u00e1rea total de 924m\u00b2, localizado no bairro Serrinha, atr\u00e1s do supermercado Cometa da Av. Silas Munguba.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es - Loca\u00e7\u00e3o<br> - Venda -", "title": "Terreno, 924 m\u00b2 - venda por R$ 600.000,00 ou aluguel por R$ 3.000,00/m\u00eas - Serrinha - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-30T08:38:01.019Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546324183", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "442", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546336, "source": "GOOGLE", "lat": -3.787144}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vila Rica", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0114", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["924"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "600000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "385928c1a433fbda3e1409b11618136d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/385928c1a433fbda3e1409b11618136d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "472e806da7b1caaf50173094eb32bf1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/472e806da7b1caaf50173094eb32bf1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba0435d2f5b373ff0189c75ce1016dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba0435d2f5b373ff0189c75ce1016dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "752000df0fa2470b34ec9aed33c3ca44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/752000df0fa2470b34ec9aed33c3ca44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Rua Vila Rica", "streetNumber": "442"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 924m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-serrinha-bairros-fortaleza-924m2-venda-RS600000-id-2546324183/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "apartamento amplo com 1 suite, 2 quartos sociais, 1 banheiro social e um de servi\u00e7o, sala, cozinha, banheiro de servi\u00e7o e lavanderia, condominio R$ 493,50", "title": "apto em execelente localiza\u00e7\u00e3o, amplo, ventilado, rua calma e de f\u00e1cil acesso.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T18:18:20.245Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "53922", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561385055", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T11:30:06.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325700", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "850", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.553337, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727788}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Drumond", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L245", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "advertiserContact": {"phones": ["8534919558", "85985436208"]}, "whatsappNumber": "85985436208", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1594"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "494"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "12e791f8-5ccc-f48c-5e71-256941b18ddf", "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "licenseNumber": "0764-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 151863, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9a75a2fb9cba4cc9527086eb6a53438c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a75a2fb9cba4cc9527086eb6a53438c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bb15b219e868c63d58b6c1e76c04a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bb15b219e868c63d58b6c1e76c04a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5be2ae28f905cf0983020365d677adfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5be2ae28f905cf0983020365d677adfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1872a2604bd45c76258d205254525da0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1872a2604bd45c76258d205254525da0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3ffcf7817ae6f9e6ffaaddc84db4683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3ffcf7817ae6f9e6ffaaddc84db4683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0adcf8571b939dc9b31ee777c3d8c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0adcf8571b939dc9b31ee777c3d8c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "810e471faa01dda02df80fa6e9488a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/810e471faa01dda02df80fa6e9488a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "452394d56e4ed7a192776e6926f23701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/452394d56e4ed7a192776e6926f23701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "383ee2557c1dde97e77cdfcbd267246a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/383ee2557c1dde97e77cdfcbd267246a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cd2bc077a9eb6c6a6f9cc5c1c2daeeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cd2bc077a9eb6c6a6f9cc5c1c2daeeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da5e028704a9f134544f944a0caa0ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da5e028704a9f134544f944a0caa0ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ac15f87aadb724fe03c6274d285f56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ac15f87aadb724fe03c6274d285f56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobiliaria Sales LTDA", "href": "/151863/imobiliaria-sales-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Ant\u00f4nio Drumond", "streetNumber": "850", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1100-id-2561385055/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "ELEVATOR", "GARDEN", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento no Condom\u00ednio Edif\u00edcio Iguatemi, com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), varanda, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia completa de empregada e 2 vagas de garagem. Posi\u00e7\u00e3o: nascente.<br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de: \u00e1gua e g\u00e1s inclusos, s\u00e3o permitidos Pets, jardim, playground, sal\u00e3o de festas, elevador, portaria 24 horas.<br><br><br>Aluguel com mob\u00edlia: R$ 2.500,00<br>Aluguel com m\u00f3veis projetados: R$ 1.200,00<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: R. Prof. Jacinto Botelho, 60 - Edson Queiroz, a um minuto do Shopping Iguatemi. <br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento com 2 quartos, pr\u00f3ximo a Washington Soares - AP7409", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-03T18:11:24.292Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561186329", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:55:41.522Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "60", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49074, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757768}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Maison Iguatemi Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7409", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2180"}, "yearlyIptu": "45", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "40885e515e023925752ae0f5cda125e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40885e515e023925752ae0f5cda125e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3227c3860a10de99a785c199dce242c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3227c3860a10de99a785c199dce242c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cba3a9a00ab7a33ab6b196cb5159f5cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba3a9a00ab7a33ab6b196cb5159f5cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9122b33534049067533275fb624ad27a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9122b33534049067533275fb624ad27a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb3fadf3aef3dfd2711f77bb8d9f2bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb3fadf3aef3dfd2711f77bb8d9f2bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad04c8969a6e74b41b16368ddb308fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad04c8969a6e74b41b16368ddb308fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Professor Jacinto Botelho", "streetNumber": "60", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-97m2-aluguel-RS1200-id-2561186329/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 58, "from": 5700, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": []}, "totalCount": 167}}}