{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "RECREATION_AREA", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_BATHROOM", "CLOSET", "LARGE_KITCHEN", "PANTRY", "INTERCOM", "DINNER_ROOM", "LARGE_ROOM", "TREE_CLIMBING", "SAFETY_CIRCUIT", "SERVICE_ENTRANCE", "SECURITY_CAMERA", "WATCHMAN", "ELECTRONIC_GATE", "BLINDEX_BOX", "LAVABO"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A regi\u00e3o onde hoje fica a Aldeota, um dos bairros mais nobres da cidade de Fortaleza, tem uma hist\u00f3ria t\u00e3o rica e antiga que se confunde com a pr\u00f3pria hist\u00f3ria da cidade. <br> A Aldeota cresceu e se modernizou. O bairro \u00e9 o centro econ\u00f4mico e financeiro de Fortaleza, uma regi\u00e3o muito movimentada, onde apartamentos residenciais dividem espa\u00e7o com salas comerciais e charmosos malls, com lojas de grife internacionais. \u00c9 um bairro cheio de oportunidades, que concentra um grande n\u00famero de shoppings, como o Shopping Aldeota, Shopping Del Paseo, Shopping Avenida e o Center Um. Inclusive, o Center Um \u00e9 o primeiro shopping da cidade, inaugurado em 1974. <br><br>Mas nem s\u00f3 de shoppings vive a Aldeota. O bairro tamb\u00e9m tem a sua vida noturna e possui restaurantes considerados como dos melhores de Fortaleza, como o Mizaki, restaurante especializado em comida japonesa, a Caba\u00f1a Del Primo, conhecida pela qualidade de suas carnes e a Geppos, focada em comida italiana. Todos os tr\u00eas a poucos passos de dist\u00e2ncia um do outro. E a regi\u00e3o est\u00e1 em constante renova\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7a, sempre surgindo novos restaurantes e estabelecimentos noturnos. <br><br>Existem ainda op\u00e7\u00f5es para programa\u00e7\u00e3o ao ar livre no bairro, com boas op\u00e7\u00f5es de lazer, como parques e pra\u00e7as. A Pra\u00e7a Luiza T\u00e1vora, por exemplo, \u00e9 uma boa pedida para uma caminhada e tamb\u00e9m para aproveitar os diversos eventos que s\u00e3o promovidos no local.<br><br>Alugo amplo Apartamento 130m\u00b2 na Aldeota 10\u00b0 andar, 3 Suites, 2 vagas. Pr\u00f3ximo shoppings e Av. Dom Luis<br><br>O apartamento no bairro Meireles possui 130 metros quadrados, varanda, ampla sala, 3 su\u00edtes, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, depend\u00eancia de empregada completa, 3 vagas de garagem, elevador, sal\u00e3o de festas, quadra poliesportiva, playground, academia, biciclet\u00e1rio.", "title": "Apartamento de 130 metros com excelente localiza\u00e7\u00e3o, ao lado da Av. Dom Lu\u00eds!", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-27T10:49:47.647Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2539355878", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-02-17T18:42:54.347Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "695", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491498, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735789}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Dias da Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ED FELINI", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3830"}, "yearlyIptu": "300", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1030"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "426a4afce7fa49e33ccbfc5daba81a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/426a4afce7fa49e33ccbfc5daba81a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0ec9572084c0a187ddc74d9ad3fa59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0ec9572084c0a187ddc74d9ad3fa59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b07f9906e017d262835a3b632bf1ba9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b07f9906e017d262835a3b632bf1ba9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984baacaedaa86a0fbb28f4f23a457d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984baacaedaa86a0fbb28f4f23a457d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09f66e58c72171c7851a950be36dcb35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09f66e58c72171c7851a950be36dcb35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c88b8d562550ccffabd84db894a677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c88b8d562550ccffabd84db894a677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae56a2140a800e56e9bd939eca09bf80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae56a2140a800e56e9bd939eca09bf80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91327f8ce933c03ead0aa2c3404c9f19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91327f8ce933c03ead0aa2c3404c9f19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c051d307fde994ef321dfe046594e63e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c051d307fde994ef321dfe046594e63e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b29d9879a6c923c6c792945d8e627e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b29d9879a6c923c6c792945d8e627e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad3a5e78a3b25f2e26eed0370bcd5a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad3a5e78a3b25f2e26eed0370bcd5a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d38effffc3457717c46dce71a8c2950f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d38effffc3457717c46dce71a8c2950f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88a815cd4cfcf201e0c4284f9371dcc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88a815cd4cfcf201e0c4284f9371dcc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4dd405bd4d93b317fe2da298b26a735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4dd405bd4d93b317fe2da298b26a735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfe7805d76b27b9b659a02b8787882fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfe7805d76b27b9b659a02b8787882fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2bc2dbd25dcac014c91c53b11c3f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2bc2dbd25dcac014c91c53b11c3f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca31fcef7f93eae19c480d5e1b6fce3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca31fcef7f93eae19c480d5e1b6fce3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75420f7fdd1e242228125f80769fdb3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75420f7fdd1e242228125f80769fdb3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "812fc8e46ac17a4a54e0325c6dd2d438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/812fc8e46ac17a4a54e0325c6dd2d438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f19cf7d3d5becf666289f225069133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f19cf7d3d5becf666289f225069133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5521b7eb2b418f939d7b577dcc8dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5521b7eb2b418f939d7b577dcc8dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f618d7d8d83c39484f24bf2e2db206e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f618d7d8d83c39484f24bf2e2db206e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98ad38690338305ec1e5eae9f2edbab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98ad38690338305ec1e5eae9f2edbab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9a4be7f6d872b6be3b829b3c336b36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9a4be7f6d872b6be3b829b3c336b36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4784d291d4d1e19f4d023e1318f8686c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4784d291d4d1e19f4d023e1318f8686c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c8d2ef2886663e8cefcc6837db7aa1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c8d2ef2886663e8cefcc6837db7aa1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe96919be5605133fbb3408f3360316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe96919be5605133fbb3408f3360316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e30754798c5805e1a6f2b9e5c4d7dce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e30754798c5805e1a6f2b9e5c4d7dce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "497c7891067c800941b7f1398cac5208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/497c7891067c800941b7f1398cac5208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff54c60b5953f34fb698850020c1c6c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff54c60b5953f34fb698850020c1c6c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffee658b3a90d674eea9254ff9ffdc57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffee658b3a90d674eea9254ff9ffdc57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41068938045daf771ab23fdd35d75881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41068938045daf771ab23fdd35d75881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b05d73793f0514081bcee82a3e9e527b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b05d73793f0514081bcee82a3e9e527b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9ec1bf64612c73e5c60be1ae73d9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9ec1bf64612c73e5c60be1ae73d9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f91759f6d2e14fc87a2c56ee9561266a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f91759f6d2e14fc87a2c56ee9561266a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "221c47df47b21272b3c958fbfd80acf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/221c47df47b21272b3c958fbfd80acf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "695", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Professor Dias da Rocha"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS2800-id-2539355878/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LJ09 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga loja no 1\u00ba andar do Supemercado Cometa do Edson Queiroz com:<br><br>26 m\u00b2 / amplo estacionamento / local de grande fluxo / banco 24hs .<br><br>Alugamos com Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo Whatsapp ou -", "title": "LJ09 - Aluga Loja no 1\u00ba Andar do Supermercado Cometa do Edson Queiroz", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T01:28:48.413Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545120076", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-25T00:08:32.398Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1167", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475978, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0145", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "fdfcbdb7640326053817380798b4c23d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfcbdb7640326053817380798b4c23d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1d2cf67f7ed6363b72618df3e63b87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1d2cf67f7ed6363b72618df3e63b87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e378fb0f1d554853b414d884023e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e378fb0f1d554853b414d884023e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "880fb6f675d884588dba61992e4833ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/880fb6f675d884588dba61992e4833ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72fbdda02232d45170d36692b7ef7708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72fbdda02232d45170d36692b7ef7708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987982e744068315a5387ca8b4c08224", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987982e744068315a5387ca8b4c08224/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "streetNumber": "1167", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS2000-id-2545120076/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Mondubim tem 180 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 suites e 3 banheiros.<br>Excelente casa grande qtos com armarios projetados, cozinha toda projetada,<br><br>AGENDE HOJE SUA VISITA...<br>AV.WENEFRIDO MELO, 213<br>Fica em frente da clinica dos rins, proximo do Cometa, pinheiro e shoping solares.<br><br>Agende com ZENEIDA<br>LIGUE<br>Nove, oito sete, zero sete, zero dois meia nove.", "title": "Casa para aluguel e venda possui 180 metros quadrados com 3 quartos em Mondubim - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-26T14:06:26.001Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549193529", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-03-22T15:52:17.344Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "213", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576814, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809653}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Wenefrido Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Ouro Azul", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "CH:Posto de Sa\u00fade Pedro Celestino (Maraponga)", "CH:Posto de sa\u00fade Viviane Benevides", "CH:Cl\u00ednica Mondubim", "CH:CEI Maria Bezerra Quevedo", "CH:CEI Padre C\u00edcero"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZMZ", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"]}, "yearlyIptu": "0", "price": "400000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "3149e413ae075f25b03a00ce81129854", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3149e413ae075f25b03a00ce81129854/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545fbb73f20e905ca990c56d6a9fea5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545fbb73f20e905ca990c56d6a9fea5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1521c08fbe5e6dacc85187883beb0c62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1521c08fbe5e6dacc85187883beb0c62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e6f99ac4b7a48fa7ef542ef35ade642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e6f99ac4b7a48fa7ef542ef35ade642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a644418e8eb0288ec3d2415c84ddfd20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a644418e8eb0288ec3d2415c84ddfd20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e4be999b60fa978bfc162b747c36fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e4be999b60fa978bfc162b747c36fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a12658d6b3bbd7f3805cba015442dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a12658d6b3bbd7f3805cba015442dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a065a4833c99436f7a82366dc631ef59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a065a4833c99436f7a82366dc631ef59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e617f7a5104d1b57f36b4db9acdeb7a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e617f7a5104d1b57f36b4db9acdeb7a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Wenefrido Melo", "streetNumber": "213", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para venda ou aluguel, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-venda-RS400000-id-2549193529/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-497) Apartamento para loca\u00e7\u00e3o, com sala, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. Localizado na Avenida Francisco S\u00e1 n\u00ba 3636.<br><br>O condom\u00ednio Aldebaran promove conforto e tranquilidade aos seus moradores, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, bancos, lot\u00e9ricas, parada de \u00f4nibus e do Shopping Carlito.<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br>*im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor sem aviso pr\u00e9vio. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 839,00/m\u00eas - Carlito Pamplona - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-24T21:32:15.376Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535873709", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T22:46:28.106Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio J Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4270", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["87"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1169"}, "yearlyIptu": "0", "price": "839", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "330"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3839d4e3e735e11bd178f78728e27d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3839d4e3e735e11bd178f78728e27d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87346b24692a5dad44b3083b98d9aa77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87346b24692a5dad44b3083b98d9aa77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47329c2ad302d736a712ed0b942191b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47329c2ad302d736a712ed0b942191b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4d1fb9e7a8fb9cf900902a2f7b3448c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d1fb9e7a8fb9cf900902a2f7b3448c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e194885973f001a15c2b71b842caaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e194885973f001a15c2b71b842caaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0231d53a43943b00e35fc11835f70af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0231d53a43943b00e35fc11835f70af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3910e69a91020ba3f9ecbb07f8083c71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3910e69a91020ba3f9ecbb07f8083c71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "566bd658a1d54d7fcbec08b1de8a66d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/566bd658a1d54d7fcbec08b1de8a66d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8de32e7d3512496c9b2e9ea417b2a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8de32e7d3512496c9b2e9ea417b2a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77dc391b7ecb185739a9e184553e00c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77dc391b7ecb185739a9e184553e00c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb7b081b3ead937d6c0122ef07e82867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb7b081b3ead937d6c0122ef07e82867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7526d1cc7c53d0248799afaadf5827de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7526d1cc7c53d0248799afaadf5827de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66bea038de0f27ad30e44136191690d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66bea038de0f27ad30e44136191690d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9a1a625fad1dffd9ab8c8a85327c80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9a1a625fad1dffd9ab8c8a85327c80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90283ceb7309290a66c311c55b663928", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90283ceb7309290a66c311c55b663928/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c63541f9f6311c9ae2fbbde60949a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c63541f9f6311c9ae2fbbde60949a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8d2682bf604a9a32dc976ecfcbc8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8d2682bf604a9a32dc976ecfcbc8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36c1890311fe59f9929402c65a1627b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36c1890311fe59f9929402c65a1627b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b6ba28635817d5f7140d8cbc885ff33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b6ba28635817d5f7140d8cbc885ff33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f06ff328ceb0882ca784d4954c6987c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f06ff328ceb0882ca784d4954c6987c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e621dc83165d33f8f9c4627d5c009a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e621dc83165d33f8f9c4627d5c009a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cad6efb5b99587dda2b491118abf1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cad6efb5b99587dda2b491118abf1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28196232dd70d53863979674ac6a9d27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28196232dd70d53863979674ac6a9d27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c83d8c437cf12b2c64ac36adbda3119", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c83d8c437cf12b2c64ac36adbda3119/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0607b76e0f3326add49406ea09464dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0607b76e0f3326add49406ea09464dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a198ff693ba5dfdd6abba41273613e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a198ff693ba5dfdd6abba41273613e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a514d6f451d5bbb3e5d783e5bf65900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a514d6f451d5bbb3e5d783e5bf65900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a2c32b113f5acee6292b8f34f6a2aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a2c32b113f5acee6292b8f34f6a2aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42891e28e8f5dc724d44c0434e2be23d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42891e28e8f5dc724d44c0434e2be23d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS839-id-2535873709/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["125"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OTIMA CASA TERREO COM 3 QUARTOS SENDO 2 SUITES, VARANDA, LAVABO, SALA EM L, COZINHA, E QUINTAL \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, GARAGEM, PORT\u00c3O AUTOMATICO DE ALUMINIO, CERCA ELETRICA, TODA GRADEADA.", "title": "Casa na Cidade dos Funcionarios 125 m2 com 3 quartos sendo 2 suites - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T21:52:03.284Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562585480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-12T22:05:39.837Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "24", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.498472, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790783}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Barbosa Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "522", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["125"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "42ef933426b603ecfe5c47556de691ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ef933426b603ecfe5c47556de691ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "247d81b83a0fbfbcbcaabca60717b6d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247d81b83a0fbfbcbcaabca60717b6d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61eed1cf7e8b7e5078a157159e62a944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61eed1cf7e8b7e5078a157159e62a944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc8ddcce2c158c8c6ea266800142da3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc8ddcce2c158c8c6ea266800142da3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7431e137633445fc1cad8440e3d1ddca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7431e137633445fc1cad8440e3d1ddca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e2d9453b3ab3a0159e1a1e7183b47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e2d9453b3ab3a0159e1a1e7183b47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6493931bf5973e43a8de328b235a65a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6493931bf5973e43a8de328b235a65a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de09e072019f7627af74570d31bd30fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de09e072019f7627af74570d31bd30fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef1f1a42570e9e57dba318c580c9cdc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef1f1a42570e9e57dba318c580c9cdc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2419f36de58dd38d63a8a3f6936fc33c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2419f36de58dd38d63a8a3f6936fc33c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b361c4e1d08a2b89d68e2c1987789f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b361c4e1d08a2b89d68e2c1987789f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dd6888634b15ef1d69b3a8446bf932b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dd6888634b15ef1d69b3a8446bf932b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0ba1514a561146ec4964e9d3dad1cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0ba1514a561146ec4964e9d3dad1cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "715005cb384770654d9d51fd0bd44ef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715005cb384770654d9d51fd0bd44ef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa8bdae1b277659a1d36fd3ec47af9d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa8bdae1b277659a1d36fd3ec47af9d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32015115a33104ece79361687c5897ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32015115a33104ece79361687c5897ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ad2e46f617360aa65b0258879369d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ad2e46f617360aa65b0258879369d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4265c4d092253c325ca292417aa0b480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4265c4d092253c325ca292417aa0b480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d7044cc9603f0314e2a47802a0b460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d7044cc9603f0314e2a47802a0b460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e835b28c3f6bae386efdff4e43561be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e835b28c3f6bae386efdff4e43561be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9f42c64ea48e089b0d85c86006c66ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9f42c64ea48e089b0d85c86006c66ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7a1e200df56c7a85723e41118ac6a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7a1e200df56c7a85723e41118ac6a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1586fb3813e088d5e4dd9f03fcdff7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1586fb3813e088d5e4dd9f03fcdff7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Jo\u00e3o Barbosa Lima", "streetNumber": "24", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 125m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-125m2-aluguel-RS1500-id-2562585480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "CABLE_TV", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo casa comercial, terreno em corredor de atividade, em frente \u00e0 Unimed, esquina com Rua Pinto Madeira. Excelente para o com\u00e9rcio, terreno com 747m\u00b2 e \u00e1rea constru\u00edda aproximadamente 250m\u00b2. \u00d3timo para cl\u00ednicas, escrit\u00f3rios, etc.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis (85) 99981-60262 -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 250 m\u00b2 por R$ 7.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:06.847Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531425964", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:17.505Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "720", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520942, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1115", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["747"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "77433b6bf237024b70e9d063f2e4f246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77433b6bf237024b70e9d063f2e4f246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bcfbd1ead6451dbb25692428ae74bcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bcfbd1ead6451dbb25692428ae74bcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17900368aba64694ffda76aa9565b808", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17900368aba64694ffda76aa9565b808/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9027dc4c8b7ee1f5b2942ae6f76ef667", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9027dc4c8b7ee1f5b2942ae6f76ef667/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Rodrigues J\u00fanior", "streetNumber": "720"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 1 Quarto para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS7000-id-2531425964/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Papicu com 100 metros quadrados com 4 quartos sendo 3 suites e 3 banheiros<br><br>*Possui 1 vaga fixa e o condominio possui vaga rotativa. <br>*fica no primeiro andar <br>Possui playground, espa\u00e7o gourmet, jardim.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.Churrasqueira para voc\u00ea aproveitar nos momentos de descontra\u00e7\u00e3o.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br>Elevador para mais praticidade no dia-a-dia.", "title": "Apartamento para aluguel possui 100 m2 com 4 quartos em Papicu - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-16T14:07:25.713Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559007587", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T03:10:16.323Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175175", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "720", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479088, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738496}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Raimundo Oliveira Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "a615b1", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1830"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "630"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "3bddbc8bee2f7e78183cb72c1716b58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bddbc8bee2f7e78183cb72c1716b58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22fa05593f4ea255f5bbc4b8a70d9539", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22fa05593f4ea255f5bbc4b8a70d9539/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6148d8ebe443b50b7e95e04a20e7b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6148d8ebe443b50b7e95e04a20e7b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83e533e15544dcbb6b44b1045ec7c01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83e533e15544dcbb6b44b1045ec7c01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c8ff5f92da9f5ba5901fbe73affefc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c8ff5f92da9f5ba5901fbe73affefc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cacd493d8612ca6f68553349081790f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cacd493d8612ca6f68553349081790f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487fbcc9dc75e526f748d107645e5957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487fbcc9dc75e526f748d107645e5957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffc71b39418c61c47d1d38fbb26ecb45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffc71b39418c61c47d1d38fbb26ecb45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d87099f9f04909db6d28081f2083dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d87099f9f04909db6d28081f2083dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca5cf715adfa4a9e6928ba130376e8d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca5cf715adfa4a9e6928ba130376e8d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47badcd8f38ce73680437af15ae5dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47badcd8f38ce73680437af15ae5dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4c5375437387ff1d16e3d5878c311f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4c5375437387ff1d16e3d5878c311f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04496b6f7e19b38235faeeef02064675", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04496b6f7e19b38235faeeef02064675/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf6ccd8d3b5f13299ca6ec15d88257a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf6ccd8d3b5f13299ca6ec15d88257a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e098b1cd4feb69f4197139b55e58de29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e098b1cd4feb69f4197139b55e58de29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Raimundo Oliveira Filho", "streetNumber": "720", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1200-id-2559007587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO 1\u00ba ANDAR, SALA AMPLA COM PISO DE GRANITO, 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, 01 BANHEIRO SOCIAL, COZINHA AMERICANA, 01 VAGA COBERTA.", "title": "APARTAMENTO 1\u00ba ANDAR, SALA AMPLA COM PISO DE GRANITO, 03 QUARTOS SENDO 01 SUITE, 01 BANHEIRO SOCIAL,", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T17:46:40.135Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563484584", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T17:46:42.502Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3641", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.543957, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746791}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Benfica", "TS:Porangabussu", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "73054", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "507", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "0cac7dcbd2c44995a0070180453fd216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cac7dcbd2c44995a0070180453fd216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf8983abb13ccb3c84263ad75a7cd482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf8983abb13ccb3c84263ad75a7cd482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0143e45e43d6e49309072b6e2ac2d76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0143e45e43d6e49309072b6e2ac2d76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b00076b1afed55b1a7d372b12516c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b00076b1afed55b1a7d372b12516c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f8af61d75af260ef64b4195f743c461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f8af61d75af260ef64b4195f743c461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb4184ba7340e81599d72183ad04c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb4184ba7340e81599d72183ad04c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d84814679ed2c6423e09b3a5b333a90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d84814679ed2c6423e09b3a5b333a90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1723a965157cbc6ab1b9b913555fc59c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1723a965157cbc6ab1b9b913555fc59c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8deaa9b408aec235f6d690db90da0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8deaa9b408aec235f6d690db90da0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "3641", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS700-id-2563484584/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T05:26:17.910Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549514180", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3800", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "06d51845cc5bba64be1e68e8727f2f6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06d51845cc5bba64be1e68e8727f2f6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e32641053431147b227d54c3520a91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e32641053431147b227d54c3520a91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b6dbd6261cbbd42323fbb8f8489c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b6dbd6261cbbd42323fbb8f8489c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37777e2feedacf7d77f4773563ba5419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37777e2feedacf7d77f4773563ba5419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35ed7d7706cc0510b269f9bc7b80095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35ed7d7706cc0510b269f9bc7b80095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cfd41d13194877f6743b0a3172118fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cfd41d13194877f6743b0a3172118fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f202a5ab39e8a7bcf0ecc75e761e8124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f202a5ab39e8a7bcf0ecc75e761e8124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b80f6ee607dc5a0b6b00fd52b37c6fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b80f6ee607dc5a0b6b00fd52b37c6fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2549514180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["DEPOSIT"], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Localizado na Av. Os\u00f3rio de Paiva, n\u00ba 2165 - Parangaba / Vila Peri, onde fica a empresa Carropel, em frente ao Maxxi Atacado.<br><br>Galp\u00e3o medindo aproximadamente 65,00 x 52,00 = 3000m\u00b2, possui 1800m\u00b2 de \u00e1rea coberta com galp\u00f5es, escrit\u00f3rios, refeit\u00f3rio, banheiros e vesti\u00e1rios.<br><br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o: 25.000,00 -", "title": "Galp\u00e3o para alugar na Av. Os\u00f3rio de Paiva, medindo 3000 m\u00b2 por R$ 25.000/m\u00eas - Parangaba - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-19T06:14:44.934Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552200109", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-23T13:20:13.064Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2165", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.581263, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78539}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria Nutripan", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "Edif\u00edcio Loca\u00e7\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0018", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3000"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "174fdfa5d461b98ea93015c567880de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/174fdfa5d461b98ea93015c567880de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9918b98b4c79048ae1d4f07549aed2f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9918b98b4c79048ae1d4f07549aed2f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a46fa49c2f61764472046f869b973cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a46fa49c2f61764472046f869b973cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a518f0593a52aec13bb207b54f927647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a518f0593a52aec13bb207b54f927647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfb26f0e31fc8caa5807ba5b5c444467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfb26f0e31fc8caa5807ba5b5c444467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "344b7195f578a4a87157059eb1051cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/344b7195f578a4a87157059eb1051cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c196f353808ba2fa2b16d75f9dab9ea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c196f353808ba2fa2b16d75f9dab9ea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6d71eb804a6637488145810f3ed3907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6d71eb804a6637488145810f3ed3907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19512beec22a5331892330a002bffea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19512beec22a5331892330a002bffea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d774588094817568c5667a5bd74bebd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d774588094817568c5667a5bd74bebd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0979f031e36cfe766258766c8e1993a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0979f031e36cfe766258766c8e1993a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "165fe87b57676814628fa355c760df87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165fe87b57676814628fa355c760df87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4da8b24037edb00da010ff52e0172527", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4da8b24037edb00da010ff52e0172527/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c0d54d26f73b3a7e573de65f2827729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0d54d26f73b3a7e573de65f2827729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd71a9b862f13d2fc799afbe371e571e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd71a9b862f13d2fc799afbe371e571e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f15de3dbd4c7b16355d5aa9f04928a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f15de3dbd4c7b16355d5aa9f04928a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0c624ab3d1ff3a1077ebca73e2c5f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0c624ab3d1ff3a1077ebca73e2c5f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523977434db3d525e8e765154e3316bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523977434db3d525e8e765154e3316bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98be169077f86672e3ca8f8553abcf05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98be169077f86672e3ca8f8553abcf05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "774639a243dcd49df4750d1a9ce9db0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/774639a243dcd49df4750d1a9ce9db0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42b572ef787f369fc41ce67b0bd54be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42b572ef787f369fc41ce67b0bd54be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "652c6e3089e211a16e6829d20c8f48c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652c6e3089e211a16e6829d20c8f48c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cb53bd5be26178a188377b2e78695d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cb53bd5be26178a188377b2e78695d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56774b2c42f981133c8ecd440bb218f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56774b2c42f981133c8ecd440bb218f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parangaba", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "2165", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-parangaba-bairros-fortaleza-3000m2-aluguel-RS25000-id-2552200109/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 700,00.\\n\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 240,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala Ampla;\\n- 01 Banheiro.\\n<br>\u00c1rea total: 30 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "LOJA 01 RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - LO424", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.963Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560212272", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-03T01:48:17.479Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO424", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "dc9a537dce9f9c0dcbf9770c00741190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9a537dce9f9c0dcbf9770c00741190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da761a05454d83b1615fd96da258884c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da761a05454d83b1615fd96da258884c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5646daf09384674e072f6052128d9da3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5646daf09384674e072f6052128d9da3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c457ced2af3d9812782f902448f6dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c457ced2af3d9812782f902448f6dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2de4d31717da35d322fbfc62fe89968a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2de4d31717da35d322fbfc62fe89968a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "357c2b0896a8d11396f4e55226122bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/357c2b0896a8d11396f4e55226122bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee93458eba3a5ff139534fad1c2926f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee93458eba3a5ff139534fad1c2926f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062980f4638f701d5b58a00eaf5fdd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062980f4638f701d5b58a00eaf5fdd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5122cf99102b7b5c9e0c1b6a7d2445ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5122cf99102b7b5c9e0c1b6a7d2445ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323834d78228e7b4f04236ace4c32ebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323834d78228e7b4f04236ace4c32ebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2560212272/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Residencial Ilha de Vera Cruz - Parangaba<br><br>Apartamento com aproximadamente 62m\u00b2 completamente projetado, possui sala, cozinha/\u00e1rea de servi\u00e7o, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 1 vaga.<br>\u00c1rea de lazer com piscina, deck com churrasqueira, quadra poliesportiva, playground, academia ao ar livre, portaria 24h.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Residencial Ilha de Vera Cruz - Parangaba", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.432Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561852958", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:52:31.971Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Uniboi", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Central do Trigo", "CS:Real Panificadora", "CS:Panificadora Pery", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 602", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0125", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1775"}, "yearlyIptu": "60", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "475"}, {"yearlyIptu": "60", "price": "265000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "475"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "65a4ca6feb7b048d4f84d2737646de70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a4ca6feb7b048d4f84d2737646de70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d326e4fc0739bb9474b5572190537681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d326e4fc0739bb9474b5572190537681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e95eb97d4afb1a0455f00208fdd31ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e95eb97d4afb1a0455f00208fdd31ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf6cb6e305e450ea6085247f94ed8a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf6cb6e305e450ea6085247f94ed8a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efa9c10fe2af4e5194e3b70c6519d6ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efa9c10fe2af4e5194e3b70c6519d6ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "368676ec68db1082b400797e450e3281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/368676ec68db1082b400797e450e3281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e16fdf894483654bc341ab49c181b92f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e16fdf894483654bc341ab49c181b92f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "612427f786d9c6a7eda2afc89701e496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/612427f786d9c6a7eda2afc89701e496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45ee8c466b63c63d7b4f7fc2db0eaf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45ee8c466b63c63d7b4f7fc2db0eaf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f899ef873cd03cca60d663b5a5a08103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f899ef873cd03cca60d663b5a5a08103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2443cd98f24b65bd5d8dd8774652f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2443cd98f24b65bd5d8dd8774652f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b2e1d6698b059951cf0437d274da74a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b2e1d6698b059951cf0437d274da74a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0012d65b083a830bdd9a19eec0a8ae58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0012d65b083a830bdd9a19eec0a8ae58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c46fcb2e45511f4c5312406e7c603d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c46fcb2e45511f4c5312406e7c603d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebeb3b0137b87c90c88eafc1cc16613c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebeb3b0137b87c90c88eafc1cc16613c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f720924e28107f86e4ebf962bac37479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f720924e28107f86e4ebf962bac37479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e7e81d2acde681a9c5fb64fcfdd674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e7e81d2acde681a9c5fb64fcfdd674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8474f83dd789f5e3a32695b7480fd248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8474f83dd789f5e3a32695b7480fd248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e56376435fe0ab344adf486389e079e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e56376435fe0ab344adf486389e079e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 62m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-62m2-venda-RS265000-id-2561852958/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento a poucos minutos do Grand Shopping. <br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 3 quartos ( sendo 01 su\u00edte)<br>- banheiro<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Super Mercadinhos S\u00e3o Luiz, unidade de sa\u00fade, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Parque Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T04:08:18.725Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563264481", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:BZ Autos", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Balbino", "BR:Paulinha Doces e Salgados", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Jos\u00e9 Mac\u00e1rio Coelho"], "complement": "344", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7187", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1607"}, "yearlyIptu": "75", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "407"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "f1956a1932a45c29cbcb58d2c504fde3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1956a1932a45c29cbcb58d2c504fde3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265312d341cad502cff1a0c1d3faaa91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265312d341cad502cff1a0c1d3faaa91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d4bd8fd9a0373cd755963061d89e6af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d4bd8fd9a0373cd755963061d89e6af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c96eefbba0adaa821a0744a7bb1297e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c96eefbba0adaa821a0744a7bb1297e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b37602b2f0d96b6f10f8f975590bd259", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b37602b2f0d96b6f10f8f975590bd259/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e4086bc9b49d133454e2220b77a0540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e4086bc9b49d133454e2220b77a0540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ee6cbba43084ad824887b5624d2845", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ee6cbba43084ad824887b5624d2845/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f6835b213e8dcb560a6de6f8e35958f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f6835b213e8dcb560a6de6f8e35958f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7022c231759a818b492124d7d5dd9c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7022c231759a818b492124d7d5dd9c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66bbae012b2e596c26f72c003dbc3bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66bbae012b2e596c26f72c003dbc3bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ae0d159417c7215440d345bd2ec74f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ae0d159417c7215440d345bd2ec74f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d9d9b6e6bc21b3965e9eb3dfe05c0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d9d9b6e6bc21b3965e9eb3dfe05c0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a01d6846517a0a40394783c66ae8a21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a01d6846517a0a40394783c66ae8a21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "463e7f6c77387a221b5ca41132d2a6a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/463e7f6c77387a221b5ca41132d2a6a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3daf2da1b8fab3a02df04bc7a90221", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3daf2da1b8fab3a02df04bc7a90221/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7417706675a14fca4fea8a7cb0318584", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7417706675a14fca4fea8a7cb0318584/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c57faf4a6f825268d357b828e8d33512", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c57faf4a6f825268d357b828e8d33512/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc2ef429922a9207760b4c1c5b19816b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc2ef429922a9207760b4c1c5b19816b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17b03b1dcc0b420c69c783b4f74d5ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17b03b1dcc0b420c69c783b4f74d5ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d0c5e0aa336269986bf4d80d32a69bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d0c5e0aa336269986bf4d80d32a69bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab816acacbf2bdf4a7045c49bde191b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab816acacbf2bdf4a7045c49bde191b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99e7b56c032a060b63acaee6906d17a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99e7b56c032a060b63acaee6906d17a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS1200-id-2563264481/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio! Loja no Centro de Fortaleza, localizada na rua Tenente Ben\u00e9volo, a poucos metros das avenidas Dom Manuel e Monsenhor Tabosa, pr\u00f3xima ao Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es. A regi\u00e3o \u00e9 um dos polos econ\u00f4micos mais movimentados da cidade, aquecido para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel compacto, com 28m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, mezanino (sala) e piso de cer\u00e2mica. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-15T13:38:09.517Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544749157", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50639", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "dca19a110ea8d61da3ee4640c177576d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dca19a110ea8d61da3ee4640c177576d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9448601f30d239fe36809b8bf818d978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9448601f30d239fe36809b8bf818d978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61d231f5bf3021bcfbf762c95628598a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61d231f5bf3021bcfbf762c95628598a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe47251b99a2c9640536b3e377623cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe47251b99a2c9640536b3e377623cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a749fd9d6022dd6574545797b7d9b17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a749fd9d6022dd6574545797b7d9b17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591bfcf3c3c1c951fef64780ae564801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591bfcf3c3c1c951fef64780ae564801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS900-id-2544749157/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Padre C\u00edcero<br><br>- sala<br>- 2 quartos<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- garagem<br><br>*mobiliado<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Cometa Supermercados - Jos\u00e9 Walter, rede de ensino, unidade de sa\u00fade, restaurantes, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Mondubim - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-09T12:49:51.036Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558004252", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.129Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60762376", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6588", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1161"}, "yearlyIptu": "374", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "361"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "46cd907544b665eda70169db068fdf10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46cd907544b665eda70169db068fdf10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd37cfb8dd56bacc637cc053446992c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd37cfb8dd56bacc637cc053446992c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31dbf94f29b63fc90a86227b1d37d51a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31dbf94f29b63fc90a86227b1d37d51a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fde435a470575ea6f851ffc0beeff0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fde435a470575ea6f851ffc0beeff0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e980daf4513cdfe2a7527407b94f3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e980daf4513cdfe2a7527407b94f3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "304223ad12e3eac5a8fd390cdf2ead46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/304223ad12e3eac5a8fd390cdf2ead46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bee96b13259e35592791dae2e6cce6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bee96b13259e35592791dae2e6cce6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2c39ab743bdbec5d247c7ba228f793f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2c39ab743bdbec5d247c7ba228f793f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0193df713e93a98542962a4bba44565", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0193df713e93a98542962a4bba44565/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf5c9929f92c1e479f149c8d3d57255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf5c9929f92c1e479f149c8d3d57255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7c85a06b0bc9b44b1bb8f0db6ede465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7c85a06b0bc9b44b1bb8f0db6ede465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b29ccd534201cf45bbfb7fa149645a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b29ccd534201cf45bbfb7fa149645a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5261654824adef0bdf71f30390ce7081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5261654824adef0bdf71f30390ce7081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "615de474186642383f60f58d652647df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/615de474186642383f60f58d652647df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63926227bae889b055d941c53a92405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63926227bae889b055d941c53a92405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS800-id-2558004252/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa no Mondubim, localizada na Rua \u00c9rico Venefrido Melo N\u00b0 244. Composta de ampla sala de visita/jantar, dois quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o. Im\u00f3vel com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, regi\u00e3o arborizada, silenciosa, pr\u00f3ximo a supermercados, padarias, lojas, restaurantes, farm\u00e1cias, transporte coletivo e servi\u00e7os.<br><br>Obs: O Im\u00f3vel n\u00e3o \u00e9 mobiliado. (Imagens Meramente Ilustrativas)", "title": "Excelente casa residencial com 2 quartos em Mondubim - Fortaleza-CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-18T19:09:57.878Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "24773662", "id": "2451095786", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-24T17:56:23.150Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60764455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "244", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.57467, "source": "GOOGLE", "lat": -3.811871}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua \u00c9rico Venefrido Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Esperan\u00e7a", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Ouro Azul", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria da Gula", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CASA-ONGREFLORECER", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "advertiserContact": {"phones": ["8541413546", "85997243104"]}, "whatsappNumber": "85997243104", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "55", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "58c58863-ce67-b387-b222-552d6e0ce62b", "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/80f429f1fed75912d505c903999b47bf.jpg", "licenseNumber": "01188-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229492, "legacyZapId": 2887366}, "medias": [{"id": "197a95eac54cd7ea3f344b51ac037bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/197a95eac54cd7ea3f344b51ac037bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71bddd81e4d2bfa1922db7ece43c2dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71bddd81e4d2bfa1922db7ece43c2dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718ba8280e7bfa6ba62502090d0ffdec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718ba8280e7bfa6ba62502090d0ffdec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a117a5bcff487ee18a5330e57fa1f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a117a5bcff487ee18a5330e57fa1f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b953fa81c8690a72db3e8c04c6587b6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b953fa81c8690a72db3e8c04c6587b6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f68c5ef5c1b270166c066ef54a3663b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f68c5ef5c1b270166c066ef54a3663b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fcbd3553a7dbc624d2266ea573c99ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fcbd3553a7dbc624d2266ea573c99ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d05b1c526e2249aa65398357fdc4f9e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d05b1c526e2249aa65398357fdc4f9e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb9cf2a64ed730a17ad200e7201bc180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb9cf2a64ed730a17ad200e7201bc180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd08d7a3274cd7a935909d8bb889f695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd08d7a3274cd7a935909d8bb889f695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48938f899ddb2265f26e2fd9c637794d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48938f899ddb2265f26e2fd9c637794d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5c5278d179a3c1dc3b35d043ab12fed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5c5278d179a3c1dc3b35d043ab12fed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9c110909b1e758ba8a87d1e0df7dc8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9c110909b1e758ba8a87d1e0df7dc8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c0a1451b77d625eec75a2df2cb0cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c0a1451b77d625eec75a2df2cb0cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e212ded6af1145ae52883c901c9402ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e212ded6af1145ae52883c901c9402ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d122b56948f57572c2c082fdaf5b8bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d122b56948f57572c2c082fdaf5b8bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b7cfed25284eeb63783dbe87ec7740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b7cfed25284eeb63783dbe87ec7740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d5669a5f5bf79054f3ff438f643186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d5669a5f5bf79054f3ff438f643186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA VF IM\u00d3VEIS", "href": "/229492/imobiliaria-vf-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua \u00c9rico Venefrido Melo", "streetNumber": "244", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS500-id-2451095786/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja em galeria localizada na movimentada Avenida Monsenhor Tabosa, com 20m\u00b2. \u00d3timo para lojas de confec\u00e7\u00f5es.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.643Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862077", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-07T07:37:53.479Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "422", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515518, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724053}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Beco Galeria Loja 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L9940", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4071a01ae87dc71bb9ff7781412166de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4071a01ae87dc71bb9ff7781412166de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ed41dba933a37a01affabbeb574cdf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ed41dba933a37a01affabbeb574cdf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68c1f232cb68d7ab0e4f4787c5b39b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68c1f232cb68d7ab0e4f4787c5b39b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33f5a2f52eba28a7ef7d11408f3251d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33f5a2f52eba28a7ef7d11408f3251d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c0b4f539be3d04605cae253a3972ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c0b4f539be3d04605cae253a3972ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Monsenhor Tabosa", "streetNumber": "422"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS280-id-2547862077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["242"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa c/ 70m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 242m\u00b2 de \u00e1rea total, 03qtos, sala estar/ jantar, varanda, lavabo, wc social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 04vgs, quintal. Prox. Col\u00e9gio Kennedy.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-10T06:52:45.395Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554179776", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-03-10T07:00:04.712Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181265", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "61", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.476717, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:SPecial", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "SC:Santur Viagens", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Sport & Bike", "SC:Bicicletaria IRC"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6746", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["242"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9713140ac2373740ba5fac4e5a5f5552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9713140ac2373740ba5fac4e5a5f5552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "725a122830b6896e2756983324837fb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/725a122830b6896e2756983324837fb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "459a9f87f12f718b235c2738105122b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/459a9f87f12f718b235c2738105122b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab4984b401ab9c711e48b641f9bf8df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab4984b401ab9c711e48b641f9bf8df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e411a481da9df7711b4355b2e1dc698e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e411a481da9df7711b4355b2e1dc698e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "152e6b9c6bbbc794278ce79b12c1f166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152e6b9c6bbbc794278ce79b12c1f166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7618d98c6dc509aa463e474ca86f059d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7618d98c6dc509aa463e474ca86f059d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "941096aa33ac203a2c69a2f879724e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/941096aa33ac203a2c69a2f879724e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e70ce1d51d2735bae537a7c0200df57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e70ce1d51d2735bae537a7c0200df57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d306567d8364c23f9595c26960cc20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d306567d8364c23f9595c26960cc20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fcf2a144a2d701e0aeb3e9a13341bd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fcf2a144a2d701e0aeb3e9a13341bd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "61", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Rua Valdet\u00e1rio Mota"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 242m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-com-garagem-242m2-aluguel-RS1400-id-2554179776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "informa\u00e7\u00f5es: FV IMOVEIS (85)9.9986.4340- informe c\u00f3digo PIVA63641<br>\u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O/ ponto comercial Av.General Osorio de Paiva 2001-Vila Peri.", "title": "Alugo Ponto comercial Osorio de Paiva", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T04:32:07.977Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563405227", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T04:41:22.452Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "61923075", "geoJson": "", "city": "Maracana\u00fa", "streetNumber": "2001", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.62283, "source": "GOOGLE", "lat": -3.819711}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Peri", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Siqueira", "poisList": ["BS:Pra\u00e7a da Tebas", "BS:Final da Linha", "TS:Pra\u00e7a da Tebas", "TS:Final da Linha", "SC:Jequiti Fortaleza", "SC:Cometa - Siqueira", "SU:Escola de tempo parcial Joaquim Alves", "SU:Escola de tempo parcial Secret\u00e1rio Escolar Francisco de Assis Morel Fernandes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jos\u00e9 C\u00edrio Pereira Filho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Paulo Elp\u00eddio", "SU:Escola de tipo integral Professor Alexandre Rodrigues de Albuquerque"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PIVA63641", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "fc259b9f83afa98d04e4eb62484137d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc259b9f83afa98d04e4eb62484137d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f58a2c76b4f972b1efd98046fc7dc9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f58a2c76b4f972b1efd98046fc7dc9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded786025351fe11523c54f97f23080f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded786025351fe11523c54f97f23080f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d83dac0b9a52105638c11e36b3fcd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d83dac0b9a52105638c11e36b3fcd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23c78e36ca9e7508b392583d3ebbc2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23c78e36ca9e7508b392583d3ebbc2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Peri", "street": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva", "streetNumber": "2001", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-peri-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS700-id-2563405227/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio em uma das regi\u00f5es que mais crescem na cidade: o bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios. Fica na esquina da Av. Desembargador Faustino de Albuquerque com rua Jo\u00e3o Lu\u00eds Santiago, pr\u00f3xima ao Cometa Supermercados da Av. Jos\u00e9 Leon. Im\u00f3vel com 66m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro, lumin\u00e1rias, piso de cer\u00e2mica e espa\u00e7o frontal para estacionamento de 10 ve\u00edculos. Aproveite essa grande oportunidade e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CIDADE DOS FUNCION\u00c1RIOS", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T19:24:57.697Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550796427", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821440", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "38450", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "a2e3dc425c8cdf854d9e7013498f7cfd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e3dc425c8cdf854d9e7013498f7cfd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2bd6017793e8323e4d489505c42c28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2bd6017793e8323e4d489505c42c28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d3d3104b9af79eaafd036018ca2d7a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d3d3104b9af79eaafd036018ca2d7a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0479fa475dae7cc467004674c1be64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0479fa475dae7cc467004674c1be64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a57157f683e8f4cac3e4aa6bbd3c08e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a57157f683e8f4cac3e4aa6bbd3c08e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-66m2-aluguel-RS1500-id-2550796427/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "AMERICAN_KITCHEN", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Boa Vista tem 50 metros quadrados com 1 quarto sendo 1 suite e 1 banheiro<br>Possui espa\u00e7o gourmet, \u00e1rea verde de jardim, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, sal\u00e3o para festas e eventos.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, praticar diversos esportes na quadra poliesportiva, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Est\u00e1 em um condom\u00ednio protegido por grades.<br>\u00c9 mobiliado.", "title": "Apartamento para aluguel possui 50 metros quadrados com 1 quarto em Boa Vista - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T18:36:41.965Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563489858", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T18:37:22.107Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861212", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1240", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517778, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789151}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Super do Povo (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Padre Guilherme Waessen", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jo\u00e3o Hipp\u00f3lyto de Azevedo e S\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "COND. RESERVA JARDIM", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "advertiserContact": {"phones": ["85988461716"]}, "whatsappNumber": "85988461716", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1410"}, "yearlyIptu": "70", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "210"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "54d269e4-3fe7-bdef-a155-dc16102fb224", "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "licenseNumber": "10412-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 288793, "legacyZapId": 2840633}, "medias": [{"id": "971e82062c4d99010702d590a70c6a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971e82062c4d99010702d590a70c6a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d87c2e76195514f4e7e5afdd6ce2508b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d87c2e76195514f4e7e5afdd6ce2508b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c389040c2c04021ea5576f10d8b5f04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c389040c2c04021ea5576f10d8b5f04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64d612e0b84f150e54c2030130f9b805", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d612e0b84f150e54c2030130f9b805/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b4378961119f9c9a3ee0aa32258026a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b4378961119f9c9a3ee0aa32258026a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa9836b3eaccd2043399cbe850d5bd0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa9836b3eaccd2043399cbe850d5bd0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eed69af23abcba5a4fc004d043c83cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed69af23abcba5a4fc004d043c83cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed1fbdd84f66d0f134ed31f1d3876d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed1fbdd84f66d0f134ed31f1d3876d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eba070ccd16cd40d6e08c2d93540425", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eba070ccd16cd40d6e08c2d93540425/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a40294128cc82988c238352e145b4992", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a40294128cc82988c238352e145b4992/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356a13cbaa40a908fab1e6dd9f70acc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356a13cbaa40a908fab1e6dd9f70acc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70d76243187dec2d31606a1fa0be1f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70d76243187dec2d31606a1fa0be1f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72dcbecc0e6ad0f30aebe92713fb13a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72dcbecc0e6ad0f30aebe92713fb13a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb90cf0978a3b14bc592467911ce26be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb90cf0978a3b14bc592467911ce26be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93570e0e272b3d07d7e27f27e1a1e47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93570e0e272b3d07d7e27f27e1a1e47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba7ba03cd2b7d14bab6a8867befbe5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba7ba03cd2b7d14bab6a8867befbe5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2361611e65395e3af86d8df8b67dc2a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2361611e65395e3af86d8df8b67dc2a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f11b8474c13f05870e3b62378d5306c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f11b8474c13f05870e3b62378d5306c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc819c550b46ef1e52146db0dd418981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc819c550b46ef1e52146db0dd418981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ca3b873e77f8ece88efbbea5264a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ca3b873e77f8ece88efbbea5264a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SVC TURISMO E VACATIONS LTDA - ME", "href": "/288793/svc-turismo-e-vacations-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "streetNumber": "1240"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-boa-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1200-id-2563489858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o Comercial com 3800 m\u00b2 e p\u00e9 direito de 8m. Possui \u00e1rea de escrit\u00f3rios, copa, 02 banheiros, doca e guarita. Localizado na margem da BR 116, pr\u00f3ximo ao centro de distribui\u00e7\u00e3o do guar\u00e1.<br><br>Loca\u00e7\u00e3o R$ 45.000,00<br><br>Agende sua visita com a Imobili\u00e1ria Iguatu Creci: 1181-J<br>Whatsapp -", "title": "Galp\u00e3o na BR 116", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.655Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582980", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-08T17:34:11.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "113", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500065, "source": "GOOGLE", "lat": -3.842515}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gentil\u00e2ndia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "979097838", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3800"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "45000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "45000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "e0fff83ecd475edcb740e10262819bc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0fff83ecd475edcb740e10262819bc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7befc0283400d2583ebb0cec1c65bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7befc0283400d2583ebb0cec1c65bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e408821736609ea047accdf52338ad7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e408821736609ea047accdf52338ad7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80d742b356bfd5a8cf3813f3eebb76a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80d742b356bfd5a8cf3813f3eebb76a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79df9c6d3269d63db3044cdffa27c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79df9c6d3269d63db3044cdffa27c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "902d13c0588c0adc24036246c4c169a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/902d13c0588c0adc24036246c4c169a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24e1428093c7fd7e5d630db715e04266", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24e1428093c7fd7e5d630db715e04266/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64800422de24966d9bd835f00e2f9eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64800422de24966d9bd835f00e2f9eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd2a4ab6a9e1a41888b1bb5cdce34ad3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd2a4ab6a9e1a41888b1bb5cdce34ad3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f0ebe76e6b769fcc9697487f50e1b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f0ebe76e6b769fcc9697487f50e1b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "618ff434b034858ccc3934978c442c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/618ff434b034858ccc3934978c442c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb5f7f5852014ac3b961b6d8551c94d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb5f7f5852014ac3b961b6d8551c94d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca7261e2bc2d0eaabdc1acd3c23843b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca7261e2bc2d0eaabdc1acd3c23843b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gentil\u00e2ndia", "streetNumber": "113", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 3800m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-3800m2-aluguel-RS45000-id-2551582980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo a SKYLER.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 02 quartos<br>- banheiro<br>- DCE<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- varanda<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Hipermarket Supermercado, restaurantes, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 2 vagas, Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T04:08:18.819Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563264482", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410691", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Sol", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farma Castro"], "complement": "201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7184", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1504"}, "yearlyIptu": "72", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "654"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "d45b0efb9f99d4dadd619a2c20dcd9fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d45b0efb9f99d4dadd619a2c20dcd9fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c02cbb237dc2fc8dec1e07c57bca42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c02cbb237dc2fc8dec1e07c57bca42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e4cee262099212a037b0b915da79fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e4cee262099212a037b0b915da79fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70e18eb15247f6b90912f0092511d47c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70e18eb15247f6b90912f0092511d47c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8dac6b5b8f0264bd2d27abf08718f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8dac6b5b8f0264bd2d27abf08718f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d18c242b2ab40c4930a68bbb9bfdb0c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d18c242b2ab40c4930a68bbb9bfdb0c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700cf1b97204ba7664d53a3c5537e140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700cf1b97204ba7664d53a3c5537e140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c3b8879a170c049b81acd5876d163b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c3b8879a170c049b81acd5876d163b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2ace37862eabc563b608541cfaa603e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2ace37862eabc563b608541cfaa603e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa96996ce6a90214cedc89696c3b511d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa96996ce6a90214cedc89696c3b511d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d911f06360a85204ec47616f64c0ab8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d911f06360a85204ec47616f64c0ab8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b8fa45a5cb946932e67402dee11e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b8fa45a5cb946932e67402dee11e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3ce3abfeb369318861c5130f1246990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3ce3abfeb369318861c5130f1246990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8dd64fb46008539af25943de3d81f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8dd64fb46008539af25943de3d81f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb8d4048f62a766387db152bb2f2e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb8d4048f62a766387db152bb2f2e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f6f4139b2026953eccbe7a58b28f3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f6f4139b2026953eccbe7a58b28f3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99912b406c2b3613aacf298bbcc51939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99912b406c2b3613aacf298bbcc51939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fca89eb33246e4b4a8eded0a104de9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fca89eb33246e4b4a8eded0a104de9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949a43eda5c7126256f755bbb8396a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949a43eda5c7126256f755bbb8396a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba92cda064570223a25e88c45d72d3e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba92cda064570223a25e88c45d72d3e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0112188abec02eb54716123803bb799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0112188abec02eb54716123803bb799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a5a664ca67e4b18db98792dda10e45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a5a664ca67e4b18db98792dda10e45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ce5cfc6a2d23064d6f2c66e018174e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ce5cfc6a2d23064d6f2c66e018174e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb9862cfb9e17cee156f4cc81e18dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb9862cfb9e17cee156f4cc81e18dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30da8e4cf3426ab53f47150cfa49f2d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30da8e4cf3426ab53f47150cfa49f2d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS850-id-2563264482/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["8000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OPORTUNIDADE Alugo Galp\u00e3o com 8.000m\u00b2 de \u00e1rea coberta , 8 metros de P\u00e9 Direito , capacidade do Piso 10 ton/m\u00b2 , poss\u00edvel a instala\u00e7\u00e3o de 4 docas para carreta<br>Guarita ,Po\u00e7o Profundo , Patio para Carretas e Carros .<br><br>Localizado estrategicamente a 22 Km da BR 116 , 30 km do Anel Vi\u00e1rio , 6 Km do Aeroporto , 23 km do Porto do Mucuripe, e 62 km do Porto do Pec\u00e9m .<br><br>Agende sua visita / WhattsApp -", "title": "OPORTUNIDADE Alugo Galp\u00e3o 8000m\u00b2 fica a 62km Porto do Pecem e 23km Porto Mucuripe por R$ 80.000/m\u00eas", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:06.677Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426700", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:21.879Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330878", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5964", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578322, "source": "GOOGLE", "lat": -3.710127}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0058", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8000"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "80000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "82b00d96233cd7c06efe7de2781134a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82b00d96233cd7c06efe7de2781134a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3382e51acae404ebcb5edc8bd29521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3382e51acae404ebcb5edc8bd29521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19dc40b9fb69413ce1d2d1d9e1fe815f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19dc40b9fb69413ce1d2d1d9e1fe815f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b3cf9b50ebb522a90eba8966b95dd07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b3cf9b50ebb522a90eba8966b95dd07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f57ae3fc7174927f1a7046ca7b51b742", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f57ae3fc7174927f1a7046ca7b51b742/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e4ddfed3b3a8cd303180304077ef99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e4ddfed3b3a8cd303180304077ef99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e95cb39b71b990fe3dbe36ed6c78a91c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e95cb39b71b990fe3dbe36ed6c78a91c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2e5b2b481688c5e0fb78a93bd2282db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2e5b2b481688c5e0fb78a93bd2282db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "5964", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Avenida Francisco S\u00e1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 8000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-8000m2-aluguel-RS80000-id-2531426700/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PROMO\u00c7\u00c3O: PRIMEIRAS 5 LOJAS ALUGADAS TER\u00c3O 2 MESES DE CAR\u00caNCIA!<br><br>(G-700) Loja de aproximadamente 17m\u00b2 localizado na Rua Conselheiro Lafayette n\u00b0200 - Jardim Iracema pr\u00f3xima ao campo do Jardim Iracema e CenterBox Supermercados. Dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O: Lojas de 17m\u00b2: R$1.209,00 SEM SER FEITA// R$1.409,00 - LOJA PRONTAS COM TETO DE GESSO, INSTALA\u00c7\u00d5ES ELETRICA, PINTURA e G\u00c1S .<br><br>Lojas de 22m\u00b2: R$1.509,00 SEM SER FEITA// R$1.809,00- LOJAS PRONTAS COM TETO DE GESSO, INSTALA\u00c7\u00d5ES ELETRICA, PINTURA e G\u00c1S.<br><br>Lojas de 45,m\u00b2: R$2.909,00 SER SER FEITA// R$3.509,00 LOJAS PRONTAS COM TETO DE GESSO, INSTALA\u00c7\u00d5ES ELETRICA, PINTURA e G\u00c1S.<br><br>Lojas de 52m\u00b2: R$3.409,00 SEM SER FEITA// R$4.009,00 LOJAS PRONTAS COM TETO DE GESSO, INSTALA\u00c7\u00d5ES ELETRICA, PINTURA e G\u00c1S.<br><br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade e monte sua loja em umas das regi\u00f5es que mais crescem em Forteleza,<br><br><br>Artur - <br>Marcelino - <br>Nath\u00e1lia - <br><br>Sede - Fortaleza: . WhatsApp . Unidade Bezerra de Menezes: <br>Unidade Eus\u00e9bio: (oi).Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Ponto para alugar, 17 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - Jardim Iracema - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-17T00:00:54.100Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541499876", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T22:42:53.306Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "SC:PHD Embalagens", "SC:Oficina S\u00e3o Francisco", "SC:Ciclo Pe\u00e7as Nick", "SC:Mercadinho da Gente", "SC:Mercadinho Pai & Filho"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o Iii", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "PT0182", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "adfa3d1ece3e6f1601c0313418d5d503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adfa3d1ece3e6f1601c0313418d5d503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73109c9fdca29ac1b633ec13b49ed3ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73109c9fdca29ac1b633ec13b49ed3ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb2749d76ed06502139d20f975efdad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb2749d76ed06502139d20f975efdad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c691167a0ea75981b6ea5e1bf94f9426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c691167a0ea75981b6ea5e1bf94f9426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98355171d64ec2012edafa4e966b42e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98355171d64ec2012edafa4e966b42e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c36da1570b4ac84973c11407b57159e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c36da1570b4ac84973c11407b57159e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa1efc63c4fb86f4dc499f0f7a095b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa1efc63c4fb86f4dc499f0f7a095b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-17m2-aluguel-RS1200-id-2541499876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.187Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342207", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 407", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3827", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "266f597f00963c15c1936d01f0619671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/266f597f00963c15c1936d01f0619671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0cb78ccad490a6024878e7be4c8eb6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0cb78ccad490a6024878e7be4c8eb6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565617eece11762445c202985fdf63fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565617eece11762445c202985fdf63fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "045dc1e1d65328b9f80a6a13a375b602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045dc1e1d65328b9f80a6a13a375b602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8066791fe4bed5b6968d5880ab41afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8066791fe4bed5b6968d5880ab41afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "536449b2d123a98457b282feda3af50d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/536449b2d123a98457b282feda3af50d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2954aa9ce8bbfc60f9827eaa08bbd1cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2954aa9ce8bbfc60f9827eaa08bbd1cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcbdeb189ad0a672701686efbb162bf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcbdeb189ad0a672701686efbb162bf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342207/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.216Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343074", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 707", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3806", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "8498fe11a7847fab453629d61dbf628f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8498fe11a7847fab453629d61dbf628f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79611fd2f339135cb5ad936d312da917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79611fd2f339135cb5ad936d312da917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b27925c450e978635a0595e5924de59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b27925c450e978635a0595e5924de59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85c3aa1bb6082e8944aa28af52389e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85c3aa1bb6082e8944aa28af52389e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9965d2e0618a21aa402796d49d5ca12a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9965d2e0618a21aa402796d49d5ca12a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f9e308204a2b995ef8c3770466f4ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f9e308204a2b995ef8c3770466f4ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4f540418607cd742b6cb08c2dae0cce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4f540418607cd742b6cb08c2dae0cce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1283cfe70e74b50986023a8571c451fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1283cfe70e74b50986023a8571c451fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.133Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343178", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1006", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3817", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1198"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "e5e5ee2f6e54d27a1f1a16578c182913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e5ee2f6e54d27a1f1a16578c182913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90d2d64020fb4ab685dcb7feee106d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90d2d64020fb4ab685dcb7feee106d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b4b923074b8a73599340c802becb3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b4b923074b8a73599340c802becb3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d7997631af2ac6f69d1392af559b1bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d7997631af2ac6f69d1392af559b1bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d990bb78abc0ea02092b4616d48f725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d990bb78abc0ea02092b4616d48f725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8499e8113d9266b8ef7b7fa798bcf8af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8499e8113d9266b8ef7b7fa798bcf8af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12aafa3bdccf4c1d4148913d94de7389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12aafa3bdccf4c1d4148913d94de7389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba915653b94252ae84d2c1efcd7e1f93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba915653b94252ae84d2c1efcd7e1f93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS800-id-2548343178/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.145Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343182", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 1403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3798", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "efed80051244881d9b348711c3aead94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efed80051244881d9b348711c3aead94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9618f4d055353ff362a52637d532df67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9618f4d055353ff362a52637d532df67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26243c2dd9849cc47bed8cbcf53201b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26243c2dd9849cc47bed8cbcf53201b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bc7909c6eaadd8f7c4645f44657d0c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bc7909c6eaadd8f7c4645f44657d0c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c187c9a87266596e5d6614c154a25a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c187c9a87266596e5d6614c154a25a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca2f81918ced9580dc2bc1e23cf491ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca2f81918ced9580dc2bc1e23cf491ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d5f0f40ca14e06dcce57b45ae286b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d5f0f40ca14e06dcce57b45ae286b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca9a520e2a52c8563be30c4d485e998", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca9a520e2a52c8563be30c4d485e998/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548343182/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc social. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 34,56m\u00b2, wc soc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.283Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 804", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3809", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1193"}, "price": "795", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "398"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "ab769798c1588ef4f4c5b68c92ad4d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab769798c1588ef4f4c5b68c92ad4d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f41416bf5b17b8d57a9c7faba9a6295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f41416bf5b17b8d57a9c7faba9a6295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5165d08d6a8abf2d3dd5b00d561f4747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5165d08d6a8abf2d3dd5b00d561f4747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ab42fbe383e69a083d689a33eb3781", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ab42fbe383e69a083d689a33eb3781/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e42fcfd6336d50a208f9ec1b588e69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e42fcfd6336d50a208f9ec1b588e69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94607e67e57180cdfaa6ed5dbc6b9f32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94607e67e57180cdfaa6ed5dbc6b9f32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73500f6f9fb4a3198f97a062d9338029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73500f6f9fb4a3198f97a062d9338029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b002c5211ba6ebb1f369d028031d1b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b002c5211ba6ebb1f369d028031d1b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS795-id-2548342429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "QQ1294 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago Aluga espa\u00e7o no Supermercado Cometa na Aldeota com:<br><br>\u00e1rea de 2,20m x 1,30m, total de 2,68 m\u00b2 / amplo estacionamento / local de grande fluxo.<br><br>Alugamos com Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp ou . -", "title": "AR1294- Aluga espa\u00e7o dentro do supermercado cometa Aldeota", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-04T07:11:29.335Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546642758", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:32.700Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516113, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740793}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Espa\u00e7o Apartamento 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0031", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "15a7540fd25dbd49dc1e55a8aef6a4bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a7540fd25dbd49dc1e55a8aef6a4bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb6025eb59ef2c7e34eb59a8fde0a07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb6025eb59ef2c7e34eb59a8fde0a07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e8cdf7c9e7fbfe3ec5801eecfcbd50b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e8cdf7c9e7fbfe3ec5801eecfcbd50b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a79bfc9352f534b25ac1318c38fcec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a79bfc9352f534b25ac1318c38fcec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "2260"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-3m2-aluguel-RS2000-id-2546642758/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE LOJA DE 42,26 m\u00b2 COM MEZANINO NO 2\u00ba PISO DO SHOPPING ALDEOTA.", "title": "(LO0021)Loja comercial-Aldeota-Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-31T15:33:08.214Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2491192561", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.497029, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO36", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4470"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "3270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "1c619a5578c7befa4609a9b8eba3b342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c619a5578c7befa4609a9b8eba3b342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a103e15655c4d1459c8bede46aeb4a48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a103e15655c4d1459c8bede46aeb4a48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddc89569a0d518aba81ac3ec696b9872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddc89569a0d518aba81ac3ec696b9872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa71cd7347420ac38c9c4047b2a2da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa71cd7347420ac38c9c4047b2a2da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2001ea4a24142e5ccc1132c23c68f57a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2001ea4a24142e5ccc1132c23c68f57a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d10a2ce5133e29c7896db818826bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d10a2ce5133e29c7896db818826bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9124e31817320b6a2d207410a9eb4022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9124e31817320b6a2d207410a9eb4022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ca0975bdc74bf90e38333249d4e69f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ca0975bdc74bf90e38333249d4e69f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f890da63b19cec6bea3e49d1c92b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f890da63b19cec6bea3e49d1c92b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e09c228f15e5e8847aa633b3865ff8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e09c228f15e5e8847aa633b3865ff8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2235fd9345f238f303070a77b5c40d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2235fd9345f238f303070a77b5c40d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5a3b348c4e3264eb8df84fd86480e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5a3b348c4e3264eb8df84fd86480e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62d607dabe44de8d0a06bae5cdeccc7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62d607dabe44de8d0a06bae5cdeccc7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "500"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS1200-id-2491192561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<br>Loja T\u00e9rrea com banheio social, com 3<b>0</b> m\u00b2;.<br>Sala com banheiro, piso em <b>cer\u00e2mica</b>.<br><br><br>Pr\u00f3ximo ao Decon, a com\u00e9rcios, bancos e farm\u00e1cia.<br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Loja Centro Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T09:55:49.662Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55996", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550880561", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T05:06:47.581Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Meton de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "840735", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "whatsappNumber": "85999190366", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "382", "price": "350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "legacyZapId": 2410381}, "medias": [{"id": "f20c83d86ba2a88fcb01a6a11cb15252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20c83d86ba2a88fcb01a6a11cb15252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb0c34b96a3a3d61343462ca51c516fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb0c34b96a3a3d61343462ca51c516fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56476b2ba17398737bd7611c82e98413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56476b2ba17398737bd7611c82e98413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Meton de Alencar", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS350-id-2550880561/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "SEA_VIEW", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["730"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Loja Comercial com 800m\u00b2 de frente para avenida Aboli\u00e7\u00e3o com esquina rua Visconde de Maua pr\u00f3ximo ao N\u00e1utico Clube e Supermercado P\u00e3o de A\u00e7ucar , 100mts da av Beira Mar .<br><br>Agende sua visita com Equatorial / Whattsapp -", "title": "Alugo Loja T\u00e9rreo com 730 m\u00b2 na Av Aboli\u00e7\u00e3o por R$ 30.000/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:07.119Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427099", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:17.841Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2630", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.50351, "source": "GOOGLE", "lat": -3.748081}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0082", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["800"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "f5eed808d4765cff4814530689581bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5eed808d4765cff4814530689581bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "855eb9feff0fd8c4d7a7f16c147dc727", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/855eb9feff0fd8c4d7a7f16c147dc727/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "556710b4faf43774fd5a2923841d90c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/556710b4faf43774fd5a2923841d90c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4234c419eef25c9f5136567db6c6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4234c419eef25c9f5136567db6c6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7d47a2809b4c73b2344531a6844708c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7d47a2809b4c73b2344531a6844708c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66d8a1e89f71a734ddde44b23e77598e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66d8a1e89f71a734ddde44b23e77598e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Visconde de Mau\u00e1", "streetNumber": "2630"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 730m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-730m2-aluguel-RS30000-id-2531427099/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["171"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento nascente no Joaquim T\u00e1vora, com 170,63m\u00b2, piso em granito/cer\u00e2mica, varanda (sala/suite), sala com 02 ambientes, 03 su\u00edtes, closet e banheira na su\u00edte master, lavabo, DCE, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, grades e rede de prote\u00e7\u00e3o. Arm\u00e1rios na sala, corredor, su\u00edte, WC's e cozinha. Pr\u00e9dio com portaria 24hrs, monitoramento, cerca el\u00e9trica, 02 elevadores, sal\u00e3o de festa e 02 vagas de garagem em fila sub solo.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-12-07T12:10:16.311Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543838903", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.179Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8060", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["171"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2920"}, "yearlyIptu": "2416", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1420"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "df4592c6b41a3db4cd9e28c5ec2a2ec1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4592c6b41a3db4cd9e28c5ec2a2ec1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69fc3368a22281874b35c62d817bf603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69fc3368a22281874b35c62d817bf603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d52590a7021f75bb30e2bf82f025d621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d52590a7021f75bb30e2bf82f025d621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6824fc668caf8a6fa98c309b55429d3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6824fc668caf8a6fa98c309b55429d3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f36e59bc8fcdb02879b7fcc5c775fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f36e59bc8fcdb02879b7fcc5c775fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1954ac3adcfb4c063a43980cb7f9acca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1954ac3adcfb4c063a43980cb7f9acca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "215af7f432dec21d0c2588e35e90fb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215af7f432dec21d0c2588e35e90fb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cd4c8509b257749b623af6cbf2b4b1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cd4c8509b257749b623af6cbf2b4b1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85f906dfdac9e9715b0260931592c8f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85f906dfdac9e9715b0260931592c8f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557efe9378a08114dfb62390d612b84a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557efe9378a08114dfb62390d612b84a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40b4bc93cc769e38f5b89b4b94d8444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40b4bc93cc769e38f5b89b4b94d8444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f4aeda3dbf13bf24667b08cae04d9d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f4aeda3dbf13bf24667b08cae04d9d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "730f20f3db7c60b6179fb5231a33ed6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/730f20f3db7c60b6179fb5231a33ed6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3db1e5361c5a930b3372837d45c4ea69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3db1e5361c5a930b3372837d45c4ea69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54f6ba5c2daa9ba0cbb01d35aa0f3fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54f6ba5c2daa9ba0cbb01d35aa0f3fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6fadad6805488fb6213b48bff48a1a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fadad6805488fb6213b48bff48a1a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3928f287b7ef96822dfe0403beb1e9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3928f287b7ef96822dfe0403beb1e9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b9831492194d1e4e4cd1c07fab64dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b9831492194d1e4e4cd1c07fab64dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cde7652094dfc32d904848b315e944c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cde7652094dfc32d904848b315e944c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7b5c3eff76efae2e71797909fa1d0d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7b5c3eff76efae2e71797909fa1d0d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4480d5723a78f984883d4bb0aacced3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4480d5723a78f984883d4bb0aacced3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "754f75853e636f08352f43ee63b4fb86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/754f75853e636f08352f43ee63b4fb86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9bb290d26a3754d29764e0c9c2e024d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9bb290d26a3754d29764e0c9c2e024d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c624b7cf619127106101c7b997472a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c624b7cf619127106101c7b997472a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "376a62317348e3455fef3c8637775458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/376a62317348e3455fef3c8637775458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b0f03842718e01bea1067d705326671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b0f03842718e01bea1067d705326671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 171m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-171m2-aluguel-RS1500-id-2543838903/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa, a poucos minutos do Pontes Supermercado. <br><br>- 02 salas<br>- cozinha<br>- 03 quartos ( sendo 01 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- despensa <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal <br>- varanda<br> <br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Hospital Unimed Fortaleza, postos de combust\u00edvel, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T05:12:27.591Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563539804", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7198", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "83", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "42ef62d5df0d75984e8f2ea58e216bd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ef62d5df0d75984e8f2ea58e216bd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "936e06297d3c4b42e42f4d0e42c28b91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/936e06297d3c4b42e42f4d0e42c28b91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a7dd3690a574f6bbecd574c5c850975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a7dd3690a574f6bbecd574c5c850975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbca1241f62702bc4b01e5d53877763", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbca1241f62702bc4b01e5d53877763/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc7b0036057c6fb350c9fbf375b9f080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7b0036057c6fb350c9fbf375b9f080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece7d76065c101fe0b4523ef8200a10a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece7d76065c101fe0b4523ef8200a10a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0c8d129b835668fd9f78f9e807973f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0c8d129b835668fd9f78f9e807973f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6ed182fd50fd561765d4d0a9ecee458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6ed182fd50fd561765d4d0a9ecee458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e719b381ef04ab25f4198caf3a614529", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e719b381ef04ab25f4198caf3a614529/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8fac521e491e05dec722e1e7592b0d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8fac521e491e05dec722e1e7592b0d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57f52f8d17a119da7ac19028f2707996", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57f52f8d17a119da7ac19028f2707996/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "005fe8ce290fa556fced7acdde47e7cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/005fe8ce290fa556fced7acdde47e7cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2df122f44da5b02ad153d6e0bbe48398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2df122f44da5b02ad153d6e0bbe48398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5129a906f17c329e2092055ef5f02e67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5129a906f17c329e2092055ef5f02e67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b1439a80c79effd23ba6df46c0184b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b1439a80c79effd23ba6df46c0184b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fae240200d4830903dbb2fc9414e6b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fae240200d4830903dbb2fc9414e6b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "411d0499845f456bcc39745fd201ee87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/411d0499845f456bcc39745fd201ee87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21bfb9946c2ed9cdf7b1a443ef0bd115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21bfb9946c2ed9cdf7b1a443ef0bd115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8819297cc021aaf24856fa4c197bc4bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8819297cc021aaf24856fa4c197bc4bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcee2172002b030386fc06efe3a515f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcee2172002b030386fc06efe3a515f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1808dccc7e1a3f100db761b3219c35c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1808dccc7e1a3f100db761b3219c35c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea4bc2875cfb6109422413f822ae7c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea4bc2875cfb6109422413f822ae7c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db8ca70ae571faba16b5d0270087fb29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db8ca70ae571faba16b5d0270087fb29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e920d2a02b0de9ead87fe21e336ec58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e920d2a02b0de9ead87fe21e336ec58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf54ef44e3a6083d95731257396b313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf54ef44e3a6083d95731257396b313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ecc1f59e078200a43a0d23aad0658a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ecc1f59e078200a43a0d23aad0658a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afe5b3353aa77a99e52cf329e9836052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe5b3353aa77a99e52cf329e9836052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c70e7efae3324002bdbffb050d5dc96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c70e7efae3324002bdbffb050d5dc96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": ""}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1800-id-2563539804/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 13109", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T01:34:25.209Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549361491", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-02T09:40:08.196Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810300", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "450", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487709, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758216}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio B", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L196", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "33109"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "13109"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "a8bcd71a0bf82ca55b280e89d1b22cbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8bcd71a0bf82ca55b280e89d1b22cbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "450", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-guararapes-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS20000-id-2549361491/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["399"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para quem est\u00e1 em busca de ponto comercial para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios em um dos corredores comerciais mais movimentados da cidade, a Av. Bezerra de Menezes. Fica em frente \u00e0 Igreja de S\u00e3o Gerardo, pr\u00f3ximo \u00e0 Freitas Varejo e ao supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Im\u00f3vel amplo, com 399m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda (1001m\u00b2 de \u00e1rea total), 2 salas amplas, copa, 3 banheiros, \u00e1rea frontal e grande espa\u00e7o para estacionamento privativo. Agende agora mesmo sua visita e aproveite essa oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - FARIAS BRITO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.273Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460810", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22089", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1001"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "6500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "9d04bdd7eed0944c79bb634a2285d613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d04bdd7eed0944c79bb634a2285d613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e73b87d32d8774a0a50a153c945005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e73b87d32d8774a0a50a153c945005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c2659b76df8955a3bb1713042b83dee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c2659b76df8955a3bb1713042b83dee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5973496f10884f2f6576812f47589a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5973496f10884f2f6576812f47589a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd598758c8eeaa2c638fad04f9abb8f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd598758c8eeaa2c638fad04f9abb8f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c1ab6cdbbd9280fe6c50f54066bceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c1ab6cdbbd9280fe6c50f54066bceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b3c6441d6ce806c6d3815bdf8d44573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b3c6441d6ce806c6d3815bdf8d44573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9577280367cfda343d84835fdf27b99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9577280367cfda343d84835fdf27b99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 399m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-399m2-aluguel-RS6500-id-2541460810/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "-Andar Corporativo<br>-40 vagas<br>-10vagas soltas e 15vagas duplas ( uma atr\u00e1s da outra )<br>-Todos m\u00f3veis fixos e toda parte l\u00f3gica inclusos<br>Espa\u00e7o para 320 pessoas<br>*Obs- Piso elevado com todo cabeamento passando por baixo do piso elevado .<br><br>Agende sua visita", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:49:56.648Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60042", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545750032", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-02-07T14:18:27.201Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "MDD4129", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1500"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "whatsappNumber": "85981828272", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "138000"}, "yearlyIptu": "3000", "price": "120000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "18000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "legacyZapId": 2343091}, "medias": [{"id": "01bffe26ccd0826471ab8531ef948368", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bffe26ccd0826471ab8531ef948368/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "657ab1fa2f9e5a0510db59505e909439", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/657ab1fa2f9e5a0510db59505e909439/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e315e84295dc99d35b72aa2163bfa813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e315e84295dc99d35b72aa2163bfa813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b341ea4f18f0ee2dcfd60fea3511cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b341ea4f18f0ee2dcfd60fea3511cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a67c7ba3ff57931647ec9b18d7592b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a67c7ba3ff57931647ec9b18d7592b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24071204e8f4694b249714b7406437b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24071204e8f4694b249714b7406437b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f559ac0b542c13851d6fe295f7352ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f559ac0b542c13851d6fe295f7352ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d37fdee25fb032d9770654093b83c387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d37fdee25fb032d9770654093b83c387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0148b3f63c35fca8ad97e0edbfad2af5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0148b3f63c35fca8ad97e0edbfad2af5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f681f2b4261d97317d741656ff0da8d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f681f2b4261d97317d741656ff0da8d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cfa6ff79c8925bfe8565f348085eeba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cfa6ff79c8925bfe8565f348085eeba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "910e63c216e617cae3c2823682a9db82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/910e63c216e617cae3c2823682a9db82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e132af646c45c6fed4b2321247f51843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e132af646c45c6fed4b2321247f51843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e303a293390e1d07cf400d046c48959e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e303a293390e1d07cf400d046c48959e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e918ef42929bfca6718e66f1d6857477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e918ef42929bfca6718e66f1d6857477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c902bc53a4c116cb866ee0db34ff2aaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c902bc53a4c116cb866ee0db34ff2aaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d77ce1e496fe046f6d05eed3a6ddfba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d77ce1e496fe046f6d05eed3a6ddfba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc83d29de802d8e02a8bf60e5c3ab6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc83d29de802d8e02a8bf60e5c3ab6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc67104a9f20cbef8de5fddb9f8544e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc67104a9f20cbef8de5fddb9f8544e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12c103f09e32d54dfa6c5f00cc1ddc2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12c103f09e32d54dfa6c5f00cc1ddc2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1500m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-1500m2-aluguel-RS120000-id-2545750032/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["174"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios. Ponto comercial em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica no Centro de Fortaleza, regi\u00e3o tradicionalmente aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na rua General Clarindo de Queiroz, a poucos passos da Av. Imperador, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Acal Home Center. Im\u00f3vel com 174m\u00b2, amplo sal\u00e3o de loja, banheiro e mezanino. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.352Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459622", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60035130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51634", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["174"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "a721424814d27a997357d7c541afdeda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a721424814d27a997357d7c541afdeda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae588faea30d6c3c5994b03464697dd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae588faea30d6c3c5994b03464697dd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36c45f61ac0be674d4855553873d160c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36c45f61ac0be674d4855553873d160c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc40d2cb2827a4d9bb45beca01be65a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc40d2cb2827a4d9bb45beca01be65a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab7decfddd2899bc9878c3dc072caa2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab7decfddd2899bc9878c3dc072caa2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30072dff232779142bd9345cc2a4f708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30072dff232779142bd9345cc2a4f708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6f26410dac346c6f62abfd5db910efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6f26410dac346c6f62abfd5db910efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 174m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-174m2-aluguel-RS2200-id-2541459622/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>KITNET - IDEAL PARA ESTUDANTES PR\u00c9 UNIVERSIT\u00c1RIOS E UNIVERSIT\u00c1RIOS</b><br><b>IM\u00d3VEL:</b><br> <br>Apto 2 quatos, possui 37 M2, Com Cer\u00e2mica - 1\u00ba Andar <br> <br>Com 1 banheiro social<br> <br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo a escolas, faculdades, supermercados, farm\u00e1cia, Shopping Benfica entre outros com\u00e9rcios da localidade, regi\u00e3o com boa circula\u00e7\u00e3o de pessoas. <br> <br>Bairro de liga\u00e7\u00e3o entre os bairros de Fatima e o Centro, com amplo acesso a transporte p\u00fablico.<br> <br><b>Garantia da loca\u00e7\u00e3o:</b><br>Fiador com im\u00f3vel quitado em Fortaleza ou regi\u00e3o metropolitana ou 2x o valor do aluguel.<br> <br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 2 quartos Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-09T09:55:49.871Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55996", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550880762", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T05:06:47.728Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Jardim", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "898087", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "whatsappNumber": "85999190366", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "133", "price": "400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "legacyZapId": 2410381}, "medias": [{"id": "85f1bb12df6f8a2de0385aee31773701", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85f1bb12df6f8a2de0385aee31773701/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f0c851f265090e234de28e1b1f5ce5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f0c851f265090e234de28e1b1f5ce5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3617e81b1976d2c2dc54b04877927f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3617e81b1976d2c2dc54b04877927f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b94f9fe0f0cb35003a45b1262ee04f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b94f9fe0f0cb35003a45b1262ee04f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12744a53d2b1480d758df7380ab26a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12744a53d2b1480d758df7380ab26a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a895ba9ccd1f377b9bcd804d89867e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a895ba9ccd1f377b9bcd804d89867e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1cb1fca2732cf980d9f17c4bacca4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1cb1fca2732cf980d9f17c4bacca4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6002dc878caaab815d41c84626341b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6002dc878caaab815d41c84626341b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3db3527581116c340d14120a24c07a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3db3527581116c340d14120a24c07a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0639ab4015869a79aceeaf8365983dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0639ab4015869a79aceeaf8365983dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ed73903bb5746a78fb2897e756e1bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ed73903bb5746a78fb2897e756e1bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "181b49f62935e2634904540b6a0d23ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/181b49f62935e2634904540b6a0d23ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Silva Jardim", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-37m2-aluguel-RS400-id-2550880762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO COM 02 QUARTOS, SALA, COZINHA, WC SOCIAL, LAVANDERIA E VAGA PARA MOTO.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "APARTAMENTO NO QUINTINO CUNHA COM VAGA PATA MOTO", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T00:39:32.899Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549354812", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-05T04:13:48.511Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60346256", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.590492, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Independ\u00eancia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Guanabara", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Padre Andrade", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "VP:CliniPet"], "complement": "Condom\u00ednio Sra Aparecida Apartamento 19", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3481", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "c542307576177328d07bfa71e68e6a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c542307576177328d07bfa71e68e6a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06bae2ebc6f15e2ee6f4597d953336c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06bae2ebc6f15e2ee6f4597d953336c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bad04e9a094fa67dfe798421f3bd98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bad04e9a094fa67dfe798421f3bd98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b74e67982b69cc85b15263080834fe08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74e67982b69cc85b15263080834fe08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80b2496da29bc53239a4f474fa8fe942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80b2496da29bc53239a4f474fa8fe942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8d65d3feec1048597c276176f4049a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8d65d3feec1048597c276176f4049a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c52594fabefb318e01605c87e212b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c52594fabefb318e01605c87e212b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "026298e0aec51d7a1f1491c1b21e2335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/026298e0aec51d7a1f1491c1b21e2335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a6e0d3505ecc9d35d256fcf9e5ceb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63a6e0d3505ecc9d35d256fcf9e5ceb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e1495815157782ab85c5cd2e949c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e1495815157782ab85c5cd2e949c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ac6bb410642c6f12a0bf261eb4576b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ac6bb410642c6f12a0bf261eb4576b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bc29b3f100f2cd19704b82cff100ebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bc29b3f100f2cd19704b82cff100ebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Independ\u00eancia", "streetNumber": "1100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-47m2-aluguel-RS500-id-2549354812/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no Jardim Passar\u00e9,<br>Muito conforto e lazer<br>Pr\u00f3ximo a rede de bancos<br>Hospitais (Hosp. Sarah Kubitschek)<br>Escolas<br>Zool\u00f3gico<br>Horto Municipal e muito espa\u00e7o verde<br><br>ENTRE EM CONTATO COM NOSSAS ATENDENTES!! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 44 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T03:48:08.083Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554858721", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-29T04:12:16.687Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alencar Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:O Marcos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais", "SU:Escola de tempo parcial Sin\u00f3 Pinheiro"], "complement": "Edif\u00edcio 9 Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2405", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "0dd2d932ae7f5a449cc65dfe6ea5c6b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dd2d932ae7f5a449cc65dfe6ea5c6b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfdf8200a5159a69356ee15e371fd135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfdf8200a5159a69356ee15e371fd135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "338a93c451f320a3104df374d78ca9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338a93c451f320a3104df374d78ca9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33fddd0f5aa0251a0efc362b0ca9100f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33fddd0f5aa0251a0efc362b0ca9100f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85c951d3669bbad88a16d5c0540114e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85c951d3669bbad88a16d5c0540114e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e675f8cd5764a647313d9bb6cc541b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e675f8cd5764a647313d9bb6cc541b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d989a4be5a0dfbdf3474da9c60980c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d989a4be5a0dfbdf3474da9c60980c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb4bce626bb5a467939d427b9b298f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb4bce626bb5a467939d427b9b298f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "774ccc52b5c01e1fe09dff44d61aa520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/774ccc52b5c01e1fe09dff44d61aa520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de3b8955a656a21c61c832e9b86e68e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de3b8955a656a21c61c832e9b86e68e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f492fd269a3e969dbeeca9b38a67f5cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f492fd269a3e969dbeeca9b38a67f5cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f097fb07652b6a08803a356aba88a499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f097fb07652b6a08803a356aba88a499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77c77677b07900b2d568de6d8d7ff0d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77c77677b07900b2d568de6d8d7ff0d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc44bef2d6c834e9bccb4ccaa8520782", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc44bef2d6c834e9bccb4ccaa8520782/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Alencar Oliveira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS650-id-2554858721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "DEPOSIT", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "FULL_CABLING", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento com 80m\u00b2, sala (estar/jantar), 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, WC social, Box Blindex, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, grades e piso em cer\u00e2mica. Arm\u00e1rios em 01 quarto, su\u00edte, WC's e cozinha. Pr\u00e9dio com 16 andares, sendo 04 apartamentos por andar, 02 vagas cobertas de garagem, portaria, 03 elevadores, sal\u00e3o de festas, playground, c\u00e2meras de seguran\u00e7a, alarme e sensores.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Monte Castelo - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-12T08:10:14.565Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523343678", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 1402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "848", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2330"}, "yearlyIptu": "1053", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "bce106a12317e509d2b1ab7618e4ab2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce106a12317e509d2b1ab7618e4ab2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d205825db006313da1724155568fc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d205825db006313da1724155568fc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42bed13516f9a54fbe8b3437c8808c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42bed13516f9a54fbe8b3437c8808c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab884daf8569c361359d6cb315e51758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab884daf8569c361359d6cb315e51758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46f0c4fe69f781c559714f80ec26d19d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46f0c4fe69f781c559714f80ec26d19d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc7d3929b7c5a231edc2673f1d66c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc7d3929b7c5a231edc2673f1d66c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a1c02b379973148475cafeafce24963", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a1c02b379973148475cafeafce24963/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a92eed9b35a532d74731b3fa4a3377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a92eed9b35a532d74731b3fa4a3377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "debaf1a91e3ff38ea8a8f22c26cb8b22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/debaf1a91e3ff38ea8a8f22c26cb8b22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f9ce79e7087c49c399548d87b255a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f9ce79e7087c49c399548d87b255a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4e551a1e5f41f9966ac2c7eb894ebc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4e551a1e5f41f9966ac2c7eb894ebc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ae0b93a0bcd10faba4d7f5600d5c3d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ae0b93a0bcd10faba4d7f5600d5c3d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a48a73c1344e2dd159a8a8d152b86e8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a48a73c1344e2dd159a8a8d152b86e8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00aca4e6e8c3f9e922c54bf24989eae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00aca4e6e8c3f9e922c54bf24989eae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a221ae33d849edcff4648db40a76078f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a221ae33d849edcff4648db40a76078f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19b40e9374a2428bd9e604052292c898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b40e9374a2428bd9e604052292c898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fb314097f8f07de37cc79060942726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fb314097f8f07de37cc79060942726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f184231e51aeeb341bde5a168bd22e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f184231e51aeeb341bde5a168bd22e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27591af088c4d0962762c1166986cd00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27591af088c4d0962762c1166986cd00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1350-id-2523343678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["12"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.859Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553938555", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.933Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 14", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L13998", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["12"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e81e08b5bd6d82512b8cc2c473c74794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e81e08b5bd6d82512b8cc2c473c74794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8863d397b7ce979766bf5f0f329b0c46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8863d397b7ce979766bf5f0f329b0c46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c4ebcc6a6f0330025b3734f8802a79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c4ebcc6a6f0330025b3734f8802a79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d3fc9f6fff1f569d08d0cbfcae3aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d3fc9f6fff1f569d08d0cbfcae3aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0fc4476d2029de0f26400fd9f341a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0fc4476d2029de0f26400fd9f341a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f32ed29991ac23ea43a728805bbac445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f32ed29991ac23ea43a728805bbac445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 12m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-12m2-aluguel-RS1500-id-2553938555/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["13"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.877Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553939930", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:50.936Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 23", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14007", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["13"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "279bcb0103c9f7f6513ddbb9cacc833c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/279bcb0103c9f7f6513ddbb9cacc833c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516cbdda59df4ab8be4fdab47d1d1362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516cbdda59df4ab8be4fdab47d1d1362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284bd363b888649ef0a1653f52bef2cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284bd363b888649ef0a1653f52bef2cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce4ccca80d8274053257e84219565337", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce4ccca80d8274053257e84219565337/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86e818775f2d3aa08f94f590d68f5764", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86e818775f2d3aa08f94f590d68f5764/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2108b28201faf843afd483858894de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2108b28201faf843afd483858894de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 13m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-13m2-aluguel-RS1500-id-2553939930/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, localizado na Av. Rui Barbosa.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.656Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861239", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:33.532Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2690", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512752, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8762", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1f2bade12580a1777c8f8ca162873e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2bade12580a1777c8f8ca162873e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcd76154df108d9e2af620fafa3ab3a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd76154df108d9e2af620fafa3ab3a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d226fbe97c4120cfb9c040cc6ce9d93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d226fbe97c4120cfb9c040cc6ce9d93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "060e47ffc5777346a25eb966d3417f6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/060e47ffc5777346a25eb966d3417f6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3efc1268ef9b33f8c06eb6205b0e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3efc1268ef9b33f8c06eb6205b0e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99dfd87c57067b242acc150d2a9a0f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99dfd87c57067b242acc150d2a9a0f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07dfe8b750372f169b983e5c778c9dae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07dfe8b750372f169b983e5c778c9dae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Rui Barbosa", "streetNumber": "2690", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547861239/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes lojas e boxes, centro comercial novo, \u00f3tima estrutura para o seu neg\u00f3cio, fluxo intenso, mix variado, estacionamento farto na regi\u00e3o, na melhor localiza\u00e7\u00e3o do centro de Fortaleza, Rua General Bezerril, fundo correspondente com a Rua Edgar Borges. Galeria It\u00e1lia.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T06:49:15.876Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553940005", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:49.235Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "706", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526569, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729582}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Bezerril", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Galeria Italia Loja 22", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14006", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["17"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "098fc6cf7434e9281b5ff968e2b056f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098fc6cf7434e9281b5ff968e2b056f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a05d51ea15b88ed210a11842e47186f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a05d51ea15b88ed210a11842e47186f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea47f686e50dd75f1f4212bdf18a8160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea47f686e50dd75f1f4212bdf18a8160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bda90829417bb88073313c42058d774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bda90829417bb88073313c42058d774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "642327979fe472fbc0453f252d9e369b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/642327979fe472fbc0453f252d9e369b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "853c94a1084bb26c98d5f80f820ba678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/853c94a1084bb26c98d5f80f820ba678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua General Bezerril", "streetNumber": "706"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS1500-id-2553940005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["278"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PC455- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga Ponto Comercial no bairro de F\u00e1tima com:<br><br>sala / banheiro.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 835,95( anual )<br><br>Alugamos com Fiador ou Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "PC455- Aluga ponto comercial na Av. Aguanambi", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:58.758Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544825777", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:32.243Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055401", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1470", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523987, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749809}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Aguanambi", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0015", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["361"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "232", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "ab970bb2cc56ff0a56033086da733df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab970bb2cc56ff0a56033086da733df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc2592550a9b1977d6c0536c8d5db56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc2592550a9b1977d6c0536c8d5db56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e8b1eba3ae574bed95253e1a53c7b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e8b1eba3ae574bed95253e1a53c7b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4585cbc4d2377956fb4abbb473b7b16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4585cbc4d2377956fb4abbb473b7b16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Avenida Aguanambi", "streetNumber": "1470", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 278m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-278m2-aluguel-RS3000-id-2544825777/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Espetacular sala comercial toda projetada com tr\u00eas ambientes sendo: recep\u00e7\u00e3o e duas salas de atendimento. 35m\u00b2, mobiliada, ar-condicionados k7 e split, elevadores, escadas rolante, seguran\u00e7a 24h, restaurantes, e em pleno corredor comercial podendo servir para diversas atividades.", "title": "Loja para aluguel, Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-12T22:01:32.714Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9101", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510834173", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T22:24:38.583Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I00608", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "advertiserContact": {"phones": ["8532677878", "85991047878"]}, "whatsappNumber": "85991047878", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1470"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9c25362-b083-58ef-f8a5-b16d913f1c1d", "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/4cd2828f066f6e15a70d5bce14981bb5.jpg", "licenseNumber": "00730-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54468, "legacyZapId": 2826864}, "medias": [{"id": "9401d27a92c2b7ccc687f360f9c89f71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9401d27a92c2b7ccc687f360f9c89f71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "addc4726dba88f6faefd5b43106f2934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/addc4726dba88f6faefd5b43106f2934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4062ddfa35d8762d57a52b1c7c55f19e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4062ddfa35d8762d57a52b1c7c55f19e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bb319a1e8943cac8295afd3f609f5dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bb319a1e8943cac8295afd3f609f5dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c54f0f47110d3739171224d5751d5dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c54f0f47110d3739171224d5751d5dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4df29d54de9be09cc06727eef3cee0c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4df29d54de9be09cc06727eef3cee0c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fccbaa967def62a05d2defac597cd730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fccbaa967def62a05d2defac597cd730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323dabdb2e6c4c9e0da8c2269024c284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323dabdb2e6c4c9e0da8c2269024c284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d868d80f8a341a2ff1a94cfcd669191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d868d80f8a341a2ff1a94cfcd669191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beb42cacd163f3c8b7664c234591410c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beb42cacd163f3c8b7664c234591410c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "276d23bfe03257deb8f7b521132986ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/276d23bfe03257deb8f7b521132986ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9d72282ea49e67b54265832324744d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9d72282ea49e67b54265832324744d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d2fa5e12f6ceb5c0456310f1dfd95ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d2fa5e12f6ceb5c0456310f1dfd95ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FERREIRA LOPES GEST\u00c3O IMOBILIARIA LTDA ME", "href": "/54468/ferreira-lopes-gestao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1000-id-2510834173/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-07-09T00:45:29.736Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2526723747", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.416Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1006", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3140", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "e4c95311e2d0aa27c9bf0108a96c4fa7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c95311e2d0aa27c9bf0108a96c4fa7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a510857c17473497239700678ca23f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a510857c17473497239700678ca23f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f7ae671be1814a67d63b063b37d91a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f7ae671be1814a67d63b063b37d91a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "326986a1875ef01b22258b0b0c126de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/326986a1875ef01b22258b0b0c126de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b7877cced57d7b67da44222aa1f4fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b7877cced57d7b67da44222aa1f4fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8e66ac18d070703d74a21a58cf5ac6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8e66ac18d070703d74a21a58cf5ac6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a29e4c6d0d9f5fc58d2c03c2677613", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a29e4c6d0d9f5fc58d2c03c2677613/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52cd9b93f6063c4579c3c02f985f23c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52cd9b93f6063c4579c3c02f985f23c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1c4d889352752d0e567900c5f045956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1c4d889352752d0e567900c5f045956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b02f4f06709a9770ca8985bce26aa4d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b02f4f06709a9770ca8985bce26aa4d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2551c3d56b9a9498e54cf6d9d7dfe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2551c3d56b9a9498e54cf6d9d7dfe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e58a4ae07da44fcc11582ceb3c69a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e58a4ae07da44fcc11582ceb3c69a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b00bd8fee91c4dabed8e63995b3a67a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b00bd8fee91c4dabed8e63995b3a67a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f71c32f7a387ddf6949c2ee83ab040ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f71c32f7a387ddf6949c2ee83ab040ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed5a043d3b21b9bedd4db8189724021", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed5a043d3b21b9bedd4db8189724021/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1500-id-2526723747/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "GOURMET_BALCONY", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros da Lagoa da Maraponga.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- 2 banheiros<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias Pague Menos, supermercado Super Portugal, esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, restaurantes, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-06T03:42:29.784Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561643114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.537Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Pery", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farma Plus"], "complement": "Edif\u00edcio 27 Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2079", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "yearlyIptu": "342", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "21a0e62b237f5aa54bc506e01d476fe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a0e62b237f5aa54bc506e01d476fe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cac752a0128a1267637af335d123e7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cac752a0128a1267637af335d123e7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73d3d497846e3229c4fd710a0c997bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d3d497846e3229c4fd710a0c997bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b75952a8d49d12d7b0fec1ac19d54d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b75952a8d49d12d7b0fec1ac19d54d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0502c87af4b70c3f10d6eb5dd997c457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0502c87af4b70c3f10d6eb5dd997c457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d41919610b97de45d58e40c1cf32f876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d41919610b97de45d58e40c1cf32f876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20b871db2e73dc8e83a082ee7e68030", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20b871db2e73dc8e83a082ee7e68030/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "391f557d25520efc7fa72287c9bc108d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/391f557d25520efc7fa72287c9bc108d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9c2c3f9a3aa2b90d44f9b42ad57e5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9c2c3f9a3aa2b90d44f9b42ad57e5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f323a8e4074393368e78445ebbeb0a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f323a8e4074393368e78445ebbeb0a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75165e6b15d24649ef1c45ece18d1195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75165e6b15d24649ef1c45ece18d1195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19095187f623751dd8f48966794dc004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19095187f623751dd8f48966794dc004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "256c28f15507a06c9eb6e4748daeffa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/256c28f15507a06c9eb6e4748daeffa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b3ee64166006eca129951a0985e1094", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b3ee64166006eca129951a0985e1094/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602b2adec4b275e3a4b8cf4c3e42d1b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602b2adec4b275e3a4b8cf4c3e42d1b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "781f8baad3d02fd360d09835adeda442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/781f8baad3d02fd360d09835adeda442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f03112d2757a7c56a06cd4823d3b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f03112d2757a7c56a06cd4823d3b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6daf86f5c484385d431e2d569df45bfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6daf86f5c484385d431e2d569df45bfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37bbedbd64c48993acf4db4c20a18d36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37bbedbd64c48993acf4db4c20a18d36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62680e46bc4e688d840d78a92740b45d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62680e46bc4e688d840d78a92740b45d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS600-id-2561643114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["96"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Cometa Supermercados. <br><br>- sala <br>- 3 quartos ( sendo 02 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- banheiro<br>- varanda<br>- DCE<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- lavabo<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, unidades de sa\u00fade, Shopping Fortaleza Sul, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T05:12:27.596Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563537900", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7195", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["96"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "yearlyIptu": "72", "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "a087a3b8d676cba99d8300a7bf4be26b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a087a3b8d676cba99d8300a7bf4be26b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0857d29c1494c6801e9bd39a03113223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0857d29c1494c6801e9bd39a03113223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f8498da35aa10c8c5f758a9da6a7962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f8498da35aa10c8c5f758a9da6a7962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "827e083af7df4171f31436ef16a774b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/827e083af7df4171f31436ef16a774b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184b09ebd43e124d91ed8e3636765dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184b09ebd43e124d91ed8e3636765dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e997f2ce178baafef755f8de59028a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e997f2ce178baafef755f8de59028a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0f64e1f0d3a07bfa6be5ba03a1adb11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0f64e1f0d3a07bfa6be5ba03a1adb11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f2620db64f85b2939e633c110b7ee3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f2620db64f85b2939e633c110b7ee3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb7ef40384b703a5d581bf66ac7e7a27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb7ef40384b703a5d581bf66ac7e7a27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0c7df0c8c8f0c440ebd0901789908b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0c7df0c8c8f0c440ebd0901789908b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97c189145e27a22c483de157d0d8174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97c189145e27a22c483de157d0d8174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8ef0638a8b0bc03c51283ac81232c40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8ef0638a8b0bc03c51283ac81232c40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1764efce05e902ed4b7da56126e64790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1764efce05e902ed4b7da56126e64790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "488416e282c1bd54234e927002663c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/488416e282c1bd54234e927002663c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d164e8ac9f9a074e18bb31fda25f32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d164e8ac9f9a074e18bb31fda25f32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8a691959175faf81dcc329ca3c0866c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8a691959175faf81dcc329ca3c0866c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cef2c08eea93efcffec05af5c87c954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cef2c08eea93efcffec05af5c87c954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e493d4363b4fa99d6e97ff4e5d4570", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e493d4363b4fa99d6e97ff4e5d4570/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 96m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-96m2-aluguel-RS1600-id-2563537900/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1760"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 1760 m\u00b2 para loca\u00e7\u00e3o possui 4 salas para escrit\u00f3rios e guarita. Localizado a 500m da Av Washigton Soares.", "title": "Galp\u00e3o com 1760 metros quadrados em Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-22T17:57:46.751Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542139587", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-09T14:05:46.557Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60843200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "160", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.476666, "source": "GOOGLE", "lat": -3.827246}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Lucena", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guajiru", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guajiru", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "VP:Universo dos Pets", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "CH:Juliana Brand\u00e3o - Studio de Pilates", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "CH:Odontoart", "CH:Hapcl\u00ednica - Hapvida Messejana"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Galp\u00e3o 07", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "222", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "1853587079c457f13bb25997a1e10ea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1853587079c457f13bb25997a1e10ea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99004630067d0d02ba2499529aff93d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99004630067d0d02ba2499529aff93d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dd38bdbe524c05ba84c5f5c126907f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dd38bdbe524c05ba84c5f5c126907f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b4d26c3b6e34a635a29a0eac23804de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b4d26c3b6e34a635a29a0eac23804de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "200cd456af323ec7957101f41b2028cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/200cd456af323ec7957101f41b2028cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed6dd3a2e8686b036b46cd62ac0931b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed6dd3a2e8686b036b46cd62ac0931b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2e5c7ed81805c06a03c2cde297dc50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2e5c7ed81805c06a03c2cde297dc50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a55045b7f99650df299658d51288aadb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a55045b7f99650df299658d51288aadb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "537dd792fd801636b908d622cb9d9567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/537dd792fd801636b908d622cb9d9567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93d158011b6b4115d5a5d39633b4494e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93d158011b6b4115d5a5d39633b4494e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30383bbd072a0f3a6581db446f8e63c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30383bbd072a0f3a6581db446f8e63c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edd7073c60ebb08ddb0e1ff812809fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edd7073c60ebb08ddb0e1ff812809fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e40af3d5c7e15470d2cd7d1030a883f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e40af3d5c7e15470d2cd7d1030a883f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49739723460f9c2f87ce8edfae36b64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49739723460f9c2f87ce8edfae36b64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc60d7b2a317feb035cf5fad14fc2925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc60d7b2a317feb035cf5fad14fc2925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ecb73dbb811edc2ea7b5ed57576b39e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ecb73dbb811edc2ea7b5ed57576b39e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c2728c5e7032aae436165a01d63f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c2728c5e7032aae436165a01d63f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "989857bd5d591fb575171af19e157d47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/989857bd5d591fb575171af19e157d47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915a6540734570f0c80290cb35ec15d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915a6540734570f0c80290cb35ec15d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "160", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Guajiru", "street": "Rua Bar\u00e3o de Lucena"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1760m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-guajiru-bairros-fortaleza-com-garagem-1760m2-aluguel-RS4500-id-2542139587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["329"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Castro. Galp\u00e3o com 329,04m\u00b2 para diversas atividades comerciais, estrutura met\u00e1lica montada, entrada para ve\u00edculos de grande porte. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o seu neg\u00f3cio!", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Igreja Redonda da Av. Oliveira Paiva, frente pela Rua Henrique de Ca", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-20T02:07:31.785Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541930388", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:11.800Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811245", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "132", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501916, "source": "GOOGLE", "lat": -3.775632}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:Viana Delicatessen", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Gerardo Bastos", "SC:Conceito Auto Shopping", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Professor Lu\u00eds Costa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3632", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["329"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Francisco das Chagas Mendes", "streetNumber": "132"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 329m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-329m2-aluguel-RS3300-id-2541930388/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa a poucos minutos da Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora.<br><br>- 02 salas<br>- cozinha<br>- 02 quartos ( sendo 01 su\u00edte)<br>- lavabo<br>- deposito<br>- DCE<br>- quintal <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, Supermercado Frangol\u00e2ndia Aldeota, unidade de sa\u00fade, farm\u00e1cias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T17:11:39.218Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563481655", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Head Machine", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7190", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "718225103db3058abd5643dab1701639", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718225103db3058abd5643dab1701639/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d9605c4db27e9c542fa760ce6b49ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d9605c4db27e9c542fa760ce6b49ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2af6eeaec9ea9ded490a91deaf1870a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2af6eeaec9ea9ded490a91deaf1870a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9b1610285cc4be784216f7242ec75ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9b1610285cc4be784216f7242ec75ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e446db77de2e635dfce03393a308e1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e446db77de2e635dfce03393a308e1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6ae2285aa635de70adcc8013ba257b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6ae2285aa635de70adcc8013ba257b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae5f87c5aed2939a33ccb9e4887703d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae5f87c5aed2939a33ccb9e4887703d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeac9788ddbe85a4d52825b80975c67b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeac9788ddbe85a4d52825b80975c67b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd441a45f3163978a7f2219d98a4587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd441a45f3163978a7f2219d98a4587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6307900141f3fb83342403bda676640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6307900141f3fb83342403bda676640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc2ce0a8f3cc64e99cd146fe191fe03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc2ce0a8f3cc64e99cd146fe191fe03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e6e2e2eb4a2a1b03f83c7bd4fd97c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6e2e2eb4a2a1b03f83c7bd4fd97c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e48578f6bd53338042d40ba9482fadc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e48578f6bd53338042d40ba9482fadc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f098092071783bcfabc59d7004f3ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f098092071783bcfabc59d7004f3ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d5df5dec52b0bcac91584e1044625a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d5df5dec52b0bcac91584e1044625a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24712b1d52b9044931ccbf5d50fff318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24712b1d52b9044931ccbf5d50fff318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2a8378094dee5701c87cc893128834e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2a8378094dee5701c87cc893128834e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2037b66b39b366004edf776130fd7bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2037b66b39b366004edf776130fd7bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25b4513bd36d99c4729ae32b601a34f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25b4513bd36d99c4729ae32b601a34f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d175d92270fbf9b1e5b906fe6457ddf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d175d92270fbf9b1e5b906fe6457ddf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33b044f60c0f5c9d47d2405baeee6d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33b044f60c0f5c9d47d2405baeee6d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257787c226594cdeb648144abf5bcfcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257787c226594cdeb648144abf5bcfcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ca69592928e859a95a27b6bbda79ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ca69592928e859a95a27b6bbda79ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c48c1f8d94bacd975f0dc6a61487d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c48c1f8d94bacd975f0dc6a61487d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba91a6f2e251eaf5d3b206cfa0329942", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba91a6f2e251eaf5d3b206cfa0329942/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS2000-id-2563481655/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CLOSET", "GOURMET_BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APTO COM 03 SUITES, VARANDA, CLOSET, 03 VAGAS, COZINHA C/ ARMARIOS. PROX. AO CANAL 10.", "title": "EXCELENTE APTO COM 03 SUITES, VARANDA, CLOSET, 03 VAGAS, COZINHA C/ ARMARIOS. PROX. AO CANAL 10.", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-23T00:12:03.613Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552558467", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2555", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.501897, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74798}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Papicu", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 1402", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72786", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3980"}, "yearlyIptu": "1792", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "980"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "ee1d51a77a05b524a5b2eeb9eb78635f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee1d51a77a05b524a5b2eeb9eb78635f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eca0760afb9552d44c7513a5e714328", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eca0760afb9552d44c7513a5e714328/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38c6b2766f3ec84839d7fc26d0bcb20e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38c6b2766f3ec84839d7fc26d0bcb20e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e59686f7419768c4d1bf13e2a49570f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e59686f7419768c4d1bf13e2a49570f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38881678008004fd86814740fcbf4380", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38881678008004fd86814740fcbf4380/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b43e102d4f512902d749f8bd3cb0c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b43e102d4f512902d749f8bd3cb0c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4390b117eb64dea0f715d36316bd1c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4390b117eb64dea0f715d36316bd1c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f29096d078a847b0c9a9ba74dc271ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f29096d078a847b0c9a9ba74dc271ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db50ba76d2656adfb135660f13fe1360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db50ba76d2656adfb135660f13fe1360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b778cc067c95bd45fef146b16cdf2cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b778cc067c95bd45fef146b16cdf2cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ebc27835f670eb01305343608ae55c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ebc27835f670eb01305343608ae55c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc249f51bc6b782ddee058e2668bcec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc249f51bc6b782ddee058e2668bcec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f5fe01c5a4acc6f82b8668b2ca338d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f5fe01c5a4acc6f82b8668b2ca338d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f568ec5ebf620b94a6e3601e05e3bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f568ec5ebf620b94a6e3601e05e3bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4e394432f75fa1b327ef2947749f802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4e394432f75fa1b327ef2947749f802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df073e30cee380fca47c81ffbea900c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df073e30cee380fca47c81ffbea900c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be48f8a91dedf7f0f49956e7a60efd89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be48f8a91dedf7f0f49956e7a60efd89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac6e1619bd3c6a75028fe07946d6e63c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac6e1619bd3c6a75028fe07946d6e63c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7a6ada78c5644c18158b7e4c38bde22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7a6ada78c5644c18158b7e4c38bde22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ccc4758df7671ed37071ec3a8c5101", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ccc4758df7671ed37071ec3a8c5101/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc738f2e02e2d76dc6ade36f338d2bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc738f2e02e2d76dc6ade36f338d2bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4156a4ce322ca44c702706f260461677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4156a4ce322ca44c702706f260461677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe842d9f13d220f746df30e73d1f45e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe842d9f13d220f746df30e73d1f45e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40aee30996bbd09e99a97188a86719c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40aee30996bbd09e99a97188a86719c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e212e54f9136b1c3dd34b8ef072bc58a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e212e54f9136b1c3dd34b8ef072bc58a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6298eef7c7d5ef369807c02746d1dc03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6298eef7c7d5ef369807c02746d1dc03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2555", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-135m2-aluguel-RS3000-id-2552558467/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["196"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 196m\u00b2, ideal para igrejas, escrit\u00f3rios e muito mais. Localizada na Av. Ministro Albuquerque Lima, 894 em frente ao Banco do Brasil.", "title": "Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 196m\u00b2, ideal para igrejas, escrit\u00f3rios e muito mais. Loc", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.928Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548343753", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533696", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "894", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770804}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3714", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["196"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2530"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "30"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "ec37c319f169b161616eb3f84bfff864", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec37c319f169b161616eb3f84bfff864/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12af21266358f1695f3eb4fe25b41016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12af21266358f1695f3eb4fe25b41016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aa38deaef66990be88089b5838a19c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aa38deaef66990be88089b5838a19c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5009158e3ad095db56bbf55dc8621f2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5009158e3ad095db56bbf55dc8621f2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1174be648c09e34b1389d4841fba237a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1174be648c09e34b1389d4841fba237a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60edb2d62a6cb0ab1413fc72e771de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60edb2d62a6cb0ab1413fc72e771de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9596cfd8668973693e7d7c7867dfcc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9596cfd8668973693e7d7c7867dfcc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71765fedb467f84142ced6c146a07f4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71765fedb467f84142ced6c146a07f4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73bfb0f20c1d1919b615a09e00d9a2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73bfb0f20c1d1919b615a09e00d9a2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f30aea191fedd89eecbd551ae6fec3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f30aea191fedd89eecbd551ae6fec3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1", "street": "Avenida Ministro Albuquerque Lima", "streetNumber": "894"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 196m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-conjunto-ceara-bairros-fortaleza-196m2-aluguel-RS2500-id-2548343753/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento novo, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com 21m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala, 01 su\u00edte, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o integrada, grades e po\u00e7o profundo. \u00c1gua inclusa no aluguel.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Alto da Balan\u00e7a - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T06:24:23.869Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554055728", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.151Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60851000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alto da Balanca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "Apartamento 200", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8148", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "630"}, "yearlyIptu": "16", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "db99ab6d3ec97883adebe3d94e211db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db99ab6d3ec97883adebe3d94e211db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alto da Balan\u00e7a", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-alto-da-balanca-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS550-id-2554055728/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["260"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com terreno 6,5m de frente com 40m de comprimento, 139m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel, sala de estar e jantar, cozinha projetada, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, jardim, 3 vagas cobertas e port\u00e3o autom\u00e1tico.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO -", "title": "REF: 04511 - Excelente Casa Plana na Sapiranga!", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T18:32:17.974Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560360478", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-27T18:32:18.732Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2870", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["139"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1470"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1470", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "bbab8c61cef5313ada57a4d951dcd563", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbab8c61cef5313ada57a4d951dcd563/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d10db506a90e7a84db13b782df6b63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d10db506a90e7a84db13b782df6b63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "475b6dcd5ca532c761a29268d1736852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/475b6dcd5ca532c761a29268d1736852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad57f35cda9e622560ff3864e560f6de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad57f35cda9e622560ff3864e560f6de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84f11597f0311be65c594e921e593ab7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84f11597f0311be65c594e921e593ab7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18f0a52cf9dfc1e7f8c20479f30089c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18f0a52cf9dfc1e7f8c20479f30089c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b618a8c7555491d385ea00e1ccc10027", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b618a8c7555491d385ea00e1ccc10027/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864401dce6cd2471e1200e12b8aa6af1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864401dce6cd2471e1200e12b8aa6af1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f29230c345d5ea29b72ca7bea365db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f29230c345d5ea29b72ca7bea365db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff9c9011a75c8bd8b307c316b9fbe13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff9c9011a75c8bd8b307c316b9fbe13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce4d1c6f2c3c8982f98b1e6a3c5f1ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce4d1c6f2c3c8982f98b1e6a3c5f1ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fddc61aa8317f5ae010f8369fc2d913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fddc61aa8317f5ae010f8369fc2d913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3520ff64a42452d6e08fd2b29c61c3cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3520ff64a42452d6e08fd2b29c61c3cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dc65342a3a1ed0f39aa821ff9b02a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dc65342a3a1ed0f39aa821ff9b02a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 260m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-260m2-aluguel-RS1470-id-2560360478/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento totalmente nascente, no melhor do Montese, pr\u00f3ximo de escolas, supermercados, farm\u00e1cias medindo 45m\u00b2, disp\u00f5e de sala, cozinha americana, wc social, 02 quartos, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, Montese - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T12:56:47.203Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563316853", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:38.830Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410505", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "VP:Pet Maxx", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8462", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "489", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "a634b19ef0a8a64475497da44860623e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a634b19ef0a8a64475497da44860623e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e18f3d38563235015a4f9aafaabe34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e18f3d38563235015a4f9aafaabe34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5ac25f2952446003b4e5b7b966862a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5ac25f2952446003b4e5b7b966862a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4369727d4c90c1c05e8bd4df8982568e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4369727d4c90c1c05e8bd4df8982568e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83fbb1d44aba5b201c5b43ca17b420bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83fbb1d44aba5b201c5b43ca17b420bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c7e8148abfa81f898a6e004a6c1012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c7e8148abfa81f898a6e004a6c1012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3f97e02340fd22d4561624bef50849f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f97e02340fd22d4561624bef50849f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6aa91ada1138ae88e61c2173c711a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6aa91ada1138ae88e61c2173c711a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS750-id-2563316853/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA TERREO COM 02 QUARTOS, COZINHA, VARANDA, QUINTAL E AREA DE SERVI\u00c7O", "title": "CASA TERREO COM 02 QUARTOS, COZINHA, VARANDA, QUINTAL E AREA DE SERVI\u00c7O", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-24T05:55:42.217Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563982776", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T08:54:43.866Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52976, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738547}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72339", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "262", "price": "850", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "8f91f96ad7bd70f98387e008d30cdc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f91f96ad7bd70f98387e008d30cdc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e72e936732175f95be1553858ee54828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e72e936732175f95be1553858ee54828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "692bb520693e692d2f226d6ee3466546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/692bb520693e692d2f226d6ee3466546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79a670902c043162b94c7aabef86136c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79a670902c043162b94c7aabef86136c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27514ea3576dd9f91f195723173a13c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27514ea3576dd9f91f195723173a13c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6eb3716e4c3612204139cb97c882629", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6eb3716e4c3612204139cb97c882629/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cd557a9f4d5480284e8d64efc8362b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cd557a9f4d5480284e8d64efc8362b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b96b94012b8921d942de1a0a6d8e096f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b96b94012b8921d942de1a0a6d8e096f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f57af4b7e2fc92fad20b48670c9249", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f57af4b7e2fc92fad20b48670c9249/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6211fd8c421bc9dfd60fc2a01398a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6211fd8c421bc9dfd60fc2a01398a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35f704ad5f575dc230ef33f8d9b5be33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f704ad5f575dc230ef33f8d9b5be33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfacca0982e35cfb7f9a5b6457a22c57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfacca0982e35cfb7f9a5b6457a22c57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fb574a08dd1ff07d7fe97f0cf9ffa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fb574a08dd1ff07d7fe97f0cf9ffa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "950", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS850-id-2563982776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["117"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AMPLO APARTAMENTO COM 03 QUARTOS, SENDO 02 SUITES, GARAGEM, COZINHA.", "title": "AMPLO APARTAMENTO COM 03 QUARTOS, SENDO 02 SUITES, GARAGEM, COZINHA.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-21T05:49:27.982Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563666898", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T06:43:37.465Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3033", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515122, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751156}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "501", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "71652", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["117"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1680"}, "yearlyIptu": "465", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "830"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "81fcbf48f3dedad18bf86431232b787e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81fcbf48f3dedad18bf86431232b787e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321e8316b4d01bc91ac58e0824506df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321e8316b4d01bc91ac58e0824506df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d1e784cd35b3e36919fd445e8436ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d1e784cd35b3e36919fd445e8436ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bd4749a91795a2eff99434ded1c124b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bd4749a91795a2eff99434ded1c124b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00a07acc46dfc51f91e330994855ad15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00a07acc46dfc51f91e330994855ad15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b2930b5278d22db2dee691cab3a2b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b2930b5278d22db2dee691cab3a2b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48aa9baa986031f32666e9b97430a2ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48aa9baa986031f32666e9b97430a2ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e781892cccd8ba51b02decdec21359", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e781892cccd8ba51b02decdec21359/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf872f8035c5c8ced4b5bb0ad36875e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf872f8035c5c8ced4b5bb0ad36875e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7008f3396b6c4cc5a05b8d82e9c115ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7008f3396b6c4cc5a05b8d82e9c115ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e347b16c79bb35d2f8f7b995f437522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e347b16c79bb35d2f8f7b995f437522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21fe057a2551ee75dc83a5beb38d5cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21fe057a2551ee75dc83a5beb38d5cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb5fb03657ae14e83ea591245d27ef9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb5fb03657ae14e83ea591245d27ef9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6ce119b4757bbe7fdd2f04d558532ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6ce119b4757bbe7fdd2f04d558532ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f214fdd1b2a54c93e423f6b1f0d36a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f214fdd1b2a54c93e423f6b1f0d36a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc24095792e9212855735769df82a515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc24095792e9212855735769df82a515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3033", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Professor Carvalho"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 117m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-117m2-aluguel-RS850-id-2563666898/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Ricardo Studart! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 34,36m\u00b2, mine copa, lavabo. Localizada no cora\u00e7\u00e3o do Bairro Aldeota, na Av. Desembargador Moreira,1701 esquina com a Rua Carolina Sucupira.", "title": "Ed. Ricardo Studart! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 34,36m\u00b2, mine copa, lavabo. Localiz", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T00:33:12.284Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557620968", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T21:10:38.639Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499651, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741106}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio Ricardo Studart Business Tower Sala 507", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3848", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1423"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "523"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "58ac96f31337f96e8c2038a2d8beaaaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ac96f31337f96e8c2038a2d8beaaaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71c8b52e854d7a0be77992fa6076186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71c8b52e854d7a0be77992fa6076186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9b14e1e32202e0afc83212a9f15914a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9b14e1e32202e0afc83212a9f15914a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e97d5d1848f3b5ee9a43d58efc713a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e97d5d1848f3b5ee9a43d58efc713a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efdc6a257f7bd3d8ec12aace36a5534e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efdc6a257f7bd3d8ec12aace36a5534e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7efb8e4ae540c748718a7ea0e02bbd6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7efb8e4ae540c748718a7ea0e02bbd6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718559ca1e19de41f1284c39db08925f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718559ca1e19de41f1284c39db08925f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-34m2-aluguel-RS900-id-2557620968/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL para alugar no bairro J\u00d3QUEI CLUBE", "title": "Im\u00f3vel comercial com uma \u00e1rea total de 160 m\u00b2, sendo um galp\u00e3o com 90 m\u00b2 e uma loja com 70 m\u00b2 e uma", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.397Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546935153", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:08.670Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60520101", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1745", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.581242, "source": "GOOGLE", "lat": -3.774678}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Lineu Machado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Pery", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3811", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "7bfa166835c108b205a3c566edd6bfa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bfa166835c108b205a3c566edd6bfa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95aba836878c415eddc6da9a2ce6be4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95aba836878c415eddc6da9a2ce6be4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04e368f7556f1f3dfae251cbd498a24f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04e368f7556f1f3dfae251cbd498a24f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c756f666f10bad056faf55ee47da71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c756f666f10bad056faf55ee47da71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5edb6f56aed892c3efa46faca66dc7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5edb6f56aed892c3efa46faca66dc7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b622e615e22584abba3a5932eeac449b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b622e615e22584abba3a5932eeac449b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ab37c84d6d48d244f3d368f36a02f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ab37c84d6d48d244f3d368f36a02f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c69bfbe6cfedfae9cd31d5bebaf0b533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c69bfbe6cfedfae9cd31d5bebaf0b533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a735164e0d580ce13ef26fa6a3795f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a735164e0d580ce13ef26fa6a3795f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "Avenida Lineu Machado", "streetNumber": "1745"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joquei-clube-bairros-fortaleza-160m2-aluguel-RS2300-id-2546935153/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 SALA COM 20M2, 01 BANHEIRO. FORRADO DE LAJE.", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-13T16:08:04.350Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516681678", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.209Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410423", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "329", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542019, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75707}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5319", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "b16b9289b72639dc5fb0ba31d0642a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b16b9289b72639dc5fb0ba31d0642a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "518be1dc3f4301b96ff2ad25c25b66f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/518be1dc3f4301b96ff2ad25c25b66f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b5d0ce0b87b8e75a695f489d208b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b5d0ce0b87b8e75a695f489d208b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8225a8ac63fa7b26639e01bbc47af586", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8225a8ac63fa7b26639e01bbc47af586/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bacff15b1089c2dfdbc7689d24e4a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bacff15b1089c2dfdbc7689d24e4a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "619bda5304da4e1ac2378eb0184366cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/619bda5304da4e1ac2378eb0184366cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc91b40eef9766630c80be1cbdbc81f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc91b40eef9766630c80be1cbdbc81f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0ce2f9cd6b3111a1889bf1ab57a776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0ce2f9cd6b3111a1889bf1ab57a776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Avenida Professor Gomes de Matos", "streetNumber": "329"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS600-id-2516681678/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com aproximadamente 25m\u00b2. Composta de: Sala/Quarto, Cozinha Banheiro e \u00c1rea de Servi\u00e7o. <br><br>Entrada pela Rua Azevedo Bol\u00e3o, 70.<br><br>VL. BEATRIZ SIQUEIRA, 04 - c\u00f3d. 000776", "title": "Casa com 1 Quarto para Alugar, 25 m\u00b2 por R$ 380/M\u00eas", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-11T18:30:41.624Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2450487676", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:25.062Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450655", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000776", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "advertiserContact": {"phones": ["8532613738", "8588933738"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "380"}, "yearlyIptu": "0", "price": "380", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3c11f9c1-7357-e0da-958f-294d42ce2202", "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c5197ae0b85803f5be60434e6c3f94d0.jpg", "licenseNumber": "00779-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53688, "legacyZapId": 2466333}, "medias": [{"id": "a6763aa937cc632612f72ec955b26715", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6763aa937cc632612f72ec955b26715/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "989995a9c74289c53af88891484c10f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/989995a9c74289c53af88891484c10f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91cc2427fe9ab629d27c7eaa6eee75ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91cc2427fe9ab629d27c7eaa6eee75ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f486be502f5ae2c889485a499402f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f486be502f5ae2c889485a499402f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "043f559085004a22f821464be1e5d737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/043f559085004a22f821464be1e5d737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ibiapina Im\u00f3veis Imobili\u00e1ria Ltda ME", "href": "/53688/ibiapina-imoveis-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "Rua Beatriz Siqueira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parque-araxa-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS380-id-2450487676/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente ponto comercial com 75m\u00b2, 03 lojas, 01 wc.<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3xima ao shopping Via Sul, ag\u00eancias banc\u00e1rias e supermercados, a um quarteir\u00e3o da Av. Washington Soares.<br><br>Agende uma visita: / Telefone/WhatsApp -", "title": "Ponto para alugar, 75 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-24T02:15:31.438Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524835624", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833166", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Paulo I", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0009", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "255", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "a533242bdbe3c49040f643b31ec6ad66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a533242bdbe3c49040f643b31ec6ad66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bffd6df18fe0106329006f5a8d120288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bffd6df18fe0106329006f5a8d120288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9bd04f5b19cfa61d285e4f967a6097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9bd04f5b19cfa61d285e4f967a6097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d572c7905098d74fad3e0f604fadc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d572c7905098d74fad3e0f604fadc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a704031267c53a6fc0acd28cc721d38a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a704031267c53a6fc0acd28cc721d38a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd076b6f7666e3ca74576808f2498868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd076b6f7666e3ca74576808f2498868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609a2cf772cf306a19a6ee742801874d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609a2cf772cf306a19a6ee742801874d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18e9e0065695bbc76927be77d33ed16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18e9e0065695bbc76927be77d33ed16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45d3d189080d55045aba3a9d5f722208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45d3d189080d55045aba3a9d5f722208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c744f959b1eb29233d8d6ffb0d4a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c744f959b1eb29233d8d6ffb0d4a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4151b81e8192cf4abbfffb87e96f932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4151b81e8192cf4abbfffb87e96f932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712da4ba33ac9166112b8230eff822f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712da4ba33ac9166112b8230eff822f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15af10e3fe589cf21e0759a9765fb9ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15af10e3fe589cf21e0759a9765fb9ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b18311dc962f1b50884b8c8cf8e14f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b18311dc962f1b50884b8c8cf8e14f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70b398ed11293157fae6876b9a7aa51a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70b398ed11293157fae6876b9a7aa51a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a853fc16a6785f644aed8906ac0ad81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a853fc16a6785f644aed8906ac0ad81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9214468b6753059cef6696d489a94ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9214468b6753059cef6696d489a94ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847f5fac1eff85300aeb9b3f9a395df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847f5fac1eff85300aeb9b3f9a395df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10316fc87ba477bf8a8db0fcda050af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10316fc87ba477bf8a8db0fcda050af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Paulo I", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-75m2-aluguel-RS4500-id-2524835624/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["118"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de voc\u00ea de morar neste apartamento 3 quartos, a poucos metros do Shopping RioMar Fortaleza.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- playground<br>- elevador<br>- 2 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Coc\u00f3, Concession\u00e1ria Chevrolet Silcar, supermercado Centerbox, universidades, Hospital S\u00e3o Mateus, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T03:42:31.293Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561644861", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.453Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175053", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 1303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3752", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["118"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2762"}, "yearlyIptu": "1136", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "762"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "f0dc4c18df86b485ef8006d1a1a9cdb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0dc4c18df86b485ef8006d1a1a9cdb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71ac7c1b16f8d684fc63279d7b04dcd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71ac7c1b16f8d684fc63279d7b04dcd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfc6f300566136f7b4ca4745360c71cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfc6f300566136f7b4ca4745360c71cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e76ef842fcace01e960a7b376cd7938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e76ef842fcace01e960a7b376cd7938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f828480f57fbdf1e235332eda894f846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f828480f57fbdf1e235332eda894f846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e4f68f5efe1facb2456c77086c70cce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e4f68f5efe1facb2456c77086c70cce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "398905f6a4a3cbb2fcdab48a90a01ede", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/398905f6a4a3cbb2fcdab48a90a01ede/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af3bca1fc40a8095f1164590249b68eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af3bca1fc40a8095f1164590249b68eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27db87972c631f679827dd5b53dd031a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27db87972c631f679827dd5b53dd031a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356ffb93db2a827299cd5e42749695cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356ffb93db2a827299cd5e42749695cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c16027f766d338a061ceeedcce889955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c16027f766d338a061ceeedcce889955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1892d2d06f32b82c4ffebd073acab76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1892d2d06f32b82c4ffebd073acab76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35f24f73d06ca5edbe66a0e447a9be9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35f24f73d06ca5edbe66a0e447a9be9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67392e10b9bd090819d74fefd7929712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67392e10b9bd090819d74fefd7929712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d7bc00136f91fc3c17a452dcccf4793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d7bc00136f91fc3c17a452dcccf4793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "291ce800c4b304299ae344d4a0796908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/291ce800c4b304299ae344d4a0796908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1e665ee9b60b9bbc0302d94fdeadc6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1e665ee9b60b9bbc0302d94fdeadc6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe2b1e4e20c28bfc1c5bdd3d88660771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe2b1e4e20c28bfc1c5bdd3d88660771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08cffd646b400e299bc236ef28d5b2f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08cffd646b400e299bc236ef28d5b2f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca8bb4b6d1ca36abd40c5a246c2fd17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca8bb4b6d1ca36abd40c5a246c2fd17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4999a85cf3f52df1c84e6fff09c7760d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4999a85cf3f52df1c84e6fff09c7760d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fbac50a40415841a2a677e3facbfb9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fbac50a40415841a2a677e3facbfb9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66e36cdf2c330d151730c8062a1dbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66e36cdf2c330d151730c8062a1dbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb4bacff744bd6aeaf711382a09747da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb4bacff744bd6aeaf711382a09747da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c5db83a87cb3ddf8dd245133a7f0d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c5db83a87cb3ddf8dd245133a7f0d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ed8ce6fb7a533541ab2bcca572764f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ed8ce6fb7a533541ab2bcca572764f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f706cc319443a962b6bf23dfc963cad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f706cc319443a962b6bf23dfc963cad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdd19881189734936889b585029935f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdd19881189734936889b585029935f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef10eea6e10695490ba01ccbb252a1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef10eea6e10695490ba01ccbb252a1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecc74b2447336dcedf6f2355cca04f31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecc74b2447336dcedf6f2355cca04f31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 118m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-118m2-aluguel-RS2000-id-2561644861/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Henrique Jorge com 50 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel com 50 metros quadrados com 2 quartos em Henrique Jorge - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-06T19:08:06.228Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543750339", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-02-14T19:46:28.997Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "397", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.581345, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754475}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Franco Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 306", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "001741", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "b42d27a467d256f525c2cbb70db8cf3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b42d27a467d256f525c2cbb70db8cf3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b896cc591088656e21916484a3b1131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b896cc591088656e21916484a3b1131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bf9050146b1d34fb8d921c982c7c8b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bf9050146b1d34fb8d921c982c7c8b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f4524d7608fad05a3692d38643e062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f4524d7608fad05a3692d38643e062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8708b2e1319a6db44186d9d9c96ac2e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8708b2e1319a6db44186d9d9c96ac2e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42ba904b3ac34865d3fc97d0911c54ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42ba904b3ac34865d3fc97d0911c54ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "109bc979ddb4b61bd2108354ae65f00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/109bc979ddb4b61bd2108354ae65f00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ca06d6d8afb26435e2fb3240c59176e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ca06d6d8afb26435e2fb3240c59176e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ccb7130fd94e1b50f3f89efdaa630df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ccb7130fd94e1b50f3f89efdaa630df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ef821d06a720b9b1db4be05668a083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ef821d06a720b9b1db4be05668a083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Franco Rocha", "streetNumber": "397"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS600-id-2543750339/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "DEPOSIT"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERDIVEL NO BAIRRO PASSAR\u00c9, COM 02 QUARTOS, SENDO 1 SUITE, SALA, VARANDA, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O, GARAGEM COBERTA, ARM\u00c1RIOS.", "title": "IMPERDIVEL NO BAIRRO PASSAR\u00c9, COM 02 QUARTOS, SENDO 1 SUITE, SALA, VARANDA, COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-04T00:37:58.741Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553480508", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861710", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "430", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524216, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81262}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Trajano de Morais", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais", "SU:Escola de tempo parcial Sin\u00f3 Pinheiro"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "28143", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "230", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "5e94ab63a10ce1d5629a8cfae8d702b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e94ab63a10ce1d5629a8cfae8d702b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134a2caf5bcc805e3e68376802c9bd0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134a2caf5bcc805e3e68376802c9bd0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0065bd5bb9da288be6c4544c8cb88708", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0065bd5bb9da288be6c4544c8cb88708/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5b55ef7a67cf7f4b1ba22679918913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5b55ef7a67cf7f4b1ba22679918913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d0854873994bbce35f9a6b44bbc3f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d0854873994bbce35f9a6b44bbc3f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c09c9b0508d46f11071f2409fa9c208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c09c9b0508d46f11071f2409fa9c208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ff28b94da4651c002d2869504c57806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ff28b94da4651c002d2869504c57806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5440e37aa95e4fcf34deca048535281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5440e37aa95e4fcf34deca048535281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c82a8d88a426669bd4b613e63277f0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c82a8d88a426669bd4b613e63277f0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da3eddd61a1cc1c46c3de874be1369d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da3eddd61a1cc1c46c3de874be1369d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4663dd22b89315ff91cba17767afb2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4663dd22b89315ff91cba17767afb2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350fdf249cef43b8d407b5b5e47604f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350fdf249cef43b8d407b5b5e47604f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "393c7e4a5b364f86af4d8d79555bac3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/393c7e4a5b364f86af4d8d79555bac3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df653aeb47efa0943bc1d7658e0559e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df653aeb47efa0943bc1d7658e0559e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b34f8858bc9bcd783cd357ebd405d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b34f8858bc9bcd783cd357ebd405d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua Trajano de Morais", "streetNumber": "430", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS900-id-2553480508/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GOURMET_SPACE", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Costa Atl\u00e2ntica Condom\u00ednio Club, sala de estar e jantar, varanda, 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. <br><br><br>O condom\u00ednio tem excelente \u00e1rea de lazer, com cyber space, sal\u00e3o de festas, espa\u00e7o gourmet, espa\u00e7o kids e piscinas adulto e infantil, oferecendo a voc\u00ea os melhores momentos em fam\u00edlia. N\u00e3o tem elevador, g\u00e1s encanado. \u00c1gua e energia: individual, de acordo com o consumo.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Zuca Accioly n\u00ba 1101. Por tr\u00e1s da UniFanor campus Dunas, da Av. Santos Dumont. A poucos metros da Praia do Futuro.<br><br><br>Agende uma visita pelo nosso WhatsApp Comercial: . <br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado no Condom\u00ednio Costa Atl\u00e2ntica, lazer completo - AP7250", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T23:36:40.304Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554142077", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60191335", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1101", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.467676, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754532}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Zuca Accioly", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manoel Dias Branco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Costa Atl\u00e2ntica Apartamento 308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP7250", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2223"}, "yearlyIptu": "65", "price": "1850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "373"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "b3344e45ea8034b035bceaf7a46b2173", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3344e45ea8034b035bceaf7a46b2173/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020ecc4d499d5b17e3ea1c743dba7e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020ecc4d499d5b17e3ea1c743dba7e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723610267229a36229e88ce86fe1109b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723610267229a36229e88ce86fe1109b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b6f50a7c4c6c4087f7f66c51580f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b6f50a7c4c6c4087f7f66c51580f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf76374d143acac1bf5c345ac0200da5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf76374d143acac1bf5c345ac0200da5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "177b31f1c9598195bca67e6d5b50ac52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/177b31f1c9598195bca67e6d5b50ac52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7bd636cb0eeb155f1bcf531ffea180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7bd636cb0eeb155f1bcf531ffea180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dc36e23666134eb3f215e86b3381d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc36e23666134eb3f215e86b3381d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b64359dbbd3f4c71c9d5bb919629a04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b64359dbbd3f4c71c9d5bb919629a04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51cb1a7816925fb92e8960f51ceffd77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51cb1a7816925fb92e8960f51ceffd77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e21acd8fea18d185e1930db9dc70f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e21acd8fea18d185e1930db9dc70f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be7d6e70d711fe36bf3a4139af25c0f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be7d6e70d711fe36bf3a4139af25c0f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88212587a0dbf32306c95eaf08c908df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88212587a0dbf32306c95eaf08c908df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d566351b79775216f1bab5e74d49c35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d566351b79775216f1bab5e74d49c35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8a77190174177bb06699cdb1bc390e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8a77190174177bb06699cdb1bc390e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dbfa9421542cce3404afaf18693a38b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dbfa9421542cce3404afaf18693a38b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a65ca956c3e9e2950ccec4554ba58a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a65ca956c3e9e2950ccec4554ba58a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "233bdffea40c6d0f87d3d23d2f8ece7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/233bdffea40c6d0f87d3d23d2f8ece7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51441041290bf58d47249d95c3aa2b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51441041290bf58d47249d95c3aa2b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manoel Dias Branco", "street": "Rua Zuca Accioly", "streetNumber": "1101", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-manoel-dias-branco-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS1850-id-2554142077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["59"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento de 59 metros quadrados est\u00e1 localizado no bairro Parre\u00e3o - Fortaleza/CE. Pr\u00f3ximo ao Extrasupermercado; <br>- Sala, 2 quartos, cozinha, banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o;<br>- Condom\u00ednio inclui \u00e1gua.", "title": "Apartamento para alugar em Parre\u00e3o, Fortaleza/CE.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2017-04-19T16:49:18.174Z", "floors": [4], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "79948255", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T00:02:22.690Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410302", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4716", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759992}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "e71784", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["59"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "840"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "190"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "65882712ce15342d764bc6ec3aa25f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65882712ce15342d764bc6ec3aa25f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e99cedc2bf9f6ee88a829f669fc5a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e99cedc2bf9f6ee88a829f669fc5a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c24b388a3b3d09bc7a1da0a2394ce4d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c24b388a3b3d09bc7a1da0a2394ce4d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "975ab7d22a48aec1b176271649856218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/975ab7d22a48aec1b176271649856218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8bf91cd3986453faa9e4f2d729439de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8bf91cd3986453faa9e4f2d729439de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6fa078353c0672fef164e10b6dea4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6fa078353c0672fef164e10b6dea4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9addff5395da8a41299f27c04e0dece4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9addff5395da8a41299f27c04e0dece4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ce07938667eb9eaf4b5b03eaf7a164", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ce07938667eb9eaf4b5b03eaf7a164/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d83bff539e3c009428a1e732dff3a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d83bff539e3c009428a1e732dff3a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fe59df7fab7e26a771102b39e7f4171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fe59df7fab7e26a771102b39e7f4171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2ee26608b2ede48b7ccd47ef643e9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2ee26608b2ede48b7ccd47ef643e9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72cf6720bd64cd384916816fe8fc0b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72cf6720bd64cd384916816fe8fc0b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ff24851edd9b70fba8fbd18fee4ca8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ff24851edd9b70fba8fbd18fee4ca8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdaeb786817cc686e717e1f18d75184e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdaeb786817cc686e717e1f18d75184e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d370e841644370bde7d00163575eb16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d370e841644370bde7d00163575eb16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46aa750e8bf6dffb94e33b617aebdf57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46aa750e8bf6dffb94e33b617aebdf57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c9e4506e59927c89a49dc25e2d666d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c9e4506e59927c89a49dc25e2d666d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e14b50e1f50be4941afc7000c610914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e14b50e1f50be4941afc7000c610914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "111f2b1b8dec5f2fb5e168868713a284", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/111f2b1b8dec5f2fb5e168868713a284/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e56b10d96a253b968d3637ab4fb13a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e56b10d96a253b968d3637ab4fb13a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e66101745ac427a4779c18e710bbf4f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66101745ac427a4779c18e710bbf4f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6da1b1bf0edec11b7f6cd17ba9e7cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6da1b1bf0edec11b7f6cd17ba9e7cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d43c675a951be95a34a9d3bfa861adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d43c675a951be95a34a9d3bfa861adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d4ab2ab1c7675d16d7c02fd11ab0d40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d4ab2ab1c7675d16d7c02fd11ab0d40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c299f5729ce31771697b0c1c268a1754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c299f5729ce31771697b0c1c268a1754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1829ecb3f19fda324bb5cfa87a43760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1829ecb3f19fda324bb5cfa87a43760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b3c13827356ff7e761d9850499f8fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b3c13827356ff7e761d9850499f8fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "streetNumber": "4716"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 59m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parreao-bairros-fortaleza-59m2-aluguel-RS650-id-79948255/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE CL\u00cdNICA DE BELEZA NA RUA B\u00c1RBARA DE ALENCAR N\u00b0 540 SALA - PONTO - 108<br><br>PONTO MOBILIADO PRONTO PARA SAL\u00c3O DE BELEZA, EST\u00c9TICA E DEPILA\u00c7\u00d5ES<br><br>PONTO COMERCIAL NO T\u00c9RREO DE CENTRO EMPRESARIAL<br><br>PR\u00d3XIMO AO SUPERMERCADO COMETA DA RUA ROCHA LIMA E PR\u00d3XIMO AO HAP VIDA DA AV. HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A<br><br>CONDOM\u00cdNIO INCLUSO NO ALUGUEL<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Sal\u00e3o de Beleza Montado Por Tr\u00e1s ao Hapvida Da Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:21.556Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551581114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T15:48:24.548Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "540", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519817, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736219}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "994115836", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "22b680f7d6a85e3c3e881fa4b3a5b5be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b680f7d6a85e3c3e881fa4b3a5b5be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce15fee8b42aa6a9b37142ee2bfca47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce15fee8b42aa6a9b37142ee2bfca47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26742564cda092231571e212f455af7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26742564cda092231571e212f455af7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ee99244b9a2ad61f2b8b76b6f57d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ee99244b9a2ad61f2b8b76b6f57d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee320ef8e315e82399156fe2e90d385d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee320ef8e315e82399156fe2e90d385d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c12652abcb75a93dc0eaafedeee1978", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c12652abcb75a93dc0eaafedeee1978/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9261fe19658a096fe829da74583b4ed9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9261fe19658a096fe829da74583b4ed9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7178a5b35fb86bcb2c119b121bc1019b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7178a5b35fb86bcb2c119b121bc1019b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c1af364a1f3a4cd4369b697f3f77cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c1af364a1f3a4cd4369b697f3f77cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56cf6136dce0ea3754f93bd55399ad79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56cf6136dce0ea3754f93bd55399ad79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dc8b92c3951c778731a90a81bf501c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc8b92c3951c778731a90a81bf501c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c8abf26568a04e19e49b5ac87a7255", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c8abf26568a04e19e49b5ac87a7255/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dafe7d30bc6255294d96949674ab4f4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dafe7d30bc6255294d96949674ab4f4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "streetNumber": "540"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1500-id-2551581114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["225"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE CASA PONTO COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O REF. 10477<br><br>Im\u00f3vel da Rua Carlos Vasconcelos n. 1706. Piso todo em granito cinza, estacionamento frontal, entrada com recep\u00e7\u00e3o, rede de internet, audit\u00f3rio medindo 3,2m x 12m, e 6 salas, sendo 5 salas com jardim de inverno e wc completo e 1 sala com lavabo e wc revers\u00edvel, 2 banheiros sociais, cozinha e quintal.<br><br> Valor do aluguel R$ 4.500,00<br> Valor do IPTU R$ 535,00 mensal<br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10477", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T01:30:15.618Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554845639", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.997Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115171", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10477", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["225"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "535", "price": "4500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "f162b92f5851c5550e5ec81b7adea887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f162b92f5851c5550e5ec81b7adea887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 225m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-225m2-aluguel-RS4500-id-2554845639/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PLAYGROUND", "GARDEN", "ELEVATOR", "GOURMET_BALCONY"], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "J\u00e1 pensou em alugar seu canto em um local tranquilo e ao mesmo tempo pr\u00f3ximo de tudo? A 7Cantos oferece uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para voc\u00ea. Localizado no Edif\u00edcio Palermo, bairro Meireles, possui uma op\u00e7\u00e3o de apartamento ideal para voc\u00ea que prioriza espa\u00e7o e conforto na hora de morar. O im\u00f3vel conta com 180 m\u00b2 bem distribu\u00eddos em 3 quartos, sendo os 2 su\u00edtes, 3 banheiros, sala bem ampla, arm\u00e1rios nos quartos, banheiros e cozinha. O ap\u00ea ainda tem uma varanda arejada para tornar os dias quentes mais ventilados. O Condom\u00ednio conta com portaria 24 horas, circuito de seguran\u00e7a e 3 vagas na garagem. N\u00e3o perca essa oportunidade! Entre em contato conosco e agende j\u00e1 uma visita com um de nossos consultores.", "title": "Apartamento, Meireles, 3 Quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-08-25T16:43:25.832Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493885800", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-11T23:49:48.989Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "240", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500911, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727055}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nunes Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Uri Mercado", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9541", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3215"}, "yearlyIptu": "328", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1515"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "7e3efe545be650e1c0a15b2588ce1b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3efe545be650e1c0a15b2588ce1b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a9a9892ced946362286c04dde2de302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a9a9892ced946362286c04dde2de302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "911eb3f831d0bd49b5120f7a4de6f34e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/911eb3f831d0bd49b5120f7a4de6f34e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "045ab662151d680cfd51ab48300f0a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/045ab662151d680cfd51ab48300f0a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6100284ad1d1f6c6abbc3fc334f4b177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6100284ad1d1f6c6abbc3fc334f4b177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e18d4f16841085f47a2547473239807e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e18d4f16841085f47a2547473239807e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24f3ed14831e574cc7cca2581983c17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24f3ed14831e574cc7cca2581983c17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c669f150911f0c338077242845809553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c669f150911f0c338077242845809553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "383918b3883e58b57de30409e2699dff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/383918b3883e58b57de30409e2699dff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89a94d77fa0ea0cf5f563700a1030452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89a94d77fa0ea0cf5f563700a1030452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1e79859a73383638cd4e109a4b9b245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e79859a73383638cd4e109a4b9b245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530d1ab6f493c60869ec8e9e7aab1178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530d1ab6f493c60869ec8e9e7aab1178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc6cf8647581273a2b5abc68e68e801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc6cf8647581273a2b5abc68e68e801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31acc2157d15a7a4674b6f498f4098de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31acc2157d15a7a4674b6f498f4098de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b5169fd987f6d5ff291aca0d5c0aa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b5169fd987f6d5ff291aca0d5c0aa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289622ad0f77ad45e9b0d8fcfa6328fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289622ad0f77ad45e9b0d8fcfa6328fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a1bd8f996445f0c7d41ce78e50f455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a1bd8f996445f0c7d41ce78e50f455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "788896567f23a0d4fbf1aa38c6f09da9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/788896567f23a0d4fbf1aa38c6f09da9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7219897959a9ece6a8a84108713712cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7219897959a9ece6a8a84108713712cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73528ccf84dec14ea38750e091c7513e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73528ccf84dec14ea38750e091c7513e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Nunes Valente", "streetNumber": "240", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-180m2-aluguel-RS1700-id-2493885800/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja t\u00e9rreo comercial na Aldeota, pr\u00f3ximo a pra\u00e7a das flores, com 34m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o e sala grande e 01 banheiro e estacionamento para 06 vagas rotativo<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Alugo Loja comercial 34m\u00b2 , Banheiro 3 vagas rotativas Aldeota, Fortaleza/Ce", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:06.877Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426710", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:18.250Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Fazendinha", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Esquerda", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0053", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2658"}, "yearlyIptu": "125", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "958"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "9cfc97c0c05e1732f57aad4edfd85353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfc97c0c05e1732f57aad4edfd85353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e9d2cf65f3f1893fdc055df4299eb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e9d2cf65f3f1893fdc055df4299eb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a572e2ae68d8614c67779ac4860e7846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a572e2ae68d8614c67779ac4860e7846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c41190ba1258e2ab6bc4c674e35d095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c41190ba1258e2ab6bc4c674e35d095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1b723b791f0b8583348696a30af04d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1b723b791f0b8583348696a30af04d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c6fc81e25010ba6d343471ddcfe2bf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c6fc81e25010ba6d343471ddcfe2bf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a836624204a7eabcfbcf46c6107d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a836624204a7eabcfbcf46c6107d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd634df8e8a550efc1c67f157b78654c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd634df8e8a550efc1c67f157b78654c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31da9a39d4865e2e8d18bb7bb14f821f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31da9a39d4865e2e8d18bb7bb14f821f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df167a65db569c04a3e59473b8860d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df167a65db569c04a3e59473b8860d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b4d0cc5ab891693fbac40efa34a9c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b4d0cc5ab891693fbac40efa34a9c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-34m2-aluguel-RS1700-id-2531426710/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["550"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial na Av Antonio Sales<br><br>Ponto comercial com 550m2 de \u00e1rea total em corredor comercial de alto fluxo de pessoas e ve\u00edculos, ideal para seu negocio, em especial para automotivo, academia, comercio em geral.<br>O ponto conta com galp\u00e3o com p\u00e9 direito alto, com 40 metros de frente para a Av. Antonio Sales, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Ponto comercial na Av Antonio Sales", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.784Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561853055", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-07T11:21:54.953Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0001", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["550"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "20000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "11b053bbe5b857bd929cf859e3a50a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11b053bbe5b857bd929cf859e3a50a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eecdad70483e934fc752276ab974de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eecdad70483e934fc752276ab974de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1f3acf6770455237706b752aea9d4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1f3acf6770455237706b752aea9d4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11bcde8a532c86d82d8d9e59d26332ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bcde8a532c86d82d8d9e59d26332ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0e9d84431278a9d76d802bb3eb1a55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0e9d84431278a9d76d802bb3eb1a55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a748be4d248cfa6f8cf1bc95ccc4a45e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a748be4d248cfa6f8cf1bc95ccc4a45e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bf743536f1131b5ba2eb2a5cbc5efe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bf743536f1131b5ba2eb2a5cbc5efe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 550m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-550m2-aluguel-RS20000-id-2561853055/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(B-229) Im\u00f3vel bem localizado na rua Manuel S\u00e1tiro n\u00ba 840 com \u00f3timo espa\u00e7o vai oferecer apartamentos atrativos para voc\u00ea que procura algo em um pre\u00e7o acess\u00edvel! Possuindo 2 quartos, sala, banheiro, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue // / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores* -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 509,00/m\u00eas - Manuel S\u00e1tiro - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-28T22:06:10.333Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560497654", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60713360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manuel Satiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Vila Pery", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:Cafer Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP1278", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "509"}, "yearlyIptu": "0", "price": "509", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fde2f9ca48a357cb9f13cd49ea7d978e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fde2f9ca48a357cb9f13cd49ea7d978e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7529720aa0d4d6f2e2d3f9ea03e8ae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7529720aa0d4d6f2e2d3f9ea03e8ae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9dd3421556cdf9bf24fc06581cc7afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9dd3421556cdf9bf24fc06581cc7afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "503d0f229379c83cc87129e551c9b889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/503d0f229379c83cc87129e551c9b889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2700deedfdab0546db162b90641b6c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2700deedfdab0546db162b90641b6c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec4364c03b11d72383356c821f03728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec4364c03b11d72383356c821f03728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3f5c4b61ecb81a1f94224f8dcbd234e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f5c4b61ecb81a1f94224f8dcbd234e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "813e3ef9be12d33c8765eb541e22bd36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813e3ef9be12d33c8765eb541e22bd36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-manuel-satiro-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS509-id-2560497654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Bonsucesso tem 45 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro. Fica na parte interna de um conjunto de casas.", "title": "Casa com 2 quartos no Bonsucesso", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-25T16:17:20.575Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2481848889", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T15:50:09.317Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541704", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "683", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.586248, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78005}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Chagas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Vila Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Uniboi", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "Casa 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Res. Carlos Chagas", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "4e07289b-ac49-d6de-6b7e-89e6e35bf80c", "advertiserContact": {"phones": ["8540420959", "85999199043"]}, "whatsappNumber": "85999199043", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4e07289b-ac49-d6de-6b7e-89e6e35bf80c", "name": "Guimar\u00e3es Gadelha Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5c105bd98384d3d0d5de62c91ed389f7.jpg", "licenseNumber": "18580-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 585365, "legacyZapId": 3640172}, "medias": [{"id": "971954b1f0c436822a350e23713140ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971954b1f0c436822a350e23713140ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f78596f42c46560c178a397e5d1cb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f78596f42c46560c178a397e5d1cb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20be892ac7861c4d7aec6433bae95d3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20be892ac7861c4d7aec6433bae95d3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87ed4e3b8d89bcf1f0231fff8d17bce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ed4e3b8d89bcf1f0231fff8d17bce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46fb60cd2d6edb5b5a9221b2aed3fc18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fb60cd2d6edb5b5a9221b2aed3fc18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511eac269beac64d5343955dc1ea9c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511eac269beac64d5343955dc1ea9c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba5ee388e13fac9d8953e3bc246aaa77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba5ee388e13fac9d8953e3bc246aaa77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22c6ea65de1ede48a40c8b551cefe69f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22c6ea65de1ede48a40c8b551cefe69f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37b0da4b9c00e1263f331237b894e03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37b0da4b9c00e1263f331237b894e03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daeb5253bb352dbc93a54adb70f19ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daeb5253bb352dbc93a54adb70f19ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78903d956d8ce3d00c5d427cba41c919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78903d956d8ce3d00c5d427cba41c919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5002f5338aeffd83b2452d6f35f31216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5002f5338aeffd83b2452d6f35f31216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150e90fc810706f022368574dbc0c40c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150e90fc810706f022368574dbc0c40c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1097ac4fdd5f22ed3769260b7d2d21f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1097ac4fdd5f22ed3769260b7d2d21f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a904ad4ea767336c6fda0351140d5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a904ad4ea767336c6fda0351140d5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Guimar\u00e3es Gadelha Im\u00f3veis", "href": "/585365/guimaraes-gadelha-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bonsucesso", "street": "Rua Carlos Chagas", "streetNumber": "683"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS500-id-2481848889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 48 m\u00b2 - venda por R$ 240.000 ou aluguel por R$ 1.300/m\u00eas - Parque Iracema - Fortaleza/CE<br>Excelente apartamento no Parque Del Sol c/ 02 quartos ,01 banheiro, cozinha , sala ,sal\u00e3o de festas ,garagem coberto p/ 01 carro c/ \u00e1rea 48m2!<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Apartamento, 48 m\u00b2 - venda por R$ 240.000,00 ou aluguel por R$ 1.300,00/m\u00eas - Parque Iracema - Forta", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T06:47:42.569Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554989423", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "370", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518163, "source": "GOOGLE", "lat": -3.823745}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 5", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:CELAF", "SC:O Marcos", "SC:bora fortaleza", "SC:DePrimeira", "SC:Banca Ramos", "SC:Destak Modas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1245", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["48"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1580"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "240000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "6b51db706b8c41de5a3a6b908690c7f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b51db706b8c41de5a3a6b908690c7f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cd7ceb94d832ea520da636fce565ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cd7ceb94d832ea520da636fce565ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fca5b89ef49d3aaa63b6581ba5b06a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fca5b89ef49d3aaa63b6581ba5b06a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a79fa6f68176713194bd741435c0455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a79fa6f68176713194bd741435c0455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1264cf82672d3439bee3aa5ee5418f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1264cf82672d3439bee3aa5ee5418f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b9272f6b975aba427bbf35a362ae8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b9272f6b975aba427bbf35a362ae8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917c188a6b39a6413c335da0a9c9fbc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917c188a6b39a6413c335da0a9c9fbc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2221fc634ea31923b755464e37081749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2221fc634ea31923b755464e37081749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "731abdf4cb372afb0d72f92520bb5fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/731abdf4cb372afb0d72f92520bb5fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a29e5275cc47b86fbd04eb9f710adc52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a29e5275cc47b86fbd04eb9f710adc52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8426c0bf50633bf8cd74a04aa1cca913", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8426c0bf50633bf8cd74a04aa1cca913/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6304dd20bedad664584786b60f65c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6304dd20bedad664584786b60f65c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41808c32d78e69aefb9b4858883e8881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41808c32d78e69aefb9b4858883e8881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e0e8914a64c380a63448a399fd03445", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e0e8914a64c380a63448a399fd03445/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71326b1bafc6620b65d275edf97ddee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71326b1bafc6620b65d275edf97ddee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4f8380c0f4737d491753460e621903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4f8380c0f4737d491753460e621903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51e2557dffd70d097136c85034d8cdaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51e2557dffd70d097136c85034d8cdaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "676e7561957e97832f20e5193daac5c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/676e7561957e97832f20e5193daac5c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1ac81cf7f361774dc44bd890d5304fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1ac81cf7f361774dc44bd890d5304fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1436bd4a494fbc3d260c6cd342278199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1436bd4a494fbc3d260c6cd342278199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0599d1c385377e4adecce6ced7b60365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0599d1c385377e4adecce6ced7b60365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "997524094a127026d4f1852d1731afef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/997524094a127026d4f1852d1731afef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8eba893fd7ea89caac41baec3b320aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8eba893fd7ea89caac41baec3b320aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a7b75f0ed609c35ba3be6387b84481", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a7b75f0ed609c35ba3be6387b84481/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcbb4e6a2e70be5a5211b524715a0006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcbb4e6a2e70be5a5211b524715a0006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "370", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Iracema", "street": "Rua 5"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-venda-RS240000-id-2554989423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa altos com varanda social, sala de estar, 03 quartos (sendo 01 su\u00edte), cozinha americana, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o c/ lavanderia e 01 vaga de garagem.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia : Pr\u00f3ximo \u00e0 Regional III", "title": "Apartamento - Rua Francisca Rangel, 333 altos - Parquel\u00e2ndia", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-27T18:30:09.079Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2518089288", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455390", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.555224, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739105}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisca Rangel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "IIJGPD", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "64d9d5078833869731b73c85e6316cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64d9d5078833869731b73c85e6316cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fd3a70eb82b6cf015a67ca5326051db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fd3a70eb82b6cf015a67ca5326051db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0bae0a7207dc1f78dce76e5fdc67803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0bae0a7207dc1f78dce76e5fdc67803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a57f516de4d7276f17c72fbe4b591e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a57f516de4d7276f17c72fbe4b591e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1285262857c92a1601a5cde9f23872b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1285262857c92a1601a5cde9f23872b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94d4d8a7760b91226b8c2f9f981e29ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94d4d8a7760b91226b8c2f9f981e29ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67de5aaeb0dbd09e79c836af847a228", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67de5aaeb0dbd09e79c836af847a228/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7533c763469cbf3d280534032b0d59c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7533c763469cbf3d280534032b0d59c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78b756ea4b2b105309a77b0011f98917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78b756ea4b2b105309a77b0011f98917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf40d190cc80bd329e2a298e5dcdb706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf40d190cc80bd329e2a298e5dcdb706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9859d02a1f779a5664befab1df33545c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9859d02a1f779a5664befab1df33545c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdc6e4d0635a6470ad2de06aebc6a9cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdc6e4d0635a6470ad2de06aebc6a9cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8065679a8fe97676c6dee74442d3d974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8065679a8fe97676c6dee74442d3d974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a46bdae77116b5a7ed923b96908646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a46bdae77116b5a7ed923b96908646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4e4adf51f05a9cd629c0b70c79f4fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4e4adf51f05a9cd629c0b70c79f4fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Francisca Rangel", "streetNumber": "333"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS1200-id-2518089288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 774,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T20:35:06.702Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560688460", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T10:03:11.692Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511639, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747279}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 1002", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2480", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1974"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "774"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "a21935c8dd2a3ca68bd2a26668946cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a21935c8dd2a3ca68bd2a26668946cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3ea9b2262b7133a8f4771eba9f23cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3ea9b2262b7133a8f4771eba9f23cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8da44ecbe6467e9f42f57b7a25e6d2ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8da44ecbe6467e9f42f57b7a25e6d2ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b841825e1528ed98962637c9aa272c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b841825e1528ed98962637c9aa272c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a893b9867aa98ae3ed01844f1e4de24d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a893b9867aa98ae3ed01844f1e4de24d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69f34c091511b8d4de3184f4b536009c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f34c091511b8d4de3184f4b536009c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e590dcd32818388a7f98296fb6340e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e590dcd32818388a7f98296fb6340e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4317a3007416bc0444311cca3a590bdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4317a3007416bc0444311cca3a590bdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bcb0557bcd8d9bb2dc4ae0893c50f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bcb0557bcd8d9bb2dc4ae0893c50f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0eac4f490c9d484e3db87054b0bd44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0eac4f490c9d484e3db87054b0bd44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6f649b3abec2a8046ad667a0632a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6f649b3abec2a8046ad667a0632a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2445b486937b8b257c775a899eca346b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2445b486937b8b257c775a899eca346b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8415e55e06f6d0007cff5cd7a4b2a4a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8415e55e06f6d0007cff5cd7a4b2a4a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc1ff335efabd4e6ad8155f50edd787e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc1ff335efabd4e6ad8155f50edd787e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a21b13d48a32fa9aa65c03f9861adb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a21b13d48a32fa9aa65c03f9861adb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a05117b50711e28af7f2163b16a7c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a05117b50711e28af7f2163b16a7c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS1200-id-2560688460/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet 40m\u00b2 com 01 quarto, sala, cozinha e wc social<br>Agua e luz individuais.<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "KITINET 40M\u00b2 NO BOM JARDIM", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T04:13:45.585Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553623474", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T04:15:45.764Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60543365", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3090", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.620995, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78803}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bom Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:4368", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CH:Maternidade Santa Terezinha"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4136", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "price": "350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "df9be57133ee65fe365d46336657f81a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9be57133ee65fe365d46336657f81a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b70ff328b09fb81e34dac5b3e9ab6f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b70ff328b09fb81e34dac5b3e9ab6f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26ea156aff2273337d3331c700ebec2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ea156aff2273337d3331c700ebec2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58033cbd2b7f01130717c83065de8cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58033cbd2b7f01130717c83065de8cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "501e8bde1e84eee9ee27aa8da7181fd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/501e8bde1e84eee9ee27aa8da7181fd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c2251725ff682355f06bea0b0a1a307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c2251725ff682355f06bea0b0a1a307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9c93ed0988320c5fac71d4535e6cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9c93ed0988320c5fac71d4535e6cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Rua Bom Jesus", "streetNumber": "3090", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-bom-jardim-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS350-id-2553623474/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3timo apartamento, excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), sala, cozinha, arm\u00e1rios projetados, \u00e1rea de lazer com piscina, deck, sal\u00e3o de festas, 01 vaga, 58 m\u00b2.<br><br>Condom\u00ednio: R$ 700,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3timo apartamento, excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), sala, cozinha, arm\u00e1rios p", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T22:04:51.977Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563231005", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:12.834Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "517", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508262, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737293}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Maison Life Apartamento 1103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3668", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "cba0f2a9ca6f13b5dc3351533ac00656", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cba0f2a9ca6f13b5dc3351533ac00656/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef34d41e31d1a78bc16804aa078e7304", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef34d41e31d1a78bc16804aa078e7304/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55ec18cda923c02dfe16642e90ca9def", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55ec18cda923c02dfe16642e90ca9def/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "471542db3c6fd88abf719af5884eecf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/471542db3c6fd88abf719af5884eecf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e022dd89f1c134f4db13e5b3ce85b9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e022dd89f1c134f4db13e5b3ce85b9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "849a14073c4aab090c1c42ef28fee5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/849a14073c4aab090c1c42ef28fee5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da89497c9890e522ea4b4c7b387eccce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da89497c9890e522ea4b4c7b387eccce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b292bb09800bf54ecfdf74b666b60f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b292bb09800bf54ecfdf74b666b60f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae0b0796bb74fcb1fec65fc491fc441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae0b0796bb74fcb1fec65fc491fc441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41414f5f5c32aebd09c12d5c4b7371ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41414f5f5c32aebd09c12d5c4b7371ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9391c72cd7e5c0c17637ee8ffc0f03b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9391c72cd7e5c0c17637ee8ffc0f03b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c95b8447309785561a728da545bf04f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c95b8447309785561a728da545bf04f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b09cb8ea1e46a85c85eb6560ab33188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b09cb8ea1e46a85c85eb6560ab33188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a215dbcd10c7f5dc8ed8a877c5e679c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a215dbcd10c7f5dc8ed8a877c5e679c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f9be5f3919bb9fad3ab67ce09e4a52b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f9be5f3919bb9fad3ab67ce09e4a52b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa80928a55c849b5f9e41aa5b1206f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa80928a55c849b5f9e41aa5b1206f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2eb30f1fe6442d3bbde534a974adcdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2eb30f1fe6442d3bbde534a974adcdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Jo\u00e3o Carvalho", "streetNumber": "517"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS1800-id-2563231005/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Casa duplex residencial e comercial com 2 quartos, 2 wcs social, sala de estar, sala de jantar, cozinha. Localizada na Rua Alberto Magno,665B.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Casa duplex residencial e comercial com 2 quartos, 2 wcs social, sala de estar, sala de", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.571Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548339648", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "665", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546911, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761522}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto Magno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3857", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "price": "1050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "ae19cff274a14ddab517f1ced862f2a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae19cff274a14ddab517f1ced862f2a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f53bf07609b04c7d8acb9f75b2f62d12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f53bf07609b04c7d8acb9f75b2f62d12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c76be90b865015cafe53e3a3693d9e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76be90b865015cafe53e3a3693d9e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971f9c2952cff395b02f7f5fc61cb58d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971f9c2952cff395b02f7f5fc61cb58d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0eb4064902c4aecef203cb7e7f181e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0eb4064902c4aecef203cb7e7f181e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c182d24c86f01413781a9d06d0fc5442", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c182d24c86f01413781a9d06d0fc5442/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13204d47ed04107eecfbc47cc6747e78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13204d47ed04107eecfbc47cc6747e78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cfeb87ff70808c21639a0a1de79bc7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cfeb87ff70808c21639a0a1de79bc7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f325f8bf7b510ab6c9e6407b37a5d725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f325f8bf7b510ab6c9e6407b37a5d725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c8c32ff5a58749a505b7993b585f5d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c8c32ff5a58749a505b7993b585f5d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce6b7be719830abbb589abd07dfb31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce6b7be719830abbb589abd07dfb31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "240d8f577b6b1681b41e25070e07e0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/240d8f577b6b1681b41e25070e07e0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e56f13e2c842d12cf6e885afddb407c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e56f13e2c842d12cf6e885afddb407c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Alberto Magno", "streetNumber": "665", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1050-id-2548339648/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa com 250m\u00b2, duplex, 4 quartos sendo 3 su\u00edtes, living, cozinha, quintal, toda reformada, super conservada, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.073Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859702", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:16.142Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "652", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516421, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744983}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pinho Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13807", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3900"}, "price": "3900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f55ac3eb94c82a39cea8176f075e6d71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f55ac3eb94c82a39cea8176f075e6d71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b539257e995a0addc7bf979eb557bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b539257e995a0addc7bf979eb557bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb39272901ef16dfefcc7af49ba836e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb39272901ef16dfefcc7af49ba836e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7540c686656eff3e2515e5e32c32681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7540c686656eff3e2515e5e32c32681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1480a500c3cabc2fe03f465edd8430b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1480a500c3cabc2fe03f465edd8430b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6942b44868199fc9d495d9239d40b080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6942b44868199fc9d495d9239d40b080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1777f29dec68f457a063f12444989812", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1777f29dec68f457a063f12444989812/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63d197212eac71d80b8fb3dc5a520b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63d197212eac71d80b8fb3dc5a520b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1cc5ef97b11838f6f03e32cc2cf34d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1cc5ef97b11838f6f03e32cc2cf34d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77b13367d19587598305cec6bd367c61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77b13367d19587598305cec6bd367c61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c64f4b5edad1fc5694fb90394f711c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c64f4b5edad1fc5694fb90394f711c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0df69d48e8b7e4c1087e1e8b21d2f68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0df69d48e8b7e4c1087e1e8b21d2f68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dffa633355e371ae39f2f94e67d40fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dffa633355e371ae39f2f94e67d40fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba7a222ba5ed9003b2fdbda7094c7a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba7a222ba5ed9003b2fdbda7094c7a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca50d3262ef1dfa45670365da608175b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca50d3262ef1dfa45670365da608175b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee8fc7e8a9de84401fdb72f0b517f858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee8fc7e8a9de84401fdb72f0b517f858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f7b5f4cf08f394d4f9879560fd7e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f7b5f4cf08f394d4f9879560fd7e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1503d1f92f3524c114aa9bd7c83953ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1503d1f92f3524c114aa9bd7c83953ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e9f564c06f57e56ae3af092b336a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e9f564c06f57e56ae3af092b336a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b701740d481d2de7f225510273defa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b701740d481d2de7f225510273defa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f21b2644ea0e0ad20c7749e461a659b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f21b2644ea0e0ad20c7749e461a659b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b086a6f1e27289a114b14e720510e3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b086a6f1e27289a114b14e720510e3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e026c147a0f335c90ba8938b7686ab3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e026c147a0f335c90ba8938b7686ab3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc4136ca4be7184789e564a3c1ee5de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc4136ca4be7184789e564a3c1ee5de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5273106aa6929aab95f1850b07a13b19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5273106aa6929aab95f1850b07a13b19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd13afcd9144d05cf67296d73d08c01e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd13afcd9144d05cf67296d73d08c01e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "375625551069648762f073a5bf1da835", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/375625551069648762f073a5bf1da835/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4c05712da75587a61118b1ab179c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4c05712da75587a61118b1ab179c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f81ca763574e81c492dd16ccaf834fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f81ca763574e81c492dd16ccaf834fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d2cc1286bc45fb0ebde7e5ba1b0c607", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d2cc1286bc45fb0ebde7e5ba1b0c607/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ec1a485f9c1e55b4b63af3426dd6277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ec1a485f9c1e55b4b63af3426dd6277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6afe72cca395b826bfbb3dd172b21db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6afe72cca395b826bfbb3dd172b21db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56497d3ea6c90c79e24078744d8035e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56497d3ea6c90c79e24078744d8035e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff70bee071d7135bd6283c9ac750e197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff70bee071d7135bd6283c9ac750e197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64ac01b7fe635c5161666af0faed3271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64ac01b7fe635c5161666af0faed3271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9f034d5b9c337634db56edc82ac4428", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9f034d5b9c337634db56edc82ac4428/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32cd883229c5d2c87031f928db0182f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32cd883229c5d2c87031f928db0182f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50b88315a5416b893e2ce6ca5ac6a1df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50b88315a5416b893e2ce6ca5ac6a1df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe043fa99ea56ed426fd8d619756753", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe043fa99ea56ed426fd8d619756753/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Pinho Pessoa", "streetNumber": "652", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS3900-id-2547859702/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A escrit\u00f3rio est\u00e1 localizado no bairro Meireles com 40 metros quadrados, dividido em recep\u00e7\u00e3o e sala, copa, deposito e 1 banheiro", "title": "sala no edificio Top Center para aluguel tem 40 m2 em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-29T17:41:46.653Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542867682", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T18:09:19.619Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "880", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493819, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734725}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CAOUPJ", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "cafdc7b6279266f5c42023e3a4627097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cafdc7b6279266f5c42023e3a4627097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "909bf2e90e1c1f732b6d87c5b7505276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/909bf2e90e1c1f732b6d87c5b7505276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3126c6bdcbdf909179647c1489ebdc17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3126c6bdcbdf909179647c1489ebdc17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0da8742d4c120e2b97566d2842372e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0da8742d4c120e2b97566d2842372e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869bf6d6bcaa85e319df197bf26ebc29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869bf6d6bcaa85e319df197bf26ebc29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1bab3e7951a94da584a9d4503031243", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1bab3e7951a94da584a9d4503031243/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66985658a8bf96de67aab60d32e775bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66985658a8bf96de67aab60d32e775bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "streetNumber": "880"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS900-id-2542867682/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial de 26 m\u00b2, Nascente<br><br>No empresarial Bezerra de Menezes<br>Centro de neg\u00f3cios super bem localizado ;Pr\u00e9dio com elevador, zelador e portaria com seguran\u00e7a", "title": "Sala no Ed, Bezerra de Menezes, 26 m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T14:09:51.574Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555700509", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T14:28:00.807Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0018", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "whatsappNumber": "85997170255", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "80000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "350"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "legacyZapId": 3061897}, "medias": [{"id": "439a283ba3645f36f7ab5e350a82d728", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/439a283ba3645f36f7ab5e350a82d728/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3967b94441894ef6290d7d8e75e9ff28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3967b94441894ef6290d7d8e75e9ff28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb32149e017371918e42def51bfc692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb32149e017371918e42def51bfc692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6efdbf618076807ecbdbf660cc7f04e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6efdbf618076807ecbdbf660cc7f04e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecfb0d0b29361a9ab68dc8594f476884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecfb0d0b29361a9ab68dc8594f476884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a16e835bc0026502ab0cf8b2bd935fe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a16e835bc0026502ab0cf8b2bd935fe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89163496941b449c47e03e9331b15c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89163496941b449c47e03e9331b15c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7f14587728fa3f58b160b06100c5de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7f14587728fa3f58b160b06100c5de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ffa7f50234341509d17bfb58829c9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ffa7f50234341509d17bfb58829c9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-26m2-venda-RS80000-id-2555700509/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO PROX. AO SHOPPING BENFICA COM 02 QUARTOS, VARANDA, BANHEIRO E AREA DE SERVI\u00c7O.", "title": "APTO PROX. AO SHOPPING BENFICA COM 02 QUARTOS, VARANDA, BANHEIRO E AREA DE SERVI\u00c7O.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T05:31:58.330Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562334233", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T05:32:00.641Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60011160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "555", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542441, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73534}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Barbosa dos Santos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72552", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "333", "price": "750", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Rua Joaquim Barbosa dos Santos", "streetNumber": "555", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-farias-brito-bairros-fortaleza-57m2-aluguel-RS750-id-2562334233/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["66"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NA MARAPONGA<br><br>Apartamento em uma das melhores regi\u00f5es de Fortaleza<br>Pr\u00f3ximo a avenida Godofredo Maciel<br><br>Agende sua visita! -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 66 m\u00b2 por R$ 800,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-08T05:32:07.346Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557818115", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-25T02:30:39.946Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60711035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Su\u00ed\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Vila Pery", "TS:Mondubim", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Real Panificadora", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "VP:A Ruralista", "VP:FOSFATEC"], "complement": "Edif\u00edcio 07A Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2471", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["66"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1260"}, "yearlyIptu": "0", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "460"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "f015b0ea6cce3926a1141c74c7ce13e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f015b0ea6cce3926a1141c74c7ce13e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d57fe8343b52ccbc9004c35c35253f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d57fe8343b52ccbc9004c35c35253f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e5fdbb26b62ea0759f0aebb2b08cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e5fdbb26b62ea0759f0aebb2b08cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69af92577b3f2a9359d87c8d05ff56d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69af92577b3f2a9359d87c8d05ff56d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1141ed731c8d4d932d26f0a3019136f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1141ed731c8d4d932d26f0a3019136f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e08bfff19680533badd151075674aa09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e08bfff19680533badd151075674aa09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "320160de6bbda674c0fbb25ef4d515c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/320160de6bbda674c0fbb25ef4d515c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32cfbd39d4bb66389288b8f8f22f0207", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32cfbd39d4bb66389288b8f8f22f0207/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e76fe514ced10e8c4b87a336d8e45603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e76fe514ced10e8c4b87a336d8e45603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58b1969818acae8245cac4f10e24de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58b1969818acae8245cac4f10e24de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0331645bdcf2f5b6c66ca0a33cf3d868", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0331645bdcf2f5b6c66ca0a33cf3d868/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb59a6f87aa0ade3e0dea7b6092a053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb59a6f87aa0ade3e0dea7b6092a053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ecc4edb32d09805dfbbe722239b0af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ecc4edb32d09805dfbbe722239b0af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d968aca7d74cc6afd4a61dbce7dc31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d968aca7d74cc6afd4a61dbce7dc31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua Su\u00ed\u00e7a", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 66m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-66m2-aluguel-RS800-id-2557818115/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Apartamento primeira loca\u00e7\u00e3o , guarita, 03 quartos (sendo duas su\u00edtes uma revers\u00edvel e uma su\u00edte nor", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:03.038Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386608", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.272Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 904", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3249", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "f19202fe56f3d8f3c3ded38d13a689bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f19202fe56f3d8f3c3ded38d13a689bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340ed2e78a25c69ad29b70b773435470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340ed2e78a25c69ad29b70b773435470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1081226a7e0dba7e0424cc6086e06295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1081226a7e0dba7e0424cc6086e06295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e0f54296164e343a16f1af5b51368aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e0f54296164e343a16f1af5b51368aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e849a22e65c0cb7b2431236537488db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e849a22e65c0cb7b2431236537488db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b3708e1d3a2fe073b5d32f807ab81f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b3708e1d3a2fe073b5d32f807ab81f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c61ff21bbcb86a3c46020fb4abd0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c61ff21bbcb86a3c46020fb4abd0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "338a6bb333dbeb786145d0a312bb272f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/338a6bb333dbeb786145d0a312bb272f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47db72ec814f5aa29860e2f7a2fd0908", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47db72ec814f5aa29860e2f7a2fd0908/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec81172c3cdb853b99930991165c9895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec81172c3cdb853b99930991165c9895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386608/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["198"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 SALA, AGUA: CAGECE, 2 AMBIENTES, \u00c1REA (M\u00b2) 198,00,BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: ACOPLADA EM BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, LUMIN\u00c1RIAS DE TETO: SPOT SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, PAREDES: TINTA L\u00c1TEX EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CER\u00c2MICA EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA: DE MADEIRA EM BANHEIRO SOCIAL, TETO: COM PINTURA EM PVA L\u00c1TEX EM BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: TRADICIONAL EM BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 1\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 1\u00ba SALA, PAREDES: TINTA L\u00c1TEX EM 1\u00ba SALA, PISO: DE CER\u00c2MICA EM 1\u00ba SALA, PORTA: DE A\u00c7O DE ENROLAR EM 1\u00ba SALA, TETO: COM PINTURA EM PVA L\u00c1TEX EM 1\u00ba SALA, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 2\u00ba SALA, PAREDES: TINTA L\u00c1TEX EM 2\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 2\u00ba SALA, PISO: DE CIMENTO EM 2\u00ba SALA, PORTA: DE MADEIRA EM 2\u00ba SALA, TETO: COM PINTURA EM PVA L\u00c1TEX EM 2\u00ba SALA", "title": "EXCELENTE LOJA NA AV. OSCAR ARARIPE, NO BAIRRO BOM JARDIM. CONFIRA!", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T00:03:59.897Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562255545", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:19:05.637Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60543451", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1538", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.604971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789241}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oscar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Jardim", "poisList": ["BS:4368", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "CS:Bodega da Rosa", "CS:Comercial Morgana", "CS:Padaria Ana Risorlange", "CS:Panificadora Nova Rep\u00fablica", "CS:Disk \u00c1gua", "PH:Compre Farma", "PH:Farm\u00e1cia Brasil", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Bom Jardim", "PH:Farm\u00e1cia Droga Sales"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2724", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["198"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "9eb868c14109d820bb0602802cbd06b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb868c14109d820bb0602802cbd06b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c6a6e25b4b27ee0f48be6b70d3fd2b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c6a6e25b4b27ee0f48be6b70d3fd2b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afb736545bcef9b05f513d5dd64e73fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afb736545bcef9b05f513d5dd64e73fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f7989746f756ce2daef301a6e162948", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f7989746f756ce2daef301a6e162948/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Avenida Oscar Araripe", "streetNumber": "1538"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 198m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-bom-jardim-bairros-fortaleza-198m2-aluguel-RS1100-id-2562255545/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Uma excelente oportunidade para voc\u00ea que busca iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Sala comercial dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o em uma localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica e atrativa para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores de neg\u00f3cios em Fortaleza, entre as ruas Silva Paulet e Jos\u00e9 Vilar, em frente ao Banco do Nordeste. O im\u00f3vel \u00e9 compacto, com 38m\u00b2, e conta com 1 banheiro, varanda e piso de granito. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.548Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459483", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50927", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2205"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "705"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "75409843e593e73e85ac3f8d18b34ac8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75409843e593e73e85ac3f8d18b34ac8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "931c316a95e39c34efda242992589a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/931c316a95e39c34efda242992589a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "984511e70c20a2271674edc760f4de01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/984511e70c20a2271674edc760f4de01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac31f108db4210877d56fc82fa5adf31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac31f108db4210877d56fc82fa5adf31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae0a1d81b95b301c140c1896f8bc7d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae0a1d81b95b301c140c1896f8bc7d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS1500-id-2541459483/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- varanda<br>- cozinha com arm\u00e1rios<br>- lavanderia<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br><br>Condom\u00ednio:<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- elevador<br>- sal\u00e3o de festas<br>- 2 vagas de garagem<br><br>Localizado a poucos metros da Av. Beira Mar, posto de combust\u00edvel, Caixa Econ\u00f4mica Federal, farm\u00e1cia Pague Menos, C\u00edrculo Militar de Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento podendo ser alugado com ou sem mob\u00edlia, 2 quartos, sendo 01 suite pr\u00f3ximo Av. Beira Mar.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-17T04:06:14.879Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563122905", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.554Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Aquablu", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1472", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2225"}, "yearlyIptu": "96", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "925"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "5da11212d0b944de6d598fdf803c550b", "url": "https://foto360graus.com/insideview/APREDIAL/1472/index.htm", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "5e1dcaa8a1eebb55eb3f4c0e1cbc349f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e1dcaa8a1eebb55eb3f4c0e1cbc349f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff42a40c57386c629a84809a82286000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff42a40c57386c629a84809a82286000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fec2e303a9c2da0c20e71745989f024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fec2e303a9c2da0c20e71745989f024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f3e28f537a4e7ba0f0f8ad4f3bdb8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f3e28f537a4e7ba0f0f8ad4f3bdb8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61cdb3450dcf7f4f0efd6575961ec4d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cdb3450dcf7f4f0efd6575961ec4d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6124a6c34998e40e90e64be31d7baedf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6124a6c34998e40e90e64be31d7baedf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50aaebaeef0610ae7979959892d50c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50aaebaeef0610ae7979959892d50c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2b90b9ab34ff06d46fe3ab993558769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2b90b9ab34ff06d46fe3ab993558769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2fccf7ecdad2781917cd95bd3a47be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2fccf7ecdad2781917cd95bd3a47be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e897d1ac323d6d4d6bb61fa85c877cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e897d1ac323d6d4d6bb61fa85c877cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8989f17db62343eb4700f5d1abeff305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8989f17db62343eb4700f5d1abeff305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f795bb53daf32b6a63ccf93be8d7e889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f795bb53daf32b6a63ccf93be8d7e889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2603203a75bcacb6b059548b3a136b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2603203a75bcacb6b059548b3a136b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eebb4c0380bfaf23534a8a0ccabd292", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eebb4c0380bfaf23534a8a0ccabd292/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "885ae1eeffcee8b28826d77b03eda27e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/885ae1eeffcee8b28826d77b03eda27e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16676727b973cb726f7df65514ae27b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16676727b973cb726f7df65514ae27b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0e682329cd136e92410b91cebcd0118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0e682329cd136e92410b91cebcd0118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5059cfd7286791f6ad84b7476ef440d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5059cfd7286791f6ad84b7476ef440d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a24dc32b0b6a7e17691736729135f10e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a24dc32b0b6a7e17691736729135f10e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7c8d32185262be3bc5a3648b8712414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c8d32185262be3bc5a3648b8712414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd990d7166c39e3a358703169a361926", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd990d7166c39e3a358703169a361926/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59e5c5b1b943365c37d491385108448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59e5c5b1b943365c37d491385108448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99852a8eefb27f1c90616e2758352b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99852a8eefb27f1c90616e2758352b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1300-id-2563122905/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-100) Im\u00f3vel bem localizado, n\u00e3o perca est\u00e1 oportunidade!<br>Situado na Rua Rui Monte n 700 - Antonio Bezerra, pr\u00f3ximo a Avenida Perimetral, com sala, quarto, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>Apartamentos da parte de (tr\u00e1s)<br><br>PROMO\u00c7\u00c3O: ALUGAMOS COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES!!!<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade! Atendimento de segunda a sexta de h \u00e1s h e aos s\u00e1bados de h \u00e1s h. Ligue / // / / WhatsApp:.<br><br>*Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores.<br><br>*Promo\u00e7\u00e3o sujeita a an\u00e1lise cadastral. -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 58 m\u00b2 por R$ 309,00/m\u00eas - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.833Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529965000", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:09.095Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360640", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada da Topique 757", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "Edif\u00edcio Padr\u00e3o Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP4481", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "309"}, "yearlyIptu": "0", "price": "309", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "101653d736d3240eab97be1723bc8e2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101653d736d3240eab97be1723bc8e2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5a06d649736c20fd0b25713d14a3f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5a06d649736c20fd0b25713d14a3f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a24dfdb324f6ad9181cbe9deaff69e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a24dfdb324f6ad9181cbe9deaff69e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce2cdc7062a47a28629be01d8338cc06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce2cdc7062a47a28629be01d8338cc06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e4c652068ea1e2a6537ba8bbb0e5d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e4c652068ea1e2a6537ba8bbb0e5d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "732183343c28339103d4ad86fe0e61af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/732183343c28339103d4ad86fe0e61af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e09b2b4b6dcd2775d09d57c8e2165ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e09b2b4b6dcd2775d09d57c8e2165ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd76d1eff5af5c8374a9ddcecb17bd86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd76d1eff5af5c8374a9ddcecb17bd86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-58m2-aluguel-RS309-id-2529965000/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["153"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO ED. SCOPA PLATINUM CORPORATE!<br> <br> Excelente loja com 153 m\u00b2, com p\u00e9 direito duplo com mezanino, 2 vagas de garagem, entrada da loja com 2 op\u00e7\u00f5es de entrada: pela parte externa do Scopa Platinum ou pelo lado dos elevadores da torre comercial.<br> <br>O condom\u00ednio oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 6.000,00 (para o primeiro ano fecha na loca\u00e7\u00e3o de 5 mil)<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 320,00<br><br>OBS: Ser\u00e1 concedida car\u00eancia de 3 meses no valor do aluguel para instala\u00e7\u00e3o de piso, teto e instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas.<br><br> As informa\u00e7\u00f5es acima est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es, contate um de nosso corretores e teremos imenso prazer em atend\u00ea-lo(a)!<br><br><br><br><br><br><br><br><br> <br><br><br> <br><br><br><br><br>-- Atualizado em: :07", "title": "Ponto comercial Comercio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9564", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T13:18:48.117Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554090590", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:42.392Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509397, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733216}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9564", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["153"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6320"}, "yearlyIptu": "326", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "be570a1560e906ab714bd5c0577a4628", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be570a1560e906ab714bd5c0577a4628/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebeb6974521121a1b50a09eae66cac1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebeb6974521121a1b50a09eae66cac1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783b84c4d694677511535c82d247259b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783b84c4d694677511535c82d247259b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0895a86b7f66eab84534e08df398baed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0895a86b7f66eab84534e08df398baed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e73bfa6a9956d442625155b1583a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e73bfa6a9956d442625155b1583a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1e7f456d0d5aff7e03a20c2bb4f8d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1e7f456d0d5aff7e03a20c2bb4f8d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c027fbd98c56bde7e588218323930d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c027fbd98c56bde7e588218323930d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e53b151968d86287436437b52561eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e53b151968d86287436437b52561eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9ac405af745dd0ed262dfd581c74dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9ac405af745dd0ed262dfd581c74dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06e3d9d0e0c35642e0c4f2a5948e006a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06e3d9d0e0c35642e0c4f2a5948e006a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea64139cd0f840c8f98e5b7880fc196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea64139cd0f840c8f98e5b7880fc196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcd96dd6be03a98f8fda1b23b4084bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd96dd6be03a98f8fda1b23b4084bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfef80f1b709df5da77413da2226ed58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfef80f1b709df5da77413da2226ed58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d485d8b268870ceba3b7063495dcbe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d485d8b268870ceba3b7063495dcbe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9449886ebed369b4a62d070c3a747e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9449886ebed369b4a62d070c3a747e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c341ecc4d4e0268dd52416db321225a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c341ecc4d4e0268dd52416db321225a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fab41e832ab96f2017d5bf1989780bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fab41e832ab96f2017d5bf1989780bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f0fc177de66a2db996b8bf53df91ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f0fc177de66a2db996b8bf53df91ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1afef4aad9fa66129825798cfdeec3f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1afef4aad9fa66129825798cfdeec3f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aed8b87af678ecd16e49025625c36a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aed8b87af678ecd16e49025625c36a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 153m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-153m2-aluguel-RS6000-id-2554090590/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 38, "from": 3700, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["194"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP838 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago Aluga apartamento no centro pr\u00f3ximo a Faculdade Mauricio de Nassau com :<br><br>sala / 2 quartos / banheiro social / cozinha / despensa / \u00e1rea de servi\u00e7o / depend\u00eancia / banheiro de servi\u00e7o / 3\u00ba andar escada / sem taxa de condom\u00ednio/ apartamento todo reformado.<br><br>Alugamos com Fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para Maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp ou -", "title": "AP838 - Aluga Apartamento no centro sem taxa de condom\u00ednio", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-20T20:43:05.923Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548532081", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T09:30:24.803Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1882", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.523973, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737546}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP0308", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["194"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "2a2a8b4df9f671cd5acaf804d3ce252f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2a8b4df9f671cd5acaf804d3ce252f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542ef19e48598796808e9f5cb6ca5214", "url": "https://tour360.meupasseiovirtual.com/036232/161730/tourvirtual/index.html", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "9dcd46da79f212301f693c6b76414e6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcd46da79f212301f693c6b76414e6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fee564775093cbb0dfa83c45badf794", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fee564775093cbb0dfa83c45badf794/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26fcdf3434b5d50f81e16d8c6532e148", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26fcdf3434b5d50f81e16d8c6532e148/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7beb37f41266e3360a8a73254d037f26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7beb37f41266e3360a8a73254d037f26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c705041f2eea1178c5a34bca7ed6f5a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c705041f2eea1178c5a34bca7ed6f5a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c6b1ae0493101613040356439db6e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c6b1ae0493101613040356439db6e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af04243b7003a922e4ecde9bc39a3484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af04243b7003a922e4ecde9bc39a3484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23f172e0a643a25ad3ecefe4d16248ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23f172e0a643a25ad3ecefe4d16248ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b69297db841bd1ddfa35b196a11051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b69297db841bd1ddfa35b196a11051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "1882"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 194m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-194m2-aluguel-RS1000-id-2548532081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "LOJAS E SALAS VILA UNI\u00c3O", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-23T01:53:15.240Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50902", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487132379", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-07T10:30:10.049Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Abelardo Marinho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uniao", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "PT0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "advertiserContact": {"phones": ["8534580422", "85996650022"]}, "whatsappNumber": "85996650022", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "95", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "9f8e4488-3257-a1b6-de6d-73e23de111b2", "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a47c04f17da85e509dd45909ec60ba6b.jpg", "licenseNumber": "00891-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79230, "legacyZapId": 1949890}, "medias": [{"id": "d2bdf3d717069a9bf49e636304434959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2bdf3d717069a9bf49e636304434959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d1d98dc209fadba7613a628f0f28d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d1d98dc209fadba7613a628f0f28d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7941a642486d1ffaed2a3612153e0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7941a642486d1ffaed2a3612153e0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2e57799819fa37a57d22305bd04419e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2e57799819fa37a57d22305bd04419e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97fc2bfe978c6510187e326e457d6cde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97fc2bfe978c6510187e326e457d6cde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84d8d2b5e57bbc6a8a3ce8bd1de30ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84d8d2b5e57bbc6a8a3ce8bd1de30ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f3af9ad1817afc792d1891e252c7c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f3af9ad1817afc792d1891e252c7c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34a7aece4169f429d2da387dd4f149b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34a7aece4169f429d2da387dd4f149b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BUSINESS - ADMINISTRACAO DE ATIVOS LTDA. - ME", "href": "/79230/business-administracao-de-ativos-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Abelardo Marinho", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-24m2-aluguel-RS900-id-2487132379/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "LAUNDRY", "GAMES_ROOM", "SAUNA", "SPA", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["48"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento Decorado no Meireles com 48m\u00b2 com 2 quartos e 1 banheiro<br>Possui \u00e1rea de fitness, espa\u00e7o gourmet, jardim, \u00e1rea de recrea\u00e7\u00e3o infantil, sal\u00e3o de festas.<br>Vai lhe possibilitar curtir os dias mais quentes na piscina, todo o conforto do ar condicionado nos dias mais quentes.Espa\u00e7o reservado para preparar o seu churrasco.<br>Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.<br>J\u00e1 tem os m\u00f3veis inclu\u00eddos.", "title": "Apartamento para aluguel tem 48 metros quadrados com 2 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-11T16:06:59.346Z", "floors": [23], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 7, "legacyId": "", "id": "2558213596", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 15, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T14:04:31.372Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60125100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "160", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499675, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726421}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "LFI-MW152", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "02c98710-4733-c634-bc40-ae0d070855ed", "advertiserContact": {"phones": ["8532424349", "85992038801"]}, "whatsappNumber": "85992038801", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "4468"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "668"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "02c98710-4733-c634-bc40-ae0d070855ed", "name": "LF IMOVEIS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9ef9dbe313457039c96eb180bcfe1484.jpg", "licenseNumber": "00911-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 50191, "legacyZapId": 2466919}, "medias": [{"id": "96d602c34b08824fc68b7f3bfff9d672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96d602c34b08824fc68b7f3bfff9d672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a2c79d24bab9479d17d3173be50f0a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2c79d24bab9479d17d3173be50f0a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67f9acd1291f15c9bc919727b16af18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67f9acd1291f15c9bc919727b16af18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc2595d267912e9e65ade6a74e159ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc2595d267912e9e65ade6a74e159ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8f56c5e2ffda28508489e90bdeaa62e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8f56c5e2ffda28508489e90bdeaa62e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7383e21da667e5ecf0caef69bc4831ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7383e21da667e5ecf0caef69bc4831ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68c8c4bbfdafbe9936d46ae09bf09d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68c8c4bbfdafbe9936d46ae09bf09d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ae2ec67ec1cf68aef1edb20a770ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ae2ec67ec1cf68aef1edb20a770ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11c5f22ec37ef3b8491d42680c54ab8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11c5f22ec37ef3b8491d42680c54ab8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1c6b3ec16d303c63b6a884e58a891e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1c6b3ec16d303c63b6a884e58a891e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b26cfd700886c3b50e95093b3978647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b26cfd700886c3b50e95093b3978647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c782a551b7b4dd452cc23bc09aba86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c782a551b7b4dd452cc23bc09aba86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99caf2b240483d3ab5ed80603325a319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99caf2b240483d3ab5ed80603325a319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed064a0ed5e0c508d997659ea67e235e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed064a0ed5e0c508d997659ea67e235e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46130d91d049663c32a8365f46524071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46130d91d049663c32a8365f46524071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09dc1859181d23096969fb8477e3e178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09dc1859181d23096969fb8477e3e178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4582937e4c5b5656569bd63987ee39c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4582937e4c5b5656569bd63987ee39c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa859cc947304e84e6cc8165d7645abb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa859cc947304e84e6cc8165d7645abb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76d1d53fd4ef156fd32bc2f9b250498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76d1d53fd4ef156fd32bc2f9b250498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bfc4fabe3b074c5a1a22b00acd47ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bfc4fabe3b074c5a1a22b00acd47ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a079857e81f09d4d6ac1a650b1fe9271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a079857e81f09d4d6ac1a650b1fe9271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ded76176d6e629a69997ca9e2a7a75df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ded76176d6e629a69997ca9e2a7a75df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428564d457d18fd6ad4ab6034d49afac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428564d457d18fd6ad4ab6034d49afac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a963ac0b92cf1f1cd4d5029dd62ec27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a963ac0b92cf1f1cd4d5029dd62ec27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LF IMOVEIS SOLU\u00c7\u00d5ES IMOBILI\u00c1RIAS LTDA", "href": "/50191/lf-imoveis-solucoes-imobiliarias-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Tib\u00farcio Cavalcanti", "streetNumber": "160"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 48m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-48m2-aluguel-RS3800-id-2558213596/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}