{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["180"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelente Galp\u00e3o No Bairro Henrique Jorge\\n<br>Fica Localizado na Rua Cidade do Rio Branco, N\u00ba:861 - Bairro: Henrique Jorge.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.800,00\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 760,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\n\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 03 Salas (Sendo 02 Sal\u00f5es)\\n- 02 Banheiros\\n- Garagem para 02 Carros.\\n<br>\u00c1rea total: 180 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\n<br>Rua Natal\\nRua Teresina \\nRua Boa Vista\\nOficina o Z\u00e9\\nDCN Distribuidora\\nThais Modas Masculina e Feminina\\nAline Padilha Ateli\u00ea\\nMercadinho Aguiar\\n\\n\\n", "title": "GALP\u00c3O RUA CIDADE DO RIO BRANCO, N\u00ba:861 - HENRIQUE JORGE - GA493", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T05:42:55.283Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560271191", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T05:42:57.404Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510164", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Yummy Potes", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA493", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["180"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "733", "price": "1800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "b12c4b059416b50583c684ae8e121c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b12c4b059416b50583c684ae8e121c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed24af8f46f0bda7e362b2de31bd777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed24af8f46f0bda7e362b2de31bd777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81555a4dac30918cfa76e39848eef08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81555a4dac30918cfa76e39848eef08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5bd08c141fbfa92c483eef9ecd8ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5bd08c141fbfa92c483eef9ecd8ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5417ff27b1610d3ad08e8eaa1ca7bd70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5417ff27b1610d3ad08e8eaa1ca7bd70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a90e6630ff1dc0a94a2ae0a0ce49d3a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a90e6630ff1dc0a94a2ae0a0ce49d3a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a679b2b3c27171b7834d11203b8f2816", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a679b2b3c27171b7834d11203b8f2816/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef97d81bb5f55d30dc1dd517acf2281d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef97d81bb5f55d30dc1dd517acf2281d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a376350dcb400a1601822f6d55ccca12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a376350dcb400a1601822f6d55ccca12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1377ebfbf43134cd300d8edbd9c56884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1377ebfbf43134cd300d8edbd9c56884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ed9ae23b74e0504bbb034c79a57895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ed9ae23b74e0504bbb034c79a57895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b931807cd1ade164a401880960b97573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b931807cd1ade164a401880960b97573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa5ef22b2c7fe65f36d22f420485ad29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa5ef22b2c7fe65f36d22f420485ad29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01b695a0f85379a7d4179008507c88ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01b695a0f85379a7d4179008507c88ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "021cfecf3433ad0997c130d98d68eaf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/021cfecf3433ad0997c130d98d68eaf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6252d1bfeb2690bb6e332203e8a6a324", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6252d1bfeb2690bb6e332203e8a6a324/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7c616fd097430912b4987dd97df737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7c616fd097430912b4987dd97df737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76e9bf538b86f4a54476c6c3ace33774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76e9bf538b86f4a54476c6c3ace33774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c7888f3e708cc6ca731c3268333a9aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c7888f3e708cc6ca731c3268333a9aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 180m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-henrique-jorge-bairros-fortaleza-180m2-aluguel-RS1800-id-2560271191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "INTERCOM"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(A-904) Excelente loja em uma localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica sendo dentro do Avenida Shopping e ao lado da unidade Unifametro dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o!<br><br>Possuindo, recep\u00e7\u00e3o, amplo espa\u00e7o e mezanino perfeita para montar seu neg\u00f3cio.<br>obs: loja n\u00e3o inclui mezanino<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Nath\u00e1lia - <br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: (. WhatsApp //Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br><br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Sala para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 1.209,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-22T05:26:59.275Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552469255", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T22:42:54.466Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio 107 Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "SA0200", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1825"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "616"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c9640ad89d5ccdb3e57b19ffa7b923c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9640ad89d5ccdb3e57b19ffa7b923c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cfac2128d5335d6b8da71648779579c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cfac2128d5335d6b8da71648779579c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4097fdb45fa97ffe5e19bf6e6fa8212d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4097fdb45fa97ffe5e19bf6e6fa8212d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c7461ccad2d515de170083432baa2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c7461ccad2d515de170083432baa2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1209-id-2552469255/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["0"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se Sala Comercial Pr\u00f3ximo ao Hap Vida da Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a!<br>ALUGA-SE SALA NA RUA B\u00c1RBARA DE ALENCAR N\u00b0 540 SALA 308 (2\u00b0 PAVIMENTO)<br><br>2\u00b0 PAVIMENTO DE CENTRO EMPRESARIAL<br><br>PR\u00d3XIMO AO SUPERMERCADO COMETA DA RUA ROCHA LIMA E PR\u00d3XIMO AO HAP VIDA DA AV. HER\u00c1CLITO GRA\u00c7A<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Sala Comercial Pr\u00f3ximo ao Hap Vida da Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.973Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551583004", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T13:41:36.720Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "540", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519817, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736219}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "977933691", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "810"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "260"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "ee4184e5727261a5daf6473347ba6551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4184e5727261a5daf6473347ba6551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2f74f98d7bd8862cde394a1da0c5f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2f74f98d7bd8862cde394a1da0c5f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e2e4ac1abd5085f9fc33ad2680e1092", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e2e4ac1abd5085f9fc33ad2680e1092/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ca172c6f5d22d1c85a6bc12ec71d70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ca172c6f5d22d1c85a6bc12ec71d70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c590c91d2898fcc3fa5f845bd699a49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c590c91d2898fcc3fa5f845bd699a49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f86756cf03a8691dd2f8a811de399da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f86756cf03a8691dd2f8a811de399da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc204f7f7ad30ab9b74932d21604ccac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc204f7f7ad30ab9b74932d21604ccac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5dbd6503a8fe951f0fac584b6b40ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5dbd6503a8fe951f0fac584b6b40ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9614cedde61814acf750958029e4c147", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9614cedde61814acf750958029e4c147/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d522925252a7b0f1faed0d53220fea55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d522925252a7b0f1faed0d53220fea55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0d086d1451f3e26203174a0baf839a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0d086d1451f3e26203174a0baf839a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6697b6b34c3ddcbfc1329ba3948cc289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6697b6b34c3ddcbfc1329ba3948cc289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua B\u00e1rbara de Alencar", "streetNumber": "540", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-aluguel-RS550-id-2551583004/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, quase esquina com Rua Monsenhor Bruno.<br><br>- 4 salas<br>- copa<br>- lavabo<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Luiza T\u00e1vora, academia Smart Fit - Jos\u00e9 Louren\u00e7o, unidades de sa\u00fade, restaurantes, posto de combust\u00edvel, supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.398Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359524", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.315Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4134", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1970"}, "yearlyIptu": "496", "price": "1970", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "6da657b0c059bc89b0a808cc0416c6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6da657b0c059bc89b0a808cc0416c6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bef5afa3e24ed06f48142c9a1e810b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bef5afa3e24ed06f48142c9a1e810b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f9d17af0db9dc83244859775b6cacae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f9d17af0db9dc83244859775b6cacae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8821b7bcfb05c5fe068e7d5b7f30871c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8821b7bcfb05c5fe068e7d5b7f30871c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "113990b1611c35d39615acd485fa140f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/113990b1611c35d39615acd485fa140f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9da0bee430fa320a446b06f60d6f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9da0bee430fa320a446b06f60d6f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8302c07d3ee0498ad9f00160d934712e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8302c07d3ee0498ad9f00160d934712e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb19ecd50eee68a8815dc31cf5a8893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb19ecd50eee68a8815dc31cf5a8893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89d5bde265b9db663ada6444c255428d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89d5bde265b9db663ada6444c255428d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "502abb4779ad05c0ff61402fdb202f20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/502abb4779ad05c0ff61402fdb202f20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41c16aaeb03c90f160bcb89f57e9e8c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c16aaeb03c90f160bcb89f57e9e8c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eb4cea602e0e66936bb89db2896013f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb4cea602e0e66936bb89db2896013f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a7e0bd749c6dea400626fe6280aa0b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7e0bd749c6dea400626fe6280aa0b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e54cf567713e09c586395aa0443acaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e54cf567713e09c586395aa0443acaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95cb631555f39ca4596463367e0f020e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95cb631555f39ca4596463367e0f020e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-54m2-aluguel-RS1970-id-2530359524/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["127"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- Pr\u00e9dio comercial excelente para montar seu neg\u00f3cio !!<br><br>Localizado na Av. Presidente Costa e Silva, n\u00ba 5333 - Passar\u00e9 \u00e0 400m da Av. Parque do Coc\u00f3 e pr\u00f3ximo a pontos comerciais.<br><br><br>Pr\u00e9dio medindo 127m\u00b2, grande estacionamento, pequeno escrit\u00f3rio com 2 salas e 2 banheiros, port\u00e3o para entrada de caminh\u00e3o.<br><br>Aluguel: R$2.000,00 -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 127 m\u00b2 por R$ 2.000/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T00:55:21.934Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563639351", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T01:01:43.991Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53244, "source": "GOOGLE", "lat": -3.827988}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Padaria Alice", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:DePrimeira", "SC:Banca Ramos", "SC:Destak Modas", "SC:O Marcos", "SU:Escola de tempo parcial Andr\u00e9 Luiz", "SU:Escola de tempo parcial Delma Herm\u00ednia da Silva Pereira", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Ta\u00eds Maria Bezerra Nogueira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Bernadete Ori\u00e1 de Oliveira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0049", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["127"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "5a611aec54c3c5f58b20007c38bb55c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a611aec54c3c5f58b20007c38bb55c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "730039b0b23a5e7454f04cc9cd79bf30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/730039b0b23a5e7454f04cc9cd79bf30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48b540462cc197e7c82495400fa5470b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48b540462cc197e7c82495400fa5470b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45957ebc53de78bfaf469a0de50c717f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45957ebc53de78bfaf469a0de50c717f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Avenida Presidente Costa e Silva", "streetNumber": "5333"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 127m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-passare-bairros-fortaleza-127m2-aluguel-RS2000-id-2563639351/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Itaperi com 40 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiro", "title": "Casa para aluguel possui 40 metros quadrados com 1 quarto em Itaperi - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-14T18:20:17.836Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544628741", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-02-15T16:38:23.126Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714273", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1146", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550836, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789469}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Wilson", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "000768", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "0", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "fc0cadba26ad7fcda7e9cbf2aabaea33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0cadba26ad7fcda7e9cbf2aabaea33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aae1355f4eac9e94fe80ee6cb0f503f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aae1355f4eac9e94fe80ee6cb0f503f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab882c1d4007692dd5e166bd78022c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab882c1d4007692dd5e166bd78022c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4e38b984b1856f5dc6e4f890c7f7d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4e38b984b1856f5dc6e4f890c7f7d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e73d5cdf83524f0192bbe8fcab282907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e73d5cdf83524f0192bbe8fcab282907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07057fc51259f8c9139ae0036e52ae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07057fc51259f8c9139ae0036e52ae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03af559150de1dddf68e5b153bcc520c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03af559150de1dddf68e5b153bcc520c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua Pedro Wilson", "streetNumber": "1146", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS480-id-2544628741/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["550"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial no Jos\u00e9 Walter<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o Privilegiada pr\u00f3ximo a Garagem de \u00d4nibus da Maraponga<br><br>Im\u00f3vel com 550m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda com a predisposi\u00e7\u00e3o para um 3\u00b0 andar, dividido da seguinte maneira :<br><br>Pavimento T\u00e9rreo: Amplo Sal\u00e3o onde funciona uma Padaria e um Mercadinho, Garagem coberta, Corretor Lateral, Sal\u00e3o de area de procura\u00e7\u00e3o .<br><br>Pavimento Superior: Resid\u00eancia com Sala com 03 ambiente, Ampla Cozinha, 03 Quartos sendo 01 Su\u00edte, 01 Banheiro Social, \u00c1rea de Servi\u00e7o e uma Ampla Varanda,<br><br>Agende agora sua Visita !! -", "title": "Pr\u00e9dio, 550 m\u00b2 - venda por R$ 600.000,00 ou aluguel por R$ 4.500,00/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - For", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-17T18:26:50.452Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531063925", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:07.484Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760525", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:Panificadora Sales Pan", "CS:A\u00e7a\u00ed Do Cris", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Panificadora e Confeitaria S\u00e3o Francisco", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:F\u00e1rmacia Viviane", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0018", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["336"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "600000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "dd538fc0658da95b5d9c7e873a0be894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd538fc0658da95b5d9c7e873a0be894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc1f9115541b1602551dbccce36ff42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc1f9115541b1602551dbccce36ff42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e4566dcd7502a56030c9caef7c52206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e4566dcd7502a56030c9caef7c52206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e672d9f10bf5b653e9b4090967f982fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e672d9f10bf5b653e9b4090967f982fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "452abc22b0d1b1c8314617acc5db940d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/452abc22b0d1b1c8314617acc5db940d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d34e8f7c09674dcb192c0f4e29b1698d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d34e8f7c09674dcb192c0f4e29b1698d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d58e597c118fafdd5558cbcb17f18e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d58e597c118fafdd5558cbcb17f18e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4a9fbd1d1c4c7f38f7ccec1d4710f38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a9fbd1d1c4c7f38f7ccec1d4710f38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9659eef906cb482f1843ccb9064b4943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9659eef906cb482f1843ccb9064b4943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ab6a30418bd821150a690efdebfebdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ab6a30418bd821150a690efdebfebdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18ffb747c4c9f2ed4bd34761ef69c33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18ffb747c4c9f2ed4bd34761ef69c33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7853c3fcada2c0bb15f453fba8374bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7853c3fcada2c0bb15f453fba8374bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748a0ef52690daf86c9ba323eba7713e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748a0ef52690daf86c9ba323eba7713e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "947ebeb98f820946319d31d597b88126", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/947ebeb98f820946319d31d597b88126/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b217b7c3b023de6cd5d3a6e34bb4751f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b217b7c3b023de6cd5d3a6e34bb4751f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e750d3796716c5cc1c3f634c81918f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e750d3796716c5cc1c3f634c81918f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "854b9d8ab8a2953bd057ae96c19bf880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/854b9d8ab8a2953bd057ae96c19bf880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31d8538c5e946be5b6b62e197823edfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31d8538c5e946be5b6b62e197823edfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "963b6fd4cce07361b91e590c9c910b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/963b6fd4cce07361b91e590c9c910b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c86c787589e5528dfb80ee6b13a68b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c86c787589e5528dfb80ee6b13a68b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua Ant\u00f4nio Pereira"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 550m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-550m2-venda-RS600000-id-2531063925/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs. Condom\u00ednio disp\u00f5e de 2 elevadores, gerador de energia, 8 salas por andar, 14 andares, portaria. Tudo isso localizado na Av. Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora entre a Rua Paula Ney e a Rua Eduardo Garcia.", "title": "Ed. Eisenhower! Excelente sala comercial ideal para o seu neg\u00f3cio com \u00e1rea privativa 69,12m\u00b2, 2 wcs.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.159Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342204", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1701", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493985, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740384}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Eisenhower Sala 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3824", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2387"}, "price": "1590", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "797"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "4048cd94e34664cc94475cee319083a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4048cd94e34664cc94475cee319083a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c842155b96316b003d0db9ab6b0e44e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c842155b96316b003d0db9ab6b0e44e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b4f48694f8f024d8480369f526a435", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b4f48694f8f024d8480369f526a435/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a6c342cefab645ae69bf1cc9ea3762c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a6c342cefab645ae69bf1cc9ea3762c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-69m2-aluguel-RS1590-id-2548342204/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["911"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para quem est\u00e1 buscando terreno em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na cidade para implantar seu neg\u00f3cio! O im\u00f3vel possui 911m\u00b2 e est\u00e1 localizado no bairro Aldeota, na rua Desembargador Leite Albuquerque, a poucos passos da Av. Desembargador Moreira. A regi\u00e3o \u00e9 bastante valorizada e conhecida por ser um dos principais polos econ\u00f4micos de Fortaleza, abrigando importantes centros comerciais, como os shoppings Center Um, Del Paseo e Aldeota, al\u00e9m de torres empresariais como o BS Design Corporate Towers. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.388Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462089", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51588", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["911"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "price": "18000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "b24d6b7ccc7358f7a62856f1df515f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b24d6b7ccc7358f7a62856f1df515f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8697cfc092481da53dd79c850ca37a9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8697cfc092481da53dd79c850ca37a9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e078b62f610873443271d68bd68a9fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e078b62f610873443271d68bd68a9fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4f8dc6f756dcac3b876394628e12f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4f8dc6f756dcac3b876394628e12f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 911m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-911m2-aluguel-RS18000-id-2541462089/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["304"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(P-510) O melhor edif\u00edcio comercial que voc\u00ea procura. Um empreendimento \u00e0 ser inaugurado com responsabilidade e confian\u00e7a, no Edif\u00edcio Cidade. Localizado na rua Guilherme Rocha, 1299, Centro, Fortaleza-CE.<br>A Loja 01 possui 303,51 m\u00b2, com 01 banheiro social.<br><br>O pr\u00e9dio comercial tem al\u00e9m de tudo: Consult\u00f3rios m\u00e9dico e odontol\u00f3gico, farm\u00e1cia, restaurante, mini-mercado, loja de conveni\u00eancia, cyber caf\u00e9, livraria, boutique e outros que o progresso venha a impor. Tudo isso em um s\u00f3 lugar, para voc\u00ea nem precisar sair de casa, vivendo com toda seguran\u00e7a, conforto e comodidade que sempre sonhou.<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h. -", "title": "Loja comercial para loca\u00e7\u00e3o, Jacarecanga, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.036Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529963695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030141", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO0087", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["304"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4209"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4209", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cdf5afb2819c6866894e06db920fdc12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdf5afb2819c6866894e06db920fdc12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "986f892ee4dcdd21a4108f9b6223d377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/986f892ee4dcdd21a4108f9b6223d377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8130699989cf3c7e8a72a93f3c505270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8130699989cf3c7e8a72a93f3c505270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac24a1d1a19d3ef83abc52d3e373797", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac24a1d1a19d3ef83abc52d3e373797/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e704b23a7874394bdf7a64c630073f43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e704b23a7874394bdf7a64c630073f43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4b0d27a6e87e383919d3ab86b551915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4b0d27a6e87e383919d3ab86b551915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a2d3029a12cd2d6934a0f40220826be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a2d3029a12cd2d6934a0f40220826be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b15eb001f5cf80a8b490b02dbf63d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b15eb001f5cf80a8b490b02dbf63d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 304m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-304m2-aluguel-RS4209-id-2529963695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA, APENAS LOCA\u00c7\u00c3O ANUAL. Dispon\u00edvel a partir de fevereiro/2022.<br><br><br>Adriano Freire Im\u00f3veis aluga flat todo mobiliado, com 1 quarto, cozinha e banheiro. N\u00e3o possui garagem. Incluso \u00e1gua e energia.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Alameda Das Rosas, pr\u00f3ximo ao Mercadinho Compre Bem. <br><br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es ou agendamento de visita, fale conosco pelo WhatsApp Comercial: .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Flat mobiliado na Cidade 2000, apenas loca\u00e7\u00e3o anual - AP7229", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T23:27:23.865Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553473327", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190370", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "134", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.470953, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75213}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda das Rosas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:La Ticiane", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:Fuxiko beer", "BR:X do Jo\u00e3o", "BR:La Frontera Tex-Mex Grill", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos"], "complement": "Quadra 15", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP7229", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "00a67f1324a1a8c807ccb794803fc876", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00a67f1324a1a8c807ccb794803fc876/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0c486325b5d1f76e1a806fa05f37f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0c486325b5d1f76e1a806fa05f37f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca6f9ab6b43bcc0a910f20d2b15ab03a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca6f9ab6b43bcc0a910f20d2b15ab03a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eb8bd3f7a20b2b857ca89768a03229d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eb8bd3f7a20b2b857ca89768a03229d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "649348aa48a0bf99197df186f5abf5f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/649348aa48a0bf99197df186f5abf5f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b555382caa1103dcd09bf3cb826e2388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b555382caa1103dcd09bf3cb826e2388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10c810d8bf3af917b1cd2091026ef5ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10c810d8bf3af917b1cd2091026ef5ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2a5f16f8ccde0b3bcbe683e001f9d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2a5f16f8ccde0b3bcbe683e001f9d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb6484500f4cc1f13b74e671990e7fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb6484500f4cc1f13b74e671990e7fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda das Rosas", "streetNumber": "134"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1500-id-2553473327/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala com banheiro, a poucos metros do Shopping Parangaba.<br><br>Localizada pr\u00f3ximo esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, Hospital Menino Jesus, ag\u00eancia Bradesco, supermercado Lagoa, entre outros.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>* Alugue e GANHE car\u00eancia no aluguel durante os 04 primeiros meses.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.258Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360184", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.535Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio (Pela Coelce R Samuel Uchoa 218 Sl 04) Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1841", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "520"}, "yearlyIptu": "108", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "120"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "150deaaaf0c494a798dbc5ff77359dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150deaaaf0c494a798dbc5ff77359dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7650427dd892d4c3ef01d288a5f01f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7650427dd892d4c3ef01d288a5f01f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76fa6ab97b689ab647921ca45de4562e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76fa6ab97b689ab647921ca45de4562e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb426f6f74594ba94b1b73e2514d3fef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb426f6f74594ba94b1b73e2514d3fef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "745335ffcd03e04a146d41ff5c159080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/745335ffcd03e04a146d41ff5c159080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd53c9572f2a5aa677634d6037afcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd53c9572f2a5aa677634d6037afcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020d85fb5d09e8d1f150bc0e4a25d564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020d85fb5d09e8d1f150bc0e4a25d564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS400-id-2530360184/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["630"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Galp\u00e3o Comercial na av. Virg\u00edlio T\u00e1vora esquina com av Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s, com 630m\u00b2 de \u00e1rea total, 02 banheiros.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis WhattsApp -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 630 m\u00b2 por R$ 38.000,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:08.234Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426754", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:19.630Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170079", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1770", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494962, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741921}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0030", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["630"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "38000"}, "yearlyIptu": "2052", "price": "38000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "f6f4f116a6736832a39848565858c339", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6f4f116a6736832a39848565858c339/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "917641f500fb3d26b324d66f91892fab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/917641f500fb3d26b324d66f91892fab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29cc620ae5e2dc7fab66e2d77d0b6406", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29cc620ae5e2dc7fab66e2d77d0b6406/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1770"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 630m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-aldeota-bairros-fortaleza-630m2-aluguel-RS38000-id-2531426754/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["6155"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para seu neg\u00f3cio! Amplo terreno, com 6.154m\u00b2, murado, em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica em uma das vias mais movimentadas da cidade. Fica na Av. Dr. Silas Munguba, em frente \u00e0 Universidade Estadual do Cear\u00e1, regi\u00e3o com intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Aproveite a oportunidade para dar in\u00edcio ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios!", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - SERRINHA", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T06:35:14.131Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547847658", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:la\u00e7ai", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Damasceno", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52047", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["6155"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "price": "12000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "a84a19c954d1213a687f21cc08d53e20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a84a19c954d1213a687f21cc08d53e20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fae9415561167d970b7b55ebde52f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fae9415561167d970b7b55ebde52f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dcd81c6371c8b643b3743b230a018de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dcd81c6371c8b643b3743b230a018de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6155m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-serrinha-bairros-fortaleza-6155m2-aluguel-RS12000-id-2547847658/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de voc\u00ea morar nesta maravilhosa casa com 2 quartos, em frente a Lojas Alves.<br><br>- garagem<br>- varanda<br>- sala<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca esta oportunidade de estar bem localizado pr\u00f3ximo a ag\u00eancia do Brasil - Montese, farm\u00e1cias, redes de ensino, supermercados, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.571Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358653", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.388Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3477", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "448", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "503b294932c1b637184be025291d8c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/503b294932c1b637184be025291d8c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1ca28ab22876e80d9327b9090b06aee", "url": "https://foto360graus.com/insideview/APREDIAL/3477/index.htm", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "af7ffe38625b711fccc5f3f4c634c192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af7ffe38625b711fccc5f3f4c634c192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f08c0a2bc6e7149cf6dc337e478aff55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f08c0a2bc6e7149cf6dc337e478aff55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d5f1ba8e850c605e51f60a6a2332169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d5f1ba8e850c605e51f60a6a2332169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3949b51cf7ab8729be408cc2dcbab4c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3949b51cf7ab8729be408cc2dcbab4c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22338dc8ad835b7703520edf0162158", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22338dc8ad835b7703520edf0162158/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8406ad68e53accdba1a7d4992345d022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8406ad68e53accdba1a7d4992345d022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c16c612886f0bc8bd432cd50ecf1ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c16c612886f0bc8bd432cd50ecf1ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7e3d2cffc9423a704ebc77f7dfa1c7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7e3d2cffc9423a704ebc77f7dfa1c7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f5caad1be568b180a1995e376fd9e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f5caad1be568b180a1995e376fd9e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c65334e7f90d4de01e1127e881effd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c65334e7f90d4de01e1127e881effd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b279ea41595de1b65584aed41c7081a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b279ea41595de1b65584aed41c7081a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb66de94baff9b6f959e5452050740ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb66de94baff9b6f959e5452050740ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c3bd288bf0c8d9292dae6eb6db2b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c3bd288bf0c8d9292dae6eb6db2b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dcd25979fb6388dae6b88f2fd5d4c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dcd25979fb6388dae6b88f2fd5d4c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3e234cbdc6b094e89aa7c6b3e31fe9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3e234cbdc6b094e89aa7c6b3e31fe9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dab753df9bbea4fc3a8290c0e0e4e08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dab753df9bbea4fc3a8290c0e0e4e08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c12c398e1c7ac430023de5cd51d4e236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12c398e1c7ac430023de5cd51d4e236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b24badd21cdd5240f2ff8f28dde6e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b24badd21cdd5240f2ff8f28dde6e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64f0444bd52820e557b31c4725c14ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64f0444bd52820e557b31c4725c14ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1700-id-2530358653/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA SALA COMERCIAL COM BANHEIRO PROX. A RECEITA FEDERAL", "title": "\u00d3TIMA SALA COMERCIAL COM BANHEIRO PROX. A RECEITA FEDERAL", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-20T20:16:27.673Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548529605", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "644", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510158, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726856}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70721", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1080"}, "yearlyIptu": "276", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "480"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "ba1c47b57941f2b150e105864b08d0d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1c47b57941f2b150e105864b08d0d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccb9426a986efffa4c66e00eed5126b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccb9426a986efffa4c66e00eed5126b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ef3b43b36d5062667c3d12954ef849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ef3b43b36d5062667c3d12954ef849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc7b71a392de873996fe1b4654cb41d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc7b71a392de873996fe1b4654cb41d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0000f5ce427683c804bcb9c6e17745c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0000f5ce427683c804bcb9c6e17745c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19c83cbbea8bb9207469eb27cfd4e9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19c83cbbea8bb9207469eb27cfd4e9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cadbb130bbb19f9eaa78509004b25ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cadbb130bbb19f9eaa78509004b25ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aracati", "streetNumber": "644", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS600-id-2548529605/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1494"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AV. WASHINGTON SOARES N\u00ba 4825 SAPIRANGA<br>Aluguel: R$ 24.000,00 - \u00c1rea 1.493,66m\u00b2<br>ESQUINA COM A RUA DR. JOAQUIM FROTA Excelente terreno de esquina com 42,20mt de frente por 36mt de fundos. At\u00e9 de 4 anos e meio \u00e9 R$ 24.000,00, a partir de 5 anos fica R$ 30.000,00 -", "title": "Terreno para alugar, 1493 m\u00b2 por R$ 24.000,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-12-03T13:52:11.396Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5436", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2466795485", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-14T00:35:28.708Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822142", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "CS:986 Shop Premium", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0007", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1494"], "advertiserId": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "advertiserContact": {"phones": ["8534624644", "85991872848"]}, "whatsappNumber": "85991872848", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "24000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "24000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a27204c4-c1e2-4d64-85a3-dacb4a7761de", "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c2efcd38cfb3ee55f8871dd3ac812026.jpg", "licenseNumber": "00447-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 38021, "legacyZapId": 2048067}, "medias": [{"id": "29ae57ec06eee7bb2847c1e438bf2651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29ae57ec06eee7bb2847c1e438bf2651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a728a50a046fcc9f0dbc5519a7dcd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a728a50a046fcc9f0dbc5519a7dcd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565151c3e35b2387b2bd8f428b022b77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565151c3e35b2387b2bd8f428b022b77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593f519204ba0ee59527de9e7bebbcdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593f519204ba0ee59527de9e7bebbcdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcce2e64ebd4dc429106ba46f7d72d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcce2e64ebd4dc429106ba46f7d72d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DH CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/38021/dh-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1494m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-1494m2-aluguel-RS24000-id-2466795485/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste belo apartamento com 3 quartos, a poucos minutos do supermercado Assa\u00ed Atacadista?<br><br>- sala<br>- 1 su\u00edte com ar condicionado<br>- 3 banheiros<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- playground<br>- quadra esportiva<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo Avenida Oliveira Paiva, BR-116, mercadinhos, redes de ensino, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Cajazeiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-10T12:57:24.080Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551050968", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.156Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves"], "complement": "Edif\u00edcio 7 Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6141", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1090"}, "yearlyIptu": "523", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "83d384f58dc2febe8616e4143b2d4668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83d384f58dc2febe8616e4143b2d4668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "876faa03c1b32c6c9de417f671e0630f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/876faa03c1b32c6c9de417f671e0630f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b02d7efd9fb7cbe0ea98b28d8e8c098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b02d7efd9fb7cbe0ea98b28d8e8c098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919dfb277019c9ee0f212f14338457aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919dfb277019c9ee0f212f14338457aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "462f6f5904c305c978ad988454961d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/462f6f5904c305c978ad988454961d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04ab8ba54d11df04c05d2b84b2445dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ab8ba54d11df04c05d2b84b2445dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c75d9680aaefa55841ae9b50c2e03df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c75d9680aaefa55841ae9b50c2e03df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c2b98fbbe78ed9ccf4789b5ab7c2ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c2b98fbbe78ed9ccf4789b5ab7c2ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c4e277ddc9086f9a94f49c0cef3d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c4e277ddc9086f9a94f49c0cef3d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e604eb1a9778765776b095e23e5f114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e604eb1a9778765776b095e23e5f114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aac7cdc9fdacf53f88410ce5923b8f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aac7cdc9fdacf53f88410ce5923b8f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ffb53b193f1f95179bf704f873fc6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ffb53b193f1f95179bf704f873fc6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2511349fcd8abcc61da092d3d9815714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2511349fcd8abcc61da092d3d9815714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS850-id-2551050968/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.949Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383959", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:01:36.702Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3356", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "912394b255b2aec0d3dd0056386af13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/912394b255b2aec0d3dd0056386af13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4807bfcd8c169b9e70fd18ecf2e25c22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4807bfcd8c169b9e70fd18ecf2e25c22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd9d499ad32ae8e594ffe77bfc246ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd9d499ad32ae8e594ffe77bfc246ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ec188d0bfb4bbb9129b948408c183b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ec188d0bfb4bbb9129b948408c183b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19cadfbeabd8771ba4b306a70942fa7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19cadfbeabd8771ba4b306a70942fa7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07ec0954f20fd37d61dbf4cbcf141ddd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07ec0954f20fd37d61dbf4cbcf141ddd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a0c695bd02bb189bae4baaecb0f3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a0c695bd02bb189bae4baaecb0f3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2656dc8bf11081bc598b48729afffc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2656dc8bf11081bc598b48729afffc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f8e906585fc00e81de1dccf2313bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f8e906585fc00e81de1dccf2313bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524383959/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa est\u00e1 localizado no bairro Quintino Cunha com entrada p/ carro, sala, 2 quartos , cozinha e banheiro.", "title": "Casa para alugar em Quintino Cunha, Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-15T17:57:56.142Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2513807994", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T18:48:42.948Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60353160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "291", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.60411, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724037}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mois\u00e9s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Quintino Cunha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Quintino Cunha", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "CS:Padaria Derly", "CS:Sabor de Mel", "CS:Daliane Cakes", "VP:Luan Ra\u00e7\u00f5es", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1L0NMJ2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "8e34946e546745bec3b481187082b575", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e34946e546745bec3b481187082b575/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20561fbc18f18f1b2660821706deb077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20561fbc18f18f1b2660821706deb077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d462850c58f5752fbb56f8b96392b178", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d462850c58f5752fbb56f8b96392b178/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1769f99e9bff708ef70fea6604d7662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1769f99e9bff708ef70fea6604d7662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3059e5106c75cfd8a62f1e8c038148f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3059e5106c75cfd8a62f1e8c038148f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f218d18f65e2149fd3839890391a9791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f218d18f65e2149fd3839890391a9791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f001bbb2ac86966cf9f0510d7508314c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f001bbb2ac86966cf9f0510d7508314c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e115b739a7b9eb4c00d686ad4271305f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e115b739a7b9eb4c00d686ad4271305f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5499a7b745297af3c2728e1d6e61e149", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5499a7b745297af3c2728e1d6e61e149/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d802a30d3399cbff735b602cc24ad0e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d802a30d3399cbff735b602cc24ad0e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7570910dedc635a2111f56598f5a0f82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7570910dedc635a2111f56598f5a0f82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b270763d90806658b5f4a16b5cec0b07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b270763d90806658b5f4a16b5cec0b07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf337b9ac61500c91a802732168adc04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf337b9ac61500c91a802732168adc04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f0f5d4d38834c4be089eb90a39c048", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f0f5d4d38834c4be089eb90a39c048/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0449716b928bcd2ebb4c512279dadf15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0449716b928bcd2ebb4c512279dadf15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54eba6bd7e4b4731b5c857fea56fb647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54eba6bd7e4b4731b5c857fea56fb647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f7a402b2291ae965df2b96f34cd72a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f7a402b2291ae965df2b96f34cd72a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Quintino Cunha", "street": "Rua Mois\u00e9s", "streetNumber": "291"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-quintino-cunha-bairros-fortaleza-com-garagem-57m2-aluguel-RS550-id-2513807994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["216"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "11 SALAS(02 EXTERNAS),GARAGEM P/ 04 CARROS, COZINHA, 04 BANHEIROS, AREA DE SERVI\u00c7O.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-26T18:41:54.560Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542642499", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T03:36:05.986Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "93", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79514}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "17810", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["216"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "92ddfacad2216add5ab5b3cbeea9e8cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92ddfacad2216add5ab5b3cbeea9e8cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3397d38fd42dfedfc4d772317b57a503", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3397d38fd42dfedfc4d772317b57a503/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83c1a203eb4370e4f0b961dacd732e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83c1a203eb4370e4f0b961dacd732e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae6e5121a1d586064aaf87ad8b13d81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae6e5121a1d586064aaf87ad8b13d81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba92fce820639250bc67e2f4ea21ce3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba92fce820639250bc67e2f4ea21ce3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c443277c08558f6179eebba6de053c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c443277c08558f6179eebba6de053c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b412a8c98a3bacea5a939c1f9cbdb00f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b412a8c98a3bacea5a939c1f9cbdb00f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b77f7fe7094ae7e181017baa3ea9c8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b77f7fe7094ae7e181017baa3ea9c8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "007d92100bd6fa12a2b826ba4ebfc5cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/007d92100bd6fa12a2b826ba4ebfc5cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea21adae8e1e3e4c9cece979ee4f174e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea21adae8e1e3e4c9cece979ee4f174e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f113fedfb285461ca18470be46031d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f113fedfb285461ca18470be46031d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bb970fba348220638874bca4e2ed10b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bb970fba348220638874bca4e2ed10b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d491c0a4872a0e314eabddd8b4309f86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d491c0a4872a0e314eabddd8b4309f86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9d791196e098fbedb619e94b2eef792", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9d791196e098fbedb619e94b2eef792/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adccd168cf84c85f0d99bf3376afe851", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adccd168cf84c85f0d99bf3376afe851/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9559cce33656b2047c3304b204c3457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9559cce33656b2047c3304b204c3457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1293a3fbd05d83da08fb87544b0381ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1293a3fbd05d83da08fb87544b0381ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cedf55942492ce050d2c56ef73da332d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cedf55942492ce050d2c56ef73da332d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42801ae38a712707f8cddce6eda21ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42801ae38a712707f8cddce6eda21ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d92842b98a67ddd16d3578e799f468f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d92842b98a67ddd16d3578e799f468f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4534ee59a2eb29664d2e86dcace7fff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4534ee59a2eb29664d2e86dcace7fff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7022716f9144778e0ee4e93b7b0d433c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7022716f9144778e0ee4e93b7b0d433c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa20cee16b8edfb49d2d89b87ef42b03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa20cee16b8edfb49d2d89b87ef42b03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb516a1b081df7e0d17867241afd0331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb516a1b081df7e0d17867241afd0331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef5c30de5753cc8ed69327fb715367b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef5c30de5753cc8ed69327fb715367b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48cf3213946687b4c52bae781f2fe9b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48cf3213946687b4c52bae781f2fe9b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eac17791d66234a7a9888b20a6660e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eac17791d66234a7a9888b20a6660e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0891165c6298af3cabf25d34e4b376f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0891165c6298af3cabf25d34e4b376f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7378355882f583b37b86a25b8ecce396", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7378355882f583b37b86a25b8ecce396/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "772dfc6dab32ac3daa95ee14340b7422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772dfc6dab32ac3daa95ee14340b7422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69427cd94bb8a91c38f3a4a2cfa9854d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69427cd94bb8a91c38f3a4a2cfa9854d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7be0a47236a05c0c437b89973eb1e699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7be0a47236a05c0c437b89973eb1e699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e6ae5a1f0c35330cbe61458077f31ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6ae5a1f0c35330cbe61458077f31ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f61bbc577015fa9b6c2db2ecd670ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f61bbc577015fa9b6c2db2ecd670ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1576932a4d2e9f4fde333fe578aa29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1576932a4d2e9f4fde333fe578aa29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bcda6063e2ecc62814de9db867041c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bcda6063e2ecc62814de9db867041c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c634c61486adc6997f225276dcaee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c634c61486adc6997f225276dcaee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b74211a949a53838fe4a223c036312b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b74211a949a53838fe4a223c036312b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Rep\u00fablica da Arm\u00eania", "streetNumber": "93"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 216m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-216m2-aluguel-RS6000-id-2542642499/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-471) Casa 110m\u00b2, localizado na Rua 02, n\u00ba 160 Altos, Conjunto Hermes Pereira- Barra do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, Pr\u00f3ximo ao Campo do Ferrovi\u00e1rio.<br><br>Im\u00f3vel possui 02 quartos sendo 01 su\u00edte, 02 banheiros, 01 sala, 01 cozinha, varanda e 01 vaga na garagem.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente neg\u00f3cio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 110 m\u00b2 por R$ 909,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-11-10T23:50:21.890Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540875197", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355644", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2633", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "909"}, "yearlyIptu": "0", "price": "909", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f56291fcc888b959424fea8f176a01ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f56291fcc888b959424fea8f176a01ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c2873869f9431a2d70e4a40a9f1207b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c2873869f9431a2d70e4a40a9f1207b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "099c7c3bb1ae68f387f3bf5ab1ac905a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/099c7c3bb1ae68f387f3bf5ab1ac905a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d3676d2a6fe8153d32a4a4201398de8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d3676d2a6fe8153d32a4a4201398de8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d53ae57d646750291e575c9623780a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53ae57d646750291e575c9623780a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb45d381bd8c8b0552b2aae3b499ccb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb45d381bd8c8b0552b2aae3b499ccb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55db7e8558575b3fc9d4962b8e0af878", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55db7e8558575b3fc9d4962b8e0af878/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0340338be47d1906db1e321450784a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0340338be47d1906db1e321450784a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f12da278a3a1f87e894895fef88868e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f12da278a3a1f87e894895fef88868e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c71590e93349d22bad5633b4d4d6b52d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c71590e93349d22bad5633b4d4d6b52d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c6951f48d5c6fa430631163e91c88ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c6951f48d5c6fa430631163e91c88ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS909-id-2540875197/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(G-801) Ponto Comercial para loca\u00e7\u00e3o, muito bem localizado na Avenida Doutor Theberge n\u00ba 1921. Com sua \u00f3tima estrutura o im\u00f3vel possui v\u00e3o e banheiro adequados para qualquer comerciante que deseja abrir seu neg\u00f3cio. Entre em contato conosco para proporcionar um neg\u00f3cio de qualidade!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor * -", "title": "Ponto para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 689,00/m\u00eas - Presidente Kennedy - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.226Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529962301", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60355000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "PT0030", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "689"}, "yearlyIptu": "0", "price": "689", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cd554437230f78cfeed370fe22eca11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd554437230f78cfeed370fe22eca11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76f2b666be8313cf016206e90e2006db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76f2b666be8313cf016206e90e2006db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fe26b917488a0dbf98e91c7376c24d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fe26b917488a0dbf98e91c7376c24d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "036c8eea31cc6939fe8b983b0f8b3d6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/036c8eea31cc6939fe8b983b0f8b3d6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1dc6c1496525761e16a5929a969fa1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1dc6c1496525761e16a5929a969fa1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb72d61daddd44aac9444fc863fc0ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb72d61daddd44aac9444fc863fc0ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a9e3ebe96d9aa5fccee537519d1548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a9e3ebe96d9aa5fccee537519d1548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS689-id-2529962301/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["520"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno em excelente localiza\u00e7\u00e3o para alugar!!<br><br>aproveite esta oportunidade, terreno em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada do parque Manibura a poucos metros da Edilson brasil Soares e com f\u00e1cil acesso as principais avenidas da regi\u00e3o Sul. -", "title": "Terreno em excelente localiza\u00e7\u00e3o para alugar", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-17T01:37:47.693Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551879979", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-01T03:42:57.587Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Marvin", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0029", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["520"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2300"}, "yearlyIptu": "170", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "cc5a8906d8bfd96990448349db82052e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5a8906d8bfd96990448349db82052e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d2763ef24da82a465f0fd59e0977f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d2763ef24da82a465f0fd59e0977f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3821a7aa089dceb550495b54a6cc62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3821a7aa089dceb550495b54a6cc62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9633d55b97dc6f4e56fa23d9f4b4275d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9633d55b97dc6f4e56fa23d9f4b4275d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c8607900aa15bbc2a79c4d656536c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c8607900aa15bbc2a79c4d656536c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Marvin"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 520m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parque-manibura-bairros-fortaleza-520m2-aluguel-RS2300-id-2551879979/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa residencial, com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, quintal, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 vagas, \u00e1rea privativa 64m\u00b2. Localizada na Rua G (Loteamento Parque Montenegro II), 874A.", "title": "Excelente casa residencial, com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, quintal, \u00e1rea de servi\u00e7o, 2 vag", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-13T01:06:12.565Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558457562", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "874", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.554357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.821069}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ecilda de Queiroz", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Qualy Pan", "CS:Geisa Padaria", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "VP:Realleza Pet", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Creche Municipal da 1\u00aa Etapa do Jos\u00e9 Walter", "CH:Creche Escola Lucas Holanda", "CH:Posto de Sa\u00fade Luiza T\u00e1vora (Itaperi)", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3938", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "87703746cc4076e4612d39a8c4bae8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87703746cc4076e4612d39a8c4bae8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ba92b4e5747a4359d4c0f532f6a783d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ba92b4e5747a4359d4c0f532f6a783d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77cedcebc095a0efed001a4c6562221d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77cedcebc095a0efed001a4c6562221d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd72e44083246f7b158174dcafe573e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd72e44083246f7b158174dcafe573e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "250416824092178083753a34bfcace76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/250416824092178083753a34bfcace76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8f649cfe64250680f7ebcbb39323b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8f649cfe64250680f7ebcbb39323b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79425599eecdd7dc300dee9f2529b421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79425599eecdd7dc300dee9f2529b421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "172bee7b1ee856923d4fe8928b3bff34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/172bee7b1ee856923d4fe8928b3bff34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60d6f3dc5b9adf53877b015735ffceab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60d6f3dc5b9adf53877b015735ffceab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36bd333e924308baa36d4ee8fa18aec2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36bd333e924308baa36d4ee8fa18aec2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94e22e5c5156aea5256a8857e9e5ccf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94e22e5c5156aea5256a8857e9e5ccf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "528338450fc90e2d22d0b26de184f29e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/528338450fc90e2d22d0b26de184f29e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5307d18cada5cb34cdfa61bd0ba7cfea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5307d18cada5cb34cdfa61bd0ba7cfea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf0411767163e6babcc8e071673b453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf0411767163e6babcc8e071673b453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f60ed5c52e36b27db178aad9e783de1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f60ed5c52e36b27db178aad9e783de1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Ecilda de Queiroz", "streetNumber": "874"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS700-id-2558457562/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex em Maracana\u00fa.<br>Uma casa super aconchegante ,com churrasqueira e chuveir\u00e3o.<br>\u00d4nibus na porta,Gradeada e com cerca el\u00e9trica.<br>Agende j\u00e1 sua visita. -", "title": "Casa com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 90 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Planalto Ayrton Senna - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T07:53:39.611Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561837815", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T07:53:41.967Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766540", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua do Sol II", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Planalto Ayrton Senna", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Milk Shake Mix Sorvetes", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Jos\u00e9 Walter", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "PH:Pague Menos (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Ponto do Criador", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0456", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "50", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "6cc870a0f1ad230ce395a7c92020e8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cc870a0f1ad230ce395a7c92020e8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc22c18037cbb0a3e18ab36ca7a7cdef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc22c18037cbb0a3e18ab36ca7a7cdef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6e74d8892490cc865c2b4f58ce5c2e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6e74d8892490cc865c2b4f58ce5c2e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eebd0356a1849d0cc08536c23e494adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eebd0356a1849d0cc08536c23e494adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5b326f40d58e9602ec485bbeede694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5b326f40d58e9602ec485bbeede694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e8bb25e3bad59cc9ca6d10c29af82ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e8bb25e3bad59cc9ca6d10c29af82ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8fbce2971e5a39cb64a1b0b33dbc74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8fbce2971e5a39cb64a1b0b33dbc74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27791b87bb45982f8811147f5780e0fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27791b87bb45982f8811147f5780e0fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61cc4262120dad9134a1616aa175ea20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61cc4262120dad9134a1616aa175ea20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "618812d5f37ac0e72d574054f0e12cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/618812d5f37ac0e72d574054f0e12cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c52ba4224642c17033aca301f04d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c52ba4224642c17033aca301f04d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09880b400b413cadafb2eb05195dc578", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09880b400b413cadafb2eb05195dc578/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b7bb7169011bea5f8c2fdf1c5c4d2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b7bb7169011bea5f8c2fdf1c5c4d2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7bf50d4fa90cdd039bba7689cb97289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7bf50d4fa90cdd039bba7689cb97289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f08b1c8d6e01cc701ccab98dcaf6a32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f08b1c8d6e01cc701ccab98dcaf6a32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c2c876db9b6fdf6b3bf3cf9842a1e6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c2c876db9b6fdf6b3bf3cf9842a1e6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83b92b95fafbd74a8746b13dd2a59525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83b92b95fafbd74a8746b13dd2a59525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "street": "Rua do Sol II", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-planalto-ayrton-senna-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS900-id-2561837815/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["8250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o Comercial com 8.250m\u00b2, e terreno com 8.712m\u00b2 (88x99) de \u00e1rea total, na rua Mundica Paula, pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba, e o Terminal da Parangaba.<br><br>PARA VENDA VALOR R$ 12.000.000,00<br>PARA ALUGAR R$ 100.000,00 ESCUTA PROPOSTA<br><br>**Aceita proposta, aceita permuta.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis Creci: 0621-J-CE<br> whatsapp -", "title": "ALUGO Galp\u00e3o com 8250 m\u00b2 por R$ 100.000/m\u00eas - Parangaba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:09.040Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426042", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [20], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:17.711Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559815, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772716}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mundica Paula", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Panificadora Sol", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Raulino", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0043", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8712"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "100000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "100000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "87ca4c74a6971c39dbb21f9508b10869", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87ca4c74a6971c39dbb21f9508b10869/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58422b24e1f068c5a3f0720ceb596de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58422b24e1f068c5a3f0720ceb596de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f13c088a4c4cff34564a95b617a05cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f13c088a4c4cff34564a95b617a05cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1d1ad6c7d5a21d594a0a191074afa8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1d1ad6c7d5a21d594a0a191074afa8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Mundica Paula", "streetNumber": "740"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 8250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-8250m2-aluguel-RS100000-id-2531426042/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTES APARTAMENTOS NO BAIRRO: CONJUNTO CEAR\u00c1, ESQUINA COM A AVENIDA C.\\n\\nResidencial Avenida C.\\nFica Localizado na Rua 1072, n\u00ba:185 \u2013 Bairro: Conjunto Cear\u00e1.\\n\\n\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!!!\\nEsquina com a Avenida C e pr\u00f3ximo de Escolas e Polos de lazer; Cl\u00ednicas e Hospitais; Supermercados, Restaurantes e Pizzarias;\\n\\nValor De Loca\u00e7\u00e3o: R$350,00.\\n- PROMO\u00c7\u00c3O: NOS SEIS PRIMEIROS O ALUGUEL FICA R$ 300,00 reais, AP\u00d3S O SEXTO RETORNA PARA O VALOR DE R$ 350,00.\\n<br>Valor do Seguro Inc\u00eandio: R$80,00(Valor pago Anualmente).\\n<br>CARACTER\u00cdSTICAS IM\u00d3VEL:\\n- 01 Quarto\\n- 01 Banheiro;\\n- 01 Sala de Estar;\\n- 01 Cozinha;\\n- 01 \u00c1rea de servi\u00e7o\\n\\nTamanho: 35m\u00b2.\\n\\nALUGUE SEU IM\u00d3VEL HOJE COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A!\\nESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n\\nAgende sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n\\n(Whatsapp)\\n- Sujeito a Analise de Cr\u00e9dito!\\n\\nCRECI 19071J\\n\\nPr\u00f3ximo a:\\nConjunto Cear\u00e1\\nAvenida C\\nAv. Ministro Albuquerque Lima\\nUAPS Pontes Neto (Hospital)\\nEscola Municipal Jo\u00e3o Paulo II\\nMercantil Super RMC\\nMercadinho S\u00e3o Francisco\\nGaleteria Rei do Bai\u00e3o 2\\nDepinus Marcenaria\\nPracinha do Jequitib\u00e1\\nSkina Do Feij\u00e3o Verde\\nPanificadora e Confeitaria Raysa\\nCompre Farm Conjunto Cear\u00e1 II (F\u00e1rmacia).\\n", "title": "KITNET RUA 1072 N185 APTO 106 CONJUNTO CEARA - AP462", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T05:42:55.317Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560270321", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-27T05:42:57.395Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Bom Jardim I", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Le Gourmet", "CS:Estilo A\u00e7ai", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP462", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "350"}, "yearlyIptu": "150", "price": "350", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "ab60844881e058b81656be871ffb6e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab60844881e058b81656be871ffb6e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bbbb12cb77bd11ed5eee0186f54bff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bbbb12cb77bd11ed5eee0186f54bff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cde307d1d5b4a9804f2f7c4a3b2179d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cde307d1d5b4a9804f2f7c4a3b2179d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20658e6ff5f6521234ca41a48f459479", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20658e6ff5f6521234ca41a48f459479/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "693509b46623704302651c1e25623824", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/693509b46623704302651c1e25623824/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "246d1c8f3e30a01486d3853542d5b6b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/246d1c8f3e30a01486d3853542d5b6b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c9fbed78dcb4ed0401c9679b247215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c9fbed78dcb4ed0401c9679b247215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e068a0dfae80cc86cc95999ae96d15ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e068a0dfae80cc86cc95999ae96d15ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc7ee7d5d010779795b4d4736b2939a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc7ee7d5d010779795b4d4736b2939a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec18526224ad333dac6d5fef82f2f955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec18526224ad333dac6d5fef82f2f955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b216c1debd93797c7046a24e0bd54d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b216c1debd93797c7046a24e0bd54d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5927ee430e8293fd7a3aa69d6684f671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5927ee430e8293fd7a3aa69d6684f671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72de830b92868d0f6b191ae62ab55313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72de830b92868d0f6b191ae62ab55313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d700b99ccc8638168e8dd6e4f7c235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d700b99ccc8638168e8dd6e4f7c235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65438dd959e7ca17dfcd4d1d1407274e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65438dd959e7ca17dfcd4d1d1407274e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6480debba2faf6468eda0788c67032d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6480debba2faf6468eda0788c67032d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce885d10b7abaa7fed069939ef0c76a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce885d10b7abaa7fed069939ef0c76a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS350-id-2560270321/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento a poucos minutos do Cometa Supermercados - Oliveira Paiva<br><br>- sala <br>- 2 quartos<br>- banheiro<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao DEPOT MEDIEVAL, rede de ensino, academia, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, Cidade dos Funcion\u00e1rios - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T03:39:17.558Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561243457", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6967", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "88", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ac90976bd428fc7e750e03c424edbdee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac90976bd428fc7e750e03c424edbdee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4680cbdf479b375260020cbf3699325f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4680cbdf479b375260020cbf3699325f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf0ae9677f3ecfc463a4631880086bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf0ae9677f3ecfc463a4631880086bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1accfe6996de034d25cff8bd35de4bd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1accfe6996de034d25cff8bd35de4bd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2759ce0858a203569ced0ce1b3ee60cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2759ce0858a203569ced0ce1b3ee60cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25d7c8c819cb58b5901730eb57e0d651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25d7c8c819cb58b5901730eb57e0d651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07ff721b5f0fab89f8f304a178a140a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07ff721b5f0fab89f8f304a178a140a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "225f8c7bb8e777463295d7f37a5abbba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/225f8c7bb8e777463295d7f37a5abbba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "855533f65b9ce3a9de0a4a75d72f6dfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/855533f65b9ce3a9de0a4a75d72f6dfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c1d64f754ba8f070483baeed185298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c1d64f754ba8f070483baeed185298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e736994fb72e9ffd7b0f56fa59325df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e736994fb72e9ffd7b0f56fa59325df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS950-id-2561243457/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vendo ou Alugo Terreno na Av. Washington Soares, com 2.300m\u00b2 de \u00e1rea total. Pr\u00f3ximo ao Hospital Hap Vida<br>39 de frente x 59 de fundo.<br><br>Valor da Loca\u00e7\u00e3o R$ 35.000,00 Aceita proposta<br>Valor de Venda: R$ 11.000.000,00 Aceita Proposta<br><br>Agende sua visita com Equatorial Im\u00f3vel WhattsApp -", "title": "Vendo ou Alugo Terreno na Av. Washington Soares 2300 m\u00b2 - Edson Queiroz - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:07.341Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426734", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:19.466Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490442, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757206}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Edif\u00edcio Te Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0034", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2300"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "11000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "d1b21156081a3c73aa18db40c71ffae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b21156081a3c73aa18db40c71ffae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06bca91f50e83ca13aa0f43ce948cb64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06bca91f50e83ca13aa0f43ce948cb64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 2300m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-edson-queiroz-bairros-fortaleza-2300m2-venda-RS11000000-id-2531426734/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["176"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA, 3 SU\u00cdTES, 3 BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), \u00c1REA TOTAL 176m\u00b2, 2 VAGAS ESTACIONAMENTO,BANHEIRO SOCIAL,SALA, INTERRUPTOR 01 EM 1\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), INTERRUPTOR 01 EM 2\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), INTERRUPTOR 01 EM 3\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), ARM\u00c1RIO: F\u00d3RMICA EM 3\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), ARM\u00c1RIO: MADEIRA EM 1\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), ARM\u00c1RIO: MADEIRA EM 2\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 1\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 2\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S), LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 3\u00ba BANHEIRO(S) DA(S) SU\u00cdTE(S),PORT\u00c3O EL\u00c9TRICO EM CONDOM\u00cdNIO,SAL\u00c3O DE FESTAS EM CONDOM\u00cdNIO,PISCINA EM CONDOM\u00cdNIO,CHURRASQUEIRA EM CONDOM\u00cdNIO,SAUNA EM CONDOM\u00cdNIO,QUADRA DE ESPORTES EM CONDOM\u00cdNIO,DECK EM CONDOM\u00cdNIO,SAL\u00c3O DE JOGOS EM CONDOM\u00cdNIO,JARDIM EM CONDOM\u00cdNIO,CENTRAL DE G\u00c1S EM CONDOM\u00cdNIO,PLAYGROUND EM CONDOM\u00cdNIO, LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 1\u00ba SU\u00cdTES, LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 2\u00ba SU\u00cdTES, LUMIN\u00c1RIA: BOCAL EM 3\u00ba SU\u00cdTES, PISO: CER\u00c2MICA EM 1\u00ba SU\u00cdTES, PISO: CER\u00c2MICA EM 2\u00ba SU\u00cdTES, PISO: CER\u00c2MICA EM 3\u00ba SU\u00cdTES", "title": "CASA COND. para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-14T04:25:28.443Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544572901", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.606Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60835745", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "701", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.428464, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806992}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sorocaba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sabiaguaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sabiaguaba", "poisList": [], "complement": "Condom\u00ednio Magna Jasmim Casa 13", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3640", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["176"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "b3757776446ce0f9db9b04f529cac81e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3757776446ce0f9db9b04f529cac81e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d8c59f1371d6dcc482aeea28162f7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d8c59f1371d6dcc482aeea28162f7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99db6fc0817426ab48077d6d87150cc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99db6fc0817426ab48077d6d87150cc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96dd47198f60db17975a12e37892a269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96dd47198f60db17975a12e37892a269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9e87f508488649b7637c688a535592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9e87f508488649b7637c688a535592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74764bcd0784332d78567d63b25769bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74764bcd0784332d78567d63b25769bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a594e2aa076b21b9b0c5e7bb5bc33b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a594e2aa076b21b9b0c5e7bb5bc33b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90f3f0805cb76914975ce625854e57e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90f3f0805cb76914975ce625854e57e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d28e3a1c403321613585f8d13d028188", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d28e3a1c403321613585f8d13d028188/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c76d72e6f65dfef3de577e179a8e1c09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c76d72e6f65dfef3de577e179a8e1c09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4eaf31f4f917e1cd8a424dc94ace05f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4eaf31f4f917e1cd8a424dc94ace05f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de5da6f4b47ac37b4d0d91b071a0cf16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de5da6f4b47ac37b4d0d91b071a0cf16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a75fa517924bfcd7f16480b903907944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a75fa517924bfcd7f16480b903907944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0668c75a0643c75c57166af0c7242558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0668c75a0643c75c57166af0c7242558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sabiaguaba", "street": "Rua Sorocaba", "streetNumber": "701", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para alugar, 176m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-sabiaguaba-bairros-fortaleza-com-garagem-176m2-aluguel-RS3800-id-2544572901/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["360"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "UM TERRENO COM \u00c1REA COBERTA PARA FINS COMERCIAIS<br><br>\u00c1REA COBERTA / DUAS SALAS / 02 BANHEIROS<br><br>\u00d3TIMO PARA ESTACIONAMENTO, LAVA JATO, OFICINA, FUNILARIA E PINTURA DE CARROS OU OUTRA MODALIDADE DE NEG\u00d3CIO<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Terreno na Rua Dona Leopoldina", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:21.661Z", "floors": [], "unitTypes": ["ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551581121", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T15:26:05.652Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110482", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1386", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737219}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dona Leopoldina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "992505715", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "7a66848f5b2b485b57c3d07536d792c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a66848f5b2b485b57c3d07536d792c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5353a026e07360d38d0b60795dcc2f61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5353a026e07360d38d0b60795dcc2f61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4a8723052d71858ecb6a9428a28ebd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4a8723052d71858ecb6a9428a28ebd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d909a58bbc58c808cf32084774a687e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d909a58bbc58c808cf32084774a687e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00be004d1a80eee2ddc85a291741b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00be004d1a80eee2ddc85a291741b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "783b34290c161194583655c8e60c1ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/783b34290c161194583655c8e60c1ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b11fa235b057ed68d3731686964ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b11fa235b057ed68d3731686964ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1386", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Dona Leopoldina"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 360m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-centro-bairros-fortaleza-360m2-aluguel-RS2800-id-2551581121/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo sala comercial NOVA, 33m, 3 ambientes, 2 vagas de garagem. <br><br>LOCA\u00c7\u00c3O PACOTE: <br>ALUGUEL + CONDOM\u00cdNIO + IPTU<br><br>Alugo sala comercial NOVA, 33m, Ed. Scopa Platinum Corporate, 3 ambientes, 2 vagas de garagem. <br><br>17 pavimentos de salas, com 28 salas comerciais por andar;<br><br>8 pavimentos de vagas de garagem, sendo 4 subsolos e 4 sobressolos;<br><br>Coleta seletiva de lixo;<br><br>Sistema automatizado de ilumina\u00e7\u00e3o - com economia real de energia. Toda a ilumina\u00e7\u00e3o das \u00e1reas comuns s\u00e3o feitas com sensores de presen\u00e7a e lumin\u00e1rias 100% LED;<br><br>15 elevadores, sendo 1 panor\u00e2mico;<br><br>Instala\u00e7\u00f5es para ar-condicionado tipo Split;<br><br>Central de \u00e1gua mineral.<br><br>Rua Monsenhor Bruno, 1153, Aldeota, Fortaleza, Cear\u00e1.", "title": "Alugo sala comercial NOVA, 33m, Ed. Scopa Platinum Corporate, 3 ambientes, 2 vagas de garagem.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-07T17:37:31.634Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557729863", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-07T17:43:57.140Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509397, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733216}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Contato pelo WhatsApp: 85 996132884 (JR)", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "advertiserContact": {"phones": ["85996132884"]}, "whatsappNumber": "85996132884", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "476806e2-15db-e1ce-73e0-b36364eba087", "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "licenseNumber": "18495-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 545838, "legacyZapId": 3576135}, "medias": [{"id": "45f40dc463db1779285de45e368cf97b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45f40dc463db1779285de45e368cf97b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab21f4f0442c945504d91f6cd755a8a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab21f4f0442c945504d91f6cd755a8a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c1fe7e4d0e306103a0898c8fad5d2d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c1fe7e4d0e306103a0898c8fad5d2d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e462a3d8f44f0ed8f603704813597574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e462a3d8f44f0ed8f603704813597574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d9d1490fbdcfcf655e2fa086a3fb738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d9d1490fbdcfcf655e2fa086a3fb738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dd01ae7183f6a1c5f8ef7e484418566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dd01ae7183f6a1c5f8ef7e484418566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b1640ffac85e3894e07447e1526c30b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b1640ffac85e3894e07447e1526c30b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9056599e814c66c224818158bf2e5e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9056599e814c66c224818158bf2e5e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25430a6bdeb52bea3ee81dde3fdfaf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25430a6bdeb52bea3ee81dde3fdfaf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6efa6c08c6602216f612d40195fa2c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6efa6c08c6602216f612d40195fa2c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c3ff2fde02e1e6523d5a4605b7513ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c3ff2fde02e1e6523d5a4605b7513ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c1099aa51599af21909f7c52c6c263b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c1099aa51599af21909f7c52c6c263b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7d00cec4f27f9192940070dff1c1344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7d00cec4f27f9192940070dff1c1344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7208a9f2015542349b0ce650896e9c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7208a9f2015542349b0ce650896e9c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba45cf3afcd4a6067e6c0662b04c52a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba45cf3afcd4a6067e6c0662b04c52a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07aa7c30639267b07ab91ae4b46c470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07aa7c30639267b07ab91ae4b46c470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "L\u00cdVIA PEDROSA.", "href": "/545838/livia-pedrosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "1153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial com 3 Quartos para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS2200-id-2557729863/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o no Bairro Damas, 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), wc social, arm\u00e1rios, 01 vaga, 80m\u00b2.<br><br>Condom\u00ednio: R$ 500,00 (Sujeito a altera\u00e7\u00f5es) + Iptu.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o no Bairro Damas, 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte), wc social, arm\u00e1rios, 01 vaga, 80", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-09-23T18:08:20.346Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535741081", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:41:15.337Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425813", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5061", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.552696, "source": "GOOGLE", "lat": -3.75646}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Montese", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Edif\u00edcio Morada das Damas Apartamento 312", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L80", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "87cb48ca4b25a3ee7302f33f4abc551c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87cb48ca4b25a3ee7302f33f4abc551c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1fc102b2ed29186c8eda14b1ff4541d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1fc102b2ed29186c8eda14b1ff4541d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb6cfb81f74e2608cb78f8a8e4c50f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb6cfb81f74e2608cb78f8a8e4c50f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffb8c885923a5364831129607d060524", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffb8c885923a5364831129607d060524/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535eee1e9349ae8655cb1a851006e388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535eee1e9349ae8655cb1a851006e388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1990c9e5b44a53d33b8e15e077cd610f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1990c9e5b44a53d33b8e15e077cd610f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be8718fb934991944f33fe56980e7474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be8718fb934991944f33fe56980e7474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd0d4a85c4669e2c1ac0f8da208d4411", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd0d4a85c4669e2c1ac0f8da208d4411/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2561928b15aadb7f8956a1fe63b401d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2561928b15aadb7f8956a1fe63b401d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bb4aa1d4f41c213c8ff7962098ea1d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bb4aa1d4f41c213c8ff7962098ea1d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c0f1e6b4b5ea6057430394d450840c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c0f1e6b4b5ea6057430394d450840c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe93abc9fde1757f222796bc1dfd765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe93abc9fde1757f222796bc1dfd765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce9738e2306aa344a99a6579f5481f01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce9738e2306aa344a99a6579f5481f01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41d94b2f59728da0b1afb333e630785e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41d94b2f59728da0b1afb333e630785e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35e6be140d5d90e7d467776364a8b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35e6be140d5d90e7d467776364a8b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c905034e9993813d6e97826e9eb80aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c905034e9993813d6e97826e9eb80aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8896c364dd570339500dc7161646c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8896c364dd570339500dc7161646c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac5103e643b087a3d02fa1d008b57f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac5103e643b087a3d02fa1d008b57f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a9c7a805d2faa5fbed1dcbc538630bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a9c7a805d2faa5fbed1dcbc538630bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a9c70cc57e0231e74dd8456172cee7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a9c70cc57e0231e74dd8456172cee7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3916761516290849eaa9f422c4a66477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3916761516290849eaa9f422c4a66477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8af55b5190d2623a28b92dcef00d20d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8af55b5190d2623a28b92dcef00d20d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17a9002099be5515f4438c73b40d71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17a9002099be5515f4438c73b40d71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6385fd9c39b45d7bf947b31a5e615c2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6385fd9c39b45d7bf947b31a5e615c2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5666f3edb33af5cc0bd6e24123189c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5666f3edb33af5cc0bd6e24123189c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d904844aed908777791a0345db6450c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d904844aed908777791a0345db6450c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e65a72c48a37fb61b5704403bfd214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e65a72c48a37fb61b5704403bfd214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7adde2e9a3c04fdeae43dc41bb5d1693", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7adde2e9a3c04fdeae43dc41bb5d1693/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b31c6b83b18221a99cda39a6428fffe6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b31c6b83b18221a99cda39a6428fffe6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "5061", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-damas-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS700-id-2535741081/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Car\u00eancia J\u00e1 Aprovada!!<br><br>Excelente im\u00f3vel comercial com 300m2 com layout dividido em 9 salas, copa, recep\u00e7\u00e3o, 03 banheiros e vagas para estacionamento.<br><br>Estrategicamente localizado a 30 metros da Av. Aguanambi, 2 quadras do Hospital Ant\u00f4nio Prudente, pr\u00f3ximo ao hospital da Unimed.<br><br>Agende uma visita e conhe\u00e7a seu novo endere\u00e7o comercial!", "title": "Car\u00eancia J\u00e1 Aprovada!! Im\u00f3vel Comercial com 300m2 no bairro de F\u00e1tima, Fortaleza/CE!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-22T19:35:46.112Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496755351", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-09T20:00:54.912Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040490", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524219, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750133}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Deli Carnes", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Coxinha Express", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8067", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["360"], "advertiserId": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "advertiserContact": {"phones": ["8532674443", "85988050721"]}, "whatsappNumber": "85988050721", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fe7d81bf-0738-45f7-4378-9d6717e78100", "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c0cd24dfdbc241015cf2d316d8a2058f.jpg", "licenseNumber": "01956-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139480, "legacyZapId": 2953618}, "medias": [{"id": "6228d34a6bf8f1225b02e2a6b3f279d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6228d34a6bf8f1225b02e2a6b3f279d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2b89209b1788a12d0141060f5f11d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2b89209b1788a12d0141060f5f11d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7c18f510bdf9dc7a70a40d70ed31db3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7c18f510bdf9dc7a70a40d70ed31db3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f598aede0c4ff54ea840cff96ffc6278", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f598aede0c4ff54ea840cff96ffc6278/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "038498ed7e097f62467d4721a517511b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/038498ed7e097f62467d4721a517511b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0938151e5642842045e8336741e1b691", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0938151e5642842045e8336741e1b691/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "908a8359a97a314fc4d7977aa27ebf2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/908a8359a97a314fc4d7977aa27ebf2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8ee9228613aafaaa829da83f5ad3cbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8ee9228613aafaaa829da83f5ad3cbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cf5a4af0852259e6d55713580a881a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cf5a4af0852259e6d55713580a881a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5a937f994a80cff9c35928bc5a9942a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5a937f994a80cff9c35928bc5a9942a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a9c6e5956335bb9dee08035647faa80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a9c6e5956335bb9dee08035647faa80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5875f777893a5eead2110f2baac539a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5875f777893a5eead2110f2baac539a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39fb2ae3f0039831ecf69e1d1fadc2d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39fb2ae3f0039831ecf69e1d1fadc2d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00f64fdffc8cc9e93e9b37193a31f2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00f64fdffc8cc9e93e9b37193a31f2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96cf2599530e16816c420046ca696f56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96cf2599530e16816c420046ca696f56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78ec6c5b5aab5054308ac6417366e78a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78ec6c5b5aab5054308ac6417366e78a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ESPANHOL JUNIOR IMOVEIS", "href": "/139480/espanhol-junior-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Guilherme Moreira"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-fatima-bairros-fortaleza-300m2-aluguel-RS3250-id-2496755351/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["549"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar ser neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, a poucos minutos do Via Sul Shopping.<br><br>- catraca<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- 31 salas<br>- 6 banheiros<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurante Coco Bambu, supermercados, cart\u00f3rio, Hospital OtoCl\u00ednica, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Sapiranga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.467Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358464", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.328Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833163", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Edif\u00edcio 9 Sala 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4061", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["549"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18500"}, "yearlyIptu": "136", "price": "18500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "cb2fe37e969be9e6e5ece7c20f83fea6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2fe37e969be9e6e5ece7c20f83fea6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67eb557c69674569b680e1b4be46e489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67eb557c69674569b680e1b4be46e489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac3f649c0af1c5ead732dea51bf1c4e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac3f649c0af1c5ead732dea51bf1c4e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a308a333b2b3095c267dc7264fdcbae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a308a333b2b3095c267dc7264fdcbae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd449fba6a8736c0b0a78053af44ca7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd449fba6a8736c0b0a78053af44ca7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a184dc24fdc87af5f84e79452ead63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a184dc24fdc87af5f84e79452ead63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8ff22f75f3486006e8b3ba8ffc8768e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ff22f75f3486006e8b3ba8ffc8768e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34177fa668037a84f14db52e1f04088a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34177fa668037a84f14db52e1f04088a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e39fe2b15e9f1137bd9eb6771f3fa14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e39fe2b15e9f1137bd9eb6771f3fa14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f60f51c27f91929edd669baa0a050b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f60f51c27f91929edd669baa0a050b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26625f6de2632c02c0f89a300169b376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26625f6de2632c02c0f89a300169b376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76a3eea349c7a5dc8c588e2dd5a8e6a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76a3eea349c7a5dc8c588e2dd5a8e6a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817c1f56b8006cf87449b0bfa24e81d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817c1f56b8006cf87449b0bfa24e81d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b54a1bf66d22f5a25f7b178dd58c50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b54a1bf66d22f5a25f7b178dd58c50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46ec4120223b6cc5009d7d5a541b024b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46ec4120223b6cc5009d7d5a541b024b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "305c6bbc213f4c9ab770b8e1da3e5ba0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/305c6bbc213f4c9ab770b8e1da3e5ba0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6df0310b224898aa95eedb92310465f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6df0310b224898aa95eedb92310465f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a105a63f879cace0352345da5e906307", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a105a63f879cace0352345da5e906307/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeaf28e392602d7e07cc22c4c19d9f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeaf28e392602d7e07cc22c4c19d9f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b7218c4becc992b96d43ab6a488a509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b7218c4becc992b96d43ab6a488a509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "521d4e166a190cd49aba48db09297880", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/521d4e166a190cd49aba48db09297880/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f66dba6c5efb80b996397783f99802c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f66dba6c5efb80b996397783f99802c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3772f11d09c013df81a3a3ebf4484dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3772f11d09c013df81a3a3ebf4484dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86111a5e84a28dedeb7040e19dffdd11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86111a5e84a28dedeb7040e19dffdd11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "516a67027becf82f7a7bca8775ed93da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/516a67027becf82f7a7bca8775ed93da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b540521628c771a799c3bab5ee8cf3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b540521628c771a799c3bab5ee8cf3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb337474868d4d73696d339c4f95fc6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb337474868d4d73696d339c4f95fc6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 549m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-549m2-aluguel-RS18500-id-2530358464/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(B-600) Apartamento localizado na Rua Major Pedro Sampaio n\u00b01611 dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o!<br><br>Apartamento possui: 02 quartos, sala, cozinha americana, banheiro, varanda e vaga na garagem.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: // WhatsApp .: Eus\u00e9bio: 85 3287.5555.<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 809,00/m\u00eas - Rodolfo Te\u00f3filo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-01T07:17:57.155Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556854241", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento Padr\u00e3o", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4706", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "809"}, "yearlyIptu": "0", "price": "809", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9bce9195c67a2cd3f15f25915f71df3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bce9195c67a2cd3f15f25915f71df3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe7d37e847ac62dd6ec2f234663bb3ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe7d37e847ac62dd6ec2f234663bb3ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f89b672fbb269be959fca966209bfc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f89b672fbb269be959fca966209bfc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee2e47830c82ba1a914681d74af76591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee2e47830c82ba1a914681d74af76591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2ba2ad5bd5b23e703fabbae0f5664b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2ba2ad5bd5b23e703fabbae0f5664b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "797e9293cea6ed23267ffcc0ef2bdf68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/797e9293cea6ed23267ffcc0ef2bdf68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b003b5472ab1d39a8d541bc05c8896c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b003b5472ab1d39a8d541bc05c8896c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3044ceee70013aea65b42c2080c7bbaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3044ceee70013aea65b42c2080c7bbaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec336e3346e755e511489508521694fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec336e3346e755e511489508521694fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "205302efb50c020df1e4a6738a3bb961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/205302efb50c020df1e4a6738a3bb961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaff4a7402623394f5bdd62a5fcc9a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaff4a7402623394f5bdd62a5fcc9a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf0790aaee80fe2a53678150fddce7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf0790aaee80fe2a53678150fddce7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e81e89ab6dabd4038a40ad72b5893f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e81e89ab6dabd4038a40ad72b5893f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42bfa04424f3e7be1ab155c867ea903", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42bfa04424f3e7be1ab155c867ea903/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db6ed056202d45debf145aa3312f77be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db6ed056202d45debf145aa3312f77be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS809-id-2556854241/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(E-102) Excelente casa, localizada na Rua Te\u00f3filo Gurgel, 40, Monte Castelo, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo ao Hiper Bom Pre\u00e7o;<br><br>Im\u00f3vel possui 01 quarto, 01 banheiro, sala e cozinha;<br><br>N\u00e3o perca mais tempo, fale agora com nossos especialistas e confira:<br>Ligue / / / (Oi) / (Tim) / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valor -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 569,00/m\u00eas - Monte Castelo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-07T03:01:44.643Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2529963493", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2473", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "569"}, "yearlyIptu": "0", "price": "569", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cb2eba41f4bac46954367f0145f50c41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb2eba41f4bac46954367f0145f50c41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3fbf84662203681000ae17954154441", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3fbf84662203681000ae17954154441/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29182bae2c5e7e0b23b28a22b29c49b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29182bae2c5e7e0b23b28a22b29c49b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c89eca648a1c496bddb3fafb580167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c89eca648a1c496bddb3fafb580167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1313391e0c7a98d6ebc01e0d03543b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1313391e0c7a98d6ebc01e0d03543b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49d9c123d00c2422c3f1356c027baba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49d9c123d00c2422c3f1356c027baba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d00e8db683d18b3a9be0fb2600a82d7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d00e8db683d18b3a9be0fb2600a82d7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9e7f804547f2a9314818a9016e74c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9e7f804547f2a9314818a9016e74c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1d3dfef1a5c8e96fd9fce08a166ecc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1d3dfef1a5c8e96fd9fce08a166ecc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "395bd50e9e5f0c5ca3817354399d6694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/395bd50e9e5f0c5ca3817354399d6694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abea3ecd3ece83024cc01bfc159a40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abea3ecd3ece83024cc01bfc159a40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99b64b4f3545ba63c3b5695c00712bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99b64b4f3545ba63c3b5695c00712bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "724ad4ffbcf1898133b590132056fe37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/724ad4ffbcf1898133b590132056fe37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7023e941ff2dae95c68c802dd586c23b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7023e941ff2dae95c68c802dd586c23b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS569-id-2529963493/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-09T23:53:58.654Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523026243", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.326Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1108", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3031", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1600"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "1c02a305c2e0406da2341dfccbfffad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c02a305c2e0406da2341dfccbfffad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "491b756875b247067b69318742e250d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/491b756875b247067b69318742e250d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "013a06f95dbd1358d79510af741d88fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/013a06f95dbd1358d79510af741d88fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d35ede25abf69ef872a455df639a12a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d35ede25abf69ef872a455df639a12a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "704a7f695b6137fb822204a83c4e3f4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704a7f695b6137fb822204a83c4e3f4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2d2d7f1226639c01c32504181128a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2d2d7f1226639c01c32504181128a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20e6a0f33bf6f0440215889caab03f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20e6a0f33bf6f0440215889caab03f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc29c33e3a1a26af9506603aa50b459b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc29c33e3a1a26af9506603aa50b459b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fc9c9b78e334c7a8bd36cdf9a793b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fc9c9b78e334c7a8bd36cdf9a793b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f1edc27ffee723f02bcca55025fbf25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f1edc27ffee723f02bcca55025fbf25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc08b9ec0ac5e292215eaae2957c9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc08b9ec0ac5e292215eaae2957c9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7a913426a75b87f2c0e2cb8e4771039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7a913426a75b87f2c0e2cb8e4771039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac17b477d5ec595b89c4655be05bbac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac17b477d5ec595b89c4655be05bbac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a1166f92dca1061fd44297c3d6071e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a1166f92dca1061fd44297c3d6071e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1600-id-2523026243/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["1600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste ponto comercial, a poucos metros da Avenida Bezerra de Menezes.<br><br>- copa<br>- vesti\u00e1rio<br>- 2 banheiros externos<br>- banheiro social<br>- dep\u00f3sito<br>- \u00e1rea externa<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a loja R7 inform\u00e1tica, restaurantes, academias, farm\u00e1cias, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Monte Castelo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T07:46:11.940Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544890605", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.259Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325505", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4311", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1600"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "6372", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "ec1092dfd34c039773ff44e21b231522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec1092dfd34c039773ff44e21b231522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b37c24cd971796426d29a1abcb38a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b37c24cd971796426d29a1abcb38a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c770e1d3bffd6403d5ff0df2165ac511", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c770e1d3bffd6403d5ff0df2165ac511/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "711a755ac9d021b955103983db0cd717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/711a755ac9d021b955103983db0cd717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81864c7ad332d391aa32a1be9bbbe7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81864c7ad332d391aa32a1be9bbbe7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6dcb14d02544c3ee72bb0176a2b11e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6dcb14d02544c3ee72bb0176a2b11e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bc684544d725b1f7a6eee5bc3b4ca66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bc684544d725b1f7a6eee5bc3b4ca66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d119025f7063c54419a0aafaeada04b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d119025f7063c54419a0aafaeada04b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c8aabc57469c0bb5af5706c0f100ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c8aabc57469c0bb5af5706c0f100ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10abeb7655622436c9dc00d079b749ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10abeb7655622436c9dc00d079b749ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a17d6e702c4a6665445119be8b64eeed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a17d6e702c4a6665445119be8b64eeed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9723e7cab7cbed85b04a7264bafdb77e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9723e7cab7cbed85b04a7264bafdb77e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49dcc388f4358232d9731839125ce1c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49dcc388f4358232d9731839125ce1c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "172f9d9da1decfdfec2ee1a4e2d78d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/172f9d9da1decfdfec2ee1a4e2d78d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8881a8fbabe237deb2003203a5fca925", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8881a8fbabe237deb2003203a5fca925/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e05d1bab79b3508a0df73957aec62a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e05d1bab79b3508a0df73957aec62a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 1600m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-monte-castelo-bairros-fortaleza-1600m2-aluguel-RS3200-id-2544890605/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste maravilhoso apartamento com 3 quartos, a poucos minutos do Parque Estadual do Coc\u00f3.<br><br>- sala<br>- varanda integrada<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>* 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo principais avenidas do bairro, grandes supermercados, redes de ensino, unidades de sa\u00fade, shoppings, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-07T11:54:29.715Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547019581", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.162Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Mucuripe", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5888", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2030"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "630"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "40995574821c1a7832a600ec50c251bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40995574821c1a7832a600ec50c251bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1ffbb0a5a522665e7ec5fe1b78b0ba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1ffbb0a5a522665e7ec5fe1b78b0ba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8fde0e99d6edc8423ec22987bedbc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8fde0e99d6edc8423ec22987bedbc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0a348763408d9036f223c2e6a0b33cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0a348763408d9036f223c2e6a0b33cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64e3b14096b8f7b730426cfb5aad7671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64e3b14096b8f7b730426cfb5aad7671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eb2e323b5dd28a658542d42d5582850", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eb2e323b5dd28a658542d42d5582850/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7eb59e2b58f44bbeafec08c5d85bef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7eb59e2b58f44bbeafec08c5d85bef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ff664f2b00586efe16121c57a53979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ff664f2b00586efe16121c57a53979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ca845312e2bcffaaab76ba79d8cb3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ca845312e2bcffaaab76ba79d8cb3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeed795a8594cf37b3b23d16a0f574a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeed795a8594cf37b3b23d16a0f574a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24fa3ae57cbee689a7813be39fbfa04f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24fa3ae57cbee689a7813be39fbfa04f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02d36d1c5a1d0f7cf375d51e25dfa64a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02d36d1c5a1d0f7cf375d51e25dfa64a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c11d5ad27699d5ddf77fbd673910532", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c11d5ad27699d5ddf77fbd673910532/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 61m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-61m2-aluguel-RS1400-id-2547019581/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "GP1615 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago Aluga galp\u00e3o na Messejana com :<br><br>Galp\u00e3o com 250 m\u00b2 / banheiro.<br><br>Seguro inc\u00eandio R$ 696,63 (Anual)<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es:(85)3252.2196 ou pelo whatsapp / -", "title": "GP1615 - Aluga Galp\u00e3o Messejana com 250m2, Pr\u00f3x. ao 4\u00ba anel vi\u00e1rio e a TRANSPAPOCO", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T01:28:48.350Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545119101", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T04:20:07.916Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874380", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499464, "source": "GOOGLE", "lat": -3.875181}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jos\u00e9 Pereira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Curio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["SU:Escola de tipo integral Guiomar da Silva Almeida", "SU:Escola de tempo parcial Manoelito Guimar\u00e3es Domingues", "SU:Escola de ensino fundamental Poeta Otac\u00edlio Colares", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar", "SU:Creche Professor An\u00edsio Teixeira", "SC:Lemos Designer"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "3c994de8bbeb3ae7aeaa0e394a03eb7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c994de8bbeb3ae7aeaa0e394a03eb7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "524511b33438c4ebabf2787f934857e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/524511b33438c4ebabf2787f934857e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd441945f1fd0c7b3c7c43d14c9b989e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd441945f1fd0c7b3c7c43d14c9b989e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b4205eb531dd78c25d44cc6340da277", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b4205eb531dd78c25d44cc6340da277/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Curi\u00f3", "street": "Rua Jos\u00e9 Pereira", "streetNumber": "1"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-curio-bairros-fortaleza-250m2-aluguel-RS2500-id-2545119101/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamentos com sala, quarto, banheiro, cozinha e vaga de garagem p/ moto. Sem condom\u00ednio. \u00c1gua incluso.<br><br>Ponto de refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo \u00e0 Regional III.<br><br>OBS: Taxa de esgoto + ou - R$ 25,00", "title": "Apartamento - Rua Professor Morais Correia, 1085 - Parquel\u00e2ndia", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-08T14:46:15.093Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516201083", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1085", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.556357, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738239}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Morais Correia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "63FGPD", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7968bc45ce95c4e54fc480886ef3cbe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7968bc45ce95c4e54fc480886ef3cbe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c727186c47ee48fb33b02a7cf65c2e58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c727186c47ee48fb33b02a7cf65c2e58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "885ce6506f6ed14a714541ec8a524f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/885ce6506f6ed14a714541ec8a524f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84dd7ee708c12778dad134ae52e52a06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84dd7ee708c12778dad134ae52e52a06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321cc21cae5538277eceb479d5daeaf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321cc21cae5538277eceb479d5daeaf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a927996b06d9a16325070a7020f411", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a927996b06d9a16325070a7020f411/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1017816b3aff431481db7ebbd25ca7d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1017816b3aff431481db7ebbd25ca7d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1085", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Professor Morais Correia"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS550-id-2516201083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala de 31 m\u00b2 no edif\u00edcio Novem Center, com uma excelente localiza\u00e7\u00e3o, cercada por uma \u00f3tima infraestrutura de com\u00e9rcios e servi\u00e7os, os quais garantem um maior fluxo de pessoas na regi\u00e3o, fomentando os neg\u00f3cios. Possui 1 sala, 1 banheiro, 1 tipo de piso, arm\u00e1rio, arm\u00e1rio wc, al\u00e9m de 2 estacionamentos.", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.757Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462582", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 601", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49183", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1287"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "487"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "57e7762812f1bf3f6252b04f558689d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e7762812f1bf3f6252b04f558689d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2f61e30c73f617291b9d75b8aaadb33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2f61e30c73f617291b9d75b8aaadb33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c252f083c0447faa54da227e73d066", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c252f083c0447faa54da227e73d066/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa11ed82ef1f12c4c90d99f136e9094a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa11ed82ef1f12c4c90d99f136e9094a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS800-id-2541462582/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GARDEN", "PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com dois quartos na Maraponga - Fortaleza -CE.<br><br>Deixe o carro em casa , e aproveite o que o bairro tem de melhor para lhe oferecer! LAZER COMPLETO NO MENOR PRE\u00c7O DA REGI\u00c3O!!!!<br><br>Este ap\u00ea fica localizado no cora\u00e7\u00e3o da Maraponga,<br>Novo e conservado, moderninho...<br>\u00d3timos acabamentos e revestimentos.<br><br>S\u00e3o dois quartos ,sala , cozinha americana com \u00e1rea de servi\u00e7o e Banheiro Social.<br><br>01 vaga.<br><br>Venha conhecer seu novo lar! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 44 m\u00b2 por R$ 900,00/m\u00eas - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T07:52:36.970Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561668293", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-06T08:04:29.988Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua J\u00falio Alcides", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Real Panificadora", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Panificadora Maraponga", "CS:Cafer Panificadora", "CS:Caf\u00e9r Panificadora", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "VP:FOSFATEC", "VP:A Ruralista"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 307", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1647", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1120"}, "yearlyIptu": "65", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "d9d260574f367074c77f72c78fcfb57f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d260574f367074c77f72c78fcfb57f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe3074b1759f59851a613f9ec949e78a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe3074b1759f59851a613f9ec949e78a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c1a966c98960a2df3dd8b54f0491023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c1a966c98960a2df3dd8b54f0491023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4f8e49f2f3fe6de7b05480aa523c3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4f8e49f2f3fe6de7b05480aa523c3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ac5a241a5b6b28078c778ce4507281", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ac5a241a5b6b28078c778ce4507281/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b90cf56382be7c4ec2e56879241ec7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b90cf56382be7c4ec2e56879241ec7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Maraponga", "street": "Rua J\u00falio Alcides", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-maraponga-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS900-id-2561668293/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 SALAS, 01 BANHEIRO. FORRADAS", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-20T04:49:21.426Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548467695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.939Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "28", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512016, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72733}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Acara\u00fa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10584", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "32ebaf595452b4f996b04df15d9cb9f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32ebaf595452b4f996b04df15d9cb9f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48df80f3fc488e86b0327078dd7e0d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48df80f3fc488e86b0327078dd7e0d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8336caea0f4cd5bae0a40a49bbfd580d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8336caea0f4cd5bae0a40a49bbfd580d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2271ebe284984d34be7b27220e057521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2271ebe284984d34be7b27220e057521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7658acafa7d282720afe84d0cd2f9f03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7658acafa7d282720afe84d0cd2f9f03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f170a7cd85cd52a4bf6ff3dd3384dc1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f170a7cd85cd52a4bf6ff3dd3384dc1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57b32e7d7f8f3ed635f92c8e92ad9589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57b32e7d7f8f3ed635f92c8e92ad9589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c4e6099a820098ea6c54e9a0afb377c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c4e6099a820098ea6c54e9a0afb377c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0f173f3de8c55a7c6e0f2f66322725d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0f173f3de8c55a7c6e0f2f66322725d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1adab95c2f709b9503391d567d5a00de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1adab95c2f709b9503391d567d5a00de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa701da09738ca5fe49f6d79db33876c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa701da09738ca5fe49f6d79db33876c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5919915e821d3b7fd3a1161bc5c2b7dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5919915e821d3b7fd3a1161bc5c2b7dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdc93ac91ee3a094bb637e16a96c891c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc93ac91ee3a094bb637e16a96c891c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Acara\u00fa", "streetNumber": "28", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2548467695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["47"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Av. Santos Dumont,Sala Comercial com 47m\u00b2, 01 banheiro, Piso em Porcelanato.(C\u00f3d.992)<br><br>\u00d3tima Sala Comercial no Centro Empresarial Etevaldo Nogueira, 47m\u00b2, 01 banheiro, Piso em Porcelanato, 02 Elevadores. Localizada no principal corredor de atividades comerciais de Fortaleza, vizinho a v\u00e1rios bancos, cart\u00f3rios e shoppings.<br>Pre\u00e7o baixo com excelente custo benef\u00edcio!<br><br>- ALUGUEL R$ 850,00<br>- CONDOM\u00cdNIO R$ 459,32<br>- AV. SANTOS DUMONT,2727 - SALA 605 - ALDEOTA<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "SALA COMERCIAL para aluguel, ALDEOTA - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.823Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483755", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:41.765Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "992", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["47"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1309"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "459"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "de3638f4c9e47aac936342e7060ba2de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3638f4c9e47aac936342e7060ba2de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06dab464bdc1294f93063b36f60ed811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06dab464bdc1294f93063b36f60ed811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd5c6e71a534f5f8709ea492d33f77a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd5c6e71a534f5f8709ea492d33f77a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f608bad5f530c64bcbf49f8bb3b0a8d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f608bad5f530c64bcbf49f8bb3b0a8d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1056ce9795a003ab9424e193e9eacd9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1056ce9795a003ab9424e193e9eacd9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ad31337d88377e9f975015b4c5c58af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad31337d88377e9f975015b4c5c58af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0adb0a2b6bfa9742b93a2f444d047b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0adb0a2b6bfa9742b93a2f444d047b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6218aef7f0fd853df03e4d245432ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6218aef7f0fd853df03e4d245432ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fe3be30853349754ccf18305ca3bc23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fe3be30853349754ccf18305ca3bc23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60f134db21522e7a01663f591266019c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60f134db21522e7a01663f591266019c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c524ebf4e83c20664e6f854ee834a964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c524ebf4e83c20664e6f854ee834a964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52a7dd1fcf2ea62b32e6a94e884a1217", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52a7dd1fcf2ea62b32e6a94e884a1217/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46bb7a9c7c26732df48ff96901a586e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46bb7a9c7c26732df48ff96901a586e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb15a0cb280d74e368bed024603ec28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb15a0cb280d74e368bed024603ec28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c179ea222cee912cd78d6fe7fa54d5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c179ea222cee912cd78d6fe7fa54d5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "para alugar, 47m\u00b2", "href": "/imovel/aldeota-bairros-fortaleza-47m2-aluguel-RS850-id-2549483755/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "BARBECUE_GRILL", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO PARA LOCA\u00c7\u00c3O <br><br>Lindo apartamento de 75 m\u00b2 dispon\u00edvel para aluguel, no bairro Cajazeiras. Fica pr\u00f3ximo ao Supermercado S\u00e3o Luiz, Col\u00e9gio Tiradentes, 13\u00ba distrito policial, Par\u00f3quia Nossa Senhora da Gl\u00f3ria, lanchonetes e muito mais.<br><br>Im\u00f3vel conta com 3 quartos (1 su\u00edte), 2 banheiros e 1 vaga de garagem. Possui ainda sala, \u00e1rea de servi\u00e7o. <br>M\u00f3veis projetados nos quartos, na cozinha, sala e banheiros.<br><br>Condom\u00ednio oferece ainda: Campo de futebol, churrasqueira, sal\u00e3o de festas e playground.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 1.000,00.<br>Condom\u00ednio: R$ 250,00.<br><br><br><br>-- Atualizado em: :08", "title": "Apartamento Padr\u00e3o para Aluguel em Cajazeiras Fortaleza-CE - 9196", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T13:05:34.983Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553418644", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:42.645Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "330", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508941, "source": "GOOGLE", "lat": -3.797661}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Paulino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9196", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "53", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "80317ed16b03ef31d07f9a30b33605ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80317ed16b03ef31d07f9a30b33605ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b88a302b338c26a588343b0015f1ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b88a302b338c26a588343b0015f1ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a947a17a1b6257eba8fa55182ba76b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a947a17a1b6257eba8fa55182ba76b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f1e76e094188126cdb70d5e1aa4c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f1e76e094188126cdb70d5e1aa4c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "215a7ff8cff072d47033710125bd75f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/215a7ff8cff072d47033710125bd75f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f75c85ec8a582c96750586575e07a89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f75c85ec8a582c96750586575e07a89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "205b88e9550e588ee947ed5db2c853b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/205b88e9550e588ee947ed5db2c853b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18e4f06217293524733060985647dee4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18e4f06217293524733060985647dee4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72dd90d09a4dfb8278647645b3c295a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72dd90d09a4dfb8278647645b3c295a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f2a5d51a93884b94a470f51a3338f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f2a5d51a93884b94a470f51a3338f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6551041bf4231cdf52a881bf9d774bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6551041bf4231cdf52a881bf9d774bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b145c9cc42e0462cddadb0887f29fb9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b145c9cc42e0462cddadb0887f29fb9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc6bca22175fe95c3857504a7944f05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc6bca22175fe95c3857504a7944f05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc5da1ab132776ce3ac889661e05dbdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc5da1ab132776ce3ac889661e05dbdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91181cfbf9724e6768c78b40606806f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91181cfbf9724e6768c78b40606806f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6a3a808d46004c6ae9732bc2728bc9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6a3a808d46004c6ae9732bc2728bc9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eb3c05ce4a08ce87bd11c7c0e0c1cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eb3c05ce4a08ce87bd11c7c0e0c1cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd0c3c2c8f599288b3c8aaee5b078415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd0c3c2c8f599288b3c8aaee5b078415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69802ad797eea762a39ae5276e564b05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69802ad797eea762a39ae5276e564b05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "901dfb9e705c91d2788f07fc7bd66a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/901dfb9e705c91d2788f07fc7bd66a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06b0518f01598db1b9eb83980e6bbc0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06b0518f01598db1b9eb83980e6bbc0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d443789d3ab4c25c0feb4b7066ec56d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d443789d3ab4c25c0feb4b7066ec56d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d60eb07844ed0950387c55cee9bc40e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d60eb07844ed0950387c55cee9bc40e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43902f29f36b4754d28c2a08865dc0ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43902f29f36b4754d28c2a08865dc0ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1565a1651eb05b0942445640eca4df6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1565a1651eb05b0942445640eca4df6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbdd50e786ed189b2b75a0315203c477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbdd50e786ed189b2b75a0315203c477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Padre Paulino", "streetNumber": "330", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS1000-id-2553418644/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["3800"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o Comercial com 3800 m\u00b2 e p\u00e9 direito de 8m. Possui \u00e1rea de escrit\u00f3rios, copa, 2 banheiros, doca e guarita. Localizado na margem da BR 116, pr\u00f3ximo ao centro de distribui\u00e7\u00e3o do guar\u00e1.<br><br>Loca\u00e7\u00e3o R$ 45.000,00<br><br>Agende sua visita com a Imobili\u00e1ria Iguatu Creci: 1181-J", "title": "Excelente Galp\u00e3o Comercial Na Br 116", "stamps": [], "createdAt": "2020-04-30T00:35:07.031Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2482196780", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-11T18:20:28.018Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870780", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gentil\u00e2ndia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma", "PH:FTB"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "af8b41", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "45000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "45000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "c881e88b9e81498e118a04f3088bac81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c881e88b9e81498e118a04f3088bac81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e406c96126f5ef04d1c8eca043c5099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e406c96126f5ef04d1c8eca043c5099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c83c03d867f637a380d6d14a5ac8e997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c83c03d867f637a380d6d14a5ac8e997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5b761bd1938c374b95fc9332f7a6de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5b761bd1938c374b95fc9332f7a6de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bee77c042560c48ee7c7bc4d2bdd2af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bee77c042560c48ee7c7bc4d2bdd2af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8702862645d47d6e858e5ca587e697b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8702862645d47d6e858e5ca587e697b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24761f578cfc90fba5a1431815f87344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24761f578cfc90fba5a1431815f87344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cc1a6fa7b368be507b215e37e3af7ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cc1a6fa7b368be507b215e37e3af7ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cc7eb57f232240130c52af3b9cdb353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc7eb57f232240130c52af3b9cdb353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5fdfe4da4e109e538dedafcdf2021ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5fdfe4da4e109e538dedafcdf2021ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e6aa3fac8d0c1619e298c17730a9a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e6aa3fac8d0c1619e298c17730a9a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb28d9516ed65bd5c69acff5f66113da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb28d9516ed65bd5c69acff5f66113da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0713d0ae5bb45b14cdf2b592163afd10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0713d0ae5bb45b14cdf2b592163afd10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59fea398f9337f0264e2e09d9cc56e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59fea398f9337f0264e2e09d9cc56e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119b22f6d112fb6c041d4e7f559fa057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119b22f6d112fb6c041d4e7f559fa057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a7a507445f12e42b25ba5b7e0f65a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a7a507445f12e42b25ba5b7e0f65a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8806b9dc61472669c331df83101e17f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8806b9dc61472669c331df83101e17f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ca3c016aa91d975a09a491d90c38fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ca3c016aa91d975a09a491d90c38fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "534ec4c2680c4889b805f8fef56b30d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/534ec4c2680c4889b805f8fef56b30d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f94e5b642aa1ded790c278a22622b103", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f94e5b642aa1ded790c278a22622b103/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Gentil\u00e2ndia", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 3800m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-jangurussu-bairros-fortaleza-3800m2-aluguel-RS45000-id-2482196780/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Amadeu Furtado com 500 metros quadrados", "title": "Ponto comercial/Loja/Box para aluguel com 500 metros quadrados em Amadeu Furtado - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-22T18:10:59.438Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487101177", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T14:40:28.824Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455682", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562756, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746314}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Humberto Monte", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKAS", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["500"], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "whatsappNumber": "85987832529", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "legacyZapId": 2973667}, "medias": [{"id": "a167151f35b5af3832a304140f74004b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a167151f35b5af3832a304140f74004b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f67b43e6b0ecdb091ef19ebdbdfedf3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f67b43e6b0ecdb091ef19ebdbdfedf3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5efeac5165ff9d1a0b8f5982d4e7c7b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5efeac5165ff9d1a0b8f5982d4e7c7b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e78b275447854f6e8f1f7d463453f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e78b275447854f6e8f1f7d463453f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ef0eff9b4fc4012b3f07f92991347f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ef0eff9b4fc4012b3f07f92991347f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8889187fc3526de0aa8ec1dc86058d8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8889187fc3526de0aa8ec1dc86058d8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24046b6b3cf611de930c1a2f772e4737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24046b6b3cf611de930c1a2f772e4737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48a70a0a60c3b2e93746ae603d74ccbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48a70a0a60c3b2e93746ae603d74ccbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Humberto Monte", "streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 500m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-500m2-aluguel-RS8000-id-2487101177/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["INTERCOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento aconchegante, vizinhan\u00e7a acolhedora, localizado em um dos bairros mais movimentados e tradicionais de Fortaleza o bairro Jacarecanga, com f\u00e1cil acesso \u00e0 transporte coletivo, e vias de acesso para diferentes pontos d\u00e1 Cidade. Dispondo de 2 qtos, wc social, sala 2 ambientes, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. A poucos mts do Shopping Carlito Pamplona, Hipermercado Atacad\u00e3o, Shopping Iand\u00ea, Centro Fashion um dos destinos mais procurados pelo Fortalezence e por nossos visitantes, acesso f\u00e1cil e r\u00e1pido as Praias do litoral Oeste e ao Cart\u00e3o Postal Cearence a Praia de Iracema (Beira Mar), Drag\u00e3o do Mar de Arte Cultura, Centro e uma infinita \u00e1rea comercial ao longo de toda a Avenida que o Residencial est\u00e1 localizado, col\u00e9gios, supermercados, bancos, pra\u00e7as....N\u00e3o perca essa oportunidade de morar bem e com pre\u00e7o acess\u00edvel.<br>Ligue e agende sua visita com uma de nossas consultoras!!<br>/ (whatzap) -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 60 m\u00b2 por R$ 705,00/m\u00eas - Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-07T15:41:54.333Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62658", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547037234", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:44:27.862Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3572", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.717302}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Francisco S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Parada linha 725", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Edif\u00edcio I Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0004", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "advertiserContact": {"phones": ["8530776666", "85982224509"]}, "whatsappNumber": "85982224509", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "902"}, "yearlyIptu": "235", "price": "705", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "197"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1259d148-1d5a-8aa5-50d1-0f9c781130f8", "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "licenseNumber": "19489-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651781, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "865711b2e48fd9f18285ab7cee26edce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/865711b2e48fd9f18285ab7cee26edce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5bbc53e2393ddc83f8af6b62b6041f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5bbc53e2393ddc83f8af6b62b6041f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0624d8003714d96f91649aeba84d7edd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0624d8003714d96f91649aeba84d7edd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e67eb3ef68f3064f2e67378b3966c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e67eb3ef68f3064f2e67378b3966c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15fbfedf0bec9f53d3a19bb3f794138c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15fbfedf0bec9f53d3a19bb3f794138c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afc37c45ec1f98ed81f1d95d5aeaac98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afc37c45ec1f98ed81f1d95d5aeaac98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e58c38953d68188384bc57cbd391e256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e58c38953d68188384bc57cbd391e256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01891f93ea09ef1ac13cc68cd1a6708a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01891f93ea09ef1ac13cc68cd1a6708a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32feded2471ae6de5842a73c9dae713a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32feded2471ae6de5842a73c9dae713a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae9bb37925caea8331ec96a59881b7b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae9bb37925caea8331ec96a59881b7b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eafbe79cac4f4cd6faeda2013e6bd68f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eafbe79cac4f4cd6faeda2013e6bd68f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32464330d2f95f8b11fd027a11d520e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32464330d2f95f8b11fd027a11d520e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX EXCELLENCE", "href": "/651781/re-max-excellence/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "3572", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Avenida Francisco S\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS705-id-2547037234/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "GARAGE", "INTERCOM", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento no Joaquim Tavora, medindo 110m\u00b2, composto de sala de estar/jantar em L, WC social, 03 quartos sendo 01 su\u00edte, cozinha planejada com 02 despensas e \u00e1rea de servi\u00e7os. Arm\u00e1rio no 1\u00ba dormit\u00f3rio, Ares condicionados no 2\u00ba dormit\u00f3rio e na su\u00edte. Pr\u00e9dio de 03 andares sendo 02 por andar.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Joaquim T\u00e1vora - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T07:17:28.493Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558320926", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.869Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8730", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "141", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "e3f87970a81f1aa39b3f643ba6886318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3f87970a81f1aa39b3f643ba6886318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e16dc2f7f13ac5d0b537a7249032920", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e16dc2f7f13ac5d0b537a7249032920/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22883be55fa41e5cce7cf8e76301427b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22883be55fa41e5cce7cf8e76301427b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe157263187a82c5985d20eef1308e7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe157263187a82c5985d20eef1308e7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05c726bce17c17b6ab3cf1ea0c4fb023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05c726bce17c17b6ab3cf1ea0c4fb023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34373194640b778cb19e84083a06199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34373194640b778cb19e84083a06199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362dc4ad9bd76b9d8f39d65230cdff81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362dc4ad9bd76b9d8f39d65230cdff81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6939119c53e7cb7d563d6b461025a63f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6939119c53e7cb7d563d6b461025a63f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dee877983dba29a41741a5a63c90565f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dee877983dba29a41741a5a63c90565f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cc964711bdf14ed36862dd2cb964f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cc964711bdf14ed36862dd2cb964f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b13733a51b22b013fb2231d4384740e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b13733a51b22b013fb2231d4384740e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "051772ac5340fef7d1d1bbdef0c387f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/051772ac5340fef7d1d1bbdef0c387f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e89acd291bd8d5734a21e9ae6ffd27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e89acd291bd8d5734a21e9ae6ffd27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f97bbe751f19ab90efed5566ebd94d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f97bbe751f19ab90efed5566ebd94d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1200-id-2558320926/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet medindo 25m\u00b2, sala, quarto, WC social, cozinha, grades e piso em cer\u00e2mica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-05T13:48:37.910Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540348607", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.552Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 12", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8403", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "73", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "b2f801714e1e6ee55d19e9ff3b6c7dfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f801714e1e6ee55d19e9ff3b6c7dfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b4b7f132c7d998f4ad98fb9a3fefe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b4b7f132c7d998f4ad98fb9a3fefe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b88297d31a1df1fa5ca3e8063f409c4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b88297d31a1df1fa5ca3e8063f409c4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7024d16e4f61881d1da2c66e59eea6e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7024d16e4f61881d1da2c66e59eea6e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3667bb757f2e5946620679241552ad8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3667bb757f2e5946620679241552ad8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ef22f3b0d7fdae10119d7bb753b3dc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ef22f3b0d7fdae10119d7bb753b3dc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05cf14fdfd22bd9cd298b784457b6a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05cf14fdfd22bd9cd298b784457b6a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1430577212915795ec6b3546d54bcc90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1430577212915795ec6b3546d54bcc90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b156197d65b2f1a677458a2711907f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b156197d65b2f1a677458a2711907f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS650-id-2540348607/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["7000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno<br><br>Avenida Washington Soares, 6655, Jos\u00e9 de Alencar, Fortaleza/CE - CEP 60830-005.<br><br>Excelente oportunidade para loca\u00e7\u00e3o!<br><br>\u00c1rea: 84,00 m2 (frente)<br>\u00c1rea Total: 7.000,00 m2<br><br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Terreno para alugar, 7000 m\u00b2 por R$ 30.000,00/m\u00eas - Jos\u00e9 de Alencar - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-26T01:22:54.119Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2508929886", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "CH:Cl\u00ednica SIM Messejana", "SC:Nayrton Bike", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Fort Piso"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0007", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7000"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "7b8b64280cfb6d8bd24e861857d83688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8b64280cfb6d8bd24e861857d83688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fbd9d304ee711842cc9b07c31078f4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fbd9d304ee711842cc9b07c31078f4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9823432cc6d178dd824a454e19ffc4fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9823432cc6d178dd824a454e19ffc4fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 7000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-7000m2-aluguel-RS30000-id-2508929886/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL NO CARAJ\u00c1S DA MARAPONGA<br><br>Com pre\u00e7o inicial de R$ 100,00 o M\u00b2<br><br>A oportunidade que voc\u00ea esperava!<br><br>Situadas na Avenida Godofredo Maciel ,em um dos bairros que mais crecem em Fortaleza.<br>Excelente local para voc\u00ea que busca uma oportunidade para abrir seu comercio ou uma filial, veja o que voc\u00ea vai encontrar:<br><br>* Amplo Estacionamento.<br>* Seguran\u00e7a 24hrs<br>* Alto Movimento gerado pelo Home Center Caraj\u00e1s<br><br>N\u00e3o perca mais tempo<br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Sala para alugar, 53 m\u00b2 - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T02:30:36.541Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559979083", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T07:50:41.018Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710683", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Loja 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0025", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "230ad1e5d363ec393644e09caf6ccb82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230ad1e5d363ec393644e09caf6ccb82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "217d1b05114fda85c15ebc61ea4e5710", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/217d1b05114fda85c15ebc61ea4e5710/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e03beefc39de230d5354fb96e84b2c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e03beefc39de230d5354fb96e84b2c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c0a6902b262f3b5f9c902a8b49352c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c0a6902b262f3b5f9c902a8b49352c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed02d5152b1f76466de8af0ea0642c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed02d5152b1f76466de8af0ea0642c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef1b67c39d5367f80b4bb486e3f9000", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef1b67c39d5367f80b4bb486e3f9000/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "546106ebe906617debf275da4198ba51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/546106ebe906617debf275da4198ba51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS5300-id-2559979083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA COM AREA, AREA DE SERVI\u00c7O, WC SOCIAL, DESPENSA, COZINHA, SALA, 02 QUARTOS + 01 SU\u00cdTE, GARAGEM.<br>AGUA E LUZ INDIVIDUAIS<br>IPTU 3 PARCELAS R$ 75,01<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "CASA EM RUA PUBLICA NO MONDUBIM", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-18T20:30:08.334Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541741203", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-01T19:06:53.601Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60761570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "810", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561782, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812495}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fri\u00e9sio Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mondubim", "poisList": ["TS:Mondubim", "CS:Padaria da Gula", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "CS:A\u00e7a\u00ed do Jun\u00e3o", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Geisa Padaria", "PH:Pague Menos (Posto Itapery)", "PH:Extrafarma (P\u00e1tio Arvoredo)", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "VP:Realleza Pet"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L780", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "94fbd3b4127ba757982f46186302967e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94fbd3b4127ba757982f46186302967e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59d993b388fe681cd457d710d5754fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59d993b388fe681cd457d710d5754fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a2f9aa3097667b1f91ec560be00c0ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a2f9aa3097667b1f91ec560be00c0ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b7f44ae60a9e368c6198e31699efa6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b7f44ae60a9e368c6198e31699efa6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b08eaa49cb40df7d01e45e824fa640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b08eaa49cb40df7d01e45e824fa640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "132feb388164fcf885a7261e7452a735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/132feb388164fcf885a7261e7452a735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9983a49ad48c2d439bbce7c043db69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9983a49ad48c2d439bbce7c043db69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a49e9b0b3f65fc5675155e825c4b023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a49e9b0b3f65fc5675155e825c4b023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76d8684097257c76601a591a7d27a012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76d8684097257c76601a591a7d27a012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd2baefd424c97de68bcc311842ce41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd2baefd424c97de68bcc311842ce41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c659eb56cc4ea8e247b190cfb93b8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c659eb56cc4ea8e247b190cfb93b8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a91c8f6c176bdcc9af1bfc84e0f2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a91c8f6c176bdcc9af1bfc84e0f2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30b75e7e2edefc57336812e540f037dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30b75e7e2edefc57336812e540f037dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ec0d52adeeb32f0235436df7a54258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ec0d52adeeb32f0235436df7a54258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3fc4045b893518ebf18ad0c7162eaaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3fc4045b893518ebf18ad0c7162eaaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f170aaeee5078842d890e4130eb5a90a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f170aaeee5078842d890e4130eb5a90a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cdd9dd805dbe3fce0c440cea6e57687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cdd9dd805dbe3fce0c440cea6e57687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7747ba3d55925623f04d6c65402286", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7747ba3d55925623f04d6c65402286/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Fri\u00e9sio Barroso", "streetNumber": "810"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-72m2-aluguel-RS900-id-2541741203/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "**APSA FRIDAY - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 100% DE DESCONTO NO ALUGUEL POR 2 MESES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 .", "title": "**APSA FRIDAY - ALUGUE ESSE IM\u00d3VEL COM 100% DE DESCONTO NO ALUGUEL POR 2 MESES. V\u00c1LIDO AT\u00c9 .", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T20:26:10.495Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549106694", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70671", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1184"}, "yearlyIptu": "371", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "384"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "9594780f76930c6244d09b6b69656f15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9594780f76930c6244d09b6b69656f15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69ae5b9dbf1031d0109f54f6a4a32884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69ae5b9dbf1031d0109f54f6a4a32884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d28a8294282add0e76810a9e72e7c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d28a8294282add0e76810a9e72e7c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2549106694/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1rios fixos, com 01 ou 02 vagas, 70m\u00b2.<br><br> Condom\u00ednio R$ 678,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s/ Sujeito a altera\u00e7\u00f5es).", "title": "\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, 02 quartos (Sendo 01 su\u00edte), DCE, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, wc social, arm\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201688", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.432Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "20", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747298}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Priscila Linhares Burgos Apartamento 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3157", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2174"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "774"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "3ece613055346f276dad155a621f0d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ece613055346f276dad155a621f0d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99b11285d6ff083c66147001ebf226e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99b11285d6ff083c66147001ebf226e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f6915d1f729f98ce2b7ed5896cf662a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f6915d1f729f98ce2b7ed5896cf662a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3524413e8baf50450b2fab1370d15739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3524413e8baf50450b2fab1370d15739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8659a6579cb746afe4612ebfbf0c03d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8659a6579cb746afe4612ebfbf0c03d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d3d4356167e7ea23031a5518a15695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d3d4356167e7ea23031a5518a15695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30fd31915517e0ccad84385141a39e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30fd31915517e0ccad84385141a39e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063fcd44d788ee0d51092a413dd782e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063fcd44d788ee0d51092a413dd782e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "882eb1693b26a1b0c567bdb0351dcc7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/882eb1693b26a1b0c567bdb0351dcc7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9eed9f0f92f1e805c0fb422eb4b20d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9eed9f0f92f1e805c0fb422eb4b20d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a58212ac19256827b2ac3f937eebc22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a58212ac19256827b2ac3f937eebc22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81a916aad28ccf5a8f57b2cdcacdd73e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81a916aad28ccf5a8f57b2cdcacdd73e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cfeca6782aec5d6d7d06b73a7891f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cfeca6782aec5d6d7d06b73a7891f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2116a0b7d59ebca79aaa6523b501702c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2116a0b7d59ebca79aaa6523b501702c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1b0cf651cac0d5bbb078c299d5f648", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1b0cf651cac0d5bbb078c299d5f648/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim S\u00e1", "streetNumber": "20"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2512201688/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["730"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio de sucesso neste amplo ponto comercial, a poucos metros da Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a.<br><br>- 3 salas<br>- dep\u00f3sito <br>- copa<br>- cozinha<br>- 3 lavabos<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Hospital da Crian\u00e7a, Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio do Cear\u00e1, ag\u00eancias banc\u00e1rias, restaurantes, entre outros.<br><br>N\u00e3o fique se perguntando, agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Ponto comercial para aluguel, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.588Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358657", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.454Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060091", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Edif\u00edcio 1312 1316 1316A Apartamento 1308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3100", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["730"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8500"}, "yearlyIptu": "376", "price": "8500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "65ad2737422ee6a4e97a5858047bebab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ad2737422ee6a4e97a5858047bebab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aabe1101ba4c7121f4bce12795cf03e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aabe1101ba4c7121f4bce12795cf03e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa5f2b89d1527bae3e9927509fa187f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa5f2b89d1527bae3e9927509fa187f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "972cb02964034623f762323089a4231c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/972cb02964034623f762323089a4231c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec230218c110983dba7471ef3b5aa5ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec230218c110983dba7471ef3b5aa5ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fd43addab657452cfad97563bf1ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fd43addab657452cfad97563bf1ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88780edae98ac34b59853ee5263bd0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88780edae98ac34b59853ee5263bd0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68681f44b534839fd2d9ca6fe2d8200e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68681f44b534839fd2d9ca6fe2d8200e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "405b2079f8fdb8f29af3d41ae7dad3cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/405b2079f8fdb8f29af3d41ae7dad3cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b70804a0da6507f63f797afc80f1defb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b70804a0da6507f63f797afc80f1defb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4399bceb045ebc230b5ecca19b8b735", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4399bceb045ebc230b5ecca19b8b735/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671f5b62b689660b0349f71cbc661309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671f5b62b689660b0349f71cbc661309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828b0df236e5c36bd9e87676f8a2e798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828b0df236e5c36bd9e87676f8a2e798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f4ae10fc113ae84ff985de91a74bde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f4ae10fc113ae84ff985de91a74bde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a50c0295b02b7a6148ca1c10079dfc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a50c0295b02b7a6148ca1c10079dfc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 730m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-730m2-aluguel-RS8500-id-2530358657/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 02 quartos, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. \u00c1rea de lazer com sal\u00e3o de festas, playground, quadra esportiva e jardim. Prox. ao Hospital do Cora\u00e7\u00e3o.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.652Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862454", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:17.289Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841455", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "800", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494396, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81383}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Farias Lemos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:Fort Piso", "SC:Distribuidora Cearense de \u00d3culos", "SC:\u00d3ticas Boris", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Col\u00e9gio Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Raimunda F\u00e9lix de Alc\u00e2ntara"], "complement": "Condom\u00ednio Aimar\u00e1 Edif\u00edcio C Apartamento 814", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6973", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4c63331c6900a7f3fc2d04a94a0389fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c63331c6900a7f3fc2d04a94a0389fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab0e0be532a748d37d5628870979455f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab0e0be532a748d37d5628870979455f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f290dcacec196f7111a28d3a9961aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f290dcacec196f7111a28d3a9961aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f40367c3fc8fa68853846f82250f326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f40367c3fc8fa68853846f82250f326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c1950a9d7cef825e4af0b668b8a79e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c1950a9d7cef825e4af0b668b8a79e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cec60ebe76a755a8f9ba0aa1a4ffe390", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cec60ebe76a755a8f9ba0aa1a4ffe390/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8553e619742acec871431fe7fd8aa3e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8553e619742acec871431fe7fd8aa3e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99a637f5e64c353491f424671d9f9fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99a637f5e64c353491f424671d9f9fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "704ce402a93e59e3eb8c7361b6e3ee81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704ce402a93e59e3eb8c7361b6e3ee81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267cd527bc74bd2e1645c986cf945fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267cd527bc74bd2e1645c986cf945fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "409f167f352ba601b68d45dd89479c9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/409f167f352ba601b68d45dd89479c9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df4dc6aebfe3709cf60227fffdd47afa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df4dc6aebfe3709cf60227fffdd47afa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Farias Lemos", "streetNumber": "800", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS900-id-2547862454/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro PAPICU", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-12T05:28:22.655Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554432385", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-12T05:50:31.327Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175705", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "70", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.473453, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73928}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ary Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Sport & Bike"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Itc Central Park Sala 905", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L6217", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "0b0e0ed6aecbe3c02e93f33bba98bd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b0e0ed6aecbe3c02e93f33bba98bd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7bc7d8f2dae9373c91b3193ea71276d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7bc7d8f2dae9373c91b3193ea71276d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1c3ad8e2d9867c735f3cfcc73298b7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1c3ad8e2d9867c735f3cfcc73298b7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fba078c1ebec783841c7474169f650d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fba078c1ebec783841c7474169f650d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Ary Barroso", "streetNumber": "70", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1200-id-2554432385/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas comerciais novas, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com possibilidade de loca\u00e7\u00e3o de varios tamanhos, podendo at\u00e9 ser um andar corporativo, c/ \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, banheiro, 1 vaga rotativa, 33 m\u00b2.", "title": "Salas comerciais novas, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com possibilidade de loca\u00e7\u00e3o de varios tamanhos, podendo at\u00e9 ser", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T20:35:07.306Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560686884", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T10:13:40.979Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "521", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742016}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Linhares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Humberto Santana Business Center Sala 1406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2787", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["34"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "0e02abc07c43201c4d31de3ccf264399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e02abc07c43201c4d31de3ccf264399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5858b343f678899cf61604da3b11b862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5858b343f678899cf61604da3b11b862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac7857c248b58cead6d06603b0a49888", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac7857c248b58cead6d06603b0a49888/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f89042ef10cf0c32544736709b8e2f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f89042ef10cf0c32544736709b8e2f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cd754fb2d5ab367ae94d08bb7354afb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cd754fb2d5ab367ae94d08bb7354afb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143b93d6a2091097d162c50cc6f2d2d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143b93d6a2091097d162c50cc6f2d2d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd55db63e69cecdd86d1c6d86ade6a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd55db63e69cecdd86d1c6d86ade6a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c19d0cf229f8cf69621dd5d491767080", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c19d0cf229f8cf69621dd5d491767080/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vicente Linhares", "streetNumber": "521", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-34m2-aluguel-RS1300-id-2560686884/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala no centro com 01 divis\u00f3ria, piso em ceramica, em frente do ponto da Moda esquina com Av.Barao do Rio Branco<br><br>MENOR VALOR DO ANO DE 700 PARA 500 REIAS<br><br>CHAVES NA PORTARIA ligar comunicando, falar com ZENEIDA<br><br>RUA GUILHERME ROCHA, 218 SALA 904<br>ED. JALCY METR\u00d3POLE<br><br> whatsapp <br><br>ACEITAMOS PROPOSTA!", "title": "Sala no centro Aluga e Vende tamb\u00e9m 30 M2 esquina com Av Barao do Rio Branco", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-08T02:10:36.515Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537367174", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T14:47:50.337Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "218", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528841, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726622}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Guilherme Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "640152333", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "180"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "a59f7995ca1a502c5214d1792d94ffcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a59f7995ca1a502c5214d1792d94ffcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8147356884ca18a64c9228a64aea6495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8147356884ca18a64c9228a64aea6495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5a011b68fed5647237ce2f6352256ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5a011b68fed5647237ce2f6352256ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46834ead20fe9be48bd04e87bd41bd9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46834ead20fe9be48bd04e87bd41bd9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aec22b6cac61d91f5e3ce2b581f007b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aec22b6cac61d91f5e3ce2b581f007b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b4ce6fab4aed1a8c48be15e7749ece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b4ce6fab4aed1a8c48be15e7749ece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec77564cef71337786f35e47448da40a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec77564cef71337786f35e47448da40a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc210122c365da4152b6f62a8242874", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc210122c365da4152b6f62a8242874/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22b7030d8f4ca649f5f3adf48f7c4dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22b7030d8f4ca649f5f3adf48f7c4dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c798e6d33e5310de73557d4fff608d09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c798e6d33e5310de73557d4fff608d09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5471f2705bf38116fe1bad3c4a81e3c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5471f2705bf38116fe1bad3c4a81e3c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2efc96f81402fbdc691c837edd5b9448", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2efc96f81402fbdc691c837edd5b9448/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64bd3f1dd87fa2803ba4b5eb50f7e9b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64bd3f1dd87fa2803ba4b5eb50f7e9b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fc5dd361ff3fd9bd859a2c641a840a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fc5dd361ff3fd9bd859a2c641a840a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a45260e4ef54cdbabf8b79df975c89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a45260e4ef54cdbabf8b79df975c89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3e80ca63e7c39d0deeff6afbc7f9804", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3e80ca63e7c39d0deeff6afbc7f9804/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617bf735469bfdc8501eaddff33f87b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617bf735469bfdc8501eaddff33f87b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb4cff58b5d7068ba0d770e83cc35d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb4cff58b5d7068ba0d770e83cc35d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1c366d5f13e1de1a265f4aabf604283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1c366d5f13e1de1a265f4aabf604283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Guilherme Rocha", "streetNumber": "218"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS500-id-2537367174/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["134"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Com 134m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 3 su\u00edtes com armarios, 1 closet, sala de estar e jantar, cozinha projetada, DCE, quintal, churrasqueira privativa, chuveir\u00e3o e 2 vagas de garagem.<br><br>Condom\u00edno disp\u00f5e de portaria virtual, piscinas adulto e infantil, deck com churrasqueira.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Entre em contato, consulte condi\u00e7\u00f5es e agende sua visita!<br>*PRE\u00c7O SUJEITO \u00c0 ALTERA\u00c7\u00c3O, SEM AVISO PR\u00c9VIO. -", "title": "Duplex em condom\u00ednio fechado na Sapiranga! REF: 04524", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T06:23:29.830Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "56232", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563412627", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-19T06:28:28.001Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino m\u00e9dio Professora Tecla Ferreira", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SC:Anjo Azul", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens"], "complement": "Casa 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA2885", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["134"], "advertiserId": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "advertiserContact": {"phones": ["8534444810", "85981472775"]}, "whatsappNumber": "85981472775", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2850"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2050", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c27910a9-7ff5-fbc7-b3a8-8deca3b971d2", "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/524159f3c0f34c99938c217f5201a58a.jpg", "licenseNumber": "00749-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 27978, "legacyZapId": 3617915}, "medias": [{"id": "0f33eb77a65ad4ea3eef74bedb9262a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f33eb77a65ad4ea3eef74bedb9262a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bbf2b515495a6a73f291416964849ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bbf2b515495a6a73f291416964849ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4658239ebc2f94368760027b2fe07b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4658239ebc2f94368760027b2fe07b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0481c8097eb2ef23b82471e1211b9e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0481c8097eb2ef23b82471e1211b9e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8255c0ac4b4df4d8656cb1f03913ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8255c0ac4b4df4d8656cb1f03913ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae01ad3849ca05505acdd56ed16b81b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae01ad3849ca05505acdd56ed16b81b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e669f7d469b134bfdacdc04b2b8abe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e669f7d469b134bfdacdc04b2b8abe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7418db7bc91bac8dd35ab1f1e2108322", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7418db7bc91bac8dd35ab1f1e2108322/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4986912d76e65ed8045ba3a4cfac4452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4986912d76e65ed8045ba3a4cfac4452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60115eafc12f9f882ce0243bf974dd24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60115eafc12f9f882ce0243bf974dd24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd8a44e91e7dc7e190f07cba5023946", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd8a44e91e7dc7e190f07cba5023946/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c396c9b6bc6bf29beca927bec88c0495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c396c9b6bc6bf29beca927bec88c0495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa5c4a98f5658092c4835f536b84cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa5c4a98f5658092c4835f536b84cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839e1112167b7b31e7df0e056814e16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839e1112167b7b31e7df0e056814e16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d994aadb25c0d1016fd9a36f4a2253", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d994aadb25c0d1016fd9a36f4a2253/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5d5dc1eebf942a5c1672bfb56eb1be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5d5dc1eebf942a5c1672bfb56eb1be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "449a4a4248505a6ccfc41b4bf06e5012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/449a4a4248505a6ccfc41b4bf06e5012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d946674103f45454fc9360f2ef874d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d946674103f45454fc9360f2ef874d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e7e3bc0a68ea812cc09bbd00c9098a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e7e3bc0a68ea812cc09bbd00c9098a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c056ff268cec944d3229decf46861924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c056ff268cec944d3229decf46861924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a42ee89d1866af92d2f1f8cce1c9829", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a42ee89d1866af92d2f1f8cce1c9829/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df8ffbd10263b0ec897272e371f0d62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df8ffbd10263b0ec897272e371f0d62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28b1a9749e706206256feb0e8d8cbf39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28b1a9749e706206256feb0e8d8cbf39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SOL NASCENTE CONSULTORIA E IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/27978/sol-nascente-consultoria-e-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para alugar, 134m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-134m2-aluguel-RS2050-id-2563412627/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 quartos, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.765Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862088", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:22.840Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330521", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "26", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578762, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71387}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Otac\u00edlio Carneiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12762", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "16ec4645d04d9b5ab756e5e1c6a2ddd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ec4645d04d9b5ab756e5e1c6a2ddd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c16cf3dd5577c8f1c7d15e8626c3257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c16cf3dd5577c8f1c7d15e8626c3257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4b7b84ce5811980b8fdfe4a0dadff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4b7b84ce5811980b8fdfe4a0dadff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac576c06ddb6f16c3815790f54823bf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac576c06ddb6f16c3815790f54823bf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75f355d358153b0a42ba0e1ddbd46e2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75f355d358153b0a42ba0e1ddbd46e2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "066e5b4661b332f71313bd24b9fb9680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/066e5b4661b332f71313bd24b9fb9680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "230c93a176da2b22fbb0e4ef413e03ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/230c93a176da2b22fbb0e4ef413e03ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f48976e29245cc306d2949f9fb2c4837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f48976e29245cc306d2949f9fb2c4837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe469b72fdbf7241deadd0b347e8d9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe469b72fdbf7241deadd0b347e8d9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02bef463e1f4d16cc219adae64f69bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02bef463e1f4d16cc219adae64f69bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "street": "Rua Otac\u00edlio Carneiro", "streetNumber": "26", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS450-id-2547862088/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["592"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 592m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, com excelente localiza\u00e7\u00e3o na parquel\u00e2ndia, disp\u00f5e de 02 sal\u00f5es amplos (inferior/superior), salas alternativas, 04 banheiros, cozinha com bal\u00e7\u00e3o, \u00e1rea com churrasqueira e piso em cer\u00e2mica.", "title": "Car\u00eancia de R$ 1.000,00 por 6 meses!", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-12T06:13:00.923Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551275219", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:38.807Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Araxa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8752", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["592"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "2198", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "762b432d621938863944366388c81f87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762b432d621938863944366388c81f87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f96f09e61c4ff1b3b071ade3619708cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f96f09e61c4ff1b3b071ade3619708cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04c8b236ce13d8c62dab6b109de3042e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04c8b236ce13d8c62dab6b109de3042e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa5985bd865291276395d54bfa5ecba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa5985bd865291276395d54bfa5ecba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0980bd6f3cc6b1ec3d5392361fc6ec87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0980bd6f3cc6b1ec3d5392361fc6ec87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a10ea3880410efd0766cdb5941176ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a10ea3880410efd0766cdb5941176ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05334884773e62bbcb9301f51584f64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05334884773e62bbcb9301f51584f64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3bc694a3b1a955c4afc8ca2488cca2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3bc694a3b1a955c4afc8ca2488cca2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be5911dca1872498e9972231ba84c22c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be5911dca1872498e9972231ba84c22c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed985778f4040f8a7ecde145937d2043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed985778f4040f8a7ecde145937d2043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "424225f36f17840e5f408560a3a0a651", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/424225f36f17840e5f408560a3a0a651/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a1c0cc2b5af4fa4714665bb2bc2d69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a1c0cc2b5af4fa4714665bb2bc2d69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9334f40d5211362db2a00ff98ca3774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9334f40d5211362db2a00ff98ca3774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b1cd682cdf7050f930e5fafa9ce6747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b1cd682cdf7050f930e5fafa9ce6747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b03a7d8dca31e1567ac01a0a8c9a006d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b03a7d8dca31e1567ac01a0a8c9a006d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Arax\u00e1", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 592m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parque-araxa-bairros-fortaleza-592m2-aluguel-RS3500-id-2551275219/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["275"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja, na Avenida Ant\u00f4nio Sales.<br><br>- banheiro social<br>- lavabo<br>- cozinha<br>- quintal<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao supermercado Cometa, unidades de sa\u00fade, academia, redes de ensino, ponto de \u00f4nibus, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, 3 vagas, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-16T04:35:26.032Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534701512", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.501Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Coxinha Express", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2268", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["275"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "1703", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "f223395f2149e9e9fd3613e1c5b614e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f223395f2149e9e9fd3613e1c5b614e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6458098fcbf7267fd2231ea4944d03ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6458098fcbf7267fd2231ea4944d03ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a4eb3c1bda5f3ebd6e9c00de6ecd04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a4eb3c1bda5f3ebd6e9c00de6ecd04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4edc61b9af4477e3ba638a71292fabbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4edc61b9af4477e3ba638a71292fabbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f87a7b1598ba316c59a80f1db6bb36a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f87a7b1598ba316c59a80f1db6bb36a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9e3aaf70852d50ea120a78632e1377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9e3aaf70852d50ea120a78632e1377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e515b9ea0b8a92690ace8baf9f36e45f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e515b9ea0b8a92690ace8baf9f36e45f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "764d2dbaeac960bbeb8084d7b451d226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/764d2dbaeac960bbeb8084d7b451d226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3481f9ed09331a51ea74b6427f598b44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3481f9ed09331a51ea74b6427f598b44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e20e9ddc4638955f22d3142ab435987c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e20e9ddc4638955f22d3142ab435987c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5eee3ce7b5840bd1aa2cb31d3a492bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5eee3ce7b5840bd1aa2cb31d3a492bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ade597ac1dbb6c679287957b550387b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade597ac1dbb6c679287957b550387b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712f9963349f8590f6e89616a5bfb336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712f9963349f8590f6e89616a5bfb336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ffc46a1ac0526b371e966c1461cacf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ffc46a1ac0526b371e966c1461cacf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c86d184497beb36fd31fd5ebeb6945", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c86d184497beb36fd31fd5ebeb6945/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcc1cb53674e57ca4b0023debe7183d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcc1cb53674e57ca4b0023debe7183d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb398828b6ce1a00ffd62e1a43982ff3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb398828b6ce1a00ffd62e1a43982ff3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9f06cae88995d125029fdf8113222c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9f06cae88995d125029fdf8113222c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d1bc77bd9174897a68ebe2c1341017b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d1bc77bd9174897a68ebe2c1341017b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb182a4a86e97269b18fb6b04446265c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb182a4a86e97269b18fb6b04446265c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1df2c232ec6f932c7ed4531634a6c7c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1df2c232ec6f932c7ed4531634a6c7c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d4aa69382db3c5cc184dadf9cb15e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d4aa69382db3c5cc184dadf9cb15e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 275m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-275m2-aluguel-RS2000-id-2534701512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja, quase esquina com Avenida Santos Dumont.<br><br>- sal\u00e3o <br>- cozinha<br>- despensa<br>- quintal<br>- dep\u00f3sito<br>- 2 banheiros <br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizada pr\u00f3ximo ao 2\u00ba Distrito Policial, academia Smart Fit - Jos\u00e9 Louren\u00e7o, S\u00e3o Lu\u00edz Supermercado, ag\u00eancias banc\u00e1rias, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.413Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530360111", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.321Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4124", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "yearlyIptu": "3014", "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "4a71b9a96a62fb97c8b5a29effaeca8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a71b9a96a62fb97c8b5a29effaeca8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "440db2650612f3428ae82d48a47c4877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/440db2650612f3428ae82d48a47c4877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28128bb5bb4db9707ed9f472b29cfbe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28128bb5bb4db9707ed9f472b29cfbe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "704549f10bceaba6ec5af1c7da52d96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/704549f10bceaba6ec5af1c7da52d96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b4a0f125101d157ea20cd3be56472c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b4a0f125101d157ea20cd3be56472c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04db4b750aeacecf949cd8d0c4cc6572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04db4b750aeacecf949cd8d0c4cc6572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e854a0be4bbc2aed9d20fe34bdb6a1ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e854a0be4bbc2aed9d20fe34bdb6a1ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4fd778dbd225a6980d38165e2328ba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fd778dbd225a6980d38165e2328ba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350813d488a03a6071116a4b9119ec00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350813d488a03a6071116a4b9119ec00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa29e0573524f248abdc0ae120c02802", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa29e0573524f248abdc0ae120c02802/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4175bda69bdcd31a491ee5ce0f7d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4175bda69bdcd31a491ee5ce0f7d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e28cdc58c66d271f59f4eac53ddbe24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e28cdc58c66d271f59f4eac53ddbe24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99dfb27390063c64868076e0ce20cf1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99dfb27390063c64868076e0ce20cf1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca4e07f4f6209c8e6f1139939f82505f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca4e07f4f6209c8e6f1139939f82505f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617741ee94292def87917b24b0988087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617741ee94292def87917b24b0988087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ba63eef5814e82a7d3e0d48a078bac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ba63eef5814e82a7d3e0d48a078bac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e4b82d90630ef22205896e8be0f13bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e4b82d90630ef22205896e8be0f13bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a34735e3b031d06966387c77517cba11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a34735e3b031d06966387c77517cba11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76eb9685bd6f8747ed2b5d8b0eb520f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76eb9685bd6f8747ed2b5d8b0eb520f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96d4fe347d3252383c63c0ee082b7cc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96d4fe347d3252383c63c0ee082b7cc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9669feca613af36b60037fe62fee150f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9669feca613af36b60037fe62fee150f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff41424b4bbc810c456c6f762139ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff41424b4bbc810c456c6f762139ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05f649a80b0a40ae6273a32e70e0ae3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05f649a80b0a40ae6273a32e70e0ae3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cac48e85bd4cb6e36719bee7f6e8b039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cac48e85bd4cb6e36719bee7f6e8b039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15d40b8b0ef6e89092ada08599be5297", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15d40b8b0ef6e89092ada08599be5297/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eab3ffe308d8efb54ace82285838a8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab3ffe308d8efb54ace82285838a8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50e31f00f950c8604f09b2a0cb21f8b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50e31f00f950c8604f09b2a0cb21f8b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06763b96c6d37de9da0f2392e6a95eba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06763b96c6d37de9da0f2392e6a95eba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-240m2-aluguel-RS7500-id-2530360111/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a sua vez de morar neste apartamento com 3 quartos, a poucos minutos da Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 1 su\u00edte<br><br>Condom\u00ednio:<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Frangol\u00e2ndia, academia Smart Fit, Hospital Monte Klinikum, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Varjota - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.385Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359345", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.342Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175425", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "4159", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2050"}, "yearlyIptu": "399", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "afe537d45de897102971162f1ff12baf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afe537d45de897102971162f1ff12baf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "774102bd92118adf787e149b06890ca5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/774102bd92118adf787e149b06890ca5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906b43c45d4cae76f258c05946121a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906b43c45d4cae76f258c05946121a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfb5295a4e02bbd97aa95fc14ca5cd35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfb5295a4e02bbd97aa95fc14ca5cd35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a53df6604c92537988f9496e31e7efc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a53df6604c92537988f9496e31e7efc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa3a98429e1cf56489954caec1df9516", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa3a98429e1cf56489954caec1df9516/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386073a5d25e7360b6197f3de55d52d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386073a5d25e7360b6197f3de55d52d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776a11b7093b31b49d7d1a5113394d02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776a11b7093b31b49d7d1a5113394d02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e57426379ad353633f74946e9127335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e57426379ad353633f74946e9127335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfac379d995e2b4a6d5f2a6eca5c4e15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfac379d995e2b4a6d5f2a6eca5c4e15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e5ecb3e52a1b0019ba89efa5cbd3475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e5ecb3e52a1b0019ba89efa5cbd3475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fc10c22c44afa7ab661df51b728f7e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fc10c22c44afa7ab661df51b728f7e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b159b7ec30f967eb17de317bda9b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b159b7ec30f967eb17de317bda9b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "608a77a12a75f6db42a0332c8de62cfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/608a77a12a75f6db42a0332c8de62cfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fe6276571057653be510a838d9721e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fe6276571057653be510a838d9721e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7ecb4b8fe580d3d1a31e1fedb6f8e88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7ecb4b8fe580d3d1a31e1fedb6f8e88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0ff42925184ab7467273acabbb72385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ff42925184ab7467273acabbb72385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c23fa658cda22f77aadf26e5aee4185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c23fa658cda22f77aadf26e5aee4185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb3a32dc2b59933492051107cac6abc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb3a32dc2b59933492051107cac6abc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5e53e3416ddb79094152872297f24d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5e53e3416ddb79094152872297f24d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1859a9138f341ca6a1a389fd40d1eda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1859a9138f341ca6a1a389fd40d1eda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS1500-id-2530359345/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 AMBIENTES,BANHEIRO SOCIAL, 1 SALA, CHUVEIRO: DE PL\u00c1STICO EM BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: ACOPLADA AO VASO EM BANHEIRO SOCIAL, DUCHA HIGIENICA: DE PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: SPOT EM BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: SIMPLES EM BANHEIRO SOCIAL, PAREDES: REVESTIDA DE AZULEJOS EM BANHEIRO SOCIAL, PIA: DE GRANITO EM BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICA EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA: DE ALUMINIO EM BANHEIRO SOCIAL, PORTA PAPEL: DE PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, REGISTRO DE CHUVEIRO: DE METAL CROMADO EM BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE A\u00c7O EM BANHEIRO SOCIAL, TETO: REVESTIDO EM LAMINADO PLASTICO EM BANHEIRO SOCIAL, TORNEIRA: DE METAL CROMADO EM BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: DE LOU\u00c7A EM BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: CALHA COMUM COM LAMPADA FLUORE EM 1\u00ba SALA, INTERRUPTOR: SIMPLES EM 1\u00ba SALA, PAREDES: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 1\u00ba SALA, PISO: DE CERAMICA EM 1\u00ba SALA, PORTA: DE VIDRO TEMPERADO EM 1\u00ba SALA, TETO: COM PINTURA EM PVA LATEX EM 1\u00ba SALA", "title": "Excelente sala comercial, sem taxa de condom\u00ednio, na rua Milagres, paralela a av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, b", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.489Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546936566", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:13:10.377Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "24", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736078}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Milagres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Sala 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3601", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "12504e7b7ba09542a63d3f9260858d6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12504e7b7ba09542a63d3f9260858d6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e8ff06d8ac9e1debf8e4aadd6b73306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e8ff06d8ac9e1debf8e4aadd6b73306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd1823cbcf927d208e1f63a19226759c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd1823cbcf927d208e1f63a19226759c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1811f4fddf18ad45acc5f6cc1f57cd77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1811f4fddf18ad45acc5f6cc1f57cd77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfe94e0f2a12f8a98150c8a92ec394bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfe94e0f2a12f8a98150c8a92ec394bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3da19d05152db4839bd4cd2625d7dc36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3da19d05152db4839bd4cd2625d7dc36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ffbee3509664fe0b8bee21c5af0b541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ffbee3509664fe0b8bee21c5af0b541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b8bd3c907bbfcd1924af294b51b884", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b8bd3c907bbfcd1924af294b51b884/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeea6cb4ce681a0e6bc51998652c0767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeea6cb4ce681a0e6bc51998652c0767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Milagres", "streetNumber": "24"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS700-id-2546936566/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA", "PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["51"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala, 2 quartos, cozinha, banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "Apartamento para alugar", "stamps": [], "createdAt": "2016-10-11T12:32:07Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "73513964", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-07T19:34:50.796Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60542164", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.582212, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783505}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bonsucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:Padaria Nutripan", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "0eac0a", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["51"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "2d4b4e4fecf579a8f1ee9729139e0469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d4b4e4fecf579a8f1ee9729139e0469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ebe37fd58fc05a8e21e93029d15a965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ebe37fd58fc05a8e21e93029d15a965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65612ee05fa8661716574dd16d277834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65612ee05fa8661716574dd16d277834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e90e1c41c6e9b099a4fb7dbd3744b817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e90e1c41c6e9b099a4fb7dbd3744b817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184f7424f9296737c42dc7d393b6da15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184f7424f9296737c42dc7d393b6da15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a54e7b683e7e5088aaf63202693c3f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a54e7b683e7e5088aaf63202693c3f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65be42b7d93e2d9d3de178434eeda2f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65be42b7d93e2d9d3de178434eeda2f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "456482c79a2ebe31129befb9079964a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/456482c79a2ebe31129befb9079964a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2291fb4c631b9f847f0fe6715880516e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2291fb4c631b9f847f0fe6715880516e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4884c39a12eed8854bdcefb0a9078716", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4884c39a12eed8854bdcefb0a9078716/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f130b62d4abc91071915acd2b5880ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f130b62d4abc91071915acd2b5880ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c6ff27dfca700d6b1ee1f38ca349ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c6ff27dfca700d6b1ee1f38ca349ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ed17e9cac24e9d0446a6d7c9b2c868b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ed17e9cac24e9d0446a6d7c9b2c868b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "568b54ec1f186497f455aa58792de9f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/568b54ec1f186497f455aa58792de9f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "484fecd275dd82327c703d3d70e0391b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/484fecd275dd82327c703d3d70e0391b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83e58654b993c49039c8431a6e72a0ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83e58654b993c49039c8431a6e72a0ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf101a94828d06cd23f530fe162defb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf101a94828d06cd23f530fe162defb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "201ce2b544f8ddc03c9ba2490eb9eb33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/201ce2b544f8ddc03c9ba2490eb9eb33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9704bb0640a884b38588c98c8e90d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9704bb0640a884b38588c98c8e90d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d10fc7ac09bdac5c4bcef45a8cc8fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d10fc7ac09bdac5c4bcef45a8cc8fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04cce58eff1fe9a510db41eb77baa61a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04cce58eff1fe9a510db41eb77baa61a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7611e191f2f18f4e718809b9e0becc7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7611e191f2f18f4e718809b9e0becc7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609ec1620581f85bce87e7edf076cf76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609ec1620581f85bce87e7edf076cf76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9506e2b4ceb4e33cddefe1cf4c4586e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9506e2b4ceb4e33cddefe1cf4c4586e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0985386823f0ca819d8ec921911ef8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0985386823f0ca819d8ec921911ef8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bonsucesso", "street": "Avenida Augusto dos Anjos", "streetNumber": "2070"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 51m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-bonsucesso-bairros-fortaleza-51m2-aluguel-RS500-id-73513964/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com \u00e1rea, sala, 02 quartos, banheiro social, copa, despensa, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e lavandeira.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao IMPARH da Av. Jo\u00e3o Pessoa.", "title": "Casa - Rua Teles de Sousa, 97 Casa/10 - Damas", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-01T18:45:44.320Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543250994", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "97", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.557074, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759687}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teles de Sousa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Couto Fernandes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Couto Fernandes", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Parangaba", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Casa 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GG2F6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0bf3215471a4528342e5523e7671be39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bf3215471a4528342e5523e7671be39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f32a4d189329f5fd3b9eda6704b5129a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f32a4d189329f5fd3b9eda6704b5129a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94cf9d007d1ca210c7e7d851e3d3ca36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94cf9d007d1ca210c7e7d851e3d3ca36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5202eb955e05b1279fb8755ca6cd40f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5202eb955e05b1279fb8755ca6cd40f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49287256f9350c6b6ed89fb455a50bc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49287256f9350c6b6ed89fb455a50bc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da179450942df4a1632012c29329d9fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da179450942df4a1632012c29329d9fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "239b726e4123b8188b94dcbe8f23222b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/239b726e4123b8188b94dcbe8f23222b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08fa9cf302181d5df22a55feb65c86e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08fa9cf302181d5df22a55feb65c86e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e13a7d3faacbd55d7ba2ae98170e242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e13a7d3faacbd55d7ba2ae98170e242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0374730d77ba2eea3b33d4bd18214e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0374730d77ba2eea3b33d4bd18214e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c390a4b6e723ba09e9be600d257b0336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c390a4b6e723ba09e9be600d257b0336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170818526e62017500d3e02e8513b1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170818526e62017500d3e02e8513b1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Couto Fernandes", "street": "Rua Teles de Sousa", "streetNumber": "97", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-couto-fernandes-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS1000-id-2543250994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Chegou a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja esquina com Rua Torres C\u00e2mara.<br><br>- loja<br>- recep\u00e7\u00e3o<br>- lavabo<br>- escrit\u00f3rio<br>- dep\u00f3sito<br>- copa<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao Carna\u00faba Supermercado, restaurantes, redes de sa\u00fade, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, entre outros.<br><br>Ideal para cl\u00ednica veterin\u00e1ria ou pet shop.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja esquina com Rua Torres C\u00e2mara.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.672Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530357150", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.490Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115221", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio 1420 (R Torres C\u00e2mara 198) Apartamento 1410", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2515", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "17000"}, "yearlyIptu": "671", "price": "17000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2984a323320f425f4ae3eae81cb32a10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2984a323320f425f4ae3eae81cb32a10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71207307c7986eec8a49dbd49a42074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71207307c7986eec8a49dbd49a42074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0a84eaace60f481767151ebf53dc1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0a84eaace60f481767151ebf53dc1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dc66f117f1d0e9712b3b6f2deebf0f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc66f117f1d0e9712b3b6f2deebf0f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a6d0cb92d6c4256bce3d8477750ab95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a6d0cb92d6c4256bce3d8477750ab95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15018d64e732d8953b1e9b0ff245dbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15018d64e732d8953b1e9b0ff245dbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d07e77d815e5d57f4b1f6f6d31e4806b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d07e77d815e5d57f4b1f6f6d31e4806b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "063f441abc68798ae89477a17044e6e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/063f441abc68798ae89477a17044e6e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "150e502b5147797481409b30a21a3b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/150e502b5147797481409b30a21a3b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bcaff7b32c9b34f3b5a76ead893f2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcaff7b32c9b34f3b5a76ead893f2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1e4a5b8af22433f855a7b54b91a9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1e4a5b8af22433f855a7b54b91a9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9899255d18e66381e145df6f8544b87e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9899255d18e66381e145df6f8544b87e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-200m2-aluguel-RS17000-id-2530357150/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "DEPOSIT", "GARAGE", "INTERCOM", "BALCONY"], "usableAreas": ["1456"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(PC2047) Pr\u00e9dio comercial com 08 lojas no t\u00e9rreo + 02 salas + estacionamento coberto + apartamento + cobertura.", "title": "(PC2047)P.Comercial- Mucuripe - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-02T22:10:50.752Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2522263430", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [8], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4022", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.481409, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72393}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PC2047", "bathrooms": [10], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["364"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [13], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "price": "13000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "3000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "0538dedda3b200e2ef5fffcc7c7489a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0538dedda3b200e2ef5fffcc7c7489a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "974b6ea3f9a6e8724f5938916e2ca236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974b6ea3f9a6e8724f5938916e2ca236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91183ff13e68b44545df41d4aa46aedc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91183ff13e68b44545df41d4aa46aedc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c95ee9f8aac684a89bfa9402d02d98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c95ee9f8aac684a89bfa9402d02d98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b5f56d87b29976203574ae9fe96cf5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b5f56d87b29976203574ae9fe96cf5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4022", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 13 Quartos para venda ou aluguel, 1456m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-13-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-1456m2-venda-RS3000000-id-2522263430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["264"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nestas Salas Comerciais, dentro do Shopping P\u00e1tio Dom Lu\u00eds.<br><br>- 8 salas<br>* mobiliado<br>* 4 vagas de garagem<br>* valor do condom\u00ednio: consultar<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos metros da Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, ag\u00eancias banc\u00e1rias, academias, redes de ensino, farm\u00e1cias, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, 4 vagas, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-03T00:51:21.453Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536893840", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.056Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio Salas 1401 1402 1403 1404 1416 1417 1418 E Apartamento 1419", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "4325", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["264"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13000"}, "yearlyIptu": "2156", "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "df9b040a153d437780f5d29fd98e3d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9b040a153d437780f5d29fd98e3d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91101025847bd3c99e48c40953e14d9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91101025847bd3c99e48c40953e14d9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df094ca2f41d0b001971c67f77ab832d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df094ca2f41d0b001971c67f77ab832d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd6c4d9c5feb541d9dc00be314d09795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd6c4d9c5feb541d9dc00be314d09795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b70e9ed523e1751a0fda94ef4d94f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b70e9ed523e1751a0fda94ef4d94f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0015bf7ac0ebe6d554832f8b74c735fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0015bf7ac0ebe6d554832f8b74c735fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5be8f55b881f359acfdd7ffc46c5e17c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5be8f55b881f359acfdd7ffc46c5e17c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf20e9769a8f69f91c49de889978de9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf20e9769a8f69f91c49de889978de9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38a505181ee8d60923dfeb786e4230a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38a505181ee8d60923dfeb786e4230a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bfdd262684258547236dc2d19482d90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bfdd262684258547236dc2d19482d90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66ce1a16f74d0c0029cf776ec106fcf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66ce1a16f74d0c0029cf776ec106fcf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d83af6c335419f58915ee0ea21f75c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d83af6c335419f58915ee0ea21f75c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a271469764c37885d8988dbac8eb55b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a271469764c37885d8988dbac8eb55b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "839615407297197fcac7c7255306d9ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/839615407297197fcac7c7255306d9ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aca29054dfc3efd9bd70da1c346362d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aca29054dfc3efd9bd70da1c346362d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5387278c3a9e2fc74416d68f75374661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5387278c3a9e2fc74416d68f75374661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1523933b51b11264d961d303c1c35549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1523933b51b11264d961d303c1c35549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29f7e4476fabf7d4d4230450da6d91cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29f7e4476fabf7d4d4230450da6d91cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30cfec1b24e52b682387b4dcbca5710c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30cfec1b24e52b682387b4dcbca5710c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00f141e81007a3e373786a0f5673a498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00f141e81007a3e373786a0f5673a498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac993ff6e18a4e6fd88f64e252279b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac993ff6e18a4e6fd88f64e252279b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffa37e089718765337ba9e9c710a022f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffa37e089718765337ba9e9c710a022f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "689c897aae99b51c5ab79ac3147f5fe3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/689c897aae99b51c5ab79ac3147f5fe3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414c91721de855c0904368a5e2acec45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414c91721de855c0904368a5e2acec45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f044635855f8747ba956819cfd2dfaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f044635855f8747ba956819cfd2dfaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 264m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-264m2-aluguel-RS13000-id-2536893840/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa residencial toda reformada com 2 su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga coberta, \u00e1rea privativa 80m\u00b2. Localizada Rua Fernando Farias de Melo, pr\u00f3ximo a escolas, supermercados, farm\u00e1cias, churrascarias, igrejas.", "title": "Excelente casa residencial toda reformada com 2 su\u00edtes sendo 1 revers\u00edvel, sala, cozinha, \u00e1rea de se", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.793Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342880", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60713480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1263", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578434, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801586}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fernando Farias de Melo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Manuel Satiro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Mondubim", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Padaria Nutripan", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Sorvetes Frut Biss Maraponga", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3487", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "03f48ceb4eb99be6d8bf69ed05830b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f48ceb4eb99be6d8bf69ed05830b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5eb72ab373f8b0a8d2c5cefbec8521e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5eb72ab373f8b0a8d2c5cefbec8521e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cce24cf13051d6d116623dd3b5bc2b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cce24cf13051d6d116623dd3b5bc2b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b19fb0203fd4fc0e0b5e69f511879b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b19fb0203fd4fc0e0b5e69f511879b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b61e5d22fcd5243b1f40df13912c2e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b61e5d22fcd5243b1f40df13912c2e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9fc0c4f567a792c5804ae05286ba62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9fc0c4f567a792c5804ae05286ba62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1756fe3676cb5d6b3c6ea2dd6cd14cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1756fe3676cb5d6b3c6ea2dd6cd14cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7aa9487fcbf88afed62760f2f035e5be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7aa9487fcbf88afed62760f2f035e5be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6fd87fcd7db80f1f13af0bf3ebfa0ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6fd87fcd7db80f1f13af0bf3ebfa0ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9e0ba2a3b1be5d29c12fab5d4f02d13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9e0ba2a3b1be5d29c12fab5d4f02d13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad253d0361c15856aef49a24a232b5bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad253d0361c15856aef49a24a232b5bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2439849dafd6b9206fa1ddf14120226e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2439849dafd6b9206fa1ddf14120226e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Manuel S\u00e1tiro", "street": "Rua Fernando Farias de Melo", "streetNumber": "1263"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-manuel-satiro-bairros-fortaleza-80m2-aluguel-RS1350-id-2548342880/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O melhor ponto comercial para sua empresa!<br><br>200m\u00b2 cada ponto, podendo ser unificado.<br>08 vagas rotativas.<br>02 Banheiros<br>Loja \u00e2ncora no pavimento superior (Smart Fit)<br>Im\u00f3vel adapt\u00e1vel para todo tipo de neg\u00f3cio<br>Localizado no maior centro comercial da cidade<br>F\u00e1cil acesso pela Av. Domingos Ol\u00edmpio e Av. Duque de Caxias<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Ponto para alugar, 200 m\u00b2 por R$ 12.027,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-22T22:58:57.430Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2490280588", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Benfica", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0025", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["200"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12027"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12027", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "74cd905458803f5b4d36dfbcd1acf276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74cd905458803f5b4d36dfbcd1acf276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b19f4e05da9223765e38b1acd68625d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b19f4e05da9223765e38b1acd68625d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4040adfb7117b11fe3e6300f61849b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4040adfb7117b11fe3e6300f61849b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d350522efa154cd1d459e8dd91458de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d350522efa154cd1d459e8dd91458de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db36bccd0bae6da4118d5b90968ce38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db36bccd0bae6da4118d5b90968ce38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7dfd362f76170b1006364eadc798596", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7dfd362f76170b1006364eadc798596/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bfe15b02bab80f0cf752241c4a598f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bfe15b02bab80f0cf752241c4a598f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f8498d3bb0582c2d2891985754453b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f8498d3bb0582c2d2891985754453b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a062a1be4b98de700f009d127b43b7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a062a1be4b98de700f009d127b43b7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua da Assun\u00e7\u00e3o", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 200m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-200m2-aluguel-RS12027-id-2490280588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Exelente sala comercial no cora\u00e7\u00e3o da aldeota. Negociamos car\u00eancia .", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.060Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861098", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:47.799Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2020", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5009, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742845}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Trade Center Sala 1005", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L544", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8a3e87572d477b433e715a24e5023008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a3e87572d477b433e715a24e5023008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a41e4a8c057d43220c676a952feea48", "url": "https://youtu.be/MUZd5DVVeAY", "type": "VIDEO"}, {"id": "ade48be30dbdfdf420a34c7953d9bb65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ade48be30dbdfdf420a34c7953d9bb65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7dae05ca376909d2efa45259729917", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7dae05ca376909d2efa45259729917/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47bb1e865a63638db9477edec1731718", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47bb1e865a63638db9477edec1731718/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "057dc2b62ba1dc9ed49fc49a91037549", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/057dc2b62ba1dc9ed49fc49a91037549/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b18a582d9a5ed6eedce2620cde7ec83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b18a582d9a5ed6eedce2620cde7ec83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a4fd44a7cbbf0f327ad4f1713c5d89a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a4fd44a7cbbf0f327ad4f1713c5d89a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "869f260ea22698ebabbc55bd3eab08d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/869f260ea22698ebabbc55bd3eab08d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfb4bff37139bccc6fae63033971bb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfb4bff37139bccc6fae63033971bb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9974715e18bbea3288a2886e43074f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9974715e18bbea3288a2886e43074f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df0e9408f648433bfc1760db55d68e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df0e9408f648433bfc1760db55d68e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c729f1b8f48b8b14c661ff9ad6e86d48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c729f1b8f48b8b14c661ff9ad6e86d48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e10bab154e3f202c27a6ce9051363c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e10bab154e3f202c27a6ce9051363c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "2020", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2547861098/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "BALCONY"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios - Creci: 21549<br>Centenas de op\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis de todas as construtoras em Fortaleza e Eus\u00e9bio!<br><br>++++++ Redes Sociais ++++++<br><br>WhatsApp: <br>Site: https://www.jetaimob.com.br/<br>Instagram: @jetaimob<br><br>++++++ Informa\u00e7\u00f5es do Im\u00f3vel++++++<br><br>\u00c1rea: 35,00 m\u00b2<br>Quartos: 1<br>Su\u00edtes: 1<br>Banheiros: 1<br><br>++++++ Observa\u00e7\u00f5es ++++++<br><br>Temos tamb\u00e9m im\u00f3veis em diversas outras \u00e1reas de Fortaleza, como : Bom Jardim, Centro, Aldeota, Damas, Amadeu Furtado, Parquelandia, Montese, Jardim Am\u00e9rica e Jardim das Oliveiras.<br><br>Os valores dos im\u00f3veis podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio, seguindo pol\u00edticas de vendas das construtoras, incorporadoras e propriet\u00e1rios.<br><br>++++++ M\u00eas de Refer\u00eancia ++++++<br><br>03/2022 -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 35 m\u00b2 na Parquel\u00e2ndia.", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-04T02:40:14.174Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "51355", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512704497", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T02:02:59.139Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455485", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1038", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.562302, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744878}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Amadeu Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "advertiserContact": {"phones": ["85994133091"]}, "whatsappNumber": "85994133091", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82e286e8323557134e8dd9eb4ec4a517.jpg", "licenseNumber": "21549-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 614634, "legacyZapId": 3656938}, "medias": [{"id": "51452ee34967d3338f13acf09117fccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51452ee34967d3338f13acf09117fccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e5c11f4b7045c5f083de729d89c1cb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e5c11f4b7045c5f083de729d89c1cb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1e67dfd9e7c29c40ff763cd26b3fde5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1e67dfd9e7c29c40ff763cd26b3fde5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75dfbf0e9db35de65ce1b2e436b7b6f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75dfbf0e9db35de65ce1b2e436b7b6f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d4d316f1386bad91ec5d44de2536065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d4d316f1386bad91ec5d44de2536065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "650b5abc3a391a75affb8353d634c4a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/650b5abc3a391a75affb8353d634c4a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f42683af46df8f37d4f2d325958024ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f42683af46df8f37d4f2d325958024ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8965eac4b4c5a97e17b1977c7dacc161", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8965eac4b4c5a97e17b1977c7dacc161/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/614634/jeta-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Amadeu Furtado", "streetNumber": "1038"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS650-id-2512704497/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["329"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE ANDAR COMERCIAL NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10363<br><br> Excelente andar comercial com 328,51 m\u00b2, 3 elevadores, dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o, situado numa regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo do Col\u00e9gio Militar, Pra\u00e7a da Bandeira, Hospital S\u00e3o Camilo, Igreja Cristo Rei, restaurantes, bares, pizzarias, teatro, bancos, sorveterias.<br><br><br>Est\u00e1 localizado em uma das maiores e mais conhecidas e antigas avenidas da aldeota, a Avenida Santos Dumont, reconhecida tamb\u00e9m como um dos centros comerciais mais procurados na capital cearense. <br><br> Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 9.000,00.<br> Valor de IPTU/Mensal: R$ 440,00.<br><br><br> <br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10363", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-27T17:43:47.524Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2532424907", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.324Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10363", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["329"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "yearlyIptu": "440", "price": "9000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "7c9ad4c96f832fef11d901259ef1cf16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9ad4c96f832fef11d901259ef1cf16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d09cd3077cb57d1c840fba345c4b9e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d09cd3077cb57d1c840fba345c4b9e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c1290d96c12386b7bc95c86b9fe9ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c1290d96c12386b7bc95c86b9fe9ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f58730185a26d8caaec382e6506e53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f58730185a26d8caaec382e6506e53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2023b1d307cf361a24e1dff923041b54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2023b1d307cf361a24e1dff923041b54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36614e1c4632c4cdd05887784e5b967", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36614e1c4632c4cdd05887784e5b967/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06b1d13ee113034eb6385b2776e17ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06b1d13ee113034eb6385b2776e17ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71214c4cf1edf9ac2ea7ab901b90c70c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71214c4cf1edf9ac2ea7ab901b90c70c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 329m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-329m2-aluguel-RS9000-id-2532424907/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO APARTAMENTO NO BAIRRO TAUAPE, COM 02 QUARTOS, SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "title": "ALUGO APARTAMENTO NO BAIRRO TAUAPE, COM 02 QUARTOS, SENDO 01 SU\u00cdTE, SALA, COZINHA E \u00c1REA DE SERVI\u00c7O.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.283Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230368", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "675", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513479, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757134}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paulo Firmeza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "33024", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "b311156af121397ca0e5ef3990c15789", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b311156af121397ca0e5ef3990c15789/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab7e6b5c35771491df0089e496952f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab7e6b5c35771491df0089e496952f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b419a4a3957f9ac5730e38ed4867568", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b419a4a3957f9ac5730e38ed4867568/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "196fe1a98f4aba67c76c981b98d243ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/196fe1a98f4aba67c76c981b98d243ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e833e8595ad542e4e698ba685917b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e833e8595ad542e4e698ba685917b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f17718c543f54ad798efb21e8f22b07f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f17718c543f54ad798efb21e8f22b07f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "Rua Paulo Firmeza", "streetNumber": "675"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS800-id-2548230368/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PONTO COMERCIAL NO CARAJ\u00c1S DA MARAPONGA<br><br>Com pre\u00e7o inicial de R$ 100,00 o M\u00b2<br><br>A oportunidade que voc\u00ea esperava!<br><br>Situadas na Avenida Godofredo Maciel ,em um dos bairros que mais crecem em Fortaleza.<br>Excelente local para voc\u00ea que busca uma oportunidade para abrir seu comercio ou uma filial, veja o que voc\u00ea vai encontrar:<br><br>* Amplo Estacionamento.<br>* Seguran\u00e7a 24hrs<br>* Alto Movimento gerado pelo Home Center Caraj\u00e1s<br><br>N\u00e3o perca mais tempo<br>Agende j\u00e1 sua visita! -", "title": "Sala para alugar, 53 m\u00b2 - Maraponga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T07:50:43.074Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561500965", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T07:55:24.163Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710684", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Maraponga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Maraponga", "poisList": ["TS:Mondubim", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Trevo A\u00e7ai", "CS:Santa Clara Padaria Gourmet", "CS:Padaria da Gula", "CS:Ouro Azul", "CS:Padaria Beijamim Brasil", "PH:Drogaf\u00e9lix Maraponga", "PH:Extrafarma Maraponga", "PH:Pague Menos (Parque S\u00e3o Jos\u00e9)", "VP:Realleza Pet"], "complement": "Loja 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0026", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "207f9e0dd4ea4c164a6611115da79795", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207f9e0dd4ea4c164a6611115da79795/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6215b07c4cc951503b17fa5e7a1d9a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6215b07c4cc951503b17fa5e7a1d9a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d879785e9bc461cbc10c49bfda63b090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d879785e9bc461cbc10c49bfda63b090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc11b8aa9eee588357e3e2c126168a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc11b8aa9eee588357e3e2c126168a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87a381ffe989d2211fdcfd18d62aeb40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a381ffe989d2211fdcfd18d62aeb40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dd4d8ca026e0ad2a5c992412126394b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dd4d8ca026e0ad2a5c992412126394b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1089eaeb5aeb127a8f73876d41acfa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1089eaeb5aeb127a8f73876d41acfa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Maraponga", "street": "Avenida Godofredo Maciel", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-maraponga-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS5300-id-2561500965/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha americana com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga. condom\u00ednio com guarita elevada, recep\u00e7\u00e3o, 02 elevadores, incluso \u00e1gua e g\u00e1s. Verificar disponibilidades comvaranda. Condom\u00ednio R$ 504,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).(incluso \u00e1gua e g\u00e1s) Sujeito a altera\u00e7\u00f5es<br>Condom\u00ednio: R$ 404,00 (Incluso \u00e1gua g\u00e1s / Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, com 03 quartos (Sendo 01 su\u00edte,02 com arm\u00e1rios), sala, wc social, cozinha ame", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.081Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512201685", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T09:44:06.340Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516154, "source": "GOOGLE", "lat": -3.733777}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Gentil Neto Apartamento 1305", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3202", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "0d095a8d70daecd89a927ee3d88a3abf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d095a8d70daecd89a927ee3d88a3abf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa8b9a5c5ce71145550491f0ac1f71e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa8b9a5c5ce71145550491f0ac1f71e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa00088a4f622ef2588566c181dc001e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa00088a4f622ef2588566c181dc001e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06f20f01dd55678cbeeb718ca29252f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06f20f01dd55678cbeeb718ca29252f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f940830bf1d7008b60c648f24994014", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f940830bf1d7008b60c648f24994014/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8be6fbbdbcf59bc68a73d199fbaa779", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8be6fbbdbcf59bc68a73d199fbaa779/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c400be940c00e967397c44c0d05edda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c400be940c00e967397c44c0d05edda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9fe52a6cb029e1ebd5682a4839167ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9fe52a6cb029e1ebd5682a4839167ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "036af862f638eb088eec6f6c1cd3102d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/036af862f638eb088eec6f6c1cd3102d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae3f9ebbd8d2eeeb309cbe53b876782c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae3f9ebbd8d2eeeb309cbe53b876782c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b1eec9450c480e4cacf18d056c61f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b1eec9450c480e4cacf18d056c61f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64dd992e8760a458397bc53ee5398f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64dd992e8760a458397bc53ee5398f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cfea4cc0ebfeb45951cab5403267a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cfea4cc0ebfeb45951cab5403267a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6465b1fc5029561f0a8e256b9acc1a34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6465b1fc5029561f0a8e256b9acc1a34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Fiuza de Pontes", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1600-id-2512201685/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SPORTS_COURT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NO PASSARE<br><br>PRIMEIRA LOCA\u00c7\u00c3O<br>UMA TOIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O, PROXIMO AO ESTADIO CASTEL\u00c3O<br>ESCOLAS<br>FARMACIAS<br>UPA JOSE WALTER<br><br>AGENDE SUA VISITA. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.000/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-03T04:23:18.613Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557057820", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-03T04:30:06.868Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Apartamento 512", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2454", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1295"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "295"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "0627ee02156a58f8aac4fe773043cdfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0627ee02156a58f8aac4fe773043cdfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69621fb4550317277370326a33a8e712", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69621fb4550317277370326a33a8e712/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f695bfcf8a791ffa7067e94f9b97fab5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f695bfcf8a791ffa7067e94f9b97fab5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321230ab1536589ba0cf704d1965517e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321230ab1536589ba0cf704d1965517e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f662a4297759c7fb8b6c429c520c0d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f662a4297759c7fb8b6c429c520c0d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242efec5243742b86123e24dbe31845c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242efec5243742b86123e24dbe31845c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "514bcf9e8a28624502951098127f3e4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/514bcf9e8a28624502951098127f3e4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fba78cff12d61a3a1025eea0f7cf2376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fba78cff12d61a3a1025eea0f7cf2376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d47444cea876a86783048153a5b576b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d47444cea876a86783048153a5b576b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e21d101ab07295fb2cc582aa653ae14e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e21d101ab07295fb2cc582aa653ae14e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f457eb813f11c58a877e2acc4f297ad2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f457eb813f11c58a877e2acc4f297ad2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "715e7e187f75d506f5e035de4a04566f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715e7e187f75d506f5e035de4a04566f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bcbb991c885888c01d79006532b43e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bcbb991c885888c01d79006532b43e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42f7953c61a28c25ee1b1dff881d0776", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42f7953c61a28c25ee1b1dff881d0776/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa520dedce5a1d644720b5895b6f7e05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa520dedce5a1d644720b5895b6f7e05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1000-id-2557057820/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "COPA"], "usableAreas": ["716"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1rea total do terreno: 2136 m\u00b2 \u00e0 venda - op\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o <br><br>Pr\u00f3ximo*Area constru\u00edda total:716,37 m\u00b2\u00c1rea Comum - 396,37m\u00b2\u00c1rea Privativa - 320m\u00b2<br>19 salas<br>02 varandas <br>01 recep\u00e7\u00e3o<br>01 hall<br>01 refeit\u00f3rio<br>Banheiro para funcion\u00e1rios<br>Jardim Interno<br>Dispensa<br>P\u00e1tio Coberto<br>Cantina<br>Piscina<br>10 vagas sendo 4 internas e 6 para clientes na frente em recuo<br>02 banheiros para clientes<br>Excelente ponto comercial pr\u00f3ximo a Cl\u00ednicas , hospitais, supermercados. Oportunidade de neg\u00f3cio imperd\u00edvel com condi\u00e7\u00e3o diferenciada e exclusiva Madre de Deus!!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - Dion\u00edsio Torres", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:49:57.739Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60042", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545750410", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-05-25T00:16:05.640Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135208", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1044", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2136"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "whatsappNumber": "85981828272", "bedrooms": [19], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "yearlyIptu": "14300", "price": "20000", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "14300", "price": "5000000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "legacyZapId": 2343091}, "medias": [{"id": "4cc7d21ac4611d0756004472770fdf35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc7d21ac4611d0756004472770fdf35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99af6e77bf0a72407dc8e9ef9efb800d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99af6e77bf0a72407dc8e9ef9efb800d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cdcf8431472a00353b0f0b0b2547a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cdcf8431472a00353b0f0b0b2547a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b36a1caa6d86a7cc312494b0fa7e1ab4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b36a1caa6d86a7cc312494b0fa7e1ab4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b7095a816981f5bb07e9f5d203a740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b7095a816981f5bb07e9f5d203a740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb91ecf1df6797b87d80dcd8e2fdc33b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb91ecf1df6797b87d80dcd8e2fdc33b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e10f23f48a484f2a68f7620e65e4c93a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e10f23f48a484f2a68f7620e65e4c93a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecd6f25aa47de2b63b94c99103379612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecd6f25aa47de2b63b94c99103379612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f76863cfb19495dc8065529bdedd5dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f76863cfb19495dc8065529bdedd5dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b345dfed4209217dddd8e06af07b4211", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b345dfed4209217dddd8e06af07b4211/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9f84fbc9213c700bc3ad5ff52860b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9f84fbc9213c700bc3ad5ff52860b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ef1014cfcd951a75ac1b76d2a89098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ef1014cfcd951a75ac1b76d2a89098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd182483c10b3c4e8aa6822daa21db01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd182483c10b3c4e8aa6822daa21db01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc8ad4f50a51865327f86abead24b319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc8ad4f50a51865327f86abead24b319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": ""}, "name": "Casa com 19 Quartos para venda ou aluguel, 716m\u00b2", "href": "/imovel/casa-19-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-716m2-venda-RS5000000-id-2545750410/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APTO PROX. A PEREIRAS FILGUEIRAS, COM QUARTO, COZINHA E AREA DE SERVI\u00c7O. EM \u00d3TIMO ESTADO.", "title": "APTO PROX. A PEREIRAS FILGUEIRAS, COM QUARTO, COZINHA E AREA DE SERVI\u00c7O. EM \u00d3TIMO ESTADO.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T16:08:05.683Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560464762", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T16:08:14.226Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "863", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70151", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "898"}, "yearlyIptu": "191", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "98"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "863", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS800-id-2560464762/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.219Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861230", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:32.247Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12564", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9cdfab26750f13c244c1784b6e7e3f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cdfab26750f13c244c1784b6e7e3f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b13795ef8374a638a51f7f39a2f15717", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b13795ef8374a638a51f7f39a2f15717/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6703b50a0a8fd3910f548b7ed619840a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6703b50a0a8fd3910f548b7ed619840a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd95fbe24bb83dbea109933677663c68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd95fbe24bb83dbea109933677663c68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2287b350c9af1c985eb3db33ec3d0c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2287b350c9af1c985eb3db33ec3d0c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83c81404f3dad99d0dcbf859e1657c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83c81404f3dad99d0dcbf859e1657c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fd7feaf8a66a6b3b01337a54075c4da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fd7feaf8a66a6b3b01337a54075c4da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2227dbc624fc9c0e78239ef9889f684a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2227dbc624fc9c0e78239ef9889f684a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bc8e826238f3d8f5b4077067617fb7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc8e826238f3d8f5b4077067617fb7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e61fa17591380dd7f97c1b9ebd9191a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e61fa17591380dd7f97c1b9ebd9191a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53524d1cf41ef0912f116bdba848662a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53524d1cf41ef0912f116bdba848662a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86779fb5c5f1c80b3b115acf0041ac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86779fb5c5f1c80b3b115acf0041ac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb2618e33e2565960a68a593bd814bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb2618e33e2565960a68a593bd814bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS250-id-2547861230/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["79"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALAS CONJUGADAS COM BANHEIRO NO SHOPPING ALDEOTA.", "title": "SALAS CONJUGADAS COM BANHEIRO NO SHOPPING ALDEOTA.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T20:26:10.546Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549106695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T03:10:50.926Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490998, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73561}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "72058", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["79"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2960"}, "yearlyIptu": "1023", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "960"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "5fc89cec4c3e8c54d5541d93907ad28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fc89cec4c3e8c54d5541d93907ad28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581549e2c529ec8319ef05904fc8ad6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581549e2c529ec8319ef05904fc8ad6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a604c9d50a50584efb78e9068babc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a604c9d50a50584efb78e9068babc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4a2e74058f485bbe85b9290256a6e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4a2e74058f485bbe85b9290256a6e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782de2862966ea547f1e743163e4470c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782de2862966ea547f1e743163e4470c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8122a4ef2de6b129370fbce4fcbd526c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8122a4ef2de6b129370fbce4fcbd526c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b5bce9b70072e192e6f5272ead4eda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b5bce9b70072e192e6f5272ead4eda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6b8342efc6ca31ec1b7ecd12fc83ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6b8342efc6ca31ec1b7ecd12fc83ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29435d9b6bc752dbf7ff6b697d2dbb9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29435d9b6bc752dbf7ff6b697d2dbb9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Dom Lu\u00eds"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 79m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-79m2-aluguel-RS2000-id-2549106695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "GATED_COMMUNITY", "FURNISHED", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["324"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade !!!<br><br>Pr\u00e9dio Comercial Novo !<br><br>Descri\u00e7\u00f5es:<br><br>Pavimento inferior:<br>01 Recep\u00e7\u00e3o com Lavabo, Sala de Reuni\u00e3o com moveis projetados com lavabo, Sala de Trabalho, Sala de Diretoria com Lavabo, Sala de arquivos, amplo Hall, Vesti\u00e1rio com Banheiro, Ampla Copa, Espa\u00e7o com \u00e1rea Verde para confraterniza\u00e7\u00f5es e 07 vagas de garagem sendo 2 cobertas.<br><br>Pavimento Superior:<br>03 Amplas Salas todas com Lavabo e Hall.<br>pr\u00e9dio ideal para empresas de advocacia, contabilidades, clinicas, imobili\u00e1rias...<br><br>agende sua visita !!! -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 324 m\u00b2 por R$ 18.000,00/m\u00eas - Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-27T03:08:27.357Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512239142", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [7], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:09.431Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua das Gaivotas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:986 Shop Premium", "CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "BR:Pizzaria El Shaday", "BR:Restaurante e Marmitaria T\u00f4 Com Fome", "BR:Quiosque Bar do Machadinho", "BR:Frango Sim Sr.", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho"], "complement": "Edif\u00edcio N\u00ba Apartamento 175", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0015", "bathrooms": [8], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["403"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "f9bfb05daf5f76ab2042b258067c7df5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9bfb05daf5f76ab2042b258067c7df5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "485bfb17c935820db42f7b3e81ec9295", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485bfb17c935820db42f7b3e81ec9295/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e84a77986a9d932247c8c7833125753c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e84a77986a9d932247c8c7833125753c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "008a7893ff52f4089530694636045765", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/008a7893ff52f4089530694636045765/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001da8156b7ab4e7394af5ed688a9c65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001da8156b7ab4e7394af5ed688a9c65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd656fb8e62647ce88a7f83895d922d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd656fb8e62647ce88a7f83895d922d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fd15d96041768bf991c3d826710ceb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fd15d96041768bf991c3d826710ceb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8b5013253bb456612b10f79a8ac1303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8b5013253bb456612b10f79a8ac1303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e375c7f0f470fe063f5c2a9e4318740", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e375c7f0f470fe063f5c2a9e4318740/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ec74d3b9544dfd21f1771e6945bb51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ec74d3b9544dfd21f1771e6945bb51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9046f3f43a436115412198e410f94d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9046f3f43a436115412198e410f94d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d164f86e2e308f820da9549d46be8419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d164f86e2e308f820da9549d46be8419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e9a3692e0578e872fb99b948a5da113", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e9a3692e0578e872fb99b948a5da113/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa36b66188a88003c30d0fd77f5fb2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa36b66188a88003c30d0fd77f5fb2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a16d22f5db704e7480cdb11094f60e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a16d22f5db704e7480cdb11094f60e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19db2e53d1e931415843be2f34fdeed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19db2e53d1e931415843be2f34fdeed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7537ea7345fc7b2a048cc7f586e8f48e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7537ea7345fc7b2a048cc7f586e8f48e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3eccf0fff37e5d82b28cb6ba30e192c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3eccf0fff37e5d82b28cb6ba30e192c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2b155d36a40d8b7c98530f2d0e653f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2b155d36a40d8b7c98530f2d0e653f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9660af06fc90c7d809cf13b2bf6d524a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9660af06fc90c7d809cf13b2bf6d524a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4659759246680a24395fec3bb7f8bd85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4659759246680a24395fec3bb7f8bd85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94477672b71df10091ab594416147a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94477672b71df10091ab594416147a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a14358874b048b71a40a3e25155ee6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a14358874b048b71a40a3e25155ee6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c13ea54aac7ef339f6b3b93db65d124", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c13ea54aac7ef339f6b3b93db65d124/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "756532aba46fd675d45bebebd5b2bcfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/756532aba46fd675d45bebebd5b2bcfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e2790bff648157865373c6f500ce79c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e2790bff648157865373c6f500ce79c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f181893d7e7750c24e4ca88f46420235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f181893d7e7750c24e4ca88f46420235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua das Gaivotas", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 324m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-com-garagem-324m2-aluguel-RS18000-id-2512239142/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "SAUNA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["215"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste apartamento cobertura, mobiliado, a poucas quadras do Shopping RioMar Fortaleza?<br><br>- sala em L<br>- varanda<br>- 3 su\u00edtes<br>- Lavabo<br>- cozinha<br>- depend\u00eancia <br>- cobertura com jacuzzi e deck<br>- cadeira de massagem<br><br>* im\u00f3vel 100% mobiliado<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- sal\u00e3o de festas<br>- academia<br>- sal\u00e3o de jogos<br>- playground<br>- piscina<br>- sauna<br>- playground<br>- brinquedoteca<br>- campo de futebol<br>- elevador<br>- 4 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos minutos do Parque Estadual do Coc\u00f3, academias, universidades, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Cobertura para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 4 vagas, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-24T10:13:05.870Z", "floors": [], "unitTypes": ["PENTHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542342616", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.208Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "Edif\u00edcio 1 (Cobertura Mobiliada) Apartamento 2103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "5558", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["215"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9950"}, "yearlyIptu": "6187", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1950"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "4519c628cc89f659c57d69929bdc14aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4519c628cc89f659c57d69929bdc14aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9616e2253e826a5517a9c19c3ca96569", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9616e2253e826a5517a9c19c3ca96569/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b3ed3e4c2b63f1a792fd712ffc847e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b3ed3e4c2b63f1a792fd712ffc847e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "160bed1872376d2f29e9f3a8f72b73e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/160bed1872376d2f29e9f3a8f72b73e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7121d56162ebff835551a9a34ec91bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7121d56162ebff835551a9a34ec91bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "905307807e821066a18e28159e93e91f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905307807e821066a18e28159e93e91f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dbc8e02d57a44d3028f5fa1d4aac38d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dbc8e02d57a44d3028f5fa1d4aac38d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa2db77a1c0611672afc2ee290559f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa2db77a1c0611672afc2ee290559f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec490d84b168d15201c7261cccf147b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec490d84b168d15201c7261cccf147b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d0b52e715fe17254a0e1a1566242162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0b52e715fe17254a0e1a1566242162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db290c46df993ba606799c85d3471a4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db290c46df993ba606799c85d3471a4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caa95076994824b2b9c3b8077bf9789e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caa95076994824b2b9c3b8077bf9789e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53ab28a09c57ad6c935a2448d00b91a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53ab28a09c57ad6c935a2448d00b91a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb1a64ae2901c83baca4e13f9cc0519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb1a64ae2901c83baca4e13f9cc0519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e33ce4ee43b839349daa3e7e2e68367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e33ce4ee43b839349daa3e7e2e68367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4e95a60e002fb8f80f49bcf4981194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4e95a60e002fb8f80f49bcf4981194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9707911843c391bece200a4c71b68399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9707911843c391bece200a4c71b68399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5ac14caa925d55b2f690d0e761b6da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5ac14caa925d55b2f690d0e761b6da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "123ed739681d204fb7935d1fb72e3604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/123ed739681d204fb7935d1fb72e3604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5532411cb2929ff42e2f28a674f7a1b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5532411cb2929ff42e2f28a674f7a1b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6020cdfe5aaa7f584eb6b1af54eb7a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6020cdfe5aaa7f584eb6b1af54eb7a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ae2117644bde9ab45981bc29d49006", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ae2117644bde9ab45981bc29d49006/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1fa903d09e3c16e8e7281d383750b2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1fa903d09e3c16e8e7281d383750b2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "780a6729b33b0eae7bca0165ebffdbfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/780a6729b33b0eae7bca0165ebffdbfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9597f520f6988322188da0bd1d2edcea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9597f520f6988322188da0bd1d2edcea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ce6cc90aa1abbfa1bc092771d8f46ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ce6cc90aa1abbfa1bc092771d8f46ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e415b8498f3537a7ccf2f204a9df8c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e415b8498f3537a7ccf2f204a9df8c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a877f2ea83e81ecc8e0f007323496c76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a877f2ea83e81ecc8e0f007323496c76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72d1697b03bad71ccdd4ca0bb0d6601b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72d1697b03bad71ccdd4ca0bb0d6601b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b3cb9c8266155a14485dc46d527b191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b3cb9c8266155a14485dc46d527b191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3"}, "name": "Cobertura com 3 Quartos para alugar, 215m\u00b2", "href": "/imovel/cobertura-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-215m2-aluguel-RS8000-id-2542342616/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "INTERCOM", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste apartamento com 2 quartos, esquina com Rua Carvalho J\u00fanior.<br><br>- sala<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado a poucas quadras das Avenidas Pontes Vieira e Gov. Raul Barbosa, supermercados, redes de ensino, igrejas, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Tauape - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-11T12:04:57.499Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547429056", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5910", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1570"}, "yearlyIptu": "399", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "470"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "a090ec623eba5e5f74ef423e127e7306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a090ec623eba5e5f74ef423e127e7306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e2d8aed6e12b8c38978bb0a59e525e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e2d8aed6e12b8c38978bb0a59e525e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e2c0e20d7955b2f394444e720256bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e2c0e20d7955b2f394444e720256bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffbdf7347269ab6997565ad65778b5ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffbdf7347269ab6997565ad65778b5ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca6a4a4a116046f4871ac8527ae83fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca6a4a4a116046f4871ac8527ae83fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e966cda97c2670cfc9f250b41a49ecc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e966cda97c2670cfc9f250b41a49ecc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c3a429fa8a6de89b8d31aada5c70b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c3a429fa8a6de89b8d31aada5c70b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9beb0aaab554a98085b438e1ef8bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9beb0aaab554a98085b438e1ef8bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70ade2dc1c7b1d5ff33e6a55e835741d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70ade2dc1c7b1d5ff33e6a55e835741d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b1c679349374b84ed0bf6383fa6624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b1c679349374b84ed0bf6383fa6624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f60f6ced43deb1647258537cd7542005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f60f6ced43deb1647258537cd7542005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15854632e571372b4d39e0a1c3c6d86b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15854632e571372b4d39e0a1c3c6d86b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9a688e7a3154b4b0678e6669ed2de9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9a688e7a3154b4b0678e6669ed2de9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62df9cc1216a26a876d983c3415acda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62df9cc1216a26a876d983c3415acda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1100-id-2547429056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AR1633 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga espa\u00e7o na cal\u00e7ada do Supermercado Cometa do Edson Queiroz com :<br><br>5,77 m\u00b2 / amplo estacionamento / local de grande fluxo.<br><br>Alugamos com Cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo Wahtsapp ou -", "title": "AR1633 - Aluga espa\u00e7o na cal\u00e7ada do Supermercado Cometa do Edson Queiroz com 5,77 m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T01:28:48.427Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545120078", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-01T04:20:08.088Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1167", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475978, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788898}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Edif\u00edcio Espa\u00e7o Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0043", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "73d0de615b814c698706bc394af6b331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73d0de615b814c698706bc394af6b331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59467e286489b70b9a2405c99fa00637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59467e286489b70b9a2405c99fa00637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fe46f1659689e2552f5ed6707e529ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fe46f1659689e2552f5ed6707e529ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6abfee30a7c72d98e98aa617af742cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6abfee30a7c72d98e98aa617af742cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "beda70fdc305264880475a1d46ce5199", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/beda70fdc305264880475a1d46ce5199/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1167", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "Avenida Edilson Brasil Soares"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 6m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-6m2-aluguel-RS3000-id-2545120078/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["660"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa duplex com 660m\u00b2 (12mx55m) de \u00e1rea total e 308m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, 04 su\u00edtes, estar \u00edntimo, closet, varandas, sala estar/jantar, wc social, cozinha, 02 despensas, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, jardim, 06 vagas. Pr\u00f3ximo a Reserva Sapiranga.", "title": "CASA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.353Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860318", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:59.108Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833482", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.458122, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79126}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Itamar Esp\u00edndola", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["BR:Self-service Sabor do Nordeste", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de tempo parcial Professora Josefina Parente de Ara\u00fajo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6558", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "614810544f5cded09ca22370308eb028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/614810544f5cded09ca22370308eb028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e66fd0d8cf3a06dfd1285ecb9467e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e66fd0d8cf3a06dfd1285ecb9467e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9312fc85197bee69498e9f59976577a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9312fc85197bee69498e9f59976577a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a495198b884df749dd86002fbe36d451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a495198b884df749dd86002fbe36d451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b0a0887394b735e36bd3fbefdbb69e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b0a0887394b735e36bd3fbefdbb69e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93df31e7a9b39ee76d902361a7cf2d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93df31e7a9b39ee76d902361a7cf2d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d77b530b9441aa92de1bc6d0c2502b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d77b530b9441aa92de1bc6d0c2502b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c47e5cc604de9c683da16477d73ae69b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c47e5cc604de9c683da16477d73ae69b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d899f89fe657edb9865e651b378072d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d899f89fe657edb9865e651b378072d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbf01189d4f2e1f3b84a6dcf8f22a8ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbf01189d4f2e1f3b84a6dcf8f22a8ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a99ea70bf61077b7d1c90bf36a73cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a99ea70bf61077b7d1c90bf36a73cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9658d04adb6422e9931c53877b8777f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9658d04adb6422e9931c53877b8777f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5c183c952a6a720ec11482f2e4e331f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5c183c952a6a720ec11482f2e4e331f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ca987a5ffbc1ed41773f7dddd688f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ca987a5ffbc1ed41773f7dddd688f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f99ab2e243c9e8c09e23e62019f3323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f99ab2e243c9e8c09e23e62019f3323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ae4b78a910ac33014df3862393e1760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ae4b78a910ac33014df3862393e1760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e59be6530b6f1065e0a5199de8686625", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e59be6530b6f1065e0a5199de8686625/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bfa831598ddc47372bdf044a84b83eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bfa831598ddc47372bdf044a84b83eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "586aaee5c4eacbe0409fec7fee98d497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/586aaee5c4eacbe0409fec7fee98d497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62cb48e5ec05a33c50eca9fd16caa9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62cb48e5ec05a33c50eca9fd16caa9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38af46d9ffb43f8cd2feceda5cbfe8c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38af46d9ffb43f8cd2feceda5cbfe8c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2effd35b1479aec76a836c8c37c6bd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2effd35b1479aec76a836c8c37c6bd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf35e21ab8d202e8c575468ef16f9dce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf35e21ab8d202e8c575468ef16f9dce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448032b78c8a180972ca039f908b01f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448032b78c8a180972ca039f908b01f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba1ba13c8cc8e31cb487be61605a866a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba1ba13c8cc8e31cb487be61605a866a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd49bc0407f9434c055f872d79fcad3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd49bc0407f9434c055f872d79fcad3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0758a8bc28a01f4541bfdb436ba8d3b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0758a8bc28a01f4541bfdb436ba8d3b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68473dd88b63427829934c9d4f233fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68473dd88b63427829934c9d4f233fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "966cb1954a767c9c0d6e7465b637420c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/966cb1954a767c9c0d6e7465b637420c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88764f2fad39e8c3a2f66e8b13913b3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88764f2fad39e8c3a2f66e8b13913b3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b78340ff9e960c8884a22f7cce6b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b78340ff9e960c8884a22f7cce6b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee402f14c061c6b9848f7a736f79ae9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee402f14c061c6b9848f7a736f79ae9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc021e095f08034833705e4a8aeeea8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc021e095f08034833705e4a8aeeea8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba9707b5e8d14359b6a82904aea5c43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba9707b5e8d14359b6a82904aea5c43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d8b82b299d5e5c986d1b6c5d5dd9f06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d8b82b299d5e5c986d1b6c5d5dd9f06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f988ae553ccb348147e66147a7a0dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f988ae553ccb348147e66147a7a0dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5a3a7075f7b1e4a779992af791da14c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5a3a7075f7b1e4a779992af791da14c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7de0ed0f12f3ae36f170fcc2cac4acda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7de0ed0f12f3ae36f170fcc2cac4acda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d5c725d0ba51a60a869e2147e9bb7db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d5c725d0ba51a60a869e2147e9bb7db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3aa7b872602c5175f9cec8c8f2b08298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3aa7b872602c5175f9cec8c8f2b08298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dc3b79fb823ca3b1d1641180716b46f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dc3b79fb823ca3b1d1641180716b46f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e3262cbcb53d01121f9a00ec08d803a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e3262cbcb53d01121f9a00ec08d803a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af91696a7e169a15141d561f77a71e3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af91696a7e169a15141d561f77a71e3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "301faf92a6b16b65169096074ae9e997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/301faf92a6b16b65169096074ae9e997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b78ee0ed684c3625ad7d0cb399c0cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b78ee0ed684c3625ad7d0cb399c0cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83127d00777b48428da8863ae295b229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83127d00777b48428da8863ae295b229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ba1ea5174ce210383d9ffbb963af6d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ba1ea5174ce210383d9ffbb963af6d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb88fd7851a24c0c4e6eae7069efbf00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb88fd7851a24c0c4e6eae7069efbf00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27b37b851d769c4b8f2f6e5146d3f71c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27b37b851d769c4b8f2f6e5146d3f71c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8488d8ecd511c79c1cbc4040380f021c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8488d8ecd511c79c1cbc4040380f021c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5eb54869377aa9c6c69401b24462310", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5eb54869377aa9c6c69401b24462310/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9e87f8494927f0f7d97a641df4dc5de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9e87f8494927f0f7d97a641df4dc5de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84deb89be6afa7a4612f312d49a71fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84deb89be6afa7a4612f312d49a71fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a9e151f91c246eab9ae26b3260d4e0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a9e151f91c246eab9ae26b3260d4e0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe6444014deac7fa05b8f403ad3890a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe6444014deac7fa05b8f403ad3890a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b1d074f6ff8672ca6c601e2aeb52420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b1d074f6ff8672ca6c601e2aeb52420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8382f45a44115e8e6300dbf269ace19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8382f45a44115e8e6300dbf269ace19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75ff9b301fad936c83b07bba7804a561", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75ff9b301fad936c83b07bba7804a561/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30815124e41b02234d1dcb0fc37d8c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30815124e41b02234d1dcb0fc37d8c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "862f4ee43496822edc7ce2ab096b26a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/862f4ee43496822edc7ce2ab096b26a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10b5c53a0036b42b41a9541ae6298892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10b5c53a0036b42b41a9541ae6298892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf38a00394c43293e279d3e01b47e702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf38a00394c43293e279d3e01b47e702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bdda30b6942e13f93bcb0581f5b4363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bdda30b6942e13f93bcb0581f5b4363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1633406780d67c6014e47575d315bf74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1633406780d67c6014e47575d315bf74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Doutor Itamar Esp\u00edndola", "streetNumber": "901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 660m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-660m2-aluguel-RS6000-id-2547860318/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GYM", "GOURMET_BALCONY", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Iate Plaza Hotel, com 2 su\u00edtes, varanda com vista mar, banheiro com banheira, sala, cozinha compacta, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vagas de garagem. <br><br><br>Obs.: N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA. <br><br><br>O condom\u00ednio disp\u00f5e de recep\u00e7\u00e3o 24 horas, piscina, academia, j\u00e1 incluso no valor do condom\u00ednio \u00e1gua, g\u00e1s, internet, TV a cabo, manobrista, limpeza di\u00e1ria do apartamento, camareira e mensageiro.<br><br><br>Com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, o im\u00f3vel fica na Av. Beira Mar, 4753, bem pr\u00f3ximo ao Iate Clube. <br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: WhatsApp Comercial .<br><br><br> <br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, no Iate Plaza Hotel, Av. Beira Mar - AP7205", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-02T23:25:23.673Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553350603", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4753", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478996, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "AP7205", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "200", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "19b4f68effe11973d67d55503c85051d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19b4f68effe11973d67d55503c85051d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb4030bb66f79a0eca3931889a76b4aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb4030bb66f79a0eca3931889a76b4aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2998485b45d9d85999e4ac082ab4196c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2998485b45d9d85999e4ac082ab4196c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58f70ea61ca13db07e042b650f9d98e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58f70ea61ca13db07e042b650f9d98e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a56cf6a0e92c176a8971f86cb89d8e34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a56cf6a0e92c176a8971f86cb89d8e34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616ccaa9399955bb4c88bc006671edb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616ccaa9399955bb4c88bc006671edb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "4753"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS5000-id-2553350603/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["4"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AR2178 - Aluga espa\u00e7o na \u00e1rea externa do Supermercado Cometa com:<br><br>\u00e1rea de 1,50m\u00b2 x 2,50 m\u00b2 total de 3,75m\u00b2 / local de grande fluxo / sem taxa de condom\u00ednio/ banco 24hs / estacionamento.<br><br>Alugamos com cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es : ou pelo WhatsApp / / -", "title": "AR2178 - Aluga espa\u00e7o para quiosque de 1,50 x 2,50 na \u00e1rea externa do Supermercado Cometa", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:59.289Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544822559", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T04:36:32.230Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2260", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516113, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740793}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Espa\u00e7o Apartamento 02", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AR0018", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["4"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "e5747dbfbd6a174684fc128e0d9acafd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5747dbfbd6a174684fc128e0d9acafd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49d5365a6b9bc4a58cf8c6557dfb16a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49d5365a6b9bc4a58cf8c6557dfb16a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864fe9c25a325fddd07edae4f658236a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864fe9c25a325fddd07edae4f658236a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1151d6bcc1d9836aa0bb071e345b2f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1151d6bcc1d9836aa0bb071e345b2f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "2260", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 4m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-4m2-aluguel-RS2500-id-2544822559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "INTERCOM"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA CASA DUPLEX NO MONDUBIM<br><br>Uma excelente casa duplex<br>toda pronta para voc\u00ea morar<br><br>Pr\u00f3ximo a avenida Godofredo Maciel<br>Pr\u00f3ximo ao condom\u00ednio moratta<br><br>Quer mais informa\u00e7\u00f5es ?<br>Fale com nossas atendentes e agende sua visita. -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios, 100 m\u00b2 - venda por R$ 460.000,00 ou aluguel por R$ 2.000,00/m\u00eas - Mondubim -", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T07:50:41.560Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561497648", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-05T07:55:15.577Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60766015", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Itaju\u00edpe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mondubim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Planalto Ayrton Senna", "poisList": ["TS:Esperan\u00e7a", "TS:Aracap\u00e9", "CS:P\u00e3o de Mel Panificadora", "CS:Panificadora Sales Pan", "CS:Padaria Val Para\u00edso", "CS:Ouro Azul", "CS:Bom Frango", "PH:Farm\u00e1cia Vital\u00edcia", "PH:Farm\u00e1cia M\u00e3o Amiga", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Droga Life", "PH:Droga F\u00e9lix (Jos\u00e9 Walter)", "CH:UAPS Dr. Eduardo R\u00e9gis Monte Juc\u00e1", "CH:Crian\u00e7a Feliz", "CH:Cl\u00ednica Mondubim", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1528", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["165"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "460000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "3a7beb38867aa87ffaab7d059c29747d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a7beb38867aa87ffaab7d059c29747d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bde679a363167c3fd5b800f3d4fbd340", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bde679a363167c3fd5b800f3d4fbd340/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "731ce2b3b3d47da4d87102e9f8e4541c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/731ce2b3b3d47da4d87102e9f8e4541c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60c0d914c4ba3d079f46b8bb67b8381", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60c0d914c4ba3d079f46b8bb67b8381/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6fb1511c3f715a77b12d642ca057f99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6fb1511c3f715a77b12d642ca057f99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02da2ba608d0ef0c72714401ba861c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02da2ba608d0ef0c72714401ba861c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1668ea235b97f6d67bf35b0e769f835e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1668ea235b97f6d67bf35b0e769f835e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f65f991bfa324f53ab15243db3cc698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f65f991bfa324f53ab15243db3cc698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91e29ad76f5a2c770c19b28746b1cc27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91e29ad76f5a2c770c19b28746b1cc27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fa7754f0e10c2c627d282780ea41a15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fa7754f0e10c2c627d282780ea41a15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mondubim", "street": "Rua Itaju\u00edpe", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para venda ou aluguel, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-mondubim-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-venda-RS460000-id-2561497648/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO NO BAIRRO ITAPERI<br><br>UM CONDOMINIO MUITO TRANQUILO E PROXIMO DE TUDO<br><br>PROXIMO DE ESCOLAS<br>FARMACIAS<br>SUPERMERCADOS<br><br>AGENDE SUA VISITA!!! -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios, 45 m\u00b2 - venda por R$ 135.000,00 ou aluguel por R$ 900,00/m\u00eas - Itaper", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-21T03:54:38.971Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555359819", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T04:00:35.521Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 2", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio 3 Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2418", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "135000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "392670dff18525d2a15b4e84d8b9d673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/392670dff18525d2a15b4e84d8b9d673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cf9c09e2a94c37945e2a889f5deb372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cf9c09e2a94c37945e2a889f5deb372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62b2cd9758ac152876b1384bad318a50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62b2cd9758ac152876b1384bad318a50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "182ef254b52a005f7be64df6f939e8a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/182ef254b52a005f7be64df6f939e8a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2ebaa8f19755f86869b87e4d28ab32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2ebaa8f19755f86869b87e4d28ab32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4f4a7e7814c34c9e2721bc9821ebd27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4f4a7e7814c34c9e2721bc9821ebd27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bfe2914ba6b8f8adcf4beb579b9c0b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bfe2914ba6b8f8adcf4beb579b9c0b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9823ea867b71eddf4677add7843d757d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9823ea867b71eddf4677add7843d757d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d34bc83177a74b033065b4ca948ed41b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d34bc83177a74b033065b4ca948ed41b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Itaperi", "street": "Rua 2", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-45m2-venda-RS135000-id-2555359819/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 42, "from": 4100, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["126"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Aldeota tem 126 metros quadrados com 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, arm\u00e1rios, cozinha c/ arm\u00e1rios, 3 banheiros, Depend\u00eancia, varanda, \u00e1rea de servi\u00e7o, 1\u00ba Andar, nascente <br>vaga ao lado do pr\u00e9dio. <br>contato Whats nove nove, sessenta, quadro dois, oito oito - Luiz Carlos", "title": "Apto Rua Mons. Bruno 126 m2, Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-05T17:09:06.078Z", "floors": [3], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2561551782", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T11:26:08.092Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3023", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514834, "source": "GOOGLE", "lat": -3.749604}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "LUIZ1PORINO", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["126"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "804c90302a523e2b5a32354ff886c2d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/804c90302a523e2b5a32354ff886c2d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a1620ab945bfc8ec83d477d5ca3475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a1620ab945bfc8ec83d477d5ca3475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "184626e2756c3a5b239d9a13fd15b338", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/184626e2756c3a5b239d9a13fd15b338/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62cd2175894cf6fb91b8beaaf1ca7a6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62cd2175894cf6fb91b8beaaf1ca7a6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "499d052ebd630d8331612bd33887f311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/499d052ebd630d8331612bd33887f311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e28fa37f2201dfaf6433919a33fb74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e28fa37f2201dfaf6433919a33fb74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c161d34f99f1022be9587aeca33bd8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c161d34f99f1022be9587aeca33bd8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32c84945a94ca65ae5b6bd1043b8060", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32c84945a94ca65ae5b6bd1043b8060/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c2c177c2ce71e4e57d34ccec055f486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c2c177c2ce71e4e57d34ccec055f486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "996dcf26ec273e064dfe7083b42fa0e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/996dcf26ec273e064dfe7083b42fa0e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4540c4424706e4d773780bc85aee1ddb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4540c4424706e4d773780bc85aee1ddb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "305062c7955074be9d32644a2799c1bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/305062c7955074be9d32644a2799c1bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b36ec07e46a86c1c00f3d4909ed08ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b36ec07e46a86c1c00f3d4909ed08ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b3755054f810822aff22d629b9ccf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b3755054f810822aff22d629b9ccf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "011df2adf0107834ce9e07d063851104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/011df2adf0107834ce9e07d063851104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2490da01382e9e4219c6cba08043289e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2490da01382e9e4219c6cba08043289e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "3023"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 126m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-126m2-aluguel-RS1200-id-2561551782/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "SAUNA", "SPA", "ELECTRONIC_GATE", "GAMES_ROOM"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Travertino Condom\u00ednio de F\u00e1tima, torre Carrara. 70 metros quadrados com 3 quartos sendo 1 suite e 2 banheiros. Sala, cozinha gourmet (acesso a varanda). 02 vagas de garagem, pr\u00f3ximas aos elevadores. M\u00f3veis fixos, na cozinha, quartos e banheiros. \u00c1rea de lazer completa!<br>Jardins, sal\u00e3o de festas, espa\u00e7o gourmet, parquinho infantil, academia, piscina e muito mais.<br><br>Agende sua visita!<br>#Duettimoveis<br>#grupoimoveisceara", "title": "Aluguel, apartamento com 70 metros quadrados com 3 quartos no Bairro de F\u00e1tima", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T14:47:17.532Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562409710", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 16, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T15:29:46.775Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1070", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529698, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739931}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Solon Pinheiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Loca\u00e7\u00e3o Cond Travertino", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "771c68f3-9803-e455-99a9-5adf4809acca", "advertiserContact": {"phones": ["85999601001"]}, "whatsappNumber": "85999601001", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3305"}, "yearlyIptu": "1741", "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "405"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "771c68f3-9803-e455-99a9-5adf4809acca", "name": "DUETT NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/2fb792290cd5ca06a7f5ee41987e8f4b.jpg", "licenseNumber": "01026-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 71101, "legacyZapId": 3523326}, "medias": [{"id": "e6fdf3effe6afad9d08131df12704a6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6fdf3effe6afad9d08131df12704a6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "001788c401fe4c7a4bfd76a5fcad99ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/001788c401fe4c7a4bfd76a5fcad99ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31193050346aa402b9068c4e70d9f02c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31193050346aa402b9068c4e70d9f02c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a709574ed4edf8dab5936f9952d5b8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a709574ed4edf8dab5936f9952d5b8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db87e57b4d2532416f26ecc2135168e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db87e57b4d2532416f26ecc2135168e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ac1d1c6f2833c9a14653399bae67b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ac1d1c6f2833c9a14653399bae67b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a18c3d65efe358e1415960da58f942f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a18c3d65efe358e1415960da58f942f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdca8e525e88c88e47f0c1fd8d33714c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdca8e525e88c88e47f0c1fd8d33714c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c94a4c9a6dd39561e85588758b140ac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c94a4c9a6dd39561e85588758b140ac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d29a9befe7d49992ccb053848877f5eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d29a9befe7d49992ccb053848877f5eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e7f0736e730b59c28973d9d48402af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e7f0736e730b59c28973d9d48402af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdbec0a73ed15d25ad67f62abf68e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdbec0a73ed15d25ad67f62abf68e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3d01502d78609855051cf76708eba1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3d01502d78609855051cf76708eba1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ce097334dca6c1f018856fa149d309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ce097334dca6c1f018856fa149d309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9fba705ab04b0992c8dde780559a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9fba705ab04b0992c8dde780559a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f792875c9174035d92b03dcf56f8ef30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f792875c9174035d92b03dcf56f8ef30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e9527ef4e3457696dabf80c3d3e39d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e9527ef4e3457696dabf80c3d3e39d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5005c37a9ac0746fe881da4ec0f0e5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5005c37a9ac0746fe881da4ec0f0e5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7ee960f34ac06e1c4d7f2cc25a11fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7ee960f34ac06e1c4d7f2cc25a11fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7dcdf09106c28c9b75e5513be415e1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7dcdf09106c28c9b75e5513be415e1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39ab290c1b204de225c4bf4582848c70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39ab290c1b204de225c4bf4582848c70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81aa09b0b7599c8935d49ec31c4dd944", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81aa09b0b7599c8935d49ec31c4dd944/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0cecf7733ecf886bde2f615a9ea51aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0cecf7733ecf886bde2f615a9ea51aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c3eac4b4258e8785b7baa3f5792229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c3eac4b4258e8785b7baa3f5792229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d09715d3ea4797b72308365d7a64c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d09715d3ea4797b72308365d7a64c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56881b646165ea284b065513d881ba53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56881b646165ea284b065513d881ba53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DUETT NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "href": "/71101/duett-negocios-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Solon Pinheiro", "streetNumber": "1070", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS2900-id-2562409710/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Ponto Comercia na Rua Frei Humberto ( AV DOMINGOS OLIMPIO)<br><br>Pr\u00f3ximo a Igreja do Ot\u00e1vio Bomfim<br>280 m\u00b2, 3 WC, po\u00e7o profundo, porta el\u00e9trica (c/ controle remoto)<br><br> / 85 9.<br>Ligue agora e agende sua visita! -", "title": "Ponto para alugar, 280 m\u00b2 por R$ 5.500,00/m\u00eas - Farias Brito - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-18T05:29:57.890Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21784", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534986138", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-03-08T20:28:26.864Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60011110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "83", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.541848, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735968}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Justiniano de Serpa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Farias Brito", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Farias Brito", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Coxinha Express", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "PT0010", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "advertiserContact": {"phones": ["8532671900", "85987363018"]}, "whatsappNumber": "85987363018", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "70", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f671c8e3-3ff8-3d1d-74b5-5efe6f40290e", "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/900313ef5aff9390b42d170c659341b5.jpg", "licenseNumber": "00478-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 84016, "legacyZapId": 1464317}, "medias": [{"id": "3ff3c0b9dd6ad672e86b3fda274ef0b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ff3c0b9dd6ad672e86b3fda274ef0b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "937c8fbeb2f7902a963340100e98effc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/937c8fbeb2f7902a963340100e98effc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22ca911e2742166ebd811eb0250cc2a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22ca911e2742166ebd811eb0250cc2a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c1393e4d12e8d4179933f5f8b3906ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c1393e4d12e8d4179933f5f8b3906ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e2ddf1883b722a7dba97b65d35c8f3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e2ddf1883b722a7dba97b65d35c8f3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106d73b0e7102643327cc3375b9d82e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106d73b0e7102643327cc3375b9d82e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74fb7a37ea204af264192a962173fb4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74fb7a37ea204af264192a962173fb4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8e6b6815121cd76be4bfcbc911a317c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8e6b6815121cd76be4bfcbc911a317c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39453eaa9f78f6f01cd49dd123bffdb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39453eaa9f78f6f01cd49dd123bffdb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc414d0d60a24575075b08eb6ffe826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc414d0d60a24575075b08eb6ffe826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cf45d0ae682b6b651b5f0ff5f4c91b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cf45d0ae682b6b651b5f0ff5f4c91b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cfaf7507270f13a247898dd884bd470", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfaf7507270f13a247898dd884bd470/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edb4c52a6f3528bd781a972696a1f3c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edb4c52a6f3528bd781a972696a1f3c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66eba85c372275ceb35eb3b72fd4d8ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66eba85c372275ceb35eb3b72fd4d8ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1962678ab33c05d18ffa85f134ff2f36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1962678ab33c05d18ffa85f134ff2f36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fe1f873630866e666baea25fe2582b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fe1f873630866e666baea25fe2582b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be505a063cc66015e858e083f28fb680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be505a063cc66015e858e083f28fb680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e208e9af8eca59707f3ea76407afd365", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e208e9af8eca59707f3ea76407afd365/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7166d167d9162eb607bfdfb208cc97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7166d167d9162eb607bfdfb208cc97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "610727771e623145ac4f44d55139408f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/610727771e623145ac4f44d55139408f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb306ae8ccb36b560f579e0fce72864f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb306ae8ccb36b560f579e0fce72864f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38f3c783ed57848e8353cb62804e76d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38f3c783ed57848e8353cb62804e76d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134d1c528974fd3b758c6eed6bc695ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134d1c528974fd3b758c6eed6bc695ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "VERONA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/84016/verona-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Farias Brito", "street": "Rua Justiniano de Serpa", "streetNumber": "83"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-farias-brito-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS5500-id-2534986138/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}