{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H"], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO NO PARQUE DEL SOL, COM 03 QUARTOS SENDO 1 SUITE, ARMARIOS NOS QUARTOS, COZINHA COM ARMARIO, AREA DE SERVI\u00c7O, BANHEIROS COM BOX, SALA, VARANDA, 1 VAGA DE GARAGEM COBERTA.<br><br>Pr\u00f3ximo de farm\u00e1cias, supermercados, col\u00e9gios, faculdades, br116.<br><br>Possui \u00e1rea de brinquedo para as crian\u00e7as, espa\u00e7o para festas.<br>Vai lhe possibilitar praticar diversos esportes na quadra poliesportiva.<br>Fica em um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento Parque Del Sol 58 m2 com 3 quartos sendo 1 suite em Parque Iracema - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T17:40:06.365Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563916604", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T17:53:01.307Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60824050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "80", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.49746, "source": "GOOGLE", "lat": -3.805577}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua SDO", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Iracema", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 352", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "17", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1533"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "433"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "2494a241a1551f8f5c70d1e0d07f2317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2494a241a1551f8f5c70d1e0d07f2317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cc43c2887bf5385ae2c905539f54ce2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cc43c2887bf5385ae2c905539f54ce2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8c7e71795b7d57e6ca277c9cb43f9c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8c7e71795b7d57e6ca277c9cb43f9c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "682aa5e8783a64019acb51197a5852db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/682aa5e8783a64019acb51197a5852db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e17ac4cb540a810e4fbf8ec4bc5a5a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e17ac4cb540a810e4fbf8ec4bc5a5a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b4265ab2f84fb19e99fcd664728397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b4265ab2f84fb19e99fcd664728397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba2a7668aa6c5d6ec3d91b8941b13d14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba2a7668aa6c5d6ec3d91b8941b13d14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "148c9a4155dda6b290c8599ae874bdc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/148c9a4155dda6b290c8599ae874bdc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95c7e5683310d90292b34edc3594f491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95c7e5683310d90292b34edc3594f491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7c9df4d0f20a21ecc4e4d7a4641ada6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7c9df4d0f20a21ecc4e4d7a4641ada6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2a37efa1b6c3ad327827afbde93dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2a37efa1b6c3ad327827afbde93dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76ab9c9fba2204e585fef564ad347b27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76ab9c9fba2204e585fef564ad347b27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "094067efe79188dacf56275449801067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/094067efe79188dacf56275449801067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "656d7f22be2126291c3e6d0bc3d9e83b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/656d7f22be2126291c3e6d0bc3d9e83b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d30cd1d19109f15faa313cd4c08a9440", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d30cd1d19109f15faa313cd4c08a9440/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc9e8bcd8bde0ab66383a9afad42434", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc9e8bcd8bde0ab66383a9afad42434/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08506fccf0a1ca76eaf2504906ca7c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08506fccf0a1ca76eaf2504906ca7c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f29d5f076c3205f893fe89093227a8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f29d5f076c3205f893fe89093227a8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "083bd5802bd20aba66b37a3fc51ec129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/083bd5802bd20aba66b37a3fc51ec129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24be2e896b951c2d321a0fd166e6524a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24be2e896b951c2d321a0fd166e6524a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "367564337b13f9c16b1c43f94e68006a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/367564337b13f9c16b1c43f94e68006a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acc781c1ffbb7a72e346396aec7ae032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acc781c1ffbb7a72e346396aec7ae032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Parque Iracema", "street": "Rua SDO", "streetNumber": "80", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parque-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS1100-id-2563916604/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade imperd\u00edvel para seu neg\u00f3cio! Sala comercial pronta para loca\u00e7\u00e3o no BS Design Corporate Towers, empreendimento com certifica\u00e7\u00e3o internacional e com a mais alta gradua\u00e7\u00e3o de qualidade mundial, localizado em um dos principais corredores comerciais da cidade, a Av. Desembargador Moreira. Im\u00f3vel com 36m\u00b2, banheiro privativo e 1 vaga rotativa na garagem. Entre os destaques do empreendimento est\u00e3o: 25 elevadores, sendo 2 panor\u00e2micos, mais de1.500 vagas subterr\u00e2neas, 2 helipontos, audit\u00f3rio com capacidade para 220 pessoas, foyer, salas de reuni\u00e3o moduladas, al\u00e9m de uma grande pra\u00e7a p\u00fablico-privada no t\u00e9rreo. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T19:30:08.255Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551576913", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "50364", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4989"}, "price": "4320", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "669"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "e21c5c3f0f3d66216f6d1de44fbbc08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e21c5c3f0f3d66216f6d1de44fbbc08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2dea382aa3287cffb594c5028350ce14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2dea382aa3287cffb594c5028350ce14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "827b34970834ea7261440ddb3f7ba490", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/827b34970834ea7261440ddb3f7ba490/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59528b4991e71a7c9c6d4f05c722315c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59528b4991e71a7c9c6d4f05c722315c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a21f04d55bafb3222848c5c2fef048ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a21f04d55bafb3222848c5c2fef048ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c88ba26698729c941d3baff5e23ff252", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c88ba26698729c941d3baff5e23ff252/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b965ade905a59eab8d7c1f92af7e1fad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b965ade905a59eab8d7c1f92af7e1fad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57629f4a311df9538beb4a0d2dde04e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57629f4a311df9538beb4a0d2dde04e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "041b4979f73d0ca724a6d420823847ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/041b4979f73d0ca724a6d420823847ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267d9efb723c9cb4db6fbab9454ba11a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267d9efb723c9cb4db6fbab9454ba11a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12731d3d0ba8ce8bb0fcbc3bca68e48b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12731d3d0ba8ce8bb0fcbc3bca68e48b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265c44f6b6f3528a19c4260f0bd7a2e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265c44f6b6f3528a19c4260f0bd7a2e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d459f094ebdfee1c1533935a45378505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d459f094ebdfee1c1533935a45378505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c4a800b2232ac8282429eb60bad62d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c4a800b2232ac8282429eb60bad62d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff04682a60621ac956e0ed2496a2e8c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff04682a60621ac956e0ed2496a2e8c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75002749aa11a397bcec30594ddf5dab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75002749aa11a397bcec30594ddf5dab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2fc7229256f6a6b1bb56be1fa2ed96b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2fc7229256f6a6b1bb56be1fa2ed96b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e46bc9a8286a261c3ee2727620e37054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e46bc9a8286a261c3ee2727620e37054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b61050a4d68e2d25f7ef323b9451a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b61050a4d68e2d25f7ef323b9451a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ab2c45af80b14ece8be4db753f336af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ab2c45af80b14ece8be4db753f336af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd9143fb22451168ff03d15c0f3af723", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd9143fb22451168ff03d15c0f3af723/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dcc489137d87398846643bb18b6e8e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dcc489137d87398846643bb18b6e8e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74797c6ec36224c2d4cfd5d0e1454efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74797c6ec36224c2d4cfd5d0e1454efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e4b8b4bd387d0591b4eebb7651a12e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e4b8b4bd387d0591b4eebb7651a12e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS4320-id-2551576913/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["CABLE_TV"], "usableAreas": ["6939"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Voc\u00ea deseja adquirir um terreno para comprar ou alugar na Parangaba?<br>Este \u00e9 o terreno ideal para voc\u00ea!<br>Terreno com 6.938,78m\u00b2, com f\u00e1cil acesso. F\u00e1cil instala\u00e7\u00e3o de \u00e1gua, esgoto, internet, energia, e muito mais...<br>Venha conferir conosco. Marque sua visita sem compromisso.<br>Venda: R$ 7.000.000,00<br>Aluguel: R$ 100.000,00 -", "title": "Terreno na Parangaba para venda e loca\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T14:43:06.533Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560455811", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T00:09:32.648Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60721340", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0543", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["6939"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "100000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "100000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "7000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "ae48c65934162cdbc450e3a35346eb10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae48c65934162cdbc450e3a35346eb10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eab4a4fd9908f6bb6067e38e47b69e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab4a4fd9908f6bb6067e38e47b69e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10141bddc09f2398d9685aff482546a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10141bddc09f2398d9685aff482546a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a887788138250099f03dac9a1575843", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a887788138250099f03dac9a1575843/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "313b9b2be9b599b0a04f267a9b0a11bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/313b9b2be9b599b0a04f267a9b0a11bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe1d68a1b4daaa98a54f1a04e05c299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe1d68a1b4daaa98a54f1a04e05c299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d1bc9315ad308f80b37f171ac4bd215", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d1bc9315ad308f80b37f171ac4bd215/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8da3b65f665ab5365d9971adf16fab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8da3b65f665ab5365d9971adf16fab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 6939m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-parangaba-bairros-fortaleza-6939m2-venda-RS7000000-id-2560455811/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para alugar Kitnet no Passar\u00e9 com condi\u00e7\u00f5es especiais! Est\u00e1 localizado a poucos metros da Av. Presidente Juscelino Kubitschek, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Arena Castel\u00e3o. Im\u00f3vel para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, compacto com quarto, sala, cozinha, banheiro e lumin\u00e1rias. O condom\u00ednio oferece lavanderia e sal\u00e3o de festas. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - PASSAR\u00c9", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.667Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459907", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CELAF", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "49826", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "563b5f03e1644815baf17950e0aeee33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/563b5f03e1644815baf17950e0aeee33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2edb1d478dd3d4432ea31e0821908254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2edb1d478dd3d4432ea31e0821908254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283c3b41e3a4cfe984f57abbb7961028", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283c3b41e3a4cfe984f57abbb7961028/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25ff273dc6934b3be0b543d02e9fa15f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25ff273dc6934b3be0b543d02e9fa15f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e49ffc259f104694b8f4a645cd58cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e49ffc259f104694b8f4a645cd58cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7086e329570de1da651f3cf54e69224b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7086e329570de1da651f3cf54e69224b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a9a15fe36d3d797c9ff42a53cac6e2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a9a15fe36d3d797c9ff42a53cac6e2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "791b53d8d0d7e4f5862715e1905c8bf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/791b53d8d0d7e4f5862715e1905c8bf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06c95f30a2124ffdd7f6d130345368e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06c95f30a2124ffdd7f6d130345368e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-passare-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS450-id-2541459907/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja no Centro de Fortaleza, com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, medindo 69,80m\u00b2.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o -", "title": "Rua Major Facundo, n\u00ba 1145 - Centro", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-04T01:06:28.042Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2494932587", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-25T00:06:48.526Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada linha 725", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0073", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "b0f935969a9e565c2e2ed99a78228169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f935969a9e565c2e2ed99a78228169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "843bd89ecc47cc3c2c1c7aec986e3416", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/843bd89ecc47cc3c2c1c7aec986e3416/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1935af7dac980994da908b763e126d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1935af7dac980994da908b763e126d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01e6d1b2d0a0558e76d97c40bc387dba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01e6d1b2d0a0558e76d97c40bc387dba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a43f103c8be67f79902206b044c66b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a43f103c8be67f79902206b044c66b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2fbcead9cdfd7a7105bc8ebe9156b4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2fbcead9cdfd7a7105bc8ebe9156b4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "068433bb5f4d329cc90b5ac8a352eff2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/068433bb5f4d329cc90b5ac8a352eff2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e0c27d26708ef876d8bbf863405185d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e0c27d26708ef876d8bbf863405185d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2265f167c98b37da66b0c34117561397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2265f167c98b37da66b0c34117561397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d8e97b035982f53333d72219b8bd858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d8e97b035982f53333d72219b8bd858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1ebe2bb47948245d7cc12d39a030f90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1ebe2bb47948245d7cc12d39a030f90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15317a209fbd5277b0e85a909ae9ba94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15317a209fbd5277b0e85a909ae9ba94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f83aa8c085f2f5d184604a311e48dca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f83aa8c085f2f5d184604a311e48dca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5790d813a7613625dc28638421699c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5790d813a7613625dc28638421699c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11526bf2afebd28d056c1d3dea46c1a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11526bf2afebd28d056c1d3dea46c1a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b870f36e71b8d5aeb606f950b630b807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b870f36e71b8d5aeb606f950b630b807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e656d61bd37d2f6c61915abebfe66c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e656d61bd37d2f6c61915abebfe66c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS3500-id-2494932587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00c1REA (M\u00b2) 82, 2 GARAGEM,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 2 SU\u00cdTES, CONDOMINIO 655,98R$,VARANDA, 1 BANHEIRO SOCIAL, 1 PISCINA EM CONDOMINIO", "title": "APARTAMENTO COM 3 QUARTOS, SENDO 2 SU\u00cdTES, 2 VAGAS DE GARAGEM, CONDOM\u00cdNIO EQUIPADO COM ACADEMIA, PIS", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-05T19:28:42.908Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557374048", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T12:20:34.123Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "201", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511577, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72635}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Deputado Moreira da Rocha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3910", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2856"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "656"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "2b7c82176bcda6ad07766b7534d52be1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b7c82176bcda6ad07766b7534d52be1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d71ae740d63c97a9f69a106f156019d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d71ae740d63c97a9f69a106f156019d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca3f5b3c5cfb96da96f5aa0d81638aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca3f5b3c5cfb96da96f5aa0d81638aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86ffa44c06e08f35c799ee39fcdf3eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86ffa44c06e08f35c799ee39fcdf3eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3fe2f2ff86533e3006c3162fc41c34e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3fe2f2ff86533e3006c3162fc41c34e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6e111953388d307f1613123a9c7dfa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6e111953388d307f1613123a9c7dfa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0ac7b2da9d5cf491db32ca0eedbdf32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0ac7b2da9d5cf491db32ca0eedbdf32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b7cb04bf1eff13e8df6621883fc60b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b7cb04bf1eff13e8df6621883fc60b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a7a46a3236e5bffd48f98905483f27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a7a46a3236e5bffd48f98905483f27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873cf266204476299368e8d4fc0bfd11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873cf266204476299368e8d4fc0bfd11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2778cd169bf37b57ef0f9ec753b9e165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2778cd169bf37b57ef0f9ec753b9e165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc977c210a56e46970f7c813626a2cae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc977c210a56e46970f7c813626a2cae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5beedf2a9b2f5828ba832f3787f374f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5beedf2a9b2f5828ba832f3787f374f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "875674a453aeb0f848f7e1efb602e731", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/875674a453aeb0f848f7e1efb602e731/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7cb04dd010415c139906810433e0bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7cb04dd010415c139906810433e0bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1abfd3a87097940f5f99c49e6654766b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1abfd3a87097940f5f99c49e6654766b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd66fb91f2968d0a448b5f6c8b556c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd66fb91f2968d0a448b5f6c8b556c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35e652141cf571d30befd63e33fd98cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35e652141cf571d30befd63e33fd98cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93a565ba455b69a5e7abacfc663f2383", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93a565ba455b69a5e7abacfc663f2383/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "066360a69aa0308962af56f76a09a06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/066360a69aa0308962af56f76a09a06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b46cc8451dc3c1d65748984f82c77915", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b46cc8451dc3c1d65748984f82c77915/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5ae81dda6d220f8184780188270d510", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5ae81dda6d220f8184780188270d510/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ee553455e1b9dff6656435d2859aff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ee553455e1b9dff6656435d2859aff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3fac2b7c011b3a21fb356aa3b936342", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3fac2b7c011b3a21fb356aa3b936342/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c58bc15b4cf8f83a84b5b3e23fccc1ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c58bc15b4cf8f83a84b5b3e23fccc1ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20b86b2efaa4ec41492689459f2d938b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20b86b2efaa4ec41492689459f2d938b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "761994cb9395757f20f7668d716168a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/761994cb9395757f20f7668d716168a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Deputado Moreira da Rocha", "streetNumber": "201", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 82m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-82m2-aluguel-RS2200-id-2557374048/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, COZINHA COM BANCADA, LAVANDERIA, 2 QUARTOS, BANHEIRO, VAGA DE GARAGEM", "title": "Apartamento no joquei clube", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-22T15:21:19.339Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559740627", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-16T16:51:38.226Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "186", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.575573, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770634}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cuiab\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Parangaba", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora Pery", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "997907212", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "advertiserContact": {"phones": ["85988861030"]}, "whatsappNumber": "85988861030", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "680"}, "price": "680", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "82d7470c-f428-71af-9833-079a8051a6b5", "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 718065, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "b9b3b5091fa4d8ec254927cf0ddbddbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9b3b5091fa4d8ec254927cf0ddbddbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23ef818e87905fd1c1acfb1909afe271", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23ef818e87905fd1c1acfb1909afe271/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2078afc3789b6664c9752c41baf63a05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2078afc3789b6664c9752c41baf63a05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6b64335df76dbfff1ff9a2c3c67d2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6b64335df76dbfff1ff9a2c3c67d2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389718ce8266858f1ce9a657552cf9cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389718ce8266858f1ce9a657552cf9cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17f69dd08fb8e8fc7e55abfc8af7a03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17f69dd08fb8e8fc7e55abfc8af7a03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1983033c3455615292b4d74468e4bf12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1983033c3455615292b4d74468e4bf12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf8d6b3fcaca493702d4ad5763cff19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf8d6b3fcaca493702d4ad5763cff19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59cc4248b481e3cc007f18924b68341d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59cc4248b481e3cc007f18924b68341d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cce14b8b2408fab628db7a972cdcd4f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cce14b8b2408fab628db7a972cdcd4f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alexsandra M. S. Gaspar", "href": "/718065/alexsandra-m-s-gaspar/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "street": "Rua Cuiab\u00e1", "streetNumber": "186", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS680-id-2559740627/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento compacto no bairro Jacarecanga, localizado na rua Conselheiro Estelita, esquina com rua Pedro Pereira, bem pr\u00f3ximo ao centro universit\u00e1rio UniFametro. Im\u00f3vel com 45m\u00b2, 2 quartos, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro social. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - JACARECANGA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-19T15:32:18.705Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541879873", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010260", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "30522", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1047"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "147"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "b2fa9618f85355d50c6c3a5c3e63a0dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2fa9618f85355d50c6c3a5c3e63a0dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6563114a51faf0928215a05ba50f2ecb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6563114a51faf0928215a05ba50f2ecb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "038014a7a7045314bb4f27429d6dccb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/038014a7a7045314bb4f27429d6dccb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3558bfb51799c7c08c81b5bbee5df51d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3558bfb51799c7c08c81b5bbee5df51d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9835cbd1bd4738804066907355081cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9835cbd1bd4738804066907355081cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "420d29f43964c283baf151f9121cbed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/420d29f43964c283baf151f9121cbed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81080c496cce63cced502c6ed908c0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81080c496cce63cced502c6ed908c0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2d829660e6ab9b8339752eabab35bf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2d829660e6ab9b8339752eabab35bf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b29fae2957c8a68092ccf3497dfc3d43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b29fae2957c8a68092ccf3497dfc3d43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS900-id-2541879873/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GOURMET_SPACE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "BICYCLES_PLACE", "CONCIERGE_24H", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "ELECTRIC_GENERATOR", "INTERCOM", "LAUNDRY", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_CAMERA", "FOOTBALL_FIELD", "SAFETY_CIRCUIT", "RECEPTION", "MEETING_ROOM", "WATCHMAN", "DISABLED_ACCESS", "ELECTRONIC_GATE", "BLINDEX_BOX", "COOKER", "ALUMINUM_WINDOW", "PORCELAIN"], "usableAreas": ["56"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mude-se agora e more pr\u00f3ximo ao Iguatemi e Unifor! Apartamento totalmente mobiliado e decorado!!! \u00danico em Fortaleza com instala\u00e7\u00e3o de internet com Fibra \u00d3tica!!!<br>M\u00f3veis em todos os c\u00f4modos!! Sof\u00e1 Cama, TV 32\", poltrona, puff, painel TV sala, mesa de jantar, cadeiras de jantar, decora\u00e7\u00e3o da sala, cozinha completa: geladeira frost free, fog\u00e3o 4 bocas, microondas, sanduicheira, liquidificador, filtro de \u00e1gua gelada, conjunto de panelas Tramontina, conjunto de pratos, jogo de talheres, jogo americano!! Quarto com cama box de casal queen, 2 guarda roupas espa\u00e7osos e criado-mudo. Segundo quarto com cama box solteiro, guarda-roupa de 2 portas, escrivaninha e cadeira de estudo. IMPERD\u00cdVEL!!!!<br><br>LAZER COMPLETO: Car Wash (Lavar Carro), Biciclet\u00e1rio (com 10 bicicletas compartilhadas para todos os cond\u00f4minos), Caf\u00e9 Bistr\u00f4, Sala de Estudos, Academia Completa com equipamentos profissionais, Gourmet Center e Home Cinema, Lavanderia Coletiva com 4 maquinas LG de 14kg Lava e Seca, Business Center (sala de reuni\u00f5es), Campinho Gramado, Playground, Refeit\u00f3rio, Vesti\u00e1rio Masculino e Feminino para funcion\u00e1rios e uma in\u00e9dita Oficina totalmente equipada!!! Inacredit\u00e1vel!!<br><br>\u00danico empreendimento de Fortaleza Smart Home!!<br><br>VENHA CONHECER E SE APAIXONE!<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es: (85) 9. (whassap)<br>Conhe\u00e7a e se apaixone!!!", "title": "MELHOR APARTAMENTO DE 2 QUARTOS DO GUARARAPES TODO MOBILIADO E DECORADO!!!", "stamps": [], "createdAt": "2017-06-14T22:23:25.938Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "82336790", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T15:55:16.086Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "421", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491337, "source": "GOOGLE", "lat": -3.77017}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Almirante Maximiniano da Fonseca", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Consult\u00f3rio Dr Marcilio e Dra Isabel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "THELINK1007", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["56"], "advertiserId": "62b0e483-63f7-8689-d494-dc8c05337c82", "advertiserContact": {"phones": ["85999990024"]}, "whatsappNumber": "85999990024", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3004"}, "yearlyIptu": "66", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "504"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "62b0e483-63f7-8689-d494-dc8c05337c82", "name": "Mariana Lousada Vasconcelos Montenegro", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c3bca5c27952887e23f4d1f57fc2e931.jpg", "licenseNumber": "00000-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 136241, "legacyZapId": 3535483}, "medias": [{"id": "7cb5a70ed966d5262a466d7958b5e658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cb5a70ed966d5262a466d7958b5e658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c7ac38847f8317c27ce3149c080a7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c7ac38847f8317c27ce3149c080a7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "048c530db26d76d528cdb3c7456c020e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/048c530db26d76d528cdb3c7456c020e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d9c537e81ca272db923821fdc44c19f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d9c537e81ca272db923821fdc44c19f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e8efa096f135ed249042320a07d076b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e8efa096f135ed249042320a07d076b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5487605a162b354542639da3bd1fa6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5487605a162b354542639da3bd1fa6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "543e030006f6e50c503d2b21c2a139b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/543e030006f6e50c503d2b21c2a139b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abff8a947bb901188b891c576cc3aca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abff8a947bb901188b891c576cc3aca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97bd162f53e9429e9cee577814267ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bd162f53e9429e9cee577814267ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d6e57d73f1fbfdba1cedb09b74df39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d6e57d73f1fbfdba1cedb09b74df39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ef08e5e08204a3b71958f65e7f8cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ef08e5e08204a3b71958f65e7f8cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84489335712eb23ee2025e8de4f3e0ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84489335712eb23ee2025e8de4f3e0ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39680f0b464048d7f11105ada06e7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39680f0b464048d7f11105ada06e7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31299515e705a7f94e3270eb458ea1f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31299515e705a7f94e3270eb458ea1f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9092378f2747d55c7b6f553eb0a209b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9092378f2747d55c7b6f553eb0a209b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b2b721ff33216626a64662420d47d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b2b721ff33216626a64662420d47d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "550036d8dfd57ea5b0c819934a38bf4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/550036d8dfd57ea5b0c819934a38bf4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c923442f76f7d0bdab607269dd90e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c923442f76f7d0bdab607269dd90e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b312070ef4f87bf67d02f0ab3267b16b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b312070ef4f87bf67d02f0ab3267b16b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d4b276b4ff4a89c1d4cd03c745bfcc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d4b276b4ff4a89c1d4cd03c745bfcc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "627ba99793465cc868b863f325c20fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/627ba99793465cc868b863f325c20fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b10dbd32b64028557b15c7257dfbd6da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b10dbd32b64028557b15c7257dfbd6da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02e9ef85fa31388ffd6cbf00c8919d61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02e9ef85fa31388ffd6cbf00c8919d61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98821ba37acfa6c3535f797094777702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98821ba37acfa6c3535f797094777702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12a6e92a2bf486eaaec40672504e195d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12a6e92a2bf486eaaec40672504e195d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41b6a71bc00085eb55811d2ad8e1d3b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41b6a71bc00085eb55811d2ad8e1d3b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e0f942591b45ad1e76266e5098b2ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e0f942591b45ad1e76266e5098b2ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06eaff06bbd16854639f72db9b461d00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06eaff06bbd16854639f72db9b461d00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5101165beb9175a63765fbeaad02f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5101165beb9175a63765fbeaad02f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d4ea616b6256a5b837f5047ad8c287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d4ea616b6256a5b837f5047ad8c287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5843ae2f1eace9a7af083133fc67cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5843ae2f1eace9a7af083133fc67cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e46522ca2412cc183c96a2772cf181", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e46522ca2412cc183c96a2772cf181/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "106b24488ce3a526355704b6e09a43ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/106b24488ce3a526355704b6e09a43ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81cb7ce0708077f791043a7c9a5603c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81cb7ce0708077f791043a7c9a5603c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70fe8b0eea503eccfb3c1a3162a90499", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70fe8b0eea503eccfb3c1a3162a90499/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "968e93562d70e32b424018f386cfcbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/968e93562d70e32b424018f386cfcbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mariana Lousada Vasconcelos Montenegro", "href": "/136241/mariana-lousada-vasconcelos-montenegro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Avenida Almirante Maximiniano da Fonseca", "streetNumber": "421"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 56m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-com-garagem-56m2-aluguel-RS2500-id-82336790/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA", "AIR_CONDITIONING"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 a procura de sala pronta para loca\u00e7\u00e3o em uma das regi\u00f5es mais estrat\u00e9gicas e tradicionais para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica no edif\u00edcio Pal\u00e1cio Progresso, localizado na rua Pedro Borges, a poucos metros das Pra\u00e7as dos Le\u00f5es e do Ferreira. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, banheiro privativo, copa, ar condicionado, mesa, cadeiras, arm\u00e1rios, lumin\u00e1rias e piso de cer\u00e2mica. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:40.436Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560073014", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 333", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35256", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "727"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "227"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "73a38d835d83c53793af03a56fb64db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73a38d835d83c53793af03a56fb64db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713ecfcf805647f545332abb20d65f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713ecfcf805647f545332abb20d65f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c50c59f10c63fbc4b1e97819f681b82e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c50c59f10c63fbc4b1e97819f681b82e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1dd4030a13083aa43043d351c94a047b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1dd4030a13083aa43043d351c94a047b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a46f74a599e99fe3e8c3e6c7d2d95fa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a46f74a599e99fe3e8c3e6c7d2d95fa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7769e7f38fe6808888901546736b3ba8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7769e7f38fe6808888901546736b3ba8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1edaf341103c1b220acd51bb8f21557a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edaf341103c1b220acd51bb8f21557a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d10f7ead426379801f378947d681e5f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d10f7ead426379801f378947d681e5f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2560073014/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["540"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio na Av. Monsenhor Tabosa, pr\u00f3ximo ao Ideal Clube. Cont\u00e9m 540m\u00b2 de \u00c1rea Constru\u00edda//02 pavimentos//Amplo Estacionamento. -", "title": "Av. Monsenhor Tabosa, n\u00ba 1600 - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2019-07-24T13:13:30.581Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2451682020", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-19T18:00:09.576Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0002", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["540"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "66cab53e48abd2024ea3bc01eb3dac17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66cab53e48abd2024ea3bc01eb3dac17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e99541a7e85c54a9d53a0c92ff52bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e99541a7e85c54a9d53a0c92ff52bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bef58ca2a63167070b49b8212f57f5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bef58ca2a63167070b49b8212f57f5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a41c1837122fabf606934f74aa880285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a41c1837122fabf606934f74aa880285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d48ab3627f68468bad547aa740fdfde0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d48ab3627f68468bad547aa740fdfde0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aada81b3cea7144001ac49f6f451435b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aada81b3cea7144001ac49f6f451435b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbb62d52d8619287570d478d1d3e007f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbb62d52d8619287570d478d1d3e007f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b5082b3068fddb1a98afd0133ff3035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b5082b3068fddb1a98afd0133ff3035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef9a2e8c039de93004a3ca498bd2abf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef9a2e8c039de93004a3ca498bd2abf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e353864a99b9332272a260c109c0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e353864a99b9332272a260c109c0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90081365762cb3f2369602d5d3792e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90081365762cb3f2369602d5d3792e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf69e3b9f524339756d0b8c8c05da88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf69e3b9f524339756d0b8c8c05da88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e2edb63cae2d91cd24da26f72902b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e2edb63cae2d91cd24da26f72902b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92fde3eb403eaefd1dd1ff789b1e7cb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92fde3eb403eaefd1dd1ff789b1e7cb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3adde0bb6db41bbc414b724d2ef3b993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3adde0bb6db41bbc414b724d2ef3b993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ea2cbe24fde7201dde174d2383aab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ea2cbe24fde7201dde174d2383aab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e4d82b722839781d7d7e6e179c2265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e4d82b722839781d7d7e6e179c2265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5159d8caf4eb771f2af40fb7a5cd1a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5159d8caf4eb771f2af40fb7a5cd1a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e686cb0d450a076e9fb2095d87247e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e686cb0d450a076e9fb2095d87247e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f199ee1958eec2574b71dac824a8b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f199ee1958eec2574b71dac824a8b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a30e1658817839007b8673eb25bb48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a30e1658817839007b8673eb25bb48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8c8a4927c4b0b9d53ef92442c188cf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8c8a4927c4b0b9d53ef92442c188cf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed6a56627cce888089c63e8e8055cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed6a56627cce888089c63e8e8055cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d49ee3528ccdad01c7338ad5a6fdd8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d49ee3528ccdad01c7338ad5a6fdd8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 540m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-meireles-bairros-fortaleza-540m2-aluguel-RS15000-id-2451682020/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GARAGE", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "DEPOSIT", "INTERCOM", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO APARTAMENTO ( PROJETADO ) VARANDA, SALA AMPLA, 01 SUITE REVERSIVEL C/ MESA DE VIDRO E GUARDA-ROUPA, COZINHA AMERICANA C/ ARMARIO PROJETADO, 01 VAGA DE GARAGEM, PROX. AO GRAND SHOPPING MESSEJANA", "title": "\u00d3TIMO APARTAMENTO ( PROJETADO ) VARANDA, SALA AMPLA, 01 SUITE REVERSIVEL C/ MESA DE VIDRO E GUARDA-R", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T05:44:08.782Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563272458", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T05:44:09.356Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841477", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "150", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495971, "source": "GOOGLE", "lat": -3.81757}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Travessa Elisi\u00e1rio Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio D Apartamento 208", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "73083", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1070"}, "yearlyIptu": "295", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "26ae5381514e4be996c87e280ab4e04e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26ae5381514e4be996c87e280ab4e04e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48ea72d78e18897fbe494abf56b06194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48ea72d78e18897fbe494abf56b06194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ab603fa5fd11d26aa2fdafcb7995b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ab603fa5fd11d26aa2fdafcb7995b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "150", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Travessa Elisi\u00e1rio Mendes"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS800-id-2563272458/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["98"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Grande oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 em busca de iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Loja dispon\u00edvel pata loca\u00e7\u00e3o no Yasa Shopping, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os no bairro Parangaba, na Av. Godofredo Maciel, bem pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba. Im\u00f3vel de esquina, com 98m\u00b2, sal\u00e3o de loja, sala e banheiro privativo. O shopping possui lojas de grande porte como o Assa\u00ed atacadista e oferece amplo estacionamento para clientes. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARANGABA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.964Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459921", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Vila Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora Sol", "CS:Uniboi", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "38603", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["98"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7756"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "756"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "219d5f1746938475577914402004a7a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/219d5f1746938475577914402004a7a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a93eef741788804caa9ac7c3725d053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a93eef741788804caa9ac7c3725d053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f72b321ade4ce8459e7cf40590d5cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f72b321ade4ce8459e7cf40590d5cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "826110a2da168dc04c4155a78ab9ae1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/826110a2da168dc04c4155a78ab9ae1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d43a618425443e9c7f32d05064302709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d43a618425443e9c7f32d05064302709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0157e01c430ffad3dce114763757bab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0157e01c430ffad3dce114763757bab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e7df116dddd0ea40fe391823d913695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e7df116dddd0ea40fe391823d913695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "673dd40c2da8de29fea8d29cf9d8ef71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/673dd40c2da8de29fea8d29cf9d8ef71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b404f8386d47e13211feef01e457709d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b404f8386d47e13211feef01e457709d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7af3ea4ee31156bfb2bf97cb2a71d130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af3ea4ee31156bfb2bf97cb2a71d130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4deea865671042f3564f7cfca9022768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4deea865671042f3564f7cfca9022768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ec08b0b2f3f177eea4c8abe8e9b988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ec08b0b2f3f177eea4c8abe8e9b988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4bd96a696985fe6f18a5db4427789879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bd96a696985fe6f18a5db4427789879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07762eb77677615a3a8d5b5e2f5e1415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07762eb77677615a3a8d5b5e2f5e1415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "032333dc8f5732f4c619b931fa88fc84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/032333dc8f5732f4c619b931fa88fc84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd1edae19056e1070202496ebb71473", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd1edae19056e1070202496ebb71473/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d87d1fe569f93b5558953d06151790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d87d1fe569f93b5558953d06151790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712f3d03b16f4f14aacdcf53f85a27a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712f3d03b16f4f14aacdcf53f85a27a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24690bfa93abe2d705d422f7cb37eb02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24690bfa93abe2d705d422f7cb37eb02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 98m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-98m2-aluguel-RS7000-id-2541459921/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no Riomar Trade Center, edif\u00edcio empresarial integrado ao Shopping Riomar Fortaleza, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica no bairro Papicu. Im\u00f3vel para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o, com 43m\u00b2, banheiro privativo e 1 vaga na garagem. O empreendimento oferece infraestrutura com 6 elevadores, gerador, heliponto, sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es, vesti\u00e1rio e 4 salas de reuni\u00e3o. Aproveite a oportunidade de ter seu neg\u00f3cio ao lado de um dos principais e mais modernos shoppings da cidade, com mix diferenciado de lojas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, cinema, teatro, al\u00e9m de amplo estacionamento. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - PAPICU", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-24T08:20:39.183Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555847051", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:50:20.966Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175055", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Centerbox"], "complement": "Edif\u00edcio S 108 T Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52147", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2750"}, "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "0043378ef9317324dd54bd4efb7fcccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0043378ef9317324dd54bd4efb7fcccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443bc016e5aab54f6867596e14f3c760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443bc016e5aab54f6867596e14f3c760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95327bd244c98fb770e9dc1a767c3d0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95327bd244c98fb770e9dc1a767c3d0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f34f4ed5e5a8d31f6c8cb2ed6ab524c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f34f4ed5e5a8d31f6c8cb2ed6ab524c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "482066b1aa32a201a254c4139503427b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/482066b1aa32a201a254c4139503427b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4860996d971c2d782e6ca82434c2aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4860996d971c2d782e6ca82434c2aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS2300-id-2555847051/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["61"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA BEM LOCALIZADA NO JARDIM AM\u00c9RICA, SAL\u00c3O AMPLO, COZINHA AMPLA, SALA, BANHEIRO SOCIAL. IDEAL PARA PIZZARIA, MARMITARIA E AFINS. FICA PR\u00d3XIMO AO COL\u00c9GIO JUVENAL DE CARVALHO. ACEITA A CAU\u00c7\u00c3O 3 VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA DE LOCA\u00c7\u00c3O. AGENDE SUA VISITA PELO WHATSAPP - 85..", "title": "LOJA BEM LOCALIZADA NO JARDIM AM\u00c9RICA, SAL\u00c3O AMPLO, COZINHA AMPLA, SALA, BANHEIRO SOCIAL. IDEAL PARA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T05:55:42.464Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563983057", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:55:43.386Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.546624, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752904}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alexandre Bara\u00fana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim America", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35626", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["61"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "263", "price": "1300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "245f30218444397f2e85f850224b877f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/245f30218444397f2e85f850224b877f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef98648b162a0f80c8f0d7ec60a91c1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef98648b162a0f80c8f0d7ec60a91c1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599b2bc4ff817b6a3d4f827c93ad1663", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599b2bc4ff817b6a3d4f827c93ad1663/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b3f9acec630b251041393e38fd8989d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b3f9acec630b251041393e38fd8989d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62070154c2231f9db4bec5b4b201153", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62070154c2231f9db4bec5b4b201153/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6165cf3d3a39b8079931c5c204cf9e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6165cf3d3a39b8079931c5c204cf9e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5657a3b3b7d44398da83554489243b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5657a3b3b7d44398da83554489243b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "street": "Rua Alexandre Bara\u00fana", "streetNumber": "235"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 61m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-america-bairros-fortaleza-61m2-aluguel-RS1300-id-2563983057/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "PARTY_HALL", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO, DISP\u00d5E DE 3 QUARTOS (SENDO 1 SU\u00cdTE), SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA, BANHEIRO SOCIAL, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E 01 VAGA DE GARAGEM. CONDOM\u00cdNIO MORADA DAS AC\u00c1CIAS COM PORTARIA 24H, PLAYGROUND, SAL\u00c3O DE FESTAS, QUADRA POLIESPORTIVA. FICA A UMA QUADRA DA BR 116, RESTAURANTES, SUPERMERCADOS, FARM\u00c1CIAS E MUITO MAIS.", "title": "EXCELENTE APARTAMENTO, DISP\u00d5E DE 3 QUARTOS (SENDO 1 SU\u00cdTE), SALA DE ESTAR E JANTAR, COZINHA, BANHEIR", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T05:22:17.629Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561483180", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-05T05:33:50.426Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "340", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505742, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801292}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Nogueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves"], "complement": "Edif\u00edcio 12 Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "35559", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "a3949858436307ed369acbb5e845c8ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3949858436307ed369acbb5e845c8ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c27d72a486de009510ef55cd3d35d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c27d72a486de009510ef55cd3d35d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e27a3e92485028bafa9597194268e74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e27a3e92485028bafa9597194268e74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be27ff1e285eb6d35948c2b34a5e0ac7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be27ff1e285eb6d35948c2b34a5e0ac7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cb358c8d5c25296ccddc2ef3142dcce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cb358c8d5c25296ccddc2ef3142dcce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c9760e392ecc0ae3652f2b5a012b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c9760e392ecc0ae3652f2b5a012b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87462886e9f070b8147081c0cd924acb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87462886e9f070b8147081c0cd924acb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af97317d45ee51eca5b5892a689ea352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af97317d45ee51eca5b5892a689ea352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e2eb93d1eb9fe288c3fdd78e8a59825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e2eb93d1eb9fe288c3fdd78e8a59825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2829333416fafe911ba6fabf0b6be7fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2829333416fafe911ba6fabf0b6be7fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092acf5c30a5d2b6ee5c588daf188bbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092acf5c30a5d2b6ee5c588daf188bbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a3780140ada4d5b4ba3c4bf7edb56cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a3780140ada4d5b4ba3c4bf7edb56cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7e5a79ac4463fb08679f3a6b6b1909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7e5a79ac4463fb08679f3a6b6b1909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de3a78ff4f3c780537e40752b6ad7c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de3a78ff4f3c780537e40752b6ad7c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45badbddf6893f63394398c2b8d00b52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45badbddf6893f63394398c2b8d00b52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9c77deb1416e9ab7ba9cc3efe7ec27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9c77deb1416e9ab7ba9cc3efe7ec27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a421e2b029c881b127df5eafbcfeb12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a421e2b029c881b127df5eafbcfeb12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Francisco Nogueira", "streetNumber": "340"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS650-id-2561483180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja comercial, pr\u00f3ximo ao Supermercado Supribem. <br><br>- loja<br>- lavabo<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, farm\u00e1rcias, Col\u00e9gio Nossa Senhora das Gra\u00e7as, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Loja para aluguel, F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T05:12:27.586Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563538987", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:57.688Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055403", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7199", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1405"}, "yearlyIptu": "74", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "305"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "0962d714b32db444edf3435109b26d34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0962d714b32db444edf3435109b26d34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4e6ba97f393aa8d055cb02ac0ffad0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4e6ba97f393aa8d055cb02ac0ffad0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82007a7c171303c2c581486567d8a5ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82007a7c171303c2c581486567d8a5ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9b9f0b78866478a14ee17177fb5d572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9b9f0b78866478a14ee17177fb5d572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dac34efb42b61dd932187d88766f52ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dac34efb42b61dd932187d88766f52ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b32bd327a5a63ee0d9aa413c69ec6db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b32bd327a5a63ee0d9aa413c69ec6db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f9c17307eb2a5b834907c8d24258fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f9c17307eb2a5b834907c8d24258fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5189f1b638e5295e40602978fe87fbd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5189f1b638e5295e40602978fe87fbd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1100-id-2563538987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Amadeu Bezerra! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda, 1 vaga, \u00e1rea privativa 65,34m\u00b2. Condom\u00ednio disp\u00f5e de piscina, deck com churrasqueira, circuito interno de c\u00e2meras (\u00e1rea comum). Tudo isso localizado na Rua Oscar Bezerra, pr\u00f3ximo Av. Jos\u00e9 Bastos, escolas, supermercados, farm\u00e1cias e muito mais.", "title": "Ed. Amadeu Bezerra! Excelente apartamento com 3 quartos sendo 1 su\u00edte, wc social, varanda, 1 vaga, \u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T20:56:08.773Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561413695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442056", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "68", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558403, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761046}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oscar Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Couto Fernandes", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio A Edif\u00edcio Amadeu Bezerra Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1541", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1565"}, "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "415"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "f653a4383bf41f086c920c672d247361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f653a4383bf41f086c920c672d247361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3469f96452423c8950ce7be99bb625a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3469f96452423c8950ce7be99bb625a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edaf9200d80e5ee1e9a313b71dca641f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edaf9200d80e5ee1e9a313b71dca641f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b283c367ff9078e7d2fa7c5c9eccf3d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b283c367ff9078e7d2fa7c5c9eccf3d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d86d4d6bcd59989acb33e2035b6d084", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d86d4d6bcd59989acb33e2035b6d084/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d999923ae8ef9a068dec8cf57704b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d999923ae8ef9a068dec8cf57704b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a5dec9f1f62a71a13907ce45d73722b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a5dec9f1f62a71a13907ce45d73722b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6619846be957f4554d30a8674d4b756a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6619846be957f4554d30a8674d4b756a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfc6bc04588cf88c564b3ece85c91ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfc6bc04588cf88c564b3ece85c91ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79d6722606cbeb2b61afdd1f1f0f9133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79d6722606cbeb2b61afdd1f1f0f9133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48910d62a9869bc82a0a98bd8c522909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48910d62a9869bc82a0a98bd8c522909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f738fd56dc95b2ad01787f35471c8803", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f738fd56dc95b2ad01787f35471c8803/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e941b51c174dd76b6faa8fbce18e72e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e941b51c174dd76b6faa8fbce18e72e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Oscar Bezerra", "streetNumber": "68"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS1150-id-2561413695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 sala, 01 wc social", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T02:01:12.057Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563251003", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T02:13:21.758Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 801", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8660", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f6edb0f55d19446bbc96c1533a477131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6edb0f55d19446bbc96c1533a477131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52665b449f7e8c45b72bce104b6a090e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52665b449f7e8c45b72bce104b6a090e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aa0b25d921590ec56592f88e5c3c756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aa0b25d921590ec56592f88e5c3c756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a6df535f1cd5cf67428dd02827acb5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a6df535f1cd5cf67428dd02827acb5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "289a253f18db26b297193a78e77755cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/289a253f18db26b297193a78e77755cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6ef3b0da62dd7e7cf915489bf84468b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6ef3b0da62dd7e7cf915489bf84468b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13d1ee468fae8a6c0aa72da3519fdafd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13d1ee468fae8a6c0aa72da3519fdafd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631"}, "name": "Kitnet para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS280-id-2563251003/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "SECURITY_24_HOURS", "ALARM_SYSTEM", "INTERCOM"], "usableAreas": ["140"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(PC2036) P. comercial com andar corporativo contendo 04 salas conjugadas - Meireles<br><br>Pr\u00e9dio comercial com andar corporativo dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o contendo 04 salas distribu\u00eddas dos n\u00ba 905, 906, 907 e 908 com \u00e1rea total de 140m\u00b2 localizado no Meireles - Fortaleza/CE.<br><br>Pr\u00f3ximo a Farm\u00e1cias, shoppings, supermercados, col\u00e9gios, pontos religiosos e hospitais.<br><br> -- Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o! <br>Quer alugar um im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp). <br>Quer comprar um Im\u00f3vel? Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp). <br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp) <br><br>Siga nossas redes sociais: <br>Instagram: @setaimobiliaria <br>FaceBook: /setaimobiliaria <br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA! <br> <br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(PC2036)Andar corporativo com 04 salas-Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2021-03-16T18:05:49.529Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2513912375", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "870", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507167, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731996}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PC2036", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["140"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6217"}, "yearlyIptu": "1783", "price": "4012", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2205"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "a3d4d99b79f4d751e987a127ce9e34e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d4d99b79f4d751e987a127ce9e34e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c38f9bde4e2781f57504d5ae37be4f7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c38f9bde4e2781f57504d5ae37be4f7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea6fd60e34e57d5bada6ab94a664a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea6fd60e34e57d5bada6ab94a664a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16638e427d9f4147e5be07c8a17c0fe5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16638e427d9f4147e5be07c8a17c0fe5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea8d5abbbfbbeab12195f88344d1d12b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea8d5abbbfbbeab12195f88344d1d12b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a65c157cbf4e96c14082ba4727b5c22a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a65c157cbf4e96c14082ba4727b5c22a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a9072d190248de3ece6fa28ae3d6dd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a9072d190248de3ece6fa28ae3d6dd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55b3adf8db5172920b513ad3b7d344fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55b3adf8db5172920b513ad3b7d344fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "268c49673a83ce17297ecf446dbbc35f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/268c49673a83ce17297ecf446dbbc35f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34629fe083c2a4055eb309669518c354", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34629fe083c2a4055eb309669518c354/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dbde4ce468872b60b82d3d896c65264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dbde4ce468872b60b82d3d896c65264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d3522ffcf1626e865df3a080c7ac5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d3522ffcf1626e865df3a080c7ac5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "356acc6c489ed2a188510964ebf3baa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/356acc6c489ed2a188510964ebf3baa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e9f088dfbdb2d2d9f87621a3f314bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e9f088dfbdb2d2d9f87621a3f314bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df43ff8a94125c216f592efd1d4d07d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df43ff8a94125c216f592efd1d4d07d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a848e585a52ddb2a53cd3c5b4c0cf18f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a848e585a52ddb2a53cd3c5b4c0cf18f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41b12064de2e082d093f3d0505abbf44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41b12064de2e082d093f3d0505abbf44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d6b37b0e8b3183249fc3422202a84c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d6b37b0e8b3183249fc3422202a84c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a49d9707e457031be438e21d5c53d9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a49d9707e457031be438e21d5c53d9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45534f8b917d73b94f73410a6773c6fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45534f8b917d73b94f73410a6773c6fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cda00aa8dd030a1851de035d397b75e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cda00aa8dd030a1851de035d397b75e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "332225eb5fb1fd5130c784e7d1240587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/332225eb5fb1fd5130c784e7d1240587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45e4939b78b175753c304013950bdca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45e4939b78b175753c304013950bdca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2129210edd15b0724a6d5e4bd51cc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2129210edd15b0724a6d5e4bd51cc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca01455dccd321ce0ea60b7d6124ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca01455dccd321ce0ea60b7d6124ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39bfab9fdde0cea38f762c9ab9dc5d38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39bfab9fdde0cea38f762c9ab9dc5d38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d986320a9871713e23eb1bcc8f106fdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d986320a9871713e23eb1bcc8f106fdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987b679c6f2063f2d71935ab3decc90c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987b679c6f2063f2d71935ab3decc90c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a414c2981218ddba6bfd375eaa1939d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a414c2981218ddba6bfd375eaa1939d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52582b4033288defb29798ed3e2f599d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52582b4033288defb29798ed3e2f599d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b14ed03367132b070c743a398248b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b14ed03367132b070c743a398248b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdda325a17315ac16d8bd5c624b870ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdda325a17315ac16d8bd5c624b870ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de57c552871f491745869746d96e6b5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de57c552871f491745869746d96e6b5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe387260043b4b3ec3a63f163cb3e414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe387260043b4b3ec3a63f163cb3e414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ede19a6186c69f9166b08dfbaf7b84d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ede19a6186c69f9166b08dfbaf7b84d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7398e415de171c83eab6ce646021692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7398e415de171c83eab6ce646021692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5e38d5067cb3b7bc6d078b9bf14bda0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5e38d5067cb3b7bc6d078b9bf14bda0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8897a9dc92ba2f61b919ea0bec06c519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8897a9dc92ba2f61b919ea0bec06c519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c065dc6e9ad71b685820116f0fd60b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c065dc6e9ad71b685820116f0fd60b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe10074995866fa98a1a18f12641efd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe10074995866fa98a1a18f12641efd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee2903235761d7e5347273c3d48e9ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee2903235761d7e5347273c3d48e9ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9dd57bcfb40e62d59bdcba43280362d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9dd57bcfb40e62d59bdcba43280362d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9c5b9f2d8fd1260d942b7524e8d265", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9c5b9f2d8fd1260d942b7524e8d265/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e096f3aa2d8b3cda0699d2392f89f597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e096f3aa2d8b3cda0699d2392f89f597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db4df54acdbed2f30e8c974cffe81e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db4df54acdbed2f30e8c974cffe81e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ea7281bd8732063ece152fc871e92bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ea7281bd8732063ece152fc871e92bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "060161adcf7374cf09e0716985ef106f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/060161adcf7374cf09e0716985ef106f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "streetNumber": "870"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 4 Quartos para alugar, 140m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-140m2-aluguel-RS4012-id-2513912375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "ALARM_SYSTEM", "CABLE_TV"], "usableAreas": ["5655"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO e ou VENDO! Pr\u00e9dio comercial, na rua Bar\u00e3o do Rio Branco no Centro de Fortaleza, com subsolo, t\u00e9rreo, mezanino, 05 pavimentos tipo e cobertura, recep\u00e7\u00e3o, copa, banheiros, 03 elevadores, com 5.655 de \u00e1rea total, s\u00e3o 1.131 m\u00b2 cada laje (v\u00e3o livre).<br><br>Ao lado do Banco do Nordeste, \u00f3timo para bancos, torre empresarial, faculdades e call centers.<br><br>Valor do Im\u00f3vel para compra R$ 12.000.000,00 ( Doze milh\u00f5es de reais)<br><br>ALUGUEL do Pr\u00e9dio R$ 100.000,00<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Vendo ou Alugo Pr\u00e9dio com 5.655m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda com elevador 6 andares com audit\u00f3rio e terra\u00e7o", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:06.031Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426584", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [60], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:21.516Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "905", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.528056, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726493}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Boleria", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0052", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["838"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "100000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "100000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "12000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "0fad1d0b50deabf2ec1b2e65b7ca4986", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fad1d0b50deabf2ec1b2e65b7ca4986/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03f44e99d50a86e6d2fcc781f9a79197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03f44e99d50a86e6d2fcc781f9a79197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb9387bd3506c5e3a54c27320a886d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb9387bd3506c5e3a54c27320a886d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c86598f4c2cc7d2f938200ac6437407d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c86598f4c2cc7d2f938200ac6437407d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8184827745968c6a7594f380584d82e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8184827745968c6a7594f380584d82e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fc7f252bbaa6a320a03f12dd598a18c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc7f252bbaa6a320a03f12dd598a18c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acdecc2c5345d2f10f500a307e8a39f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acdecc2c5345d2f10f500a307e8a39f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "349459fd673b7be39a7735f83455d5a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/349459fd673b7be39a7735f83455d5a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b25f0f2ce13bbe3293d55336f15dcc2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b25f0f2ce13bbe3293d55336f15dcc2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c9a7020c8e22fc45ab3583b10a3f404", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c9a7020c8e22fc45ab3583b10a3f404/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "905", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 5655m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-5655m2-venda-RS12000000-id-2531426584/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS"], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Mais informa\u00e7\u00f5es: FV IMOVEIS (85)9.98896.4340 Informe c\u00f3digo PIVA28783<br>Alugo ponto comercial na Rua Eug\u00eanio Gadelha 319CsA com banheiro.", "title": "Ponto Comercial Eug\u00eanio Gadelha", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T16:31:00.667Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563345467", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T04:35:20.844Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420450", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "319 Cs A", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550645, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761201}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eug\u00eanio Gadelha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PIVA28783", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "570"}, "yearlyIptu": "0", "price": "570", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "e98cca9c829d22d78fec4870d8a60709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98cca9c829d22d78fec4870d8a60709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d97f485efd9f915fda8c2deaf77df7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d97f485efd9f915fda8c2deaf77df7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6eb4cdf1a12761d83517bfb5d7c690c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6eb4cdf1a12761d83517bfb5d7c690c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f189c804b898c4760bef2426af82bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f189c804b898c4760bef2426af82bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Eug\u00eanio Gadelha", "streetNumber": "319 Cs A"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS570-id-2563345467/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial/loja no bairro Papicu, duplex, com 50 metros, banheiro e estacionamento rotativo em frente.", "title": "Ponto comercial/Loja para aluguel com 50m Papicu - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-08T17:36:01.591Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2516213721", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-01-31T14:21:26.702Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1278", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735883}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "042LOCLOJA", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "d794b5b3-43fa-afa7-96a8-4e476c3f4883", "advertiserContact": {"phones": ["85998194764"]}, "whatsappNumber": "85998194764", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d794b5b3-43fa-afa7-96a8-4e476c3f4883", "name": "RACHEL SCHEEFFER", "licenseNumber": "09968-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 65266, "legacyZapId": 3538202}, "medias": [{"id": "558b59a3bf372f802a6535d8dca0b9c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/558b59a3bf372f802a6535d8dca0b9c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3881186922cef803ebcdf0627bc0836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3881186922cef803ebcdf0627bc0836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RACHEL SCHEEFFER", "href": "/65266/rachel-scheeffer/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "streetNumber": "1278", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1700-id-2516213721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "DEPOSIT", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["670"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial duplex na rua Paula Rodrigues enfrente a Habitafor, entre as avenidas Eduardo Gir\u00e3o e 13 de Maio, Bairro de F\u00e1tima, com recep\u00e7\u00e3o, banheiros, copa, escada, quintal e estacionamento pr\u00f3prio.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 670 m\u00b2 por R$ 6.500/m\u00eas - F\u00e1tima - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-07T04:52:58.746Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2533663391", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:20.068Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "333", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.527913, "source": "GOOGLE", "lat": -3.754989}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paula Rodrigues", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Coxinha Express", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0070", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["670"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "179", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "e9ea213b57efb1be855fd8f2d51d2f94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ea213b57efb1be855fd8f2d51d2f94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff31a360c3c160dd2da26b945f195e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff31a360c3c160dd2da26b945f195e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2803ffd5087b2804da8f3a1a50ef1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2803ffd5087b2804da8f3a1a50ef1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66113ea64a8f0e4a37c3b03260200604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66113ea64a8f0e4a37c3b03260200604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4c2654472a2f4779aca8b052ca92cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4c2654472a2f4779aca8b052ca92cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9618b98b19930670abf0ae781bee9be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9618b98b19930670abf0ae781bee9be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9203f88d06867dbef73128277a38b192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9203f88d06867dbef73128277a38b192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c6e1e2cf8e399affb2278c2d34ff21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c6e1e2cf8e399affb2278c2d34ff21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa012ae0c252a93d110f277949ca50c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa012ae0c252a93d110f277949ca50c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f20e6894b1721edfeabd1691436d261a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f20e6894b1721edfeabd1691436d261a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609b1a8c9700fa2ed197a005d43ffebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609b1a8c9700fa2ed197a005d43ffebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac737d669c9d0e68c98069a4ced5c83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac737d669c9d0e68c98069a4ced5c83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a3ae758e6290c10d4f84397bb3a7c85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a3ae758e6290c10d4f84397bb3a7c85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9da56edbffd1122b40d74fea6c62f18b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9da56edbffd1122b40d74fea6c62f18b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69a21afc0b6da0b23916957fef85322a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69a21afc0b6da0b23916957fef85322a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9c0d520aff6ca84dfad4b2d23a12054", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9c0d520aff6ca84dfad4b2d23a12054/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd9e6fdd1f6522b8e2af4ba5cb813f85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd9e6fdd1f6522b8e2af4ba5cb813f85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a69dc6f5612395375325670a75d02766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a69dc6f5612395375325670a75d02766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c7b9d6dd2c185daee1b44f303988d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c7b9d6dd2c185daee1b44f303988d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca378bf3e95ec885e328884f4b2315c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca378bf3e95ec885e328884f4b2315c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d7a3f46537565414baa3db04797708c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d7a3f46537565414baa3db04797708c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a45fdad0865b4fb0fdff7bc0cc49e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a45fdad0865b4fb0fdff7bc0cc49e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414395014764c73d40d98484bd04f6d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414395014764c73d40d98484bd04f6d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ed0730e17f3dfc022ab4b76a14908a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ed0730e17f3dfc022ab4b76a14908a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abbf577a9dcd4278f44f7f676a382b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abbf577a9dcd4278f44f7f676a382b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf68e7ae2bdfa17ae5e6cf3da3b2bfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf68e7ae2bdfa17ae5e6cf3da3b2bfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fb4e6f6d3eac7696ef2d192d095264b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fb4e6f6d3eac7696ef2d192d095264b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41cb3650336beebeeca6351b191e423b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41cb3650336beebeeca6351b191e423b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a280f5c46f8ed67d6b53f31d4fd546", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a280f5c46f8ed67d6b53f31d4fd546/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bfe4e517c59a3ad4fd4b3b5e26d8b38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bfe4e517c59a3ad4fd4b3b5e26d8b38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "665cb5f3d7946a5a31b997f185f8004b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/665cb5f3d7946a5a31b997f185f8004b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a66bbbda47691c29fb822c63a4767d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a66bbbda47691c29fb822c63a4767d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cb332a425b046d43b252ed28484fae3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cb332a425b046d43b252ed28484fae3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "103a2f6425c1264193a05a8ee0b37aa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/103a2f6425c1264193a05a8ee0b37aa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "329d6fc720ae50981f77753e436275c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/329d6fc720ae50981f77753e436275c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Paula Rodrigues", "streetNumber": "333", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 670m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-fatima-bairros-fortaleza-com-garagem-670m2-aluguel-RS6500-id-2533663391/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O kitnet 406 tem aproximadamente 30m\u00b2, com 01 banheiro, no bairro Centro, a praticidade do acesso r\u00e1pido a transporte, bancos, cart\u00f3rios, escolas, lojas variadas, eventos de lazer e cultura.<br>Condom\u00ednio mensal sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio, consultar valores no momento do contato.<br>Pr\u00e9dio com portaria e elevadores para maior comodidade.<br>Valores sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.", "title": "Kitnet no bairro Centro - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-21T20:23:00.286Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2500040866", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 9, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:59:37.244Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0601", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "4", "price": "240", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "8b84869b5ed2389349b5ff77e4ade1ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b84869b5ed2389349b5ff77e4ade1ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50ddc090126cb355df88f71119afffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50ddc090126cb355df88f71119afffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "292bbf1170f32c83b7f821fab331f8e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/292bbf1170f32c83b7f821fab331f8e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aaceafd92f7ddc01043733a2b410d09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aaceafd92f7ddc01043733a2b410d09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS240-id-2500040866/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 02 quartos, sala, banheiro social, cozinha americana e lavanderia.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo ao Cart\u00f3rio Moreira de Deus / Por tr\u00e1s da Normatel da Av. Bezerra de Menezes.<br><br>OBS: \u00c9 cobrado esgoto no valor de + ou menos - R$ 20,00<br><br>OBS: Vaga de garagem (opcional) \u00e9 cobrado uma taxa de R$ 120,00<br><br>OBS: \u00c9 cobrado taxa da energia das \u00e1reas comuns do pr\u00e9dio.", "title": "Apartamento - Rua Jo\u00e3o Tom\u00e9, 615 - Monte Castelo", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-15T17:55:51.913Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507945977", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-07T11:30:13.551Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325220", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "615", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.547568, "source": "GOOGLE", "lat": -3.730148}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Tom\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1C56F6J", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "321d2e62c099fac2c062071148feb83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321d2e62c099fac2c062071148feb83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dfb3f968253c71494ad31f0d4473642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dfb3f968253c71494ad31f0d4473642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3862777165f26dafd29bfe07e2fd7e8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3862777165f26dafd29bfe07e2fd7e8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feef3be8aa6b222af442e22300a87bec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feef3be8aa6b222af442e22300a87bec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "098c0ac79414929780ccf47a5723203f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098c0ac79414929780ccf47a5723203f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c9676b6a29cb0f568357fd1b4de0b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c9676b6a29cb0f568357fd1b4de0b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo", "street": "Rua Jo\u00e3o Tom\u00e9", "streetNumber": "615"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2507945977/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["11"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PC2172 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga ponto comercial no bairro de F\u00e1tima a 140 m\u00b2 da Av. Aguanambi, com:<br><br>1 sala / banheiro/estacionamento em frente/ porta de enrolar .<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 167,19( Anual)<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo whatsapp / -", "title": "PC2172 - Aluga Ponto Comercial F\u00e1tima 25m \u00b2, 1 quarteir\u00e3o da Av. Aguanambi", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:58.856Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544823162", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-21T12:02:18.080Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040560", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "180", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521849, "source": "GOOGLE", "lat": -3.755256}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o Carneiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0010", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["194"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "159", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "d9081e2b77bf10d4281604372bb4f6a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9081e2b77bf10d4281604372bb4f6a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c111db535f154cb1ae1f55df1604fd2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c111db535f154cb1ae1f55df1604fd2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37501354f50a952a2a7cee95a249ae73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37501354f50a952a2a7cee95a249ae73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb4930e5be92710c6c78f3c7305d6283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb4930e5be92710c6c78f3c7305d6283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o Carneiro", "streetNumber": "180"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 11m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-fatima-bairros-fortaleza-11m2-aluguel-RS600-id-2544823162/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["350"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Duplex no Edson Queiroz<br><br>Com 05 Qtos (Sendo 05 Su\u00edtes) com arm\u00e1rios e closet - Sala 02 Ambientes - 02 Varandas - Piso cer\u00e2mica- WC Social Box Blindex - Cozinha Americana com arm\u00e1rios- \u00c1rea de Servi\u00e7o - Quintal - Jardim - Solta - Recuada - Deck e Churrasqueira. -", "title": "Casa, 350 m\u00b2 - venda por R$ 1.700.000,00 ou aluguel por R$ 7.000,00/m\u00eas - Lagoa Sapiranga (Coit\u00e9) -", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T23:48:07.231Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531527801", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-15T06:06:06.598Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua M\u00e1rio Alencar Araripe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Sapiranga Coite", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Edisca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [5], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA3120", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["335"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "1700000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "0c7b8c747698e074dd92e09e9ba6ebf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c7b8c747698e074dd92e09e9ba6ebf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa385f5dab4660a82d4e7901be8ca96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa385f5dab4660a82d4e7901be8ca96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9bf81760eeef6b0bca08d5c19a2d232", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9bf81760eeef6b0bca08d5c19a2d232/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f22c978a7fe98dcbead5628687447cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f22c978a7fe98dcbead5628687447cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "facbfc2f3ce6350afbde8317f984dd09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/facbfc2f3ce6350afbde8317f984dd09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c17f4b8c0158d64cb8558d6b7757c1a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c17f4b8c0158d64cb8558d6b7757c1a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2af918304de282e12478fc001a51459e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2af918304de282e12478fc001a51459e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b4637fc5c80bf8968842aca6880089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b4637fc5c80bf8968842aca6880089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806c44106ab6d699faf760b471ddb7c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806c44106ab6d699faf760b471ddb7c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487974d6a2a535b63741b165e2344906", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487974d6a2a535b63741b165e2344906/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f272ae98f8704bf80e0c2ca2e84a8045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f272ae98f8704bf80e0c2ca2e84a8045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f838e6eeb718b25b3e97de6a51f37b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f838e6eeb718b25b3e97de6a51f37b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ccdc6fe0b524979343d106dda445289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ccdc6fe0b524979343d106dda445289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c484957bd422b4949754e457866f5b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c484957bd422b4949754e457866f5b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ad38c4af9c12d114425e4452a319eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ad38c4af9c12d114425e4452a319eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce0cf5b63e4659541d90a4007921cdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce0cf5b63e4659541d90a4007921cdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06a5c03f43f230f022e68f6f4877cb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06a5c03f43f230f022e68f6f4877cb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17ff669fccf826ec75a1657d76fcdfe9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17ff669fccf826ec75a1657d76fcdfe9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6a61fe0a21e87c5a62d70ccf42d8459", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6a61fe0a21e87c5a62d70ccf42d8459/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ed23ec307ba45b240da9aadcaf4ad09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ed23ec307ba45b240da9aadcaf4ad09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab3772cc732e55e50bb34cf7bb64602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab3772cc732e55e50bb34cf7bb64602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9e3c9551f6a7efe114f5a3cb1acf531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9e3c9551f6a7efe114f5a3cb1acf531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f154f26a396e2ce9348488dd7b69af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f154f26a396e2ce9348488dd7b69af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b635f42971f30695d43bfa47f00cf2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b635f42971f30695d43bfa47f00cf2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2190ae40bef385c4b79012b586c598b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2190ae40bef385c4b79012b586c598b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83bf69221f17fa72eb6cd27ae83afd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83bf69221f17fa72eb6cd27ae83afd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c10c02f1f0d1a9406eccb2563cde6d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c10c02f1f0d1a9406eccb2563cde6d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1efbcbcc006a088aee91073a1e8b76f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1efbcbcc006a088aee91073a1e8b76f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c73a692c112132e6031cf2f99e4ad66a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c73a692c112132e6031cf2f99e4ad66a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Sapiranga Coit\u00e9", "street": "Rua M\u00e1rio Alencar Araripe", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 5 Quartos para venda ou aluguel, 350m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-lagoa-sapiranga-coite-bairros-fortaleza-com-garagem-350m2-venda-RS1700000-id-2531527801/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "02 SALAS E 01 BANHEIRO", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-25T18:39:56.990Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542525791", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:07.461Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60040060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "32", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53907, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731265}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Itapag\u00e9", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "228", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "1e774a6650bca48b02582bbb2d48a631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e774a6650bca48b02582bbb2d48a631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afd30d3fda8d43feeb62ac6f304f13bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afd30d3fda8d43feeb62ac6f304f13bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d53112bbd77460a1ca9faf8075be7af3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d53112bbd77460a1ca9faf8075be7af3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "077740d2359c3991ac927f2eebca530a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/077740d2359c3991ac927f2eebca530a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d80170c918f5ec8f4b03faf78bbacb6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d80170c918f5ec8f4b03faf78bbacb6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0b990a775e200c5643595f76c1560fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0b990a775e200c5643595f76c1560fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "671bdf1410710d775b7fde13388d6a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/671bdf1410710d775b7fde13388d6a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "404bab0a61288b02d6bcc78777e1556f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/404bab0a61288b02d6bcc78777e1556f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7843016c278d7237aff3913b8b113013", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7843016c278d7237aff3913b8b113013/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56248aee3ca6230af9e7d604ed848b25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56248aee3ca6230af9e7d604ed848b25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Itapag\u00e9", "streetNumber": "32", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS1100-id-2542525791/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["82"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AREA GARAGEM, 05 SALAS,BANHEIRO SOCIAL, COPA, CORREDOR EXTERNO, GALPAO COBERTO E ESCRITORIO COM BANHEIRO NOS FUNDOS/RES.A. GAR 03 SALAS 02 QUARTOS BANHEIRO SOCAL, COZINHA CORREDOR EXTERNO, GALPAO COBERTO E SUITE NOS FUNDOS.", "title": "SEU IM\u00d3VEL ESTA AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-13T20:25:03.353Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502303698", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T22:23:19.485Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "882", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515296, "source": "GOOGLE", "lat": -3.742206}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Torres", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "18280", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["82"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "a9ea95d52b7f89c6ecf02f3887f35104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ea95d52b7f89c6ecf02f3887f35104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec700297d374c23b191b8eb62f5c500d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec700297d374c23b191b8eb62f5c500d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7cef510ce43353dfd91faacf7aa308a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7cef510ce43353dfd91faacf7aa308a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0e6b57eb64239c4a727e758b3b5f4ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0e6b57eb64239c4a727e758b3b5f4ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e0e4252e021b18fedaaca4bc8f3fd6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e0e4252e021b18fedaaca4bc8f3fd6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21ec2d131f88150ace9e74b251767136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21ec2d131f88150ace9e74b251767136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf93a7b03ae39d05081067aefb2fc0e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf93a7b03ae39d05081067aefb2fc0e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a542873ae42023cbec2e2d66d84c0b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a542873ae42023cbec2e2d66d84c0b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "112b52850caad4c7eedda3fc326eadb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/112b52850caad4c7eedda3fc326eadb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a66122de11e6374dbebce9a4ccf0d294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a66122de11e6374dbebce9a4ccf0d294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7432df5133b7a72c432d31211a9fee3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7432df5133b7a72c432d31211a9fee3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f884b481cfee66542e76855984f6cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f884b481cfee66542e76855984f6cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d276f2d8617b389553ffe5ffd64bb41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d276f2d8617b389553ffe5ffd64bb41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57d649ba7affc6b168c093044d744c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57d649ba7affc6b168c093044d744c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e8ec9c2ed01b13591d04bb8a3b9b927", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e8ec9c2ed01b13591d04bb8a3b9b927/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59fc6342bc3f3891a95db30d42aa594c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59fc6342bc3f3891a95db30d42aa594c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b991b7434083be93f5a6dadf01279308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b991b7434083be93f5a6dadf01279308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce216d9b938091c593f08a89d978c3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce216d9b938091c593f08a89d978c3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54f1cb0cffece693e6b7f7de668218c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54f1cb0cffece693e6b7f7de668218c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71bcb3d2c648341ea3a4253f721ffa5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71bcb3d2c648341ea3a4253f721ffa5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bda6d7d9a74cefb6cd4020cf56997f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bda6d7d9a74cefb6cd4020cf56997f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00401827dfc806f6e4cb1f8c22aedaf0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00401827dfc806f6e4cb1f8c22aedaf0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a4a075e416441538e4d3e4b63ddb2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a4a075e416441538e4d3e4b63ddb2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e6360ab5b643fb74a6d90efc09f12f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e6360ab5b643fb74a6d90efc09f12f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b5f6779723192112c2d432b090e6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b5f6779723192112c2d432b090e6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5aac24a262a4bea2af0647957151d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5aac24a262a4bea2af0647957151d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf200fb3f4218bffc8b5d961282ffc7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf200fb3f4218bffc8b5d961282ffc7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74f3190897dfcc5b8527e838046dc1fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74f3190897dfcc5b8527e838046dc1fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a594b94dfd075a2a6c1d9a149cea678b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a594b94dfd075a2a6c1d9a149cea678b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa5bf32b2d87336eb382cfab3226f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa5bf32b2d87336eb382cfab3226f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f50331a8680e23efa64219d0247771", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f50331a8680e23efa64219d0247771/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b323a9b8dc5c229e3972da953d6152e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b323a9b8dc5c229e3972da953d6152e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38d2462550a44588afbb7c54f6212a68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38d2462550a44588afbb7c54f6212a68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Joaquim Torres", "streetNumber": "882", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 82m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-82m2-aluguel-RS2200-id-2502303698/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet no Centro de Fortaleza, localizado na Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, a poucos passos da Av. Dom Manuel, em frente ao Banco Central do Brasil. Im\u00f3vel com quarto/sala, cozinha e banheiro. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T22:00:10.063Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560694265", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "Edif\u00edcio Coronado Apartamento 510", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44256", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "776"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "226"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "596a398279b0b7d4931d3af03b3ac662", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/596a398279b0b7d4931d3af03b3ac662/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0b2dd47c97dc3a89efcf5b852c3c1b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0b2dd47c97dc3a89efcf5b852c3c1b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7940091bf15efcedbe26deefc6b0332d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7940091bf15efcedbe26deefc6b0332d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748cfa4145f03cb03946e98735954872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748cfa4145f03cb03946e98735954872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "464c6fa6874c26d5d804f565ac33d0af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/464c6fa6874c26d5d804f565ac33d0af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS550-id-2560694265/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["245"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente ponto comercial com ampla recep\u00e7\u00e3o, 9 salas sendo 2 com wcs, 2 wcs social, copa cozinha com wc para funcion\u00e1rios, vesti\u00e1rio para funcion\u00e1rios, quarto de dep\u00f3sito, terra\u00e7o, \u00e1rea privativa 245m\u00b2. Ideal para cl\u00ednicas, escrit\u00f3rios e muito mais. Tudo isso localizado na Av. Jovita Feitosa,2448.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente ponto comercial com ampla recep\u00e7\u00e3o, 9 salas sendo 2 com wcs, 2 wcs social, cop", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:25.889Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342002", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2448", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559588, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7403}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jovita Feitosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3904", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["245"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "44b18cd7be2300e7eee14a0d7b8e442d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b18cd7be2300e7eee14a0d7b8e442d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69fbd1f2552358514cf00c8f8621c08a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69fbd1f2552358514cf00c8f8621c08a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e298b5722e43e102627f5d54f5329d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e298b5722e43e102627f5d54f5329d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa2b34107b75f5ebe6ba6b19cbedb367", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa2b34107b75f5ebe6ba6b19cbedb367/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0b0752a2a4dda05850448babc09e5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0b0752a2a4dda05850448babc09e5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c709f9f402ec27561a84050a1a641825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c709f9f402ec27561a84050a1a641825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c8fe34a36d07903a6d4cf626e10fee6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c8fe34a36d07903a6d4cf626e10fee6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1af19e10dc400d878355a793dedb68c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1af19e10dc400d878355a793dedb68c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "302eed16b3afc6fd978a231d08f821e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/302eed16b3afc6fd978a231d08f821e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dc3184d3663154edbb82144d6047d92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dc3184d3663154edbb82144d6047d92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67063336aa226308543a56ff60ae0cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67063336aa226308543a56ff60ae0cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b36f2c65bce36ef1d6afd417f62efa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b36f2c65bce36ef1d6afd417f62efa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a95de26c0e72e57924bf0325dccad1c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a95de26c0e72e57924bf0325dccad1c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dee3657e1bf0f281d400df0985667007", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dee3657e1bf0f281d400df0985667007/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93b25f2be68c72582bef3a17ca79a38a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93b25f2be68c72582bef3a17ca79a38a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "422ad734b0ba2c9260824ec20d2e699b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/422ad734b0ba2c9260824ec20d2e699b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c77b07dd7adfa090772dd698bbbbfa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c77b07dd7adfa090772dd698bbbbfa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "117c464a1f840124dffbcec36669e860", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/117c464a1f840124dffbcec36669e860/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2424f6a57dbf5cf4bcf46ce1a3269c4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2424f6a57dbf5cf4bcf46ce1a3269c4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1df92ec5235990cf88376c1bcc8c577", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1df92ec5235990cf88376c1bcc8c577/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de7ff58fa1ccd62793542328536455b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de7ff58fa1ccd62793542328536455b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a7918912686b0f35adee2d359cd834", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a7918912686b0f35adee2d359cd834/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6eed1bea9c6f56b48b543bc32af8e9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6eed1bea9c6f56b48b543bc32af8e9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ebefd0ca7187b1c00173179768bf40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ebefd0ca7187b1c00173179768bf40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ecff2dc7766812fc06bede42c83d9bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ecff2dc7766812fc06bede42c83d9bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834b4aa65763d004c897aad59e43af9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834b4aa65763d004c897aad59e43af9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7dc9096a5ce868d2648ab01ba9cf031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7dc9096a5ce868d2648ab01ba9cf031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ed8b63b24e71d773a89f0d60482a758", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ed8b63b24e71d773a89f0d60482a758/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ebd84b677f06a1a795ee8f36313c9ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ebd84b677f06a1a795ee8f36313c9ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69606c0f230b44b3b744e141f1b484cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69606c0f230b44b3b744e141f1b484cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1796b8ec693e552617da314c14e7fdf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1796b8ec693e552617da314c14e7fdf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e30710caa9a2e55c7fbd7957729d96c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e30710caa9a2e55c7fbd7957729d96c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8916b29ed0ba3c989e6de8e68002b28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8916b29ed0ba3c989e6de8e68002b28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Jovita Feitosa", "streetNumber": "2448", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 245m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-245m2-aluguel-RS5500-id-2548342002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Jardim Iracema tem 50 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiroEncontra-se na privacidade de um condom\u00ednio fechado.", "title": "Apartamento para aluguel com 50 metros quadrados com 2 quartos em Jardim Iracema - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-12T17:40:41.830Z", "floors": [3], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2558392891", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-12T17:34:47.533Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60340110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "272", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.580808, "source": "GOOGLE", "lat": -3.71846}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Tocantins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Iracema", "poisList": ["TS:Padre Andrade", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Clodoaldo Pinto", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3NPI4B", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "whatsappNumber": "85988457917", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "659"}, "yearlyIptu": "0", "price": "659", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "bec77c2d8dbf6a3902b785f15c3a884a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bec77c2d8dbf6a3902b785f15c3a884a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eba6e12d43eb44bdc65bee79dedf5296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eba6e12d43eb44bdc65bee79dedf5296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b09dfd6d7f35becb21d90be007dcd3c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b09dfd6d7f35becb21d90be007dcd3c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0799cd457f0ec4a2f907ef8033ecb326", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0799cd457f0ec4a2f907ef8033ecb326/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68d75206ed1f6512239937e482f10f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68d75206ed1f6512239937e482f10f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b0f1851e0788e56269562bd9e15534b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b0f1851e0788e56269562bd9e15534b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95bb5a6e4843be98907a2abc8fe4d369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95bb5a6e4843be98907a2abc8fe4d369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68a533de0a979b74e5df9cf522d9dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68a533de0a979b74e5df9cf522d9dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74176b6845e3748eb5836965df7e008c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74176b6845e3748eb5836965df7e008c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0cd6f13572d8e64a1f106cdcfdc356", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0cd6f13572d8e64a1f106cdcfdc356/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdeef6d47e53172875c255bbf36143fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdeef6d47e53172875c255bbf36143fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281c2fd00a7b1a37262f5cafeb426131", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281c2fd00a7b1a37262f5cafeb426131/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim Iracema", "street": "Rua Rio Tocantins", "streetNumber": "272"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-jardim-iracema-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS659-id-2558392891/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["1777"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Ol\u00edvia<br><br>Av. Senador Carlos Jereissati, 1550, Dias Mac\u00eado, Fortaleza/CE - CEP 60860-125<br><br>\u00c1rea: 1.777,00 m2<br><br>- T\u00e9rreo:<br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>Sal\u00e3o principal (Com despensa);<br>Sala;<br>Banheiro;<br>Dep\u00f3sito.<br><br>- 1\u00ba Andar:<br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>Sal\u00e3o;<br>4 Salas;<br>3 Banheiros;<br>Varanda (Sacada).<br><br>- 2\u00ba Andar:<br>Sal\u00e3o (Com despensa);<br>5 Salas;<br>4 Banheiros (Comum);<br>1 Toilette completo;<br>Varanda (Sacada).<br><br>- 3\u00ba Andar:<br>Teto com sacada;<br>\u00c1rea de lazer com churrasqueira;<br>Banheiro.<br><br>Garagem para 20 carros.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 1777 m\u00b2 por R$ 30.000,00/m\u00eas - Dias Macedo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-26T08:17:18.314Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2525195404", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60860125", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dias Macedo", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0004", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1777"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "d0897d4403d124ed517e243d1a73e3be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0897d4403d124ed517e243d1a73e3be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "038c8e7a4015c3670779354ff5b8b077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/038c8e7a4015c3670779354ff5b8b077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aea367f3c9813a4b214b3c848cc137a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aea367f3c9813a4b214b3c848cc137a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e84efac53332b08bccc0fd7943598f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e84efac53332b08bccc0fd7943598f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cfb8602f6ee796fb925122409a56a7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cfb8602f6ee796fb925122409a56a7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "847e6a19103c7588da1a607510b3c3d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/847e6a19103c7588da1a607510b3c3d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea9c2c43bbb6c01c766531deb08fde3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea9c2c43bbb6c01c766531deb08fde3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00fecd01233d29e9e56e2656e3f70d6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00fecd01233d29e9e56e2656e3f70d6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 1777m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-dias-macedo-bairros-fortaleza-1777m2-aluguel-RS30000-id-2525195404/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "KITCHEN", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["3000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo Galp\u00e3o 5.375m\u00b2 de \u00e1rea total com 3.000m\u00b2 de Galp\u00e3o , Show Room pronto com Escrit\u00f3rios , Banheiros ,<br>Galp\u00e3o com p\u00e9 direito de 6 metros , \u00e1rea de estoque , piso em Epox, \u00e1rea Climatizada , Estacionamento .<br>Localizado ao lado do Macro Atacado pr\u00f3ximo ao aeroporto Pinto Martins , Posto de Gasolina pr\u00f3ximo , f\u00e1cil acesso a Br 116 .<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis WhattsApp -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 3000 m\u00b2 por R$ 58.000,00/m\u00eas - Boa Vista - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:08.554Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427998", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [100], "updatedAt": "2022-05-24T06:16:48.474Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861211", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516268, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782902}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Ludreamscakes", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Viana Delicatessen", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0027", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["5375"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "58000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "58000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "64a83d38a842f6ac28b94aef6490d94d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a83d38a842f6ac28b94aef6490d94d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "350ea9ead462f01188dba1ad4944f95d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/350ea9ead462f01188dba1ad4944f95d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4278f7634e523898bab1f3a1d223373f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4278f7634e523898bab1f3a1d223373f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9c59d480ff39509e01bc64de30310f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c59d480ff39509e01bc64de30310f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0b0c7ce7b86ef65de896e0d72ff96a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0b0c7ce7b86ef65de896e0d72ff96a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1199a52d83983452de69025926ee0fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1199a52d83983452de69025926ee0fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ee303e8097775cddd9265180f8287f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ee303e8097775cddd9265180f8287f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f16c715be191fcd387835ddbed6126cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f16c715be191fcd387835ddbed6126cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9032c05d827c27274fdd1dfacd4bb840", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9032c05d827c27274fdd1dfacd4bb840/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96fcdef3f0529d5327619f907a067724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96fcdef3f0529d5327619f907a067724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fa9047a0a395a9dceb3b9f5d3fb4c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fa9047a0a395a9dceb3b9f5d3fb4c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff37525b0cc9281e15e64e935de36e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff37525b0cc9281e15e64e935de36e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3eb54b804759119894235deb613850c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3eb54b804759119894235deb613850c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aad5b37bb0f2f4ea332f53d96a5a4192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aad5b37bb0f2f4ea332f53d96a5a4192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "354c6697ace04cf32ad56674bf3282c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/354c6697ace04cf32ad56674bf3282c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55928509ee84dff8bc1fb0d4484291d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55928509ee84dff8bc1fb0d4484291d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7902f3c43d1808ca8972adf7ed129ba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7902f3c43d1808ca8972adf7ed129ba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8945938d8ed51e230de5b829c5dd617", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8945938d8ed51e230de5b829c5dd617/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cff22ffb6c69a902952699a5d89c682b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cff22ffb6c69a902952699a5d89c682b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97e104c9c686ed7ed14876a00d26eb6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97e104c9c686ed7ed14876a00d26eb6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "streetNumber": "515", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 3000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-boa-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-3000m2-aluguel-RS58000-id-2531427998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que busca iniciar ou ampliar um neg\u00f3cio. Sala no edif\u00edcio comercial Top Center, localizado em um dos corredores mais aquecidos para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, a Av. Dom Lu\u00eds. Est\u00e1 situado bem pr\u00f3ximo ao Centro Universit\u00e1rio UniChristus e a tr\u00eas quarteir\u00f5es da Pra\u00e7a Portugal. O im\u00f3vel tem 38m\u00b2, possui 1 banheiro, 1 copa e j\u00e1 conta com 1 arm\u00e1rio e 1 cortina. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.478Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460008", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51058", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1414"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "514"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "ea51be40191761bd6648b9be6a94d811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea51be40191761bd6648b9be6a94d811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fbbc4375c0809e538ce1741ff82c065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fbbc4375c0809e538ce1741ff82c065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17c5ff08d20bac940cb3952d811abe29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17c5ff08d20bac940cb3952d811abe29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c5558955e96abf90b6b1cb34b65f27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c5558955e96abf90b6b1cb34b65f27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "364118be6cbd761e34022027efbf6759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/364118be6cbd761e34022027efbf6759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a54cd46a4a69a8696b4fa1defca0655d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a54cd46a4a69a8696b4fa1defca0655d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a42d6e3ed544ad66a66414a6fcfa9e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a42d6e3ed544ad66a66414a6fcfa9e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97f6768a72bc654d82db7b996cc9e6a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97f6768a72bc654d82db7b996cc9e6a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbc28e7780ea3289051fe64c761728d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbc28e7780ea3289051fe64c761728d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS900-id-2541460008/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento altos medindo 80m\u00b2, piso em cer\u00e2mica, sala ampla, 02 su\u00edtes sendo 01 revers\u00edvel, WC social revers\u00edvel, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga de garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Rodolfo Te\u00f3filo - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-19T12:42:42.788Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559302285", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:36.139Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "301", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "204", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "41ce34a38caedee900adcad47952a08c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41ce34a38caedee900adcad47952a08c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766f86ca79ba67f6760943d294452b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766f86ca79ba67f6760943d294452b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf73bdf476fd53033f5e69f2e772ffca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf73bdf476fd53033f5e69f2e772ffca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa1c073fdb9fe051c62730162706e26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa1c073fdb9fe051c62730162706e26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c8c2b6d211a8cefacc1b8081839458", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c8c2b6d211a8cefacc1b8081839458/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ed20ecb7954607446b6d0e094fbb4dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ed20ecb7954607446b6d0e094fbb4dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e5e5c53b64fdd24f33e02ae5632838d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e5e5c53b64fdd24f33e02ae5632838d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b890521296f8446d8a56b44d6ae249ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b890521296f8446d8a56b44d6ae249ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a874e8b13949f985cf260f95209f86c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a874e8b13949f985cf260f95209f86c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1877c3c16ea1ef24ed4823ab474462b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1877c3c16ea1ef24ed4823ab474462b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c208fd440a5318795c3770584929ca9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c208fd440a5318795c3770584929ca9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2156043dce27a331768a6059017fca76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2156043dce27a331768a6059017fca76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS850-id-2559302285/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["AIR_CONDITIONING", "ELEVATOR", "INTERCOM", "POOL", "ALARM_SYSTEM"], "usableAreas": ["3300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO E OU VENDO Pr\u00e9dio Comercial com subsolo com 23 vagas, t\u00e9rreo com recep\u00e7\u00e3o e mais 07 andares com 02 elevadores, gerador de emerg\u00eancia, sistema de inc\u00eandio em todos os andares, ar condicionados, pr\u00e9dio com 58 salas, total de 3.300m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda , cada andar com 290m\u00b2 por andar.<br><br>Valor para Venda R$ 18.000.000,00<br>ALUGUEL R$ 110.000,00 - aceita proposta<br><br>Agende sua visita com Equatorial Imoveis / WhattsApp -", "title": "ALUGO OU VENDO Pr\u00e9dio com 3300m\u00b2,com Loja T\u00e9rreo, 07 andares, 2 elevadores e gerador- Aldeota - Fort", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:07.741Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427876", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [23], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:22.003Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48865, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743694}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Portugalia", "CS:Le Gumis", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0060", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["772"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "110000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "110000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "18000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "b9f824670dfed1d6eb78a11c9e613a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9f824670dfed1d6eb78a11c9e613a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "682568f0b139348645a290018964324b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/682568f0b139348645a290018964324b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44bf3af143bd984c2daed03cc508e580", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44bf3af143bd984c2daed03cc508e580/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb736da24df3bb389112944cd468aa5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb736da24df3bb389112944cd468aa5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f01f79a9a659c3f6aac06b64b8f0e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f01f79a9a659c3f6aac06b64b8f0e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f7e94584f01e52056344ae80aa0a294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f7e94584f01e52056344ae80aa0a294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c45f278d7c37aea7095391822812133f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c45f278d7c37aea7095391822812133f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31bbfc87ad502442e7e50623f56b8d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31bbfc87ad502442e7e50623f56b8d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98da6e11badafbb5912e7d5bd708d7d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98da6e11badafbb5912e7d5bd708d7d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "263f9fe4579061527354216e0fea51a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/263f9fe4579061527354216e0fea51a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac317c039d174871a44f0044bbf471c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac317c039d174871a44f0044bbf471c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44df3780fb32715415f99f3bdd105111", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44df3780fb32715415f99f3bdd105111/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a850318c32e700b08062502adc9e254", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a850318c32e700b08062502adc9e254/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Padre Ant\u00f4nio Tom\u00e1s", "streetNumber": "1"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para venda ou aluguel, 3300m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-3300m2-venda-RS18000000-id-2531427876/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "SERVICE_AREA", "CONCIERGE_24H", "BUILTIN_WARDROBE", "BEDROOM_WARDROBE", "KITCHEN_CABINETS", "BATHROOM_CABINETS", "INTERCOM", "SECURITY_CAMERA", "ENTRANCE_HALL", "RECEPTION", "ELECTRONIC_GATE", "NATURAL_VENTILATION", "PANORAMIC_VIEW"], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Praticidade e conforto s\u00e3o fundamentais na hora de escolher um apartamento para morar. Outros fatores importantes para se ter em mente na loca\u00e7\u00e3o \u00e9 a proximidade de vias de acesso. O Edf. Irm\u00e3os Cardoso Linhares \u00e9 ideal para atender esses crit\u00e9rios. O im\u00f3vel possui 93m\u00b2, sendo distribu\u00eddo em: sala com varanda, 2 quartos com arm\u00e1rios embutidos, 2 banheiros sendo 2 su\u00edtes, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, \u00e1rea de servi\u00e7o e 2 vaga de garagem. O condom\u00ednio permite animais, tem portaria e elevador. O im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo das principais vias de acesso, Imprensa Food Square, Cl\u00ednica Otorhinos, Fujisan, Loja Ibyte, Carrefour, restaurantes e bares.<br><br>Agende j\u00e1 sua visita no nosso site atrav\u00e9s do c\u00f3digo: 15369", "title": "Apartamento, Aldeota, 3 Quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-07-20T18:10:18.287Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2527977842", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:17.956Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115044", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2427", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51397, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743064}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carlos Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "15369", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "2500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1200"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "af85fa576154db4c4082670e70e1fb4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af85fa576154db4c4082670e70e1fb4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a962ae91efbf6a252148b41c4ea926c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a962ae91efbf6a252148b41c4ea926c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "791e1f81fe9ca03a954ae73b2dc78f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/791e1f81fe9ca03a954ae73b2dc78f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec0cd610686e640d6dcf054adc552b6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec0cd610686e640d6dcf054adc552b6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60ee48a856a8f2427b7816f0911aca33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60ee48a856a8f2427b7816f0911aca33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fce3a5a71116468d00fe0bcd0561894", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fce3a5a71116468d00fe0bcd0561894/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b8bd26ee4bbc5eaa98d191b527aaeaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b8bd26ee4bbc5eaa98d191b527aaeaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4402e0e3fc1bd82524c4f8c6d8680e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4402e0e3fc1bd82524c4f8c6d8680e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "935f7c5a4963b0b2651b8b31f293aefa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/935f7c5a4963b0b2651b8b31f293aefa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c51da2625eba0a28102186cf8cfbc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c51da2625eba0a28102186cf8cfbc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0347f2483d9d1f3b554e46b7c2286edc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0347f2483d9d1f3b554e46b7c2286edc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e375d0ad3c9db655fbbd599ed883c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e375d0ad3c9db655fbbd599ed883c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e005e6a40aee90fded78b082a99a59b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e005e6a40aee90fded78b082a99a59b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0aa4ebed2c67ebb576bfe0eec74e6eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0aa4ebed2c67ebb576bfe0eec74e6eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c1322df142d6d91b3e6a407497826e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c1322df142d6d91b3e6a407497826e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a3aff3e2e59475a39d65b275e1340d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a3aff3e2e59475a39d65b275e1340d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Carlos Vasconcelos", "streetNumber": "2427", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-93m2-aluguel-RS1300-id-2527977842/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja com 25m\u00b2 no Yasa Shopping, localizado na Av. Godofredo Maciel, pr\u00f3ximo ao Shopping Parangaba.", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARANGABA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.973Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460797", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60710000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Vila Pery", "TS:Montese", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Sol", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 42", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "38803", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2264"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "264"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "01d683d515e92a287443581db01ad369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d683d515e92a287443581db01ad369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69ed661cb9bdf55a4e887086d98c516f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69ed661cb9bdf55a4e887086d98c516f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53061beabba21c5ccda3035b79bef2d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53061beabba21c5ccda3035b79bef2d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21fd9c2a60ca4d1f9861a6acee387c64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21fd9c2a60ca4d1f9861a6acee387c64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c6c740193cbf7cd1b3b24aa1dae474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c6c740193cbf7cd1b3b24aa1dae474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3bb70247831751ead16627393a7a9b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3bb70247831751ead16627393a7a9b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ab5caa608be6a3126be909aaf5ed891", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ab5caa608be6a3126be909aaf5ed891/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "508cca00bb66ab631ec9838569d9b465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/508cca00bb66ab631ec9838569d9b465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "388bf3ebf63c2fb7a202a2f4c97fd4ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/388bf3ebf63c2fb7a202a2f4c97fd4ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c21be264bb2cfe7bc2a0dcd54278af95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c21be264bb2cfe7bc2a0dcd54278af95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae8933cd32ecb8e34e10a57ed97afe50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae8933cd32ecb8e34e10a57ed97afe50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f6ecaab8ff1694943c72ab55b323e41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f6ecaab8ff1694943c72ab55b323e41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS2000-id-2541460797/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00d3DIGO: 0888) - Excelente apartamento de 90m\u00b2 contendo 01 quarto, WC social, sala, cozinha americana, \u00e1rea de servi\u00e7o e 01 vaga na garagem. Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Farias Brito Seis Bocas e ao Shopping Via Sul. F\u00e1cil acesso a Avenida Washington Soares.", "title": "(C\u00d3D 0888)Apto residencial p/ Loca\u00e7\u00e3o.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2020-12-22T00:52:19.935Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2506029188", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833291", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1520", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.469016, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796211}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Sandra Gentil", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["SC:Anjo Azul", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:The Burgers On The Table", "BR:Cantinho do Frango", "BR:Hiper Lanches", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP888", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "8bed87409538cd7517c27a6dbc4298e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bed87409538cd7517c27a6dbc4298e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc26febabb383dbe25ce0082ca1183b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc26febabb383dbe25ce0082ca1183b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60868b6a63ca04aa64bb06bd111c9d25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60868b6a63ca04aa64bb06bd111c9d25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38b0f6971e95477ff7496c9ffdc72a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38b0f6971e95477ff7496c9ffdc72a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cf3a77cb79410e83a52ac13873afb20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cf3a77cb79410e83a52ac13873afb20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a753816e160d4c21300b04caf9f496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a753816e160d4c21300b04caf9f496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf73ef93935a5b1f3eb07a49875c398a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf73ef93935a5b1f3eb07a49875c398a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d0bfabc179cf8c8185b0d4c69491305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d0bfabc179cf8c8185b0d4c69491305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb420d49e9eb8e835abd70279067fb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb420d49e9eb8e835abd70279067fb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc08939f1e94ab4ea67cdef3fdb7a12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc08939f1e94ab4ea67cdef3fdb7a12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79f496c68347713d4a06c5c397ccdfb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79f496c68347713d4a06c5c397ccdfb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d86bf2d8d1e15c0f7b81bd62665e19ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d86bf2d8d1e15c0f7b81bd62665e19ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c42ef6db4c714a717194c3cab154558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c42ef6db4c714a717194c3cab154558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce1499bf5bbf09d5ca61dc0f3ed84b49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce1499bf5bbf09d5ca61dc0f3ed84b49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b42d81bf34a03b296f81fe8449242953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b42d81bf34a03b296f81fe8449242953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Sandra Gentil", "streetNumber": "1520"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-sapiranga-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS650-id-2506029188/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1050"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o medindo 1.050 m2 \u00e0s margens da BR 116 km 07 - Messejana. Pr\u00f3ximo ao hospital do cora\u00e7\u00e3o, supermercados lanchonetes em uma \u00e1rea altamente movimentada . O im\u00f3vel conta com \u00e1gua( cagece e 1 po\u00e7o profundo), energia el\u00e9trica, piso industrial \u00e1rea totalmente coberta e um amplo espa\u00e7o para manobras. -", "title": "Galp\u00e3o para alugar, 1050 m\u00b2 por R$ 10.000,00/m\u00eas - Cajazeiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-06T21:36:53.525Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557597687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T02:43:15.869Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864012", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Jo\u00e3o Nobre", "SC:bora fortaleza", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Anton\u00e9zia Meireles e S\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0070", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1050"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "e66ba2c00fdda02772df4fe7671ebccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66ba2c00fdda02772df4fe7671ebccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea1bd7601f74c837dbf2f2551592901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea1bd7601f74c837dbf2f2551592901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33b6df5f794b91da78c30544142abdae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33b6df5f794b91da78c30544142abdae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ff034c143321bdbe098fe2b389de6b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ff034c143321bdbe098fe2b389de6b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df53569462c74582773348d3eef5fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df53569462c74582773348d3eef5fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b74a9a38b5bee64cbfae553407cb166f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b74a9a38b5bee64cbfae553407cb166f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a545ae478059699595c459f610ba4bca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a545ae478059699595c459f610ba4bca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb94d33fd931a373f9b125f7dd2a63c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb94d33fd931a373f9b125f7dd2a63c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a881e09a48e2ac2d4393cc751abe17ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a881e09a48e2ac2d4393cc751abe17ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1050m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-1050m2-aluguel-RS10000-id-2557597687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes), \u00e1rea de lazer com terra\u00e7o, churraqueira, varanda na sala e na s\u00fa\u00edte, 02 vagas de garagem, 73m\u00b2. Condom\u00ednio: R$ 550,00 (Incluso \u00e1gua e g\u00e1s / Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, 03 quartos (Sendo 02 su\u00edtes), \u00e1rea de lazer com terra\u00e7o, churraqueira, varand", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-22T02:25:05.747Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548678357", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.577Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115222", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2055", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510736, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740723}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Rui Barbosa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio Alda Cardoso Linhares Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3548", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["73"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "09558c895e23878d6398ba497430b2dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09558c895e23878d6398ba497430b2dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbddd2faf93c954304fde75284007768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbddd2faf93c954304fde75284007768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789d38b013bde3f9b928a3fdb3b66f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789d38b013bde3f9b928a3fdb3b66f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99b8f93390776af507bfce8ecbe44a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99b8f93390776af507bfce8ecbe44a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "712416333b42d0cd66a56dabc3634313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/712416333b42d0cd66a56dabc3634313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ca65ad4ddd7c97f297a823399b79f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ca65ad4ddd7c97f297a823399b79f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a464800c0d36359014efade422c0495e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a464800c0d36359014efade422c0495e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09c37d30e25d483fdbdf1666fe17f90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09c37d30e25d483fdbdf1666fe17f90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ccedb47d15276675d2b4f4cf37ec167", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ccedb47d15276675d2b4f4cf37ec167/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df98b1dbc279752a390d4bfab09cc9ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df98b1dbc279752a390d4bfab09cc9ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84ccf79395d0fc7ed5a16854b3a39ae2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84ccf79395d0fc7ed5a16854b3a39ae2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a64ff8e0cf4d6dd1168650a3782c086c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a64ff8e0cf4d6dd1168650a3782c086c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87e4b5ffae7fbe1bbe5237b92187a695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87e4b5ffae7fbe1bbe5237b92187a695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24cff0dea2589a3f3ee43fd4c920a7a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24cff0dea2589a3f3ee43fd4c920a7a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48d0f0c059ebf5fb45084acf254b623d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48d0f0c059ebf5fb45084acf254b623d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbbc8d0ae5c937db16f185d64ef8d8e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbc8d0ae5c937db16f185d64ef8d8e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2977bcb8dac8e7f813f5586d225a509", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2977bcb8dac8e7f813f5586d225a509/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e336448f0d9b5b45752f344a6e51b317", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e336448f0d9b5b45752f344a6e51b317/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af9c1cdd6071b7072774d520c2a47d6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af9c1cdd6071b7072774d520c2a47d6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f90d698e883e8023942b1c992403f626", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f90d698e883e8023942b1c992403f626/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbd7d7bbb3ef59e7932cda4e5deb92b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd7d7bbb3ef59e7932cda4e5deb92b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b87ef3f9039c23cd99f2743bffd4dc15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b87ef3f9039c23cd99f2743bffd4dc15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57cbe327a09bf000773ac5dd663f53a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57cbe327a09bf000773ac5dd663f53a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1afcd71f19fba1605350dd786ff4c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1afcd71f19fba1605350dd786ff4c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36b667d296e24d672c02e66c1612d75f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36b667d296e24d672c02e66c1612d75f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4c0f3cfec9b51bf476a66fbe7839ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4c0f3cfec9b51bf476a66fbe7839ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5e1502fe8fcd2206f1a4d1790e7c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5e1502fe8fcd2206f1a4d1790e7c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988f181957c01930b362576dc65db99f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988f181957c01930b362576dc65db99f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88d8ca0f719fe8bd4334bac9307b5193", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88d8ca0f719fe8bd4334bac9307b5193/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26388f509cc1429b3adcfacfcdf79e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26388f509cc1429b3adcfacfcdf79e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f2b169476b30b79721d28944f15ec4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f2b169476b30b79721d28944f15ec4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "487fc765740f6092ac8a644c05c66fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/487fc765740f6092ac8a644c05c66fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "334ba39d857cfdfd48265746ad81c3b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/334ba39d857cfdfd48265746ad81c3b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1686b8b0b84e759062babec8a4034bd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1686b8b0b84e759062babec8a4034bd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e481dd29a1d1369d494633adb0dbf57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e481dd29a1d1369d494633adb0dbf57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2055", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Rui Barbosa"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS1400-id-2548678357/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["1777"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Ol\u00edvia<br><br>Avenida Senador Carlos Jereissati, 1550, Bairro Dias Mac\u00eado, Fortaleza/CE - CEP 60741-215<br><br>Pr\u00e9dio Comercial<br><br>\u00c1rea: 1777,00 m2<br><br>T\u00e9rreo:<br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>Sal\u00e3o com despensa;<br>1 Sala fechada;<br>1 Banheiro;<br>1 Dep\u00f3sito (Embaixo da escada).<br><br>1\u00ba Andar:<br>Recep\u00e7\u00e3o;<br>4 Salas;<br>1 Sal\u00e3o;<br>3 Banheiros;<br>Varanda com sacada.<br><br>2\u00ba Andar<br>Sal\u00e3o com despensa;<br>5 Salas;<br>4 Banheiros comuns;<br>1 Toilette completo<br>1 Varanda com sacada.<br><br>3\u00ba Andar:<br>Teto com sacada;<br>1 Banheiro;<br>\u00c1rea de lazer com Churrasqueira.<br><br><br>Excelente oportunidade para voc\u00ea montar seu neg\u00f3cio!<br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Ponto para alugar, 1777 m\u00b2 por R$ 30.000/m\u00eas - Dias Macedo - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-18T08:01:41.600Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2523977333", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [20], "updatedAt": "2022-03-15T20:20:05.364Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741215", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:la\u00e7ai", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Farm\u00e1cia Portela"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0002", "bathrooms": [9], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2000"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "4d01c243e83b2c2e745ed4afb639fde9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d01c243e83b2c2e745ed4afb639fde9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef52ab5c7f1317f8516a944afa75954b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef52ab5c7f1317f8516a944afa75954b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7fbab62c39f0e6561c872d40b2535c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7fbab62c39f0e6561c872d40b2535c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e3680e6342ca1160543624dd0a13b75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e3680e6342ca1160543624dd0a13b75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d5f7181c1dd672738aff2f97e462f64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d5f7181c1dd672738aff2f97e462f64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e55e77813b473682f2326314e42a5242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e55e77813b473682f2326314e42a5242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8361938d40ed2c5f4040a91d8cecf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8361938d40ed2c5f4040a91d8cecf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecb70abcdbc2f559dd6250590ff5999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecb70abcdbc2f559dd6250590ff5999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 1777m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-1777m2-aluguel-RS30000-id-2523977333/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo excelente terreno no Cambeba ao lado do mercadinho S\u00e3o Luis. e casa Jos\u00e9 de Alencar, 90 mts de frente pela avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico (Av. Cambeba).", "title": "Alugo excelente terreno no Cambeba ao lado do mercadinho S\u00e3o Luis. 3 frentes", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-11T19:59:35.638Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2510712114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-27T09:41:07.857Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822315", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2250", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480857, "source": "GOOGLE", "lat": -3.812006}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:ponto do bai\u00e3o", "BR:Mr Food", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Hiper Lanches", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Professor Clodomir Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tipo integral Maria Odete da Silva Colares", "SC:Anjo Azul", "SC:Nayrton Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "terreno do cambeba 3600m\u00b2 tres frentes", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3600"], "advertiserId": "e91105fe-b675-cbd0-7616-0cb952330c6f", "advertiserContact": {"phones": ["85987261663"]}, "whatsappNumber": "85987261663", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "18000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "18000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e91105fe-b675-cbd0-7616-0cb952330c6f", "name": "BORGES CORRETORES", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1e56c9a2713e3ac79b5020353ba29566.jpg", "licenseNumber": "02567-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 48379, "legacyZapId": 2818485}, "medias": [{"id": "370a0d308fce73ac3fcc979d3ed147e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/370a0d308fce73ac3fcc979d3ed147e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8446636d91d5561137ff4f6a2814f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8446636d91d5561137ff4f6a2814f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30156f4c873580d64136c8ad9777e573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30156f4c873580d64136c8ad9777e573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BORGES CORRETORES", "href": "/48379/borges-corretores/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Ministro Jos\u00e9 Am\u00e9rico", "streetNumber": "2250", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 3600m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-3600m2-aluguel-RS18000-id-2510712114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Messejana, uma das regi\u00f5es que mais se desenvolvem na cidade. Fica na rua Padre Pedro de Alencar, a poucos passos da Av. Frei Cirilo, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Lagoa da Messejana e ao Clube da Caixa Econ\u00f4mica Federal. Im\u00f3vel com 60m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. Aproveite e agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MESSEJANA", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-12-27T13:59:40.249Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546097980", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio 1 Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "42245", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "815"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "265"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "54e9db4de9559b62c5afe46f03c61dd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54e9db4de9559b62c5afe46f03c61dd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08a3f4890e9ba38330e4c3112d0c98d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08a3f4890e9ba38330e4c3112d0c98d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad5691ac294d254c306ba5b1ac47965b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad5691ac294d254c306ba5b1ac47965b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab83dafec08b788503024e8be2d298c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab83dafec08b788503024e8be2d298c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74b79e7b5dae6f9afa1aba0e87ffe99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74b79e7b5dae6f9afa1aba0e87ffe99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "620b757a1e0a5457e7d1aefcfb5815c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/620b757a1e0a5457e7d1aefcfb5815c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a38620cb54475ed3676c991c22c0af0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a38620cb54475ed3676c991c22c0af0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b343c64826d25ec8fef529f5435be791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b343c64826d25ec8fef529f5435be791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a44414a30d950f8a0f49cd31f564e9ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a44414a30d950f8a0f49cd31f564e9ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15578c073d296c2d7c79626df423e225", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15578c073d296c2d7c79626df423e225/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS550-id-2546097980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["2000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OPORTUNIDADE \u00c1rea total de 3.700m\u00b2 de terreno, e 2.000m\u00b2 de Galp\u00f5es C/Escrit\u00f3rios, Banheiros e Mezanino - ao lado Aeroporto Pinto Martins<br><br>Estrategicamente localizado na Avenida CE-501 numero 1700 , a 100 MT do Terminal TECA do Aeroporto Internacional Pinto Martins Fortaleza Ceara.<br><br>Terreno com 3.700m\u00b2 com uma \u00e1rea de Manobra com 900m\u00b2 , Galp\u00e3o p\u00e9 direito com 6 MT de altura .<br><br>Valor da Loca\u00e7\u00e3o R$ 35.000,00 Aceita proposta<br><br>Agende sua visita com Equatorial Imoveis - WhattsApp -", "title": "OPORTUNIDADE Alugo Galp\u00e3o com 2000 m\u00b2 ao lado do terminal TECA - AEROPORTO por R$ 35.000 - Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:07.605Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427778", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [20], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:19.644Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741215", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.53392, "source": "GOOGLE", "lat": -3.783008}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dias Macedo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GA0049", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3700"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "fe61ce373cb517c9884b29931756fb5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe61ce373cb517c9884b29931756fb5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0647ca04dae9832ae3e42dcfd66dceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0647ca04dae9832ae3e42dcfd66dceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb9255aec7ce499115c0d4b1c48dc079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb9255aec7ce499115c0d4b1c48dc079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8b0ed2ed2002f3b22d7e20ac83e3ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8b0ed2ed2002f3b22d7e20ac83e3ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9f5b2f3d58c6c0f4356d6b8d34b3a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9f5b2f3d58c6c0f4356d6b8d34b3a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97f236f8f39dea0d0de5e9d5bc9f5b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97f236f8f39dea0d0de5e9d5bc9f5b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0658b16025ae1054b03647071746fd61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0658b16025ae1054b03647071746fd61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc5fd38ac9937067c5a8fb486a9110fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc5fd38ac9937067c5a8fb486a9110fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ccaf1d5a9e5721637db1fae4b8655f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ccaf1d5a9e5721637db1fae4b8655f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6127d976f4bc380daffa7a00fa24b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6127d976f4bc380daffa7a00fa24b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90b1dd4b917b96069105dfa9aa9fde6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90b1dd4b917b96069105dfa9aa9fde6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "634d5a9e6cbbf5d5b87233e8259f8558", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/634d5a9e6cbbf5d5b87233e8259f8558/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "24ff09546eee97c8aa3f5ccd19f43100", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ff09546eee97c8aa3f5ccd19f43100/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766362bfbe288ebbf406a1b872fff4e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766362bfbe288ebbf406a1b872fff4e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38cb6162b6c41c35b9f6f2f1f9b2e1aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cb6162b6c41c35b9f6f2f1f9b2e1aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d8287da75450f7dfe651435b25c65a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d8287da75450f7dfe651435b25c65a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14cc6e0f7cb31cbb6d1e98ad92635d0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14cc6e0f7cb31cbb6d1e98ad92635d0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe4c94e464d9e45eae651ce10a82a4f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe4c94e464d9e45eae651ce10a82a4f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f6028eafcc8f619699fdda2691d6be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f6028eafcc8f619699fdda2691d6be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeccad0722545cf5e342b380a499fe2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeccad0722545cf5e342b380a499fe2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eb8ee4f62a4ef46a8637d568584d931", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eb8ee4f62a4ef46a8637d568584d931/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95fd270d3e80856521b5ec6db00b2d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95fd270d3e80856521b5ec6db00b2d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b35586b512d9b3ab59bebb7b10cf45b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b35586b512d9b3ab59bebb7b10cf45b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecf9e0539cc9a9034ba8bec6871d296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecf9e0539cc9a9034ba8bec6871d296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef603ca7fabd43704da6728e13740c13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef603ca7fabd43704da6728e13740c13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4dc7acd4addc352ffd9d4372910079", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4dc7acd4addc352ffd9d4372910079/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Dias Macedo", "street": "Avenida Senador Carlos Jereissati", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2000m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-dias-macedo-bairros-fortaleza-com-garagem-2000m2-aluguel-RS35000-id-2531427778/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["315"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-354) Excelente casa duplex de aproximadamente 315m\u00b2, localizada na Rua Desembargador Hermes Parahyba, 812, Vila Velha, Fortaleza-Ce, Pr\u00f3ximo ao Center Box;<br><br>O im\u00f3vel possui 04 quartos sendo 03 su\u00edtes e 01 banheiro social, cozinha, despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, 02 vagas na garagem, e salas com 02 ambientes;<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Sede - Fortaleza: / WhatsApp . Unidade Eus\u00e9bio: 85 3287.5555 /<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h.<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 315 m\u00b2 por R$ 2.009,00/m\u00eas - Vila Velha - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-03T07:20:11.291Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557063849", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60347155", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Velha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Velha", "poisList": ["CS:Padaria Derly", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA Dr. Fernando Guanabara", "SC:Centerbox Supermercados", "SC:Delamore", "SC:Ema\u00fas", "SC:Freitas Express", "SC:D Concei\u00e7\u00e3o"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA2272", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["315"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2009"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2009", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e22730eb387f8b41e050c82fafbbebe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e22730eb387f8b41e050c82fafbbebe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeae30c4fad6130d715b2b875b34410e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeae30c4fad6130d715b2b875b34410e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "267fd1e61c9bbd12fa9fda890cd75687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/267fd1e61c9bbd12fa9fda890cd75687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb1b6e3d4457a99d489b86f55de4c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb1b6e3d4457a99d489b86f55de4c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cafec7f5f535cef4472d7e5f610417c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cafec7f5f535cef4472d7e5f610417c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6205b22583f9ec3e6c612650154e9a3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6205b22583f9ec3e6c612650154e9a3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae0f760f9048c3c734d2ad6b3f1294b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae0f760f9048c3c734d2ad6b3f1294b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47860ead26ec68c583b3e716ea0130a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47860ead26ec68c583b3e716ea0130a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f60687d095a6448b70cdc704b129a38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f60687d095a6448b70cdc704b129a38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49ac988f3e3dba6970503ff1674158d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49ac988f3e3dba6970503ff1674158d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5e06926aa160ac2ba6f46f9dd8e81be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5e06926aa160ac2ba6f46f9dd8e81be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f74781917441e21c55b5be430929b5fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f74781917441e21c55b5be430929b5fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b239ed9d4781d4abf3c283f70c5c5bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b239ed9d4781d4abf3c283f70c5c5bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d908662739713237a975923168a85336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d908662739713237a975923168a85336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef64ea9140de06bcf2db3171e4af7a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef64ea9140de06bcf2db3171e4af7a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1453f8666afe03a77bc65ddf327bd491", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1453f8666afe03a77bc65ddf327bd491/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed165422861eca2584e774599f86e8d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed165422861eca2584e774599f86e8d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e76901e1cec48a11afa573c8e6ab9a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e76901e1cec48a11afa573c8e6ab9a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e37416311c5c684e5a0eceb3926f6dcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e37416311c5c684e5a0eceb3926f6dcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09701f79add456dee0f4548d89d51f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09701f79add456dee0f4548d89d51f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04feb2cddd9d5c940ee846cff54d4a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04feb2cddd9d5c940ee846cff54d4a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "958ae9a40b383417775f153e2c8db987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/958ae9a40b383417775f153e2c8db987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Velha"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 315m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-vila-velha-bairros-fortaleza-com-garagem-315m2-aluguel-RS2009-id-2557063849/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O REF. 10440<br><br> <br> Localizado em frente a Universidade de Fortaleza, a uma quadra do F\u00f3rum e pr\u00f3ximo de restaurantes e Mc Donald's da Washington Soares. <br>Sala comercial com 33 m2 com banheiro privado.<br> <br>Valor de loca\u00e7\u00e3o R$ 800,00<br> Valor de condom\u00ednio R$ 350,00<br>Valor de IPTU R$ 116,98 <br><br><br> Vagas de garagem para visitantes <br><br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Edson Queiroz Fortaleza-CE - 10440", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-18T17:55:54.667Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545188480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.748Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "SC:Newland", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Normatel", "SC:Caf\u00e9 das Artes", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10440", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "yearlyIptu": "117", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "fcbb6a770e988cb8120439fef2f41d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcbb6a770e988cb8120439fef2f41d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323dd09c9aa5df9d088969d2035b568e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323dd09c9aa5df9d088969d2035b568e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782cb03538b7f22599088c1838755807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782cb03538b7f22599088c1838755807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aab91fc6db1fcb257ecc8f2105ace936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aab91fc6db1fcb257ecc8f2105ace936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a140203a260c47ffda0b9c75ebfc17c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a140203a260c47ffda0b9c75ebfc17c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1317e5e9277b5d17ab0fec8448a5b21a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1317e5e9277b5d17ab0fec8448a5b21a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243c586708126ffa1c1d116d3b2cacaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243c586708126ffa1c1d116d3b2cacaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aeda9065a1b2ad3311e2c845ec0d6892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aeda9065a1b2ad3311e2c845ec0d6892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39e7fea866806704dd1396dbf393fc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39e7fea866806704dd1396dbf393fc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6425d281a3fcf7f5ec553fee2aabad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6425d281a3fcf7f5ec553fee2aabad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d1df3498c80e6d60aa52b9ee156599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d1df3498c80e6d60aa52b9ee156599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ea9f65ac69e7ccd93a70989bcabe3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ea9f65ac69e7ccd93a70989bcabe3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2b6f85faf5f770daa94f65481d79fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2b6f85faf5f770daa94f65481d79fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS800-id-2545188480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no edif\u00edcio Plaza Tower, localizado em um dos corredores comerciais mais importantes da cidade, a Av. Santos Dumont. Fica na esquina com a rua Joaquim Nabuco, ao lado do banco Santander e do supermercado Frangol\u00e2ndia, regi\u00e3o super aquecida para neg\u00f3cios. Im\u00f3vel com 35m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, divis\u00f3ria, banheiro privativo, arm\u00e1rios e piso em granito. Aproveite essa oportunidade e agende agora sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:21:39.891Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461881", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "26672", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1338"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "438"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "4bc4cedf2536136774e0387969e06658", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4bc4cedf2536136774e0387969e06658/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08068a2f2a8fbbe34d4ab005a79f88b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08068a2f2a8fbbe34d4ab005a79f88b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98a49549cf5f739b14c95aa482d42e69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98a49549cf5f739b14c95aa482d42e69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "210bf075f7ee2d70da281856f05798e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/210bf075f7ee2d70da281856f05798e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "602d70e164332cd2cf6f02b461fc813c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/602d70e164332cd2cf6f02b461fc813c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fa7debe25949d14140270f335cf397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fa7debe25949d14140270f335cf397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7af0760446c139642e072564918077", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7af0760446c139642e072564918077/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "994f41d227404d6c30bb35ea4d1b3e5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994f41d227404d6c30bb35ea4d1b3e5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1003c8a306aec8b3456290ec04fb775f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1003c8a306aec8b3456290ec04fb775f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e30776c1c481257aeb6880f292e370ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e30776c1c481257aeb6880f292e370ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4971f84a81da6b6bf1aa12acf14626ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4971f84a81da6b6bf1aa12acf14626ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "132aee52ffa4538bffc4dbedb737dc1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/132aee52ffa4538bffc4dbedb737dc1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS900-id-2541461881/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["10000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluguel de terreno e galp\u00e3o com refeit\u00f3rio, na av. Francisco S\u00e1, Barra do Cear\u00e1, com 10.000m\u00b2 de \u00e1rea total, ideal para centro de distribui\u00e7\u00e3o de supermercados, dep\u00f3sito de m\u00f3veis e etc.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis -", "title": "Terreno para alugar, 10000 m\u00b2 por R$ 25.000,00/m\u00eas - Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:06.390Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531425204", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:20.776Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60330530", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "857", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.576963, "source": "GOOGLE", "lat": -3.712195}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alberto de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Barra do Ceara", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "PH:Farm\u00e1cia Vital Brasil", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:PHD Embalagens", "SC:Recamond", "SC:L DE SOUSA", "SC:Silva's Store", "SC:Di couro"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0255", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10000"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "3f1714b959ee47e20d6b0071a68ca7b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f1714b959ee47e20d6b0071a68ca7b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed9886072887179517f36b1867e250ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed9886072887179517f36b1867e250ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae3d4bf46f0e6dfe4e9470685eba8ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae3d4bf46f0e6dfe4e9470685eba8ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35fb39a6ca2430f4b29ec4cf7a0dd426", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35fb39a6ca2430f4b29ec4cf7a0dd426/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f2663812103d2129e7e06f1362e174b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f2663812103d2129e7e06f1362e174b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ffac3d73869969bbb1ed8d970e15ced", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ffac3d73869969bbb1ed8d970e15ced/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b98b3ec368f9d190165c3e35aa6adb04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b98b3ec368f9d190165c3e35aa6adb04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab3f071453e593bea04ad0eedea44de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab3f071453e593bea04ad0eedea44de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2817cd515534685a3c8cf4495cb591", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2817cd515534685a3c8cf4495cb591/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07787db74b3c58003a8ed993c4e10d4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07787db74b3c58003a8ed993c4e10d4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55b71fe2b30379a083ade0b998b2ef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55b71fe2b30379a083ade0b998b2ef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5642de6f1783d55d87863b3c818f9ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5642de6f1783d55d87863b3c818f9ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21dd0aaf4c91099dd30401eb0ab58730", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21dd0aaf4c91099dd30401eb0ab58730/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bad6c87d79c7917899de8d25a9cd85e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bad6c87d79c7917899de8d25a9cd85e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01c43b1c72ffe605472a780a7189a40c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01c43b1c72ffe605472a780a7189a40c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a3946ca0a135f4848dc4b10f5e49d78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a3946ca0a135f4848dc4b10f5e49d78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c115a8f6f7818b5f0f6436adc501b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c115a8f6f7818b5f0f6436adc501b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bac40fd5c79f96e14a6edb2a4b1cc91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bac40fd5c79f96e14a6edb2a4b1cc91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c072f5dff7289ecaedee563310020c26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c072f5dff7289ecaedee563310020c26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8724474a43a9f5a5405ea260751f9b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8724474a43a9f5a5405ea260751f9b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb2846e78798909edaf2c5323edce23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb2846e78798909edaf2c5323edce23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Alberto de Oliveira", "streetNumber": "857", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Barra do Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 10000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-barra-do-ceara-bairros-fortaleza-10000m2-aluguel-RS25000-id-2531425204/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios - Creci: 21549<br>Centenas de op\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis de todas as construtoras em Fortaleza e Eus\u00e9bio!<br><br>++++++ Redes Sociais ++++++<br><br>WhatsApp: <br>Site: https://www.jetaimob.com.br/<br>Instagram: @jetaimob<br><br>++++++ Informa\u00e7\u00f5es do Im\u00f3vel++++++<br><br>\u00c1rea: 35,00 m\u00b2<br>Quartos: 1<br>Su\u00edtes: 1<br>Banheiros: 1<br>Sala de Estar e Jantar<br>Cozinha com \u00c1rea de Servi\u00e7o<br>Piso: Cer\u00e2mica<br><br>++++++ Observa\u00e7\u00f5es ++++++<br><br>Os valores dos im\u00f3veis podem sofrer altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio, seguindo pol\u00edticas de vendas das construtoras, incorporadoras e propriet\u00e1rios.<br><br>++++++ M\u00eas de Refer\u00eancia ++++++<br><br>05/2022 -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 35 m\u00b2 no Centro.", "stamps": [], "createdAt": "2020-08-18T20:57:12.119Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "51355", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2493132123", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T23:48:40.578Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "92", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.518042, "source": "GOOGLE", "lat": -3.725963}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Dona Leopoldina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "KN0003", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "advertiserContact": {"phones": ["85994133091"]}, "whatsappNumber": "85994133091", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40d8d772-c4f8-ab1d-6d92-916b31ce480b", "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82e286e8323557134e8dd9eb4ec4a517.jpg", "licenseNumber": "21549-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 614634, "legacyZapId": 3656938}, "medias": [{"id": "5413bfeada750988a5983988c72b925e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5413bfeada750988a5983988c72b925e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a153dcc0fa350134b636b5e9c790c526", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a153dcc0fa350134b636b5e9c790c526/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60fbd58fc75cfa4a1dc03f4227be42d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60fbd58fc75cfa4a1dc03f4227be42d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "459931756712f82b6ff1bd8f21032d49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/459931756712f82b6ff1bd8f21032d49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15556f2318cd007a3e3a9c85890da051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15556f2318cd007a3e3a9c85890da051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11a2b1cec275e71bc051b62791e7bf76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11a2b1cec275e71bc051b62791e7bf76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba202450001991a870038ba0313997db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba202450001991a870038ba0313997db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c9ac9e69e0f7841a9873ce83f4b722", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c9ac9e69e0f7841a9873ce83f4b722/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aecdc98a8324f9263cd6ce116b2db152", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aecdc98a8324f9263cd6ce116b2db152/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ba9802cf0e6be608229b0831124a171", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ba9802cf0e6be608229b0831124a171/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Jeta Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/614634/jeta-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Dona Leopoldina", "streetNumber": "92", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS700-id-2493132123/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 procurando sala em localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios na cidade! Fica no Manhattan Square Garden, edif\u00edcio empresarial situado na Av. Santos Dumont, um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, na esquina com a rua Carlos Vasconcelos, em frente \u00e0 Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora. Im\u00f3vel pronto para loca\u00e7\u00e3o, com 32m\u00b2, banheiro privativo, piso de cer\u00e2mica e 2 vagas na garagem. O empreendimento oferece ainda sal\u00e3o de conven\u00e7\u00f5es. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-11T20:49:29.202Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558263858", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1410", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "42949", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2178"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "578"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "6ad192da9a806872dfe43a59d6cba997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ad192da9a806872dfe43a59d6cba997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530a95d8932b389604b6821df38d9825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530a95d8932b389604b6821df38d9825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "310633d21e8879e22e5952b80101325e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/310633d21e8879e22e5952b80101325e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fb1510f2b5082e16035919efff08422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb1510f2b5082e16035919efff08422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f01f8c02e94b3394e1dbb9c4fe505378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f01f8c02e94b3394e1dbb9c4fe505378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1de7a4ef1d1986ad3e37dfe2a7292bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1de7a4ef1d1986ad3e37dfe2a7292bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1584708de1769fcf9aaa498418ebe867", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1584708de1769fcf9aaa498418ebe867/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-32m2-aluguel-RS1600-id-2558263858/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "GARAGE", "KITCHEN", "INTERCOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>CONDOM\u00cdNIO VILLAGE LEONARDO DA VINCI Passar\u00e9 Apto 43m\u00b2 Novo, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, Sala, Cozinha, 2 Vagas de garagem. Condom\u00ednio com Piscina, Deck, amplos jardins, 02 Elevadores, etc.<br><br>Aluguel: R$ 1.060,00<br>Condom\u00ednio: R$ 240,00<br><br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Apto Jos\u00e9 W\u00e1lter, 43m\u00b2, 2 quartos, sendo 1 su\u00edte, Sala, Cozinha, 02 Vagas de garagem.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-09T04:07:29.604Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2557950961", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.838Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1300", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "40", "price": "1060", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "240"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8f8bad143f815bae989bba24e7bc37a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f8bad143f815bae989bba24e7bc37a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "333561f21cebc5afaff075c0ae919f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/333561f21cebc5afaff075c0ae919f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3117bd06775417f9efeb62faaae19bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3117bd06775417f9efeb62faaae19bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45446c82af5f7a867d06b1de1d0d3d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45446c82af5f7a867d06b1de1d0d3d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad6fde08be36d87a6c78461e01013c37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad6fde08be36d87a6c78461e01013c37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02b1758779804fd1480a382244648de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02b1758779804fd1480a382244648de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39652718a882b1f7cec222d6ba592d01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39652718a882b1f7cec222d6ba592d01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "428b5c06773f9aab2f20479bbfd0a031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/428b5c06773f9aab2f20479bbfd0a031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5513406905f1393efee0c2968ce7f704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5513406905f1393efee0c2968ce7f704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31904fca73e1a0036dcce8ea4dc22b5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31904fca73e1a0036dcce8ea4dc22b5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ae1cc0d38db6f2d27dea6186a05b129", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ae1cc0d38db6f2d27dea6186a05b129/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57a2a358e19e01171f3b45348352a889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57a2a358e19e01171f3b45348352a889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84145547fc99d8456625bd839919d960", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84145547fc99d8456625bd839919d960/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72f4680c3ea57d9a11fa2f2025cb432", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72f4680c3ea57d9a11fa2f2025cb432/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3bf9fa50a64f28a975ca2da6a27b44f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3bf9fa50a64f28a975ca2da6a27b44f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-43m2-aluguel-RS1060-id-2557950961/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["171"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Dom Fontenele<br><br>Rua Silva Paulet, 701, Meireles, Fortaleza/CE - CEP 60120-020<br><br>\u00c1rea: 170,84;<br>Sala;<br>Varanda;<br>Banheiro social;<br>Cozinha;<br>\u00c1rea de servi\u00e7o;<br>3 Su\u00edtes;<br>Closet;<br>Gabinete;<br>Depend\u00eancia;<br>3 Vagas de garagem.<br><br>(G\u00e1s e \u00e1gua inclusos)<br><br>Obs.: Sem mob\u00edlia, apenas m\u00f3veis fixos.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 170 m\u00b2 - venda por R$ 990.000,00 ou aluguel por R$ 1.800,00/m\u00eas - Mei", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T11:29:50.474Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530402980", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-07T03:54:35.483Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Silva Paulet", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0473", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["171"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4400"}, "yearlyIptu": "242", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2600"}, {"yearlyIptu": "242", "price": "990000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "2600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "9a7be716e87ddd5bc91b05797d2b7cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a7be716e87ddd5bc91b05797d2b7cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2727188eb66a0ca6a030305241b83e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2727188eb66a0ca6a030305241b83e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f4455f2e029dd91438a0472a11e5437", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f4455f2e029dd91438a0472a11e5437/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7eb97c096d483e649617091027554bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7eb97c096d483e649617091027554bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedcbce3d435800281e26745c4ecce33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedcbce3d435800281e26745c4ecce33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45343f98f846a40f407d1d9562f168e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45343f98f846a40f407d1d9562f168e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0eda922b62723b4019573101d8e2ce2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eda922b62723b4019573101d8e2ce2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3189cba9749e0764c6a13e88605b4929", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3189cba9749e0764c6a13e88605b4929/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c40a8e4b602b074abece928f8df74c2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c40a8e4b602b074abece928f8df74c2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcc8334bf1121a12d3d2cb3340f980a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcc8334bf1121a12d3d2cb3340f980a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6985e5925fe06d09fafc2efc435177", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6985e5925fe06d09fafc2efc435177/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cf3cdb0c4a66b33c94686587f83889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cf3cdb0c4a66b33c94686587f83889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b145e022d187cce7ee2a38d645263ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b145e022d187cce7ee2a38d645263ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Silva Paulet", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 171m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-171m2-venda-RS990000-id-2530402980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Lojas comercial na rua Padre Valdevino esquina com rua Bar\u00e3o de Aracati, Jaquim T\u00e1vora, excelente corredor de atividade comercial da regi\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 supermercados, cl\u00ednicas, escrit\u00f3rios, farm\u00e1cias e com\u00e9rcio em geral, com 40m\u00b2 t\u00e9rreo com , 9 vagas rotativa.<br><br>Agende sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis / WhaatsApp -", "title": "Loja para alugar, 40 m\u00b2 por R$ 2.900,00/m\u00eas - Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:07.940Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531426404", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [9], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:19.714Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135041", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1071", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514594, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740015}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Valdevino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Head Machine", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0091", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "66", "price": "2900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "3e213c3b57809d1cfb4438bde57d5109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e213c3b57809d1cfb4438bde57d5109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ff452f6f215fd0053701e4b41e42e53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ff452f6f215fd0053701e4b41e42e53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9778276a3614e07711ebc3ad5dbd1be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9778276a3614e07711ebc3ad5dbd1be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c46c5a6c5dc63bb1bfe87daa2daa72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c46c5a6c5dc63bb1bfe87daa2daa72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e3723ccc6ca313ee34ed0e5c824fc00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e3723ccc6ca313ee34ed0e5c824fc00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9a78876132991796abff4c56d9d7d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9a78876132991796abff4c56d9d7d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3a6c43c76e1b6d84096a387ecdc0d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a6c43c76e1b6d84096a387ecdc0d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "284269a10dce4edf3387047374542cea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/284269a10dce4edf3387047374542cea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e5f9d356912a931e09332e00b83c85a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e5f9d356912a931e09332e00b83c85a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca3083c55addcd272300a014fa4464e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca3083c55addcd272300a014fa4464e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b988081830e883a49c44b8eecd0bf032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b988081830e883a49c44b8eecd0bf032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "846b1a0c445533b8d1725303e4afab46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/846b1a0c445533b8d1725303e4afab46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e9589de175c6aefa50fde9dda518046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e9589de175c6aefa50fde9dda518046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3469515ac0f3c0f8dbe5adf88a0b4af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3469515ac0f3c0f8dbe5adf88a0b4af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eedbdf9bb7230d716d738176ea7b232b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eedbdf9bb7230d716d738176ea7b232b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fdd516d6c801f1245e1bef3e41f98ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fdd516d6c801f1245e1bef3e41f98ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Padre Valdevino", "streetNumber": "1071"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS2900-id-2531426404/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GARDEN", "KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["146"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo na Duets Office Towers, Coc\u00f3, loja t\u00e9rreo com total de 203m\u00b2, Pr\u00e9dio com heliponto, piscina, sauna, academia, audit\u00f3rio, sal\u00e3o de festas, recep\u00e7\u00e3o com catracas modernizadas, 18 elevadores, 02 salas de reuni\u00e3o, pra\u00e7a com vista do Parque do Coc\u00f3, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Engenheiro Santana J\u00fanior.<br><br>Agente sua visita com a Equatorial Im\u00f3veis WhattsApp -", "title": "Loja para alugar, 146 m\u00b2 por R$ 14.000,00/m\u00eas - Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-20T03:42:08.077Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60620", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2531427009", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T16:57:17.806Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "55", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487266, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741175}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "TS:Pontes Vieira", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0055", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["146"], "advertiserId": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "advertiserContact": {"phones": ["85999816062"]}, "whatsappNumber": "85999816062", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "16279"}, "yearlyIptu": "150", "price": "14000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2279"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "255a69a3-8d81-535d-f49b-f09865d73ed3", "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/a79112ab79846876335610d71c96180d.jpg", "licenseNumber": "00621-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52221, "legacyZapId": 2950357}, "medias": [{"id": "831c992b7c805208ea9fd4b61d2a3934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/831c992b7c805208ea9fd4b61d2a3934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd27ed2840e30ba2b5e335383e88da76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd27ed2840e30ba2b5e335383e88da76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a5e452f0814e2d79fb77a29ae305706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a5e452f0814e2d79fb77a29ae305706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7500ed3de9b6ccb78f3744876ee47c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7500ed3de9b6ccb78f3744876ee47c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c74af3b640e0a3169fc29c461decdb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c74af3b640e0a3169fc29c461decdb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c02e0870fbb26474d49aca11c3dafbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c02e0870fbb26474d49aca11c3dafbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a035baf80520f0d1e2841bb63b65694e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a035baf80520f0d1e2841bb63b65694e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4879b9171c2514a9dfcab9dff8065d4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4879b9171c2514a9dfcab9dff8065d4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c013376cef1b38510b5eb9a77d45ed3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c013376cef1b38510b5eb9a77d45ed3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ce0fec83d7b03225030eeafe21d2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ce0fec83d7b03225030eeafe21d2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13b6deb673ccb981e1bdfc209b7a5140", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13b6deb673ccb981e1bdfc209b7a5140/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1099610edd082c68d007b30e7c4e987", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1099610edd082c68d007b30e7c4e987/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e04b16eb92a03c9848a090bb675651b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e04b16eb92a03c9848a090bb675651b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092e6fd81474550ecfeaca958dec790b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092e6fd81474550ecfeaca958dec790b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba6a29d5422df4f3b6c96d56e577098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba6a29d5422df4f3b6c96d56e577098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "308c517a0a27fa886d8da3ac14ab9ceb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/308c517a0a27fa886d8da3ac14ab9ceb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "323da1bb551eec4c359835151b05eba9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/323da1bb551eec4c359835151b05eba9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dacf3d3ec0656ac49c65fc8d50a7ffb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dacf3d3ec0656ac49c65fc8d50a7ffb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96faf3a64c1fb1892bd0512d4029159a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96faf3a64c1fb1892bd0512d4029159a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "202d5e9a9a51193a99a194c2ae265bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/202d5e9a9a51193a99a194c2ae265bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8685e609eed91841630ba7aaee42b5b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8685e609eed91841630ba7aaee42b5b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eabb0d31b445c4935294ff267902feb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eabb0d31b445c4935294ff267902feb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "212d007ec37c0ae10bdea26181740f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/212d007ec37c0ae10bdea26181740f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "EQUATORIAL EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA - ME", "href": "/52221/equatorial-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Rua Doutor Gilberto Studart", "streetNumber": "55"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 146m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-coco-bairros-fortaleza-146m2-aluguel-RS14000-id-2531427009/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["139"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Av. Central.\\n<br>Fica Localizado na Avenida C, N\u00ba:1.000 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.950,00.\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 830,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C, Av. Central do Conjunto Cear\u00e1, Hospital, Cl\u00ednicas, Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 05 Salas Ampla;\\n- 03 Banheiros.\\n<br>\u00c1rea total: 139 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nConjunto Cear\u00e1\\nAvenida C\\nAv. Ministro Albuquerque Lima\\nUAPS Pontes Neto (Hospital)\\nEscola Municipal Jo\u00e3o Paulo II\\nMercantil Super RMC\\nMercadinho S\u00e3o Francisco\\nGaleteria Rei do Bai\u00e3o 2\\nDepinus Marcenaria\\nPracinha do Jequitib\u00e1\\nSkina Do Feij\u00e3o Verde\\nPanificadora e Confeitaria Raysa\\nCompre Farm Conjunto Cear\u00e1 II (F\u00e1rmacia).\\n", "title": "LOJA 03 AVENIDA C N1000 CONJUNTO CEARA - LO469", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.933Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210083", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T16:21:09.051Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533611", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara I", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 I", "poisList": ["TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:Le Gourmet", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "CH:Clinica Dentaria Doutor Pedro Junior", "CH:Posto de Sa\u00fade Jurandir Pican\u00e7o (Granja Portugal)", "CH:Maternidade Santa Terezinha", "CH:Posto de Sa\u00fade Fernando Di\u00f3genes (Granja Portugal)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO469", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["139"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "yearlyIptu": "300", "price": "1950", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "a82639dec848b86e048af3cf1168645c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a82639dec848b86e048af3cf1168645c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d13998053b8d1f3a6e132c20553389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d13998053b8d1f3a6e132c20553389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ac1a8f5617fd678c2e7b5604d466d31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ac1a8f5617fd678c2e7b5604d466d31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e21f6661c534f6d0a48d71df44abb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e21f6661c534f6d0a48d71df44abb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414f1f5927a5c7576a72c6edb49f806e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414f1f5927a5c7576a72c6edb49f806e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e67a7cbd1bcae8c20dc3ffee51a6ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e67a7cbd1bcae8c20dc3ffee51a6ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "436036cf2db8ed7b5380352ce9683909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/436036cf2db8ed7b5380352ce9683909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b40f019df5804a80947ce1e6634a25a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b40f019df5804a80947ce1e6634a25a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ee46c454298b8ce4a5f7925125742b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ee46c454298b8ce4a5f7925125742b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1f0e95477d71a1aac2056b4df0e47b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f0e95477d71a1aac2056b4df0e47b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0098934515f838eb939d10f4f6b4ab06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0098934515f838eb939d10f4f6b4ab06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33ef2d595e7a62192e367fdc38aab896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33ef2d595e7a62192e367fdc38aab896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36189b10b8e91dbbaa4df2aba0237a83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36189b10b8e91dbbaa4df2aba0237a83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce50aea92700c3bb0ef4624e58cd03ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce50aea92700c3bb0ef4624e58cd03ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara I", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 139m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-i-bairros-fortaleza-139m2-aluguel-RS1950-id-2560210083/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["330"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Vendo ou ALugo pr\u00e9dio composto por Recep\u00e7\u00e3o e 10 salas com tamanho variando entre 27 a 38 m\u00b2, possui estacionamento.<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo ao Hapvida da Av Aguanambi e Av Pontes Vieira<br>Ouvimos propostas e negociamos o valor.", "title": "Vendo ou Alugo Im\u00f3vel Comercial com 10 salas no Bairro de F\u00e1tima ao lado do Hapvida", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-12T19:23:08.846Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530558317", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-12T14:40:28.824Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055295", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1329", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521787, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752243}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lauro Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farma Castro", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JKNIC", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "advertiserContact": {"phones": ["8530463409", "85987832529"]}, "whatsappNumber": "85987832529", "bedrooms": [10], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "2000", "price": "780000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "yearlyIptu": "2000", "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c72c8fe0-6d6b-19c0-8cf4-40f3a9c2d8e7", "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/3f8ccf625d4432e86e9a325ead51a60e.jpg", "licenseNumber": "13653-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 123887, "legacyZapId": 2973667}, "medias": [{"id": "12d76f7ed54cacca34b5a5e9670d3755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d76f7ed54cacca34b5a5e9670d3755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27bf3757faeee14b70e6179aa892f7a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27bf3757faeee14b70e6179aa892f7a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f458d3fa3c23ba6962bd0172b470b5a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f458d3fa3c23ba6962bd0172b470b5a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "369cdfeb5639db78e97b442a187aec6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/369cdfeb5639db78e97b442a187aec6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26730de039312ef75480e031cb24239a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26730de039312ef75480e031cb24239a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056a001af89bf2835e8fe1ddb9f6b9b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056a001af89bf2835e8fe1ddb9f6b9b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a447472add9b93bd341f9400d14ed0a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a447472add9b93bd341f9400d14ed0a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "579903c8b4a274497715e145837e3fd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/579903c8b4a274497715e145837e3fd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d969d2d463249bd6b5aaa62325a5282", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d969d2d463249bd6b5aaa62325a5282/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f89d71e9009c32e4996b691037a8d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f89d71e9009c32e4996b691037a8d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c78ef6e3c74d6b92cffeed4ef80489f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c78ef6e3c74d6b92cffeed4ef80489f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8aa1b3591a09bf01fcc4ac31ecab12f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8aa1b3591a09bf01fcc4ac31ecab12f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4fb10126059c5df8afdd719f9c89a75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4fb10126059c5df8afdd719f9c89a75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "096d3283a63217f40899224155717965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/096d3283a63217f40899224155717965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ce628a8010a608f975165578005dd69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ce628a8010a608f975165578005dd69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7f8d7b9efbb2e0ead2f23e68e67251", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7f8d7b9efbb2e0ead2f23e68e67251/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Kleber Melo Corretor de Im\u00f3veis", "href": "/123887/kleber-melo-corretor-de-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Lauro Maia", "streetNumber": "1329", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 10 Quartos para venda ou aluguel, 330m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-10-quartos-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-com-garagem-330m2-venda-RS780000-id-2530558317/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet no Centro de Fortaleza, localizado na rua Franklin T\u00e1vora, a poucos metros das avenidas Dom Manuel e Santos Dumont, bem pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Militar de Fortaleza. Im\u00f3vel compacto, com quarto, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Kitchenette/Conjugados - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-25T20:26:39.874Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560076871", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "44240", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "68ee65c3b4131923bf575e67d3cc0688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68ee65c3b4131923bf575e67d3cc0688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0865054559980c5e73e6859f4437ae43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0865054559980c5e73e6859f4437ae43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7385ae62a5c4a72c92c134a380c1af6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7385ae62a5c4a72c92c134a380c1af6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f22b3014ff4956d07194de38097da38f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f22b3014ff4956d07194de38097da38f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aed6075483ea4042fd59f0e7595b4cb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aed6075483ea4042fd59f0e7595b4cb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de3bb344bee0b4404b7b5cabc2db9a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de3bb344bee0b4404b7b5cabc2db9a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS450-id-2560076871/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.899Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524384895", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-12T00:05:58.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514728, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727259}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3350", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "28dcc238d768a462583349b5f16209ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28dcc238d768a462583349b5f16209ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbce09dc1fbdf6ac966436882a397901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbce09dc1fbdf6ac966436882a397901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f79e7276388ff7865a78609cdd4f28b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f79e7276388ff7865a78609cdd4f28b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20e4c74a5262998c2642207fba6a9a39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20e4c74a5262998c2642207fba6a9a39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18d232968a15f15f756341810145a6c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18d232968a15f15f756341810145a6c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6532925aade56610cd15885a38cc941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6532925aade56610cd15885a38cc941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d512600babdcf1f0670c4ffc68fdeb6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d512600babdcf1f0670c4ffc68fdeb6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "328d85c356efcb7b181cefe39f1176de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/328d85c356efcb7b181cefe39f1176de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "811a4b600378d94b35941bfaee2827ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/811a4b600378d94b35941bfaee2827ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7beb1bded64b2df5f6acc87a9fca8430", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7beb1bded64b2df5f6acc87a9fca8430/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524384895/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>EDIF\u00cdCIO CRISTINA - \u00d3timos Apartamentos 40 m\u00b2 com 1 quarto, Banheiro Social, Sala, Cozinha, Piso em cer\u00e2mica, <br>\u00c1rea de Servi\u00e7o. Pr\u00f3ximo ao Posto de Sa\u00fade.<br><br>- Aluguel: R$ 400,00<br>- Rua Domingos Jaguaribe, 299 - Vila Uni\u00e3o(C\u00f3d.955)<br>- LOCA\u00c7\u00c3O COM 2 CAU\u00c7\u00d5ES.<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Vila Uni\u00e3o Apto 40 m\u00b2 com 1 Quarto 1 Wc (C\u00f3d.955)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.814Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483364", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.520Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "Apartamento 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "959", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "40", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ead4f2ad0e1ea370c3ff01b96e994e27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead4f2ad0e1ea370c3ff01b96e994e27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "762ec4c97c027c8bdae2444791848755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/762ec4c97c027c8bdae2444791848755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c95648cfc7b2751fe06642ea28c25c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c95648cfc7b2751fe06642ea28c25c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a8fea1ddf59fd287d61a30493c9b5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a8fea1ddf59fd287d61a30493c9b5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a85c8a9d640be0a50ddccbe0e42a61c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a85c8a9d640be0a50ddccbe0e42a61c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c72f190fbe1e558dd876e9f44f099c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c72f190fbe1e558dd876e9f44f099c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d6017b465fdfc64eb91b0660d49cfb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d6017b465fdfc64eb91b0660d49cfb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e747e5d2be0d929cfe251e7918141e43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e747e5d2be0d929cfe251e7918141e43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64cf158fb9e337b370716797e4f9879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64cf158fb9e337b370716797e4f9879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d0ea52ed89c38c6ef3315d9fdabac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d0ea52ed89c38c6ef3315d9fdabac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3231c75775f8e179bb1c9e3d2e2bc0ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3231c75775f8e179bb1c9e3d2e2bc0ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6eb95d6ff900e3b9a1726f8aa9e5c52c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6eb95d6ff900e3b9a1726f8aa9e5c52c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60b09d266700a46aab937768a36fb22a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60b09d266700a46aab937768a36fb22a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48caff71eef93980c0697e630276e257", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48caff71eef93980c0697e630276e257/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c998261fab55c7d11f3b51f8601c27c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c998261fab55c7d11f3b51f8601c27c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1885bf2b2a5113a2709cd78163ad6c4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1885bf2b2a5113a2709cd78163ad6c4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c87934aaf81d88e9a06ffb1d5092f00c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c87934aaf81d88e9a06ffb1d5092f00c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "street": "Rua Domingos Jaguaribe", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2549483364/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa no Altos est\u00e1 localizado no bairro Parangaba com 90 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro.<br>Excelente casa no altos com varanda super ventilada, 02 quartos grandes, cozinha grande sala 02 ambientes, toda na ceramica, toda pintadinha, lugar excelente de se morar, super tranquilo.<br>Agende hoje sua visita com ZENEIDA<br><br>RUA: OSVALDO ARANHA, 83 - T\u00e9rreo - PARANGABA<br>FICA PR\u00d3XIMO DA SUB ESTA\u00c7\u00c3O VILA PERY, ESQUINA DO CAMPO SOCIETY, ATRAS SO BANCO DO BRASIL DA AV OSORIO DE PAIVA<br><br>Nove, oito sete, zero sete, zero dois meia nove.", "title": "Apartamento para aluguel tem 90 metros quadrados com 2 quartos em Parangaba - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T12:21:26.894Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549066560", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T15:04:39.195Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720840", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "83", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.5725, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782956}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Osvaldo Aranha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Manoel S\u00e1tiro", "CS:Panificadora Pery", "CS:Real Panificadora", "CS:Central do Trigo", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Uniboi", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Extrafarma Maraponga"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Z83Z", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "c8ce81f030ca134e6673125a150a5472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8ce81f030ca134e6673125a150a5472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "538d6f374e3ae16d87bb0ceb22698262", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/538d6f374e3ae16d87bb0ceb22698262/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7dd8c5198df4a4f593327d24792cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7dd8c5198df4a4f593327d24792cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a034676a595acc42d9512e97c8bc48ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a034676a595acc42d9512e97c8bc48ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a08608dba285c50f22d2243bf01178cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a08608dba285c50f22d2243bf01178cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c098465a91d2be23f2f14f96b85339b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c098465a91d2be23f2f14f96b85339b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b51da8ed56e6e5264949d5962879aa58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51da8ed56e6e5264949d5962879aa58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de276680a1179aab56cab757ea14842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de276680a1179aab56cab757ea14842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32f726eb9950a59430ef3526b4a356a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32f726eb9950a59430ef3526b4a356a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3cdd567cc1ca507755c12bd5e5b8d3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3cdd567cc1ca507755c12bd5e5b8d3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63202d3f804948665cf76744dc647c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63202d3f804948665cf76744dc647c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29e9fb6d999fe1e37028cb10b144bd13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29e9fb6d999fe1e37028cb10b144bd13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f775aee067f951a8d8ed6c8cb29e5104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f775aee067f951a8d8ed6c8cb29e5104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ba5adaa1f3949301856a5f875187664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ba5adaa1f3949301856a5f875187664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842668648471178aa44214019c1ca72c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842668648471178aa44214019c1ca72c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5da1c400b2246a1f5e8c8fd2de8d956", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5da1c400b2246a1f5e8c8fd2de8d956/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1970f3ca4b3e9f569dcc064500a618f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1970f3ca4b3e9f569dcc064500a618f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbd905c726ce03d7b5e1bab3aa435a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbd905c726ce03d7b5e1bab3aa435a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7d9abc85b5655d9f28b4ff93224bc96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7d9abc85b5655d9f28b4ff93224bc96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afefb2065d01a440d07f5eda7e604993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afefb2065d01a440d07f5eda7e604993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c09294bc86a2a7e07efb044640a677e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c09294bc86a2a7e07efb044640a677e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "873f92d2a6024f45011fa85b26ebe015", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/873f92d2a6024f45011fa85b26ebe015/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "182f098db3e873a1e2d3de50d832afa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/182f098db3e873a1e2d3de50d832afa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "334cc94fded925690f6f4c40bb5084c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/334cc94fded925690f6f4c40bb5084c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88ce07582b7c18a7a5cc4f9b10dbfdb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88ce07582b7c18a7a5cc4f9b10dbfdb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "921fec30cc6b61e6cb2c49251aec2620", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/921fec30cc6b61e6cb2c49251aec2620/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c7a5c926dee1288d89c443a8ae9163", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c7a5c926dee1288d89c443a8ae9163/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c561e5ee4b5f271c592e003ec4716133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c561e5ee4b5f271c592e003ec4716133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a834c55ef2f52ad7f8c30b942378c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a834c55ef2f52ad7f8c30b942378c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c0bf00d7eb447e134c390d85e156e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c0bf00d7eb447e134c390d85e156e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f448277c48b3f4e4486b7519647c9c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f448277c48b3f4e4486b7519647c9c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30e1a712eb10d7d146d5548fc73cb4fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30e1a712eb10d7d146d5548fc73cb4fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efaf22da60db8eb402390b3d65ef8374", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efaf22da60db8eb402390b3d65ef8374/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c99036155df8bea4eca705ee356e241d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c99036155df8bea4eca705ee356e241d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e28d5024cd3afbbcfcaa7b944b7b1bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e28d5024cd3afbbcfcaa7b944b7b1bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84e74ef1dff5f2fe1eae9d798d18e507", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84e74ef1dff5f2fe1eae9d798d18e507/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52537062e4c23d5f641a59d0be039a80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52537062e4c23d5f641a59d0be039a80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e3229d9df73d6669997bd18ed3a8451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e3229d9df73d6669997bd18ed3a8451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4435a6cf7617cd9d5fb499a7aeb5e090", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4435a6cf7617cd9d5fb499a7aeb5e090/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7e20c0d9c3ac011f2a630e9e1015c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7e20c0d9c3ac011f2a630e9e1015c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de35db66122834dbcd0975f8cce25774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de35db66122834dbcd0975f8cce25774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b8dc8f9aa8b63c36d2aa0f7f2b19846", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b8dc8f9aa8b63c36d2aa0f7f2b19846/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ece201363e05114bf1a646cd4707e3e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ece201363e05114bf1a646cd4707e3e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75b40a4ef383c7102d64d0b52c383631", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75b40a4ef383c7102d64d0b52c383631/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef5eee3abacbf3d40fca3dad05af4b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef5eee3abacbf3d40fca3dad05af4b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6e023ab595a8d02a7817f291f226b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6e023ab595a8d02a7817f291f226b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "744935d32662bccfc62490879ccecfc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/744935d32662bccfc62490879ccecfc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ed059dc0f4af9f0c8149787454517bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ed059dc0f4af9f0c8149787454517bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Osvaldo Aranha", "streetNumber": "83", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1000-id-2549066560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma quitinete ampla, com teto forrado e piso em cer\u00e2mica, possuindo quarto com banheiro, sala e uma pequena cozinha.<br><br>A edifica\u00e7\u00e3o \u00e9 dotada de port\u00f5es seguros, onde as quitinetes est\u00e3o situadas no pavimento superior, voltadas para o nascente.<br><br>O im\u00f3vel fica vizinho a uma farm\u00e1cia da Pague Menos e a um quarteir\u00e3o do Supermercado G. Barbosa, vez que as quitinetes se localizam na Av. Ant\u00f4nio Sales, 636, esquina com a Rua Ildefonso Albano.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone .", "title": "Quitinete de quarto e WC, sala e pequena cozinha na Ant\u00f4nio Sales, prox G Barbosa.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T15:34:14.586Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563193318", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T02:35:54.889Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "636", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.741381}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Deli Carnes", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1008694068", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "whatsappNumber": "85982036551", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "yearlyIptu": "22", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "legacyZapId": 3569908}, "medias": [{"id": "ec43f3b7fba00e55727aabd869182990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec43f3b7fba00e55727aabd869182990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Ant\u00f4nio Sales", "streetNumber": "636"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS550-id-2563193318/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["2900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE TERRENO NA AVENIDA SANTOS DUMONT COM 2.900 M2, PR\u00d3XIMO \u00c0 FACULDADE FANOR. EXCELENTE PARA BANCOS, AG\u00caNCIA DE VE\u00cdCULOS, FARM\u00c1CIAS, RESTAURANTES", "title": "EXCELENTE TERRENO NA AVENIDA SANTOS DUMONT (2.900M2)", "stamps": [], "createdAt": "2017-05-25T19:40:55.383Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "81429314", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-18T11:20:07.126Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175057", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "7373", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.480972, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73735}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "28/54", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2900"], "advertiserId": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "advertiserContact": {"chat": "", "phones": ["8532611856", "85932611856"]}, "whatsappNumber": "85932611856", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "yearlyIptu": "2750", "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "licenseNumber": "10827-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 77354, "legacyZapId": 3535532}, "medias": [{"id": "d7c07f0731c445bad155750eb0ad20b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7c07f0731c445bad155750eb0ad20b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feafe9a645b902d69c37a140fcc996b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feafe9a645b902d69c37a140fcc996b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8d2a15f99e925d5fe75a11f1dc35b65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8d2a15f99e925d5fe75a11f1dc35b65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d5d88bb5c08bec7754f48757d4d1b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d5d88bb5c08bec7754f48757d4d1b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b67713c4ab79c2cc29427ef2a8cb9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b67713c4ab79c2cc29427ef2a8cb9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "href": "/77354/fortloc-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "7373"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2900m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-papicu-bairros-fortaleza-2900m2-aluguel-RS25000-id-81429314/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro Presidente Kennedy, localizado a poucos metros da Av. Mister Hull, pr\u00f3ximo \u00e0 ag\u00eancia da Caixa Econ\u00f4mica Federal. Im\u00f3vel com 75m\u00b2, 2 quartos, sala, cozinha com arm\u00e1rio, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e 1 vaga na garagem. O condom\u00ednio disp\u00f5e de playground para o lazer das crian\u00e7as. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - PRESIDENTE KENNEDY", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-01T07:11:38.718Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549841376", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60356120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Presidente Kennedy", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "poisList": ["BS:Intracampus Linha 1", "BS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "BS:INTERCAMPI", "BS:Parada Centro de Tecnologia", "BS:Parada Biblioteca Central", "TS:Intracampus Linha 1", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "TS:Parada Centro de Tecnologia", "TS:Parada Biblioteca Central", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "VP:Plutus"], "complement": "Apartamento 100", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "33014", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["75"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "250"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2a59edce9902f4177af4d285821a96a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a59edce9902f4177af4d285821a96a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9492bb42375efcdb21aa3132fba9f680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9492bb42375efcdb21aa3132fba9f680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d31d63af78f9f2c093018d21cc7e417c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d31d63af78f9f2c093018d21cc7e417c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3f9b6a6f91d06790abd7fc9e8bbabf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3f9b6a6f91d06790abd7fc9e8bbabf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64db052d96cde7eaf68112885657a1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64db052d96cde7eaf68112885657a1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb4704c8b067a68474321bc5c91b638f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb4704c8b067a68474321bc5c91b638f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36216d919988210dcfc93f6be9e5e020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36216d919988210dcfc93f6be9e5e020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd8764215a95adb37a75395719b707a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd8764215a95adb37a75395719b707a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc5269237e704429dc41017492195e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc5269237e704429dc41017492195e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97bdd139999e8b239084e59968a06ab9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97bdd139999e8b239084e59968a06ab9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Presidente Kennedy", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-presidente-kennedy-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-aluguel-RS950-id-2549841376/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas comerciais prontas a partir de 30m\u00b2 para diversas atividades, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o na Av. Washington Soares, pr\u00f3ximo ao Shopping Iguatemi, varanda, 01 wc social, 01 vaga de garagem, pr\u00e9dio comercial com recep\u00e7\u00e3o, 03 elevadores.<br> <br>Condom\u00ednio: R$ 505,00 (Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es), IPTU: R$ 74,46 (Parcela m\u00e9dia mensal/ Sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelentes salas comerciais prontas a partir de 30m\u00b2 para diversas atividades, em \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-28T22:30:07.105Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536298299", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:11.902Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "855", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482487, "source": "GOOGLE", "lat": -3.761179}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:986 Shop Premium", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Edif\u00edcio Centro Emp Washington Soares Sala 605", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1574", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "7069652ecae52dcfb1b85d81dbce7cfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7069652ecae52dcfb1b85d81dbce7cfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99802995229405d81d1b5853aa18a9d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99802995229405d81d1b5853aa18a9d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b90e52c50ec1679bb3ea1233e86677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b90e52c50ec1679bb3ea1233e86677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cd75acbcd4de6daad012546567c6d27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cd75acbcd4de6daad012546567c6d27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6673f72109c87705c5630c87b3ec4eb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6673f72109c87705c5630c87b3ec4eb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1363cc64eaf49d70e8b21a7a2f521a5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1363cc64eaf49d70e8b21a7a2f521a5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ecf8813c6ee4ef68ca697aa3c8daa17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ecf8813c6ee4ef68ca697aa3c8daa17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa50267a366f918c8f6c86d9c9ab88ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa50267a366f918c8f6c86d9c9ab88ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19fb9e88a146853d372cd2c8909c2ed8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19fb9e88a146853d372cd2c8909c2ed8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "855", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS1300-id-2536298299/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Jangadas do Mucuripe \u00e9 uma das melhores oportunidades de se investir na Av. Beira Mar, no momento dispomos deste excelente ponto/loja comercial em uma das localiza\u00e7\u00f5es mais valorizadas e privilegiadas de Fortaleza. Ideal para instala\u00e7\u00e3o de bares/restaurantes, academias, cl\u00ednicas, escrit\u00f3rios de grande porte, bancos, lojas, institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, cursos e etc.<br><br>Possui bel\u00edssima fachada com estrutura interna poss\u00edvel para a adequa\u00e7\u00e3o do seu neg\u00f3cio. S\u00e3o 2 pavimentos, sendo um pavimento totalmente finalizado com recep\u00e7\u00e3o, corredor que dar acesso ao sal\u00e3o de festas, 3 banheiros e ainda com possibilidade de crescimento e o segundo pavimento cru.<br><br>***Entradas individuais.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade!<br>Agende agora mesmo uma visita conosco: (85) 3224.8689 (Whatsapp) -", "title": "Excelente Ponto na Beira Mar para alugar, 900 m\u00b2 por R$ 30.000/m\u00eas - Mucuripe - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-07T13:37:52.178Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547026267", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T04:57:25.220Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165121", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:SPecial", "CS:Uri Mercado", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio E 2 Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0014", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["900"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "e07ac53fb6abeb8ae7446adba1ec0b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07ac53fb6abeb8ae7446adba1ec0b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a72a8e02484995a914e23df83437ae7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a72a8e02484995a914e23df83437ae7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbda0b800dcd5eb161d03939d6ff31ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbda0b800dcd5eb161d03939d6ff31ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af6bda4994137e188413aeb5208fcfd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6bda4994137e188413aeb5208fcfd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ccad7d48cd689d15dbb33398f47f46c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ccad7d48cd689d15dbb33398f47f46c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddeff26836c46ec7dacb18e27ebf0571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddeff26836c46ec7dacb18e27ebf0571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "476aa504dc0ace66052d3636d79ec7fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/476aa504dc0ace66052d3636d79ec7fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0ebe1105d7ee1b18cb8f435b99d85477", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebe1105d7ee1b18cb8f435b99d85477/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9b767245e94f045a4b0b1cc5bffd39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9b767245e94f045a4b0b1cc5bffd39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "153b9ee9122092f423d07a044eb0f219", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/153b9ee9122092f423d07a044eb0f219/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77ac6411152cc0c16f36264e59b77ba3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77ac6411152cc0c16f36264e59b77ba3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f7cb7a3aebe255ca5786ef3ab5c60e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f7cb7a3aebe255ca5786ef3ab5c60e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "845789b1bc2ffac2febd39a3d4665907", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/845789b1bc2ffac2febd39a3d4665907/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a147dbdfdadc980386ed05ecfd75a020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a147dbdfdadc980386ed05ecfd75a020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d42ff951384695962507fb0785c312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d42ff951384695962507fb0785c312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a73ac30a11b7e7f84333e618abd74a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a73ac30a11b7e7f84333e618abd74a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8357c9e4558936fd80339250e36c1787", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8357c9e4558936fd80339250e36c1787/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61eba85c289c33411cdeb81e3cbbaaca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61eba85c289c33411cdeb81e3cbbaaca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0da0e8a18adfc68ad79c0ceac1512003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0da0e8a18adfc68ad79c0ceac1512003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e92cec25696492a54772160276bb9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e92cec25696492a54772160276bb9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f52ac36fd14a02954618e431ba8bfa72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f52ac36fd14a02954618e431ba8bfa72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f5300ad8ce4cb576a3e6f78d51ebe56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f5300ad8ce4cb576a3e6f78d51ebe56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81ff9d1238d3afb10454d6860e33b5a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81ff9d1238d3afb10454d6860e33b5a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 900m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-900m2-aluguel-RS30000-id-2547026267/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "KITCHEN", "POOL", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["765"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade!!<br><br>Casa Duplex Com Anexo (Casa Plana)<br><br>Duplex conta com:<br>-Sala de Estar<br>-Sala de Jantar<br>-Depend\u00eancia de empregada<br>-Cozinha Convencional<br>-Despensa<br>-5 Quartos (3 Su\u00edtes)<br><br>Casa Plana com:<br>-2 Quartos<br>-Sala<br>-Cozinha<br>-Banheiro Social<br>-\u00c1rea de servi\u00e7o<br>-Varada<br><br>\u00c1rea extra com:<br><br>-Piscina<br>-Deck<br>-Churrasqueira<br><br>Valor para fins comercias sob consulta! -", "title": "Casa com 7 dormit\u00f3rios para alugar, 765 m\u00b2 por R$ 4.500,00/m\u00eas - Jos\u00e9 de Alencar - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-04T23:16:29.572Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537020010", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-02-07T11:31:50.579Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830045", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Solon Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["SC:Anjo Azul", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Ciclope\u00e7as Avenida", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA3227", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1040"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "aa68a6ad57dc9cd951eb92fae450214a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa68a6ad57dc9cd951eb92fae450214a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc37bc10b0886735160ee41cad295877", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc37bc10b0886735160ee41cad295877/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa311c6e4be2b1a6775e74e4295e2a65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa311c6e4be2b1a6775e74e4295e2a65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a195049ab91a4f2e0a4504eabcf8ae1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a195049ab91a4f2e0a4504eabcf8ae1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c01e1cb4110968bbdc71b9deceed7630", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c01e1cb4110968bbdc71b9deceed7630/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a6e896f6fdbe31a8afc5ce2a20fb73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a6e896f6fdbe31a8afc5ce2a20fb73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf0c5ab9bd0b82fdd5d10535c15410ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf0c5ab9bd0b82fdd5d10535c15410ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "327d5eb42b3396ef5d84eaa838db80a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/327d5eb42b3396ef5d84eaa838db80a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e8a87c415ee299d2756f98d354784a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e8a87c415ee299d2756f98d354784a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c534091b627da8b38e8dbc5aad1af7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c534091b627da8b38e8dbc5aad1af7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8162276af9c14f24eb92ec9efd32afc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8162276af9c14f24eb92ec9efd32afc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7908b0f1fd6a0fa739147b3e5c8afa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7908b0f1fd6a0fa739147b3e5c8afa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daefae1df69b2db7168a0b01d117c30f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daefae1df69b2db7168a0b01d117c30f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e52c2d6119b080818341f7342b133e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e52c2d6119b080818341f7342b133e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6217c89e14112d8d6d2bf32b31be351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6217c89e14112d8d6d2bf32b31be351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fedb0b0831a5cc448e8a04e5b83e8daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fedb0b0831a5cc448e8a04e5b83e8daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad96614931e4965b69b81c042d7c6666", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad96614931e4965b69b81c042d7c6666/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0160cfc34626dd7818668470c2a060d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0160cfc34626dd7818668470c2a060d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94f5d4a6d49e2382dcf2794a857ac798", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94f5d4a6d49e2382dcf2794a857ac798/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02dc4a3a738cafa8e80011894a48f136", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02dc4a3a738cafa8e80011894a48f136/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua Professor Solon Farias", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 7 Quartos para alugar, 765m\u00b2", "href": "/imovel/casa-7-quartos-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-com-garagem-765m2-aluguel-RS4500-id-2537020010/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["LAUNDRY", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Av. dos Expedicion\u00e1rios, n\u00ba 4716 - Parre\u00e3o, Fortaleza-CE.<br>Descri\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel: Sala, cozinha, banheiro social, \u00e1rea de servi\u00e7o e op\u00e7\u00f5es de 01, 02 e 03 quartos. Obs: 3 quartos inclui DCE. <br>Aluguel: R$ 1 quarto: R$ 550,00 - 2 quartos: R$ 650,00 - 3 quartos: R$ 830,00<br>Condom\u00ednio: R$ 190,00 (inclui \u00e1gua)", "title": "Apartamento para alugar em Parre\u00e3o, Fortaleza/CE.", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2018-01-04T18:26:13.403Z", "floors": [4], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "91431002", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:59:58.326Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410302", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4716", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759992}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ce05ee", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "740"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "190"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "b38bb1fa3f10514f3da1a499db2a8a0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38bb1fa3f10514f3da1a499db2a8a0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adf5cdce2b66f72e2eb90f382e836817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adf5cdce2b66f72e2eb90f382e836817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "800acab647a996560e84c4e982128974", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/800acab647a996560e84c4e982128974/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c225490c63a2bb5eaeea03ac531fc90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c225490c63a2bb5eaeea03ac531fc90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0db4030ed4164eb69e3bfba573e7b0cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0db4030ed4164eb69e3bfba573e7b0cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb94656d41e8abb0596c394cacb23827", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb94656d41e8abb0596c394cacb23827/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ee77fb0695ec5c3ceb2a47498e0d537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee77fb0695ec5c3ceb2a47498e0d537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c718a575e142d64847f45e1acf1e75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c718a575e142d64847f45e1acf1e75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b90c125df4feea69600c7689ec200b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b90c125df4feea69600c7689ec200b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0545b35912bf26b0d8deb6e298bb2089", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0545b35912bf26b0d8deb6e298bb2089/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "939b2a4cb3f843aa2c6afdcedd5ebd1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/939b2a4cb3f843aa2c6afdcedd5ebd1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6cb11581cd42b0326f6e927297b5a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6cb11581cd42b0326f6e927297b5a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335664094ae8727bbf9aa8c193514806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335664094ae8727bbf9aa8c193514806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd830d9cb8b45b81ab98bd861148f17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd830d9cb8b45b81ab98bd861148f17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c795e41dfb1911d85b8a0f2e0cc3eaf2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c795e41dfb1911d85b8a0f2e0cc3eaf2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "188c1289309b032738dc9f44cc37c105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/188c1289309b032738dc9f44cc37c105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "streetNumber": "4716", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-parreao-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS550-id-91431002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO ED. SCOPA PLATINUM CORPORATE!<br><br> Sala com 33 m\u00b2. Com banheiro privativo, laje t\u00e9cnica, andar alto e com excelente vista, 1 vaga. <br><br>O condom\u00ednio oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 1.750,00.<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 400,00.<br><br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10504", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T09:29:20.779Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560181167", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.709Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10504", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2150"}, "price": "1750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "31834cd7fa1c1043ccbc5eaf5a78a1b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31834cd7fa1c1043ccbc5eaf5a78a1b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ffea101e2c2d22977e951072cd96486", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ffea101e2c2d22977e951072cd96486/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16ecd9497701852375f736447162a668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16ecd9497701852375f736447162a668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d12d1af8c52e48259836ac91086fc6d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d12d1af8c52e48259836ac91086fc6d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "479f05d3939f7ac29c4eaf5042d78dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/479f05d3939f7ac29c4eaf5042d78dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "020a81627668238066099894a7093489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/020a81627668238066099894a7093489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d0117015dcfe11284b0ace78b1284d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d0117015dcfe11284b0ace78b1284d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f483d404e688a82d77f4844fa6b009d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f483d404e688a82d77f4844fa6b009d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "864218aedd959112a5855ea4ec956d5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/864218aedd959112a5855ea4ec956d5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4d59a6b3193f71695467f49e6ecbb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4d59a6b3193f71695467f49e6ecbb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "490466d855d441b74c1d337d16eed729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/490466d855d441b74c1d337d16eed729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67d53e4c0bd0e15a0275fa81bb6ce822", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67d53e4c0bd0e15a0275fa81bb6ce822/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "955461a28af9ecf8acf2159d43405f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/955461a28af9ecf8acf2159d43405f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b857032eb73fa361d44eb5e1981cf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b857032eb73fa361d44eb5e1981cf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcf94363b965b9ff9fc75527cbcbcce1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcf94363b965b9ff9fc75527cbcbcce1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-33m2-aluguel-RS1750-id-2560181167/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento est\u00e1 localizado no bairro Jo\u00e3o XXIII possui 50 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro, perto do Hosptal da Mulher , super calmo e tranquilo, no terreo com vaga para carro e vaga para moto.<br><br>RUA: JOAQUIM MANOEL MACEDO, 1768 APTO 101<br>CONDOMINIO IDELZITE QUEIROZ<br><br>AGENDE COM ZENEIDA NO NUMERO ABEIXO POR EXTENSO.<br><br>NOVE, OITO SETE, ZERTO ZETE, ZERO DOIS MEIA NOVE.<br><br>ZENEIDA", "title": "Apartamento para aluguel possui 50 metros quadrados com 2 quartos em Jo\u00e3o XXIII - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T18:27:27.495Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563603735", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T18:00:46.600Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60525330", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1768", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.587034, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767516}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Manuel de Mac\u00eado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joao XXIII", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos"], "complement": "101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "ZMZ2", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "830"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "80"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "ab6795e52e9f9d764acf7c47d9bc7c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab6795e52e9f9d764acf7c47d9bc7c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce67233165cd4f7a5b07e8c5c5a98cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce67233165cd4f7a5b07e8c5c5a98cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dfe05fa662de0dd96bf47822f8ca8e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dfe05fa662de0dd96bf47822f8ca8e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9db4bca387f8433f7086cbb39ba6f990", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9db4bca387f8433f7086cbb39ba6f990/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f7d03ec082bc8e4b4023e49b04e40a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f7d03ec082bc8e4b4023e49b04e40a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa91f5f566cfc21db956867d97330059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa91f5f566cfc21db956867d97330059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98426743a0d747394a64f8be021727c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98426743a0d747394a64f8be021727c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1113800ad76b66d0fb5e47450a48cd6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1113800ad76b66d0fb5e47450a48cd6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be17819f03ad4a26ebc3592ef9f5d828", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be17819f03ad4a26ebc3592ef9f5d828/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07b8d4e0610ce1aa6afa0f9e5969a4e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07b8d4e0610ce1aa6afa0f9e5969a4e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a7678a40a6586b4a1e3fc3ad1f3c067", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7678a40a6586b4a1e3fc3ad1f3c067/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0aa2e56f71df091189802faa5b7299c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0aa2e56f71df091189802faa5b7299c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86dc42c9580b1409e37649307870019f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86dc42c9580b1409e37649307870019f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85325ce6eeff2c5673cb9152679fcece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85325ce6eeff2c5673cb9152679fcece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4af1bf288bb2bb177e5a680c933b9f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4af1bf288bb2bb177e5a680c933b9f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc9095faf505b5ef1334b012f4dcbaee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc9095faf505b5ef1334b012f4dcbaee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fed54005d97aafb17ba858d6561f29b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fed54005d97aafb17ba858d6561f29b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7cafad817a66c36e6a5182b79c8e61c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7cafad817a66c36e6a5182b79c8e61c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd857c2226baf96d07267ef463ab8098", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd857c2226baf96d07267ef463ab8098/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ef8fb4263acf89f5678256af498c78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ef8fb4263acf89f5678256af498c78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98f2d94de0fb31f1f3197b8917259efe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98f2d94de0fb31f1f3197b8917259efe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9d1d96ae1d7627dc626f2861399f533", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9d1d96ae1d7627dc626f2861399f533/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5413bc01e9f1cd0ed8b0f04280ec78f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5413bc01e9f1cd0ed8b0f04280ec78f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4d98df6f39a4266a3f66db36f73ca4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4d98df6f39a4266a3f66db36f73ca4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e65abcc8b6a1032099c7b419df81f588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e65abcc8b6a1032099c7b419df81f588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83745301be3323986f92dd9b87b2a3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83745301be3323986f92dd9b87b2a3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3fcf1abcd9a4849ac7ff1620b700b4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3fcf1abcd9a4849ac7ff1620b700b4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02a5c3f199b39d1a02579a6bee6d056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02a5c3f199b39d1a02579a6bee6d056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9913104243844b9e2a1d73fd3739ffe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9913104243844b9e2a1d73fd3739ffe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3082a00e9d86e231f43fbbbb9a4f12b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3082a00e9d86e231f43fbbbb9a4f12b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748bae7939c8e5489287293a7d5cf246", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748bae7939c8e5489287293a7d5cf246/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "919f5b08394469db4957579a054824f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/919f5b08394469db4957579a054824f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e82a40b0bb80d60fe5526b10089ead9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e82a40b0bb80d60fe5526b10089ead9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2908d7b68920175291f2fe8e49e8dcfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2908d7b68920175291f2fe8e49e8dcfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "144e9ff012e9f77d6496a3bbe6b2f700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/144e9ff012e9f77d6496a3bbe6b2f700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d194d52880f9c37237d252aea03db43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d194d52880f9c37237d252aea03db43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "546ebaa413cc8ac92ee23bea17fd390d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/546ebaa413cc8ac92ee23bea17fd390d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e2ea9d063371c58d2482bc4afa97d00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e2ea9d063371c58d2482bc4afa97d00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34faa92a9a1f0d31875694431b3fee25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34faa92a9a1f0d31875694431b3fee25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Joaquim Manuel de Mac\u00eado", "streetNumber": "1768", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jo\u00e3o XXIII"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-joao-xxiii-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS750-id-2563603735/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["394"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com espa\u00e7o comercial excelente para academia, distribuidora, dep\u00f3sitos, etc..Im\u00f3vel duplex tem no t\u00e9rreo 1 casa com sala de estar/jantar 2 su\u00edtes, cozinha ,\u00e1rea de servi\u00e7o, quintal, parte superior, espa\u00e7o inacabado, com op\u00e7\u00e3o de 2 ambientes bem espa\u00e7oso, terreno 10 x 48, 384m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda. -", "title": "Casa para alugar, 394 m\u00b2 por R$ 2.500/m\u00eas - Messejana - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-15T08:05:16.655Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554771211", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-04-27T11:15:18.440Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60871645", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1691", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["480"], "advertiserId": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "advertiserContact": {"phones": ["8532411210", "85988399500"]}, "whatsappNumber": "85988399500", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "28f8cd3f-160f-1134-f335-9ec213b4fa68", "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/200ef915c872377ff22856bcbe031223.jpg", "licenseNumber": "08939-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58285, "legacyZapId": 1478146}, "medias": [{"id": "dd2937c4ec3213afdf7c26f3004a1dc8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2937c4ec3213afdf7c26f3004a1dc8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b17f60eed04ea59665549c8dd79066c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b17f60eed04ea59665549c8dd79066c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2459397ea753bd6bec6045751ff485d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2459397ea753bd6bec6045751ff485d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "455e427857b5d477f3d03ce05efbe4da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/455e427857b5d477f3d03ce05efbe4da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5bc45dbcba327faf78334fb7444cf88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bc45dbcba327faf78334fb7444cf88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a2a4f8f8c7a3cc0b8a6894600632a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a2a4f8f8c7a3cc0b8a6894600632a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59a1f77d13c7cd6e83fc50a6365ff28e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59a1f77d13c7cd6e83fc50a6365ff28e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c302095f29aad5d9d5a2468cb5889cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c302095f29aad5d9d5a2468cb5889cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6a286f65206b36e07d494c2e39bb334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6a286f65206b36e07d494c2e39bb334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14e6f04060a007b6ff33c78ee12134c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14e6f04060a007b6ff33c78ee12134c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "AIRTON FERNANDES CONSULTORIA IMOBILIARIA LTDA", "href": "/58285/airton-fernandes-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 394m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-394m2-aluguel-RS2200-id-2554771211/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "BACKYARD"], "usableAreas": ["74"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "OTIMO CASA PLANA, 74,31M\u00b2, 02 VAGA DE GARAGEM, 01 VARANDA, SALA DE ESTAR / JANTAR, BANHEIRO SOCIAL C/ BOX DE VIDRO, 02 QUARTOS SENDO 01 SUITE, COZINHA C/ ARMARIOS, AREA DE SERVI\u00c7O, D.C.E. PROX. AO SHOPPING JOQUEY.", "title": "OTIMO CASA PLANA, 74,31M\u00b2, 02 VAGA DE GARAGEM, 01 VARANDA, SALA DE ESTAR / JANTAR, BANHEIRO SOCIAL C", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-22T22:12:18.039Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559775781", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-22T22:12:20.118Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60510180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "368", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.578632, "source": "GOOGLE", "lat": -3.767242}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ieda Camur\u00e7a", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Henrique Jorge", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Henrique Jorge", "poisList": ["BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Uniboi", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "73627", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["74"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "372b65545f4abea117ccef943897fd7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/372b65545f4abea117ccef943897fd7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c0a9341fb892d0dba174d93b49c55b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c0a9341fb892d0dba174d93b49c55b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "092affcc156aeaae8e79059e7b7facd6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/092affcc156aeaae8e79059e7b7facd6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "652fda6a341d62cf86fdb739d69f6c4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652fda6a341d62cf86fdb739d69f6c4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "507554f2f3eca39a61fa48d1d5b4d981", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/507554f2f3eca39a61fa48d1d5b4d981/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b9f78914abe66ee0ca28bded0db6d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b9f78914abe66ee0ca28bded0db6d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3bfe14678492d816d45b2cf8dde22f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3bfe14678492d816d45b2cf8dde22f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "079a7d7b40b909024f97b7c82ce67621", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/079a7d7b40b909024f97b7c82ce67621/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7eaddf1b4282c7d13e8cf011e80c02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7eaddf1b4282c7d13e8cf011e80c02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d618366b51945f62333b98d761b6e9a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d618366b51945f62333b98d761b6e9a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df9aa2b9c2727b831e41d6fffb3c9444", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df9aa2b9c2727b831e41d6fffb3c9444/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "030bb17baaa58be7b622cb9a9814d132", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/030bb17baaa58be7b622cb9a9814d132/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "960106f658aa0f2f61a4873584cc1ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960106f658aa0f2f61a4873584cc1ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61a09b8c66382dd70e3fe22cc2d82951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61a09b8c66382dd70e3fe22cc2d82951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd3dd476622cce16ce669da9fc889c0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd3dd476622cce16ce669da9fc889c0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "776f4e19bbbabc9e920bfd835040de0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/776f4e19bbbabc9e920bfd835040de0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Henrique Jorge", "street": "Rua Ieda Camur\u00e7a", "streetNumber": "368", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 74m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-henrique-jorge-bairros-fortaleza-com-garagem-74m2-aluguel-RS1400-id-2559775781/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["240"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Hoje uma cl\u00ednica. Amanh\u00e3 o seu N\u00c9GOCIO!<br><br>Espa\u00e7o todo reformado, com ampla recep\u00e7\u00e3o, que acomoda confortavelmente cerca de 25 pessoas sentadas (com possibilidade de amplia\u00e7\u00e3o), 7 salas multiuso, bem como sala de T.I, lavabo, copa, lage t\u00e9cnica e vagas de estacionamento na frente.<br><br>Sua localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 bem estrat\u00e9gica com \u00f3timo acesso ficando localizado na regi\u00e3o Sudeste da Cidade de Fortaleza no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios, um dos mais populosos da Capital e com forte apelo econ\u00f4mico.<br><br>Com um terreno regular de 240m\u00b2, em uma rua larga e tranquila de f\u00e1cil acesso, se destaca de logo, pelo seu exterior, com sua bel\u00edssima fachada, de conceito contempor\u00e2neo, e estacionamento pr\u00f3prio.<br><br>Visitas somente com Agendamento e acompanhadas de um Corretor da Imobili\u00e1ria.<br><br>Espa\u00e7o todo reformado. Somente entrar e come\u00e7ar!<br><br>*Valor: R$ 15.500,00<br><br>Ficou interessado?!<br><br>Fala com a gente.<br>85. <br>85.", "title": "Pr\u00e9dio com 7 Salas, 240 m\u00b2, aluguel por R$ 15.500/m\u00eas- Cidade dos Funcion\u00e1rios", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-29T14:11:57.015Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556504589", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-03-29T14:25:30.685Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822104", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0001-QUA8", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["240"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "whatsappNumber": "85997170255", "bedrooms": [7], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "15500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "15500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "legacyZapId": 3061897}, "medias": [{"id": "c222f9ab4f8071287598b52c9f5fb200", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c222f9ab4f8071287598b52c9f5fb200/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1de65d0ed8cc99f416da5d1f75c97456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1de65d0ed8cc99f416da5d1f75c97456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4c476e8b50b5ef115b170b2d81301b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4c476e8b50b5ef115b170b2d81301b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9f4a033a0c3d64323cfcc41f16ada8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9f4a033a0c3d64323cfcc41f16ada8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d607317635a1b7482f9a96763376e285", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d607317635a1b7482f9a96763376e285/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cbbae8b78695f09aef76fab52c06c23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cbbae8b78695f09aef76fab52c06c23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b2df2fe64170ecde54e745521239d64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b2df2fe64170ecde54e745521239d64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76366e9a958b6d7f287a803e26a92cee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76366e9a958b6d7f287a803e26a92cee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b7f7e0f3b7ff7c0a33d1a093956f5cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b7f7e0f3b7ff7c0a33d1a093956f5cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7faa0fea2e57193bca5553931492046d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7faa0fea2e57193bca5553931492046d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bb147b6957d2c14498f5d2b6ba1416a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bb147b6957d2c14498f5d2b6ba1416a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 7 Quartos para alugar, 240m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-7-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-240m2-aluguel-RS15500-id-2556504589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja no Ed. P&G Center localizado na Av. Dom Lu\u00eds - Meireles, medindo 149,68m\u00b2, um espa\u00e7o perfeito para instalar sua empresa com todo o conforto que voc\u00ea merece.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel! Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos. -", "title": "Av. Dom Lu\u00eds, n\u00b0 609 - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-23T04:23:37.652Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2465692275", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T05:27:56.668Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0055", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "13925"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12573", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1352"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "0c6c8913754fa8eb6aacc909363ef157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c6c8913754fa8eb6aacc909363ef157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a173f57cbffc11b43b865e055f9c497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a173f57cbffc11b43b865e055f9c497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a438dee179aaf9318a734403b57f755e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a438dee179aaf9318a734403b57f755e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efb16eb38d63ec3a553a03ed3ee6cdfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efb16eb38d63ec3a553a03ed3ee6cdfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e0e949e43684b664f03a4733684ed09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e0e949e43684b664f03a4733684ed09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "503ee8b6549fda51451aa94b63592af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/503ee8b6549fda51451aa94b63592af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87f720cafe133ceeea4b9677bd9c613d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87f720cafe133ceeea4b9677bd9c613d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "317871a023d5077bba7f8b4abdfabb3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/317871a023d5077bba7f8b4abdfabb3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3821ba000e92e5a3d2e07245875044d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3821ba000e92e5a3d2e07245875044d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8abf5242aab7476d48c501039debdc75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8abf5242aab7476d48c501039debdc75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36fb298858e4151c0d8bd0d79205c50f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36fb298858e4151c0d8bd0d79205c50f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df61592066e6f1806c36e3ed5570eb4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df61592066e6f1806c36e3ed5570eb4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "183e65476229bf6715dba49d9afc3eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/183e65476229bf6715dba49d9afc3eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a887fe163494484004c718ca51d6991", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a887fe163494484004c718ca51d6991/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a15e7d1fcd99da13bf0e2218769e992a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a15e7d1fcd99da13bf0e2218769e992a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2707d3e0f9847f05ba33475dee305969", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2707d3e0f9847f05ba33475dee305969/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4032b26a27e63b781a3aeecdea596e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4032b26a27e63b781a3aeecdea596e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afdbfdfd9c937e8dd79f8a0a4efb7d33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afdbfdfd9c937e8dd79f8a0a4efb7d33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7d6cdc079f94f03005b2f4ac11d31e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7d6cdc079f94f03005b2f4ac11d31e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6716bb8386589def1ad8946e2eea86e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6716bb8386589def1ad8946e2eea86e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c696d68c4f9d0230951ff9ae9a5af89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c696d68c4f9d0230951ff9ae9a5af89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "220b40fb8aae7bb71b1ed3d67d92b910", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/220b40fb8aae7bb71b1ed3d67d92b910/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS12573-id-2465692275/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["28"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA para alugar no bairro MEIRELES", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-02T16:46:48.808Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550023522", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T03:59:12.494Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "318", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491214, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728353}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Sala 305", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "14179", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["28"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "6a26809320ea76954d4e142e8cad6bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a26809320ea76954d4e142e8cad6bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e67351cea802c745ab41bf2ed95933c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e67351cea802c745ab41bf2ed95933c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "999b9f09be8c8c77cea0ac597da9b1d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999b9f09be8c8c77cea0ac597da9b1d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "283dd34a67b03679021a865c68e261d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/283dd34a67b03679021a865c68e261d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0df7fd352bcbb5a46acd7823249023f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0df7fd352bcbb5a46acd7823249023f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4a3ce3a78526a116275f8744747e3f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4a3ce3a78526a116275f8744747e3f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8290e6d918f9132d7a1a3ad7d3f709e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8290e6d918f9132d7a1a3ad7d3f709e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1620e8e2bc177a77509f40d4eebb9b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1620e8e2bc177a77509f40d4eebb9b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8622c7527bae0f3adac307a54511333", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8622c7527bae0f3adac307a54511333/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee799749a7856a70aac0f7bf1867f5bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee799749a7856a70aac0f7bf1867f5bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "318", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 28m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-meireles-bairros-fortaleza-28m2-aluguel-RS1500-id-2550023522/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["175"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE PR\u00c9DIO COMERCIAL DE 02 ANDARES COM 175 M2 EM UM DOS MELHORES CORREDORES COMERCIAIS DE FORTALEZA, EM FRENTE AO NORTH SHOPPING, 02 VAGAS EXCLUSIVAS DE ESTACIONAMENTO, VITRINES E PORTAS EM VIDRO TEMPERADO. POSSUI TODAS INSTALA\u00c7OES PARA AR CONDICIONADO, IM\u00d3VEL DISP\u00d5E DE 07 SALAS, 4 BANHEIROS, 01 RECEP\u00c7\u00c3O, 01 TERRA\u00c7O NA COBERTURA . IDEAL PARA V\u00c1RIOS TIPOS DE COM\u00c9RCIOS: LOT\u00c9RICA , FARM\u00c1CIA, CL\u00cdNICA M\u00c9DICA E ODONTOL\u00d3GICA, LOJAS DE VAREJO. APROVEITE !!!", "title": "EXCELENTE PR\u00c9DIO COMERCIAL DE 02 ANDARES COM 175 M2 EM UM DOS MELHORES CORREDORES COMERCIAIS DE FOR", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-12T17:33:38.706Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562545784", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-16T17:41:14.569Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2571", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736509}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "73464", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["175"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3800"}, "yearlyIptu": "1858", "price": "3800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "0112f7db87c7189dd7037d2bfee8ea53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0112f7db87c7189dd7037d2bfee8ea53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a88782f97abb85d13c88576275662061", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a88782f97abb85d13c88576275662061/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fa42384170cb71d3c113c06cdcdc065", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fa42384170cb71d3c113c06cdcdc065/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e901319d45af99a5d7cea549507de6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e901319d45af99a5d7cea549507de6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0e932cc3046be4582b21f99a9be2677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0e932cc3046be4582b21f99a9be2677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e99f4385e5b5fa634f8a9a63599c1bc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e99f4385e5b5fa634f8a9a63599c1bc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b912b04281def6ae0218978104a80a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b912b04281def6ae0218978104a80a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58085d0ad5edcf93e709247d883fde11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58085d0ad5edcf93e709247d883fde11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb85ced3c65e7e24c59c4f6e91cc12ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb85ced3c65e7e24c59c4f6e91cc12ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88742ade33bb284b93a5947ad0dda43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88742ade33bb284b93a5947ad0dda43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e027071b55aa0fd84c4ec238f530ebb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e027071b55aa0fd84c4ec238f530ebb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1d59834dda4ed2a229f5a562a3a50c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1d59834dda4ed2a229f5a562a3a50c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0c6ae4c6eb12a49d9dbf030eb8f21ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0c6ae4c6eb12a49d9dbf030eb8f21ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "429186ecba01b36540eabf0e36527ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/429186ecba01b36540eabf0e36527ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340c3bd889acf5986b8e25f0390b42e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340c3bd889acf5986b8e25f0390b42e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3043a960bbd05e3a2fda5da9b396da9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3043a960bbd05e3a2fda5da9b396da9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Avenida Bezerra de Menezes", "streetNumber": "2571"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 175m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-175m2-aluguel-RS3800-id-2562545784/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA-SE EXCELENTE APARTAMENTO NO BAIRRO JOAQUIM T\u00c1VORA, PR\u00d3XIMO \u00c0 AV. SORIANO ALBUQUERQUE.<br><br>SALA / 3 QUARTOS SENDO 1 SU\u00cdTE / 2 WC SOCIAL / \u00c1REA DE SERVI\u00c7O / COZINHA / DESPENSA / ARMARIOS NOS QUARTOS E COZINHA.<br><br>PARA MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br><br> whatsapp", "title": "Aluga-se Apartamento no Bairro Joaquim T\u00e1vora", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-18T18:18:32.316Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559191470", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-18T18:22:15.877Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2955", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517417, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74657}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1L4M99Q", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "300"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "163c76fff78a21e5c66e0cdb18879e24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/163c76fff78a21e5c66e0cdb18879e24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddccfb35512eef9f92030e435c0837de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddccfb35512eef9f92030e435c0837de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf752826cb94e0ce3f5958bb1ef6b582", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf752826cb94e0ce3f5958bb1ef6b582/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8109709a637f56d2ce8ad945b525e71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8109709a637f56d2ce8ad945b525e71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06bb6f17b12445af9a52062a40f53af8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06bb6f17b12445af9a52062a40f53af8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "069909b243aa3ab9eb76ae2b8dcc612b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/069909b243aa3ab9eb76ae2b8dcc612b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4286529297d1b39098ce1aac9de1c97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4286529297d1b39098ce1aac9de1c97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "341f7dde7256b60530861cb0a6f6350e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/341f7dde7256b60530861cb0a6f6350e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4c62c0e9bc73501b34104d28d5bcdf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4c62c0e9bc73501b34104d28d5bcdf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac8d2df0d5ed6ff068231dcb1e0144c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac8d2df0d5ed6ff068231dcb1e0144c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aedd9c2eec62a9251e7e5f229f91bd3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aedd9c2eec62a9251e7e5f229f91bd3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1684ccb78113abcc5537379e0ec3825", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1684ccb78113abcc5537379e0ec3825/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00e36011069217688d9025fa1a8e60e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00e36011069217688d9025fa1a8e60e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60e0206c6c0a2188b64b4a669d7dde43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60e0206c6c0a2188b64b4a669d7dde43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f6316fbeba890013603978992c66cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f6316fbeba890013603978992c66cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f44893e4727902fb693b7e4002c80ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f44893e4727902fb693b7e4002c80ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b51d5b0eaa66cb5c071ed65b2604597", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b51d5b0eaa66cb5c071ed65b2604597/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "2955"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1000-id-2559191470/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["145"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Salas comerciais conjugadas para 1\u00aa loca\u00e7\u00e3o no edif\u00edcio Uno Medical & Office, localizado na Av. Pontes Vieira, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Cear\u00e1. S\u00e3o 2 salas conjugadas com 145m\u00b2 de \u00e1rea total, 2 banheiros e 2 vagas na garagem (rotativas). O empreendimento disp\u00f5e de estrutura moderna com 11 elevadores, estacionamento rotativo, gerador, 2 salas de reuni\u00e3o e audit\u00f3rio para 100 lugares. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - DION\u00cdSIO TORRES", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:35.479Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461688", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:50:16.620Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1117", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51295", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["145"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8283"}, "price": "7250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1033"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d6a4f393c26b561ba20150fac427dbda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6a4f393c26b561ba20150fac427dbda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dcd35e017ea4e32c6010c67e88055be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dcd35e017ea4e32c6010c67e88055be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa4f6bb7101bec71e438995bf23f12ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa4f6bb7101bec71e438995bf23f12ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593518328e8270bb8e737de361f598c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593518328e8270bb8e737de361f598c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a5a2900457abe779738d21a98daaf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a5a2900457abe779738d21a98daaf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1860e69787261a1831b2e5923865c745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1860e69787261a1831b2e5923865c745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "700e1d1ea876277d017e86365b65d466", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/700e1d1ea876277d017e86365b65d466/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50526c149353a31361df7901d04d316f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50526c149353a31361df7901d04d316f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80c3f8ec25a74456cc54523618d218a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80c3f8ec25a74456cc54523618d218a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fb758d4843661d46f8545d33877ae5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fb758d4843661d46f8545d33877ae5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5956aab95f0725790d25818bf1742b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5956aab95f0725790d25818bf1742b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "999b96e0db4577b98a20f9d05ff73b92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999b96e0db4577b98a20f9d05ff73b92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2727c23e77a1d0713b81b7ea7f51a85b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2727c23e77a1d0713b81b7ea7f51a85b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 145m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-145m2-aluguel-RS7250-id-2541461688/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["41"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou ampliar sua rede de neg\u00f3cios! Fica no Eco Office, Centro Comercial localizado na rua Professor Carlos Lobo, paralela \u00e0 Av. Oliveira Paiva e bem pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Washington Soares, regi\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel no t\u00e9rreo, com 41m\u00b2 e piso em porcelanato. O empreendimento disponibiliza ainda estacionamento para clientes e portaria 24h. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - PARQUE MANIBURA", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T15:33:23.510Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559318778", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821740", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 04", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "43874", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["41"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2896"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "396"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "1362af42d78d3e8bfc71f2cfdb6ef90f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1362af42d78d3e8bfc71f2cfdb6ef90f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87fe5dc89ca7c5868571d0735c5737ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87fe5dc89ca7c5868571d0735c5737ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ba6761d7e4aa71cab37f924861b1e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ba6761d7e4aa71cab37f924861b1e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2329e5945ebb9391acc022406179bed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2329e5945ebb9391acc022406179bed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e1fd4994bb454b303b09455d7b753f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e1fd4994bb454b303b09455d7b753f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44877b45b8b6ede9c9317eb71df04826", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44877b45b8b6ede9c9317eb71df04826/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d6b1ec06103a17975a32de74e7fa0ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d6b1ec06103a17975a32de74e7fa0ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 41m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-parque-manibura-bairros-fortaleza-41m2-aluguel-RS2500-id-2559318778/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CORNER_PROPERTY"], "usableAreas": ["2200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O ponto comercial/loja/box est\u00e1 localizado no bairro Montese com 2200 metros quadrados e 6 banheiros", "title": "Pr\u00e9dio Comercial para aluguel com 2200 metros quadrados em Montese - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-25T14:14:22.565Z", "floors": [1], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2521133273", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [15], "updatedAt": "2022-02-17T17:20:10.488Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1073", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548163, "source": "GOOGLE", "lat": -3.766012}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alan Kardec", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Sol", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "BSA001C", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2200"], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "28000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "28000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "556ec70a88a71947448218f3c5974d9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/556ec70a88a71947448218f3c5974d9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a2763e2068478fc4c94ccb5b9594aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a2763e2068478fc4c94ccb5b9594aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb60c09fbf4e0bf01b898d6c407a28fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb60c09fbf4e0bf01b898d6c407a28fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca30b417889f144b3a4e4d053a06ad2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca30b417889f144b3a4e4d053a06ad2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0803ca84b744a1c61cefe871879dda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0803ca84b744a1c61cefe871879dda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b8495cc22f54a8f10bbcae94a0e65f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8495cc22f54a8f10bbcae94a0e65f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b508d75950d8b6dfcce8065ba047ba0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b508d75950d8b6dfcce8065ba047ba0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bcea2fb05d66f44607c61289c7dcd91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bcea2fb05d66f44607c61289c7dcd91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc056382e6e6cf8e247244dd32b2b20f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc056382e6e6cf8e247244dd32b2b20f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79aac129e9ccca2a3a8260cf1252c972", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79aac129e9ccca2a3a8260cf1252c972/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30f1cc9c6a925fc2f07bb8bfea0fc69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30f1cc9c6a925fc2f07bb8bfea0fc69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f82497606a853a21da66a3205cbaa87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f82497606a853a21da66a3205cbaa87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e180e036afefe8978245b35e9f73df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e180e036afefe8978245b35e9f73df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8a01e95d44fc6cd4720080114e7324a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8a01e95d44fc6cd4720080114e7324a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35b07baed55e53de2f61a0cb47f7cc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35b07baed55e53de2f61a0cb47f7cc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4eaad24fd1da6acc14b26719b879704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4eaad24fd1da6acc14b26719b879704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b66bd2a238305ad64d3044cf06204b29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b66bd2a238305ad64d3044cf06204b29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3287a4b5024b9662318b14d0f0dd8456", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3287a4b5024b9662318b14d0f0dd8456/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "effdce1f3e8f91306ebc0f3cdfe43820", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/effdce1f3e8f91306ebc0f3cdfe43820/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "380511c873ac250f0ec232b0d4ff8e85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/380511c873ac250f0ec232b0d4ff8e85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df00b0f0b5ed91ca350bdabc2d23319f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df00b0f0b5ed91ca350bdabc2d23319f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e121b75b0a7beae20535307486f23be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e121b75b0a7beae20535307486f23be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b1a67dd5eb4baffad559288a730600", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b1a67dd5eb4baffad559288a730600/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Montese", "street": "Rua Alan Kardec", "streetNumber": "1073", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 2200m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-2200m2-aluguel-RS28000-id-2521133273/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 procurando por loja em local estrat\u00e9gico da cidade para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio. Fica no bairro Aldeota, na rua Eduardo Garcia, a poucos passos da Av. Desembargador Moreira, ao lado da Pra\u00e7a das Flores, regi\u00e3o com intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 63m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro privativo, copa, piso de cer\u00e2mica e espa\u00e7o frontal para estacionamento de clientes. Aproveite e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-08T13:24:47.003Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2543947887", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "39580", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3300"}, "price": "3300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "867d17d5da13664137be69bb1a312ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/867d17d5da13664137be69bb1a312ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55a8fe579b83f778be95345947efb062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55a8fe579b83f778be95345947efb062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "735f4855348136dbca9d1e32c6ae0a3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/735f4855348136dbca9d1e32c6ae0a3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ead0387c27f5d78ebe0dce93aef3f1c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead0387c27f5d78ebe0dce93aef3f1c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe786ca794331a5d04c06c79b9867769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe786ca794331a5d04c06c79b9867769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b4328c25cf38ae05512847aa9acb03d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b4328c25cf38ae05512847aa9acb03d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01f70c6c1fb61b14a57079c16b7b35d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01f70c6c1fb61b14a57079c16b7b35d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e272750924fe40aad5be55f3f0ad031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e272750924fe40aad5be55f3f0ad031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc69a434c91c4528afad8403ee31c60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc69a434c91c4528afad8403ee31c60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-63m2-aluguel-RS3300-id-2543947887/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "CONCIERGE_24H", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["110"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento amplo com tr\u00eas quartos ( sendo uma suite ) todos com arm\u00e1rios, sala ampla, cozinha com arm\u00e1rios, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7os, varanda, dep. de empregada, dois elevadores, duas vagas de garagem lado da sombra.<br><br>Rua Pascoal de Castro Alves, 301 apto 902 - Papicu<br>Loca\u00e7\u00e3o e chaves na Fax Imobili\u00e1ria. Trabalhamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o de 3x o valor do aluguel.", "title": "Amplo apartamento no Papicu, com elevador!", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-09T12:05:52.229Z", "floors": [12], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 3, "legacyId": "", "id": "2554087317", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 9, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-19T17:27:49.530Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "301", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73241}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Portugalia", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 902", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "JP0500", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["110"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTEE_LETTER", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "2547"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1247"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "27f2c6f72febc26d2e87d16eb5b8546a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f2c6f72febc26d2e87d16eb5b8546a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40680696b456d789ccb4ebea143ffb50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40680696b456d789ccb4ebea143ffb50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acf1ac81e3bb937f04fbf40162342db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acf1ac81e3bb937f04fbf40162342db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e07ea41410fda6092fe0fb03ab1c008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e07ea41410fda6092fe0fb03ab1c008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "243c018db3e6950aeea7184882755a28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/243c018db3e6950aeea7184882755a28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9de94534b7751379d9afdc1fb949cef2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9de94534b7751379d9afdc1fb949cef2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4693d0cd0ae327b9aef694a9a126ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4693d0cd0ae327b9aef694a9a126ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0ee8ceed904633aa12d6f74c6b57e21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0ee8ceed904633aa12d6f74c6b57e21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec254f9239d99b3eefd8edcf3404ed14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec254f9239d99b3eefd8edcf3404ed14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3183dd702bae949f2a0b89f12cf222e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3183dd702bae949f2a0b89f12cf222e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca166ecf08136779cd9733c8d7bc595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca166ecf08136779cd9733c8d7bc595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8949f95dbc440d3e721bea0c8929133", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8949f95dbc440d3e721bea0c8929133/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "baf2563f56a156f45dcf42ec788df052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/baf2563f56a156f45dcf42ec788df052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcfd52602cd85182806d3cfb19487c2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcfd52602cd85182806d3cfb19487c2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Pascoal de Castro Alves", "streetNumber": "301", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 110m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-110m2-aluguel-RS1300-id-2554087317/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais muito bem localizadas na Avenida Oliveira Paiva, Cl\u00ednica Monte Hermom, mobiliadas, prontas para uso. \u00c1rea comum com WC`s, lavanderia, copa, recep\u00e7\u00e3o, dep\u00f3sito, estacionamento rotativo. <br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T00:35:36.020Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561436403", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T00:35:38.097Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Sala 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14138", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "211337883623dd4877e734370f140525", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/211337883623dd4877e734370f140525/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ed5c112e12bd1ae5de8ef4d0403446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ed5c112e12bd1ae5de8ef4d0403446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d3d5b7f0429749304d117612244a90e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d3d5b7f0429749304d117612244a90e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb61c17528227590ac3eedd5e4d082a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb61c17528227590ac3eedd5e4d082a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92e86396253daf3f75b46f80b9d15194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92e86396253daf3f75b46f80b9d15194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89480288115e419db0b6afe9907a3ca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89480288115e419db0b6afe9907a3ca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028818dd0aaa7d0e21768bc7850050ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028818dd0aaa7d0e21768bc7850050ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19af534d128eef944a09171a7ba9d692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19af534d128eef944a09171a7ba9d692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "614140605f5240813d14df7fe81c7f1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/614140605f5240813d14df7fe81c7f1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1cc591b06bb277d0c5d5c5d8c8afe98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1cc591b06bb277d0c5d5c5d8c8afe98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df368da2ad4675462e1f3ddbf98368c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df368da2ad4675462e1f3ddbf98368c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7b5d8f0b0995ef7b564dfc1d255f7a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7b5d8f0b0995ef7b564dfc1d255f7a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e40c23cd15691cc714241d1baa2f837", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e40c23cd15691cc714241d1baa2f837/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1500-id-2561436403/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTE PONTO COMERCIAL NO BAIRRO CONJUNTO CEAR\u00c1, PR\u00d3XIMO A AVENIDA I.\\n<br>> Fica localizado na Rua, 751, n\u00ba:10 A, Conjunto Cear\u00e1.\\n<br>> Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$450,00\\n<br>> Seguro Inc\u00eandio: R$280,00 (Taxa cobrada um vez ao ano).\\n<br>> CARACTER\u00cdSTICAS:\\n<br>- 02 Salas;\\n<br>- 01 Copa (Cozinha);\\n<br>- 01 Banheiro.\\n<br>> Tamanho: 35 m\u00b2.\\n<br>Agende sua Visita e Invista No Seu Futuro:\\n\\n(Whatsapp)\\n<br>CRECI 19071J \\n<br> \\n<br>Pr\u00f3ximo a:\\n<br>Avenida I\\n<br>Avenida H\\n<br>Banco Caixa Econ\u00f4mica Federeal\\n<br>Solmar Super - Granja Portugal\\n<br>Supermercado Super do Povo\\n<br>EEMF Professor Pl\u00e1cido Aderaldo Castelo\\n<br>Loja de Atendimento - CAGECE\\n<br>Laborat\u00f3rio Conjunto Cear\u00e1\\n", "title": "LOJA RUA 751 N\u00b0 10 A - LO392", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.968Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210808", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T02:07:48.561Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60532020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Rua Boa Vista,654", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Panificadora e Pizzaria Dom Portugu\u00eas", "CS:Padaria da Granja Portugal", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO392", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "yearlyIptu": "200", "price": "450", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "851be690b8c598e1e82f01cb88eb99d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/851be690b8c598e1e82f01cb88eb99d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920182c291bfcd41b008dc2137e5dc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920182c291bfcd41b008dc2137e5dc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fade4d733eb33f18991a58c93020951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fade4d733eb33f18991a58c93020951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b19ef25f6ed7868655989894f6e0e5c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b19ef25f6ed7868655989894f6e0e5c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea04b63e981a11c47f96a32bf24611e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea04b63e981a11c47f96a32bf24611e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67f68a36387ccd2dfe1bc3afcb605671", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67f68a36387ccd2dfe1bc3afcb605671/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41e0854f293d5cbb1febdbdac18af25e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41e0854f293d5cbb1febdbdac18af25e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eed4c13d3081b8e6a019895013bdb37a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eed4c13d3081b8e6a019895013bdb37a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b58ba630ebb39253c14738f684f1a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b58ba630ebb39253c14738f684f1a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS450-id-2560210808/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "LAUNDRY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["21"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Kitnet no bairro Lagoa Redonda<br>Pr\u00f3ximo a Churrascarias, Pizzarias , Escola , Posto de Sa\u00fade, Supermercados, Farm\u00e1cias, \u00d4nibus na porta e muitas facilidades de acesso.<br><br>- Um quarto<br>- Cozinha/Sala<br>- Um banheiro<br>- Pr\u00e9dio com oito apartamentos<br>- Sem condom\u00ednio<br>- \u00c1gua e energia individual<br><br>Todo seguro , rua bem tranquila.<br><br>Entre em contato e agende uma visita sem compromisso! Estamos esperando sua liga\u00e7\u00e3o! -", "title": "Kitnet com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 21 m\u00b2 por R$ 400,00/m\u00eas - Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-14T08:57:11.028Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "16102", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534460745", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-01T04:14:37.759Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "605", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462831, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830913}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nelson Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["VP:Universo dos Pets", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Nanda Ciclo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0005", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["21"], "advertiserId": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "advertiserContact": {"phones": ["8530387063", "85987384462"]}, "whatsappNumber": "85987384462", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "97ca9825-a188-6ae8-09fd-50a57c3bd804", "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/96250f6049b78253637ae83690660748.jpg", "licenseNumber": "16415-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 109516, "legacyZapId": 2458799}, "medias": [{"id": "014a6567e79631625ac89c1b8057f023", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/014a6567e79631625ac89c1b8057f023/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d54fc89f5c5ab0f938444b566b37edf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d54fc89f5c5ab0f938444b566b37edf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b7d41fbc79bbff48748867d0ef655f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b7d41fbc79bbff48748867d0ef655f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "750d82853c7b31a0d6cd6083a9c24a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/750d82853c7b31a0d6cd6083a9c24a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16aced71a4bd96d8fded30dd22cf0719", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16aced71a4bd96d8fded30dd22cf0719/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76b195795457ac07c1ba9e5083d17bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76b195795457ac07c1ba9e5083d17bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdabbb7aa1c8cea8b8f593f18ee9d17c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdabbb7aa1c8cea8b8f593f18ee9d17c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ba55e907e1bd9776bd72175efc4d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ba55e907e1bd9776bd72175efc4d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2988ad8f3d876938770b752a6434ba24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2988ad8f3d876938770b752a6434ba24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65a722fc0d69b5674dd9e69b1dc39366", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a722fc0d69b5674dd9e69b1dc39366/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e6e010f61d50fda9596b7961f6e841f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e6e010f61d50fda9596b7961f6e841f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "366abd1281ec975f3501b996286bc457", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/366abd1281ec975f3501b996286bc457/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "C. Mendes Im\u00f3veis", "href": "/109516/c-mendes-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Nelson Coelho", "streetNumber": "605"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 21m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-21m2-aluguel-RS400-id-2534460745/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["94"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja no Ed. P&G Center localizado na Av. Dom Lu\u00eds - Meireles, medindo 93,98m\u00b2, um espa\u00e7o perfeito para instalar sua empresa com todo o conforto que voc\u00ea merece.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel! Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos. -", "title": "Av. Dom Lu\u00eds, n\u00b0 609 - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-23T04:23:37.629Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2465692180", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T05:27:56.711Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Loja 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0056", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8687"}, "yearlyIptu": "0", "price": "7844", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "843"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "a1088f5808b5e3bf929c259b9e45ea37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1088f5808b5e3bf929c259b9e45ea37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1f7d06ca74c928c224b4e1a3cc6e572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1f7d06ca74c928c224b4e1a3cc6e572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e8d0a7b1bb57dd822fb3b5f5be01fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e8d0a7b1bb57dd822fb3b5f5be01fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f859a28acd32f478e5f2e0870ec01a17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f859a28acd32f478e5f2e0870ec01a17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b190a482e02b8970a46d45de9c354041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b190a482e02b8970a46d45de9c354041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e149e265912f30288108b714c1355c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e149e265912f30288108b714c1355c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac78f03efd7ec982ae14bd7387b43fb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac78f03efd7ec982ae14bd7387b43fb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee4e96850b6b0465dacb489a1c398c44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee4e96850b6b0465dacb489a1c398c44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9487b5ee771d1de1b02a5a21992ee38c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9487b5ee771d1de1b02a5a21992ee38c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c4d29c5f702f8b38b739fd9cfe76811", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c4d29c5f702f8b38b739fd9cfe76811/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00ab59a0b3df534201d94b9681ab8c92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00ab59a0b3df534201d94b9681ab8c92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e05657f361cd8d123a13891789c9aa80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e05657f361cd8d123a13891789c9aa80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe76545084e2cb7cbbaa22e446b4331", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe76545084e2cb7cbbaa22e446b4331/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b11ec8ae25054afa5e7432cbf1ce66f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b11ec8ae25054afa5e7432cbf1ce66f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd11f9c7962143df230743a42adbfd22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd11f9c7962143df230743a42adbfd22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0e8b5e0acf096ff44c35a269cfd3ef9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e8b5e0acf096ff44c35a269cfd3ef9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb96dcd2aa0f255ee96342f1e980199d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb96dcd2aa0f255ee96342f1e980199d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fabad1b407222f5cc57ab58b107e0e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fabad1b407222f5cc57ab58b107e0e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a56038c4ae2ce66cd441c9eb3d45bb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a56038c4ae2ce66cd441c9eb3d45bb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5f9e67458541ed0117c4e13e2dc3b0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f9e67458541ed0117c4e13e2dc3b0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 94m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-94m2-aluguel-RS7844-id-2465692180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento para loca\u00e7\u00e3o.<br><br>- Av. Bernardo Manuel, 8600, Apto 302 BL B -<br><br>02 quartos, sala, wc social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, escada, 01 vaga.<br><br>Portaria 24 horas, playground, sal\u00e3o de festa.<br><br>\u00c0 800 metros do avenida Silas Munguba, pr\u00f3ximo a supermercado, escolas, faculdade.<br><br>Aluguel: R$ 650,00 / Condom\u00ednio: R$ 270,00 (Agua e g\u00e1s individualizados, paga o que consumir). -", "title": "Apartamento para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 650,00/m\u00eas - Itaperi - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T06:10:56.917Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551141625", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-03T11:25:35.983Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8600", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.550499, "source": "GOOGLE", "lat": -3.794954}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Edif\u00edcio B Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0453", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "6159891d122de3aa057018f646e66c6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6159891d122de3aa057018f646e66c6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfd50bb0aef825e81df4772b8421fc34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfd50bb0aef825e81df4772b8421fc34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37433e6305aaa94fecb0c5d36bcaa809", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37433e6305aaa94fecb0c5d36bcaa809/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f694a787d2dbc416180e0440d74086a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f694a787d2dbc416180e0440d74086a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c4dcea327247aafd7e01989ca9f6e9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c4dcea327247aafd7e01989ca9f6e9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9f5444887121091df88e19bcabea22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9f5444887121091df88e19bcabea22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd2f7cfd565ea8806a98824ade328f91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd2f7cfd565ea8806a98824ade328f91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c126258178b156c77a0b44d5fd58c11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c126258178b156c77a0b44d5fd58c11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f23589d1ea64ff793b306c9978bbd424", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f23589d1ea64ff793b306c9978bbd424/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7547a454833ad92168e6d5dcff34557f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7547a454833ad92168e6d5dcff34557f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0dbed5ca61cbb01662576483ffcd1f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0dbed5ca61cbb01662576483ffcd1f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e84419b980621edbd08af1d490c0ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e84419b980621edbd08af1d490c0ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be3a8e97ee363d8c97ab3552ddeca8f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be3a8e97ee363d8c97ab3552ddeca8f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6ef50c5162ac7993c63b1bde49817e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6ef50c5162ac7993c63b1bde49817e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfc514ced99ee27a69d675fb164ec4d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfc514ced99ee27a69d675fb164ec4d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "207c3be21020b45aa5e0f082fe8a3fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/207c3be21020b45aa5e0f082fe8a3fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38341f18425876d8f2360fe7fb2c04ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38341f18425876d8f2360fe7fb2c04ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "streetNumber": "8600"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS650-id-2551141625/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa em residencial fechado, na Rua dos Correios de Messejana<br>02 quartos, sala, Cozinha, Wc social.<br><br>Rua JOaquim Felicio 505<br><br>R$ 510,00<br><br>Nossos telefones para contato ://9.", "title": "Casa para alugar em Messejana - 2 qtos - 510,00", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:12.644Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559483542", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-25T18:48:48.251Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840115", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "505", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489599, "source": "GOOGLE", "lat": -3.830177}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Joaquim Fel\u00edcio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "914368760", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "510"}, "yearlyIptu": "0", "price": "510", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "24ce08f5f816b34e65893f661eb28a18", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24ce08f5f816b34e65893f661eb28a18/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cd6159acb15342038f20121f94fd540", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cd6159acb15342038f20121f94fd540/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15da0832faad2aa1040d01ac6133bc25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15da0832faad2aa1040d01ac6133bc25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbe9bda43757bfe6ce666c780223ed0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbe9bda43757bfe6ce666c780223ed0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4b4f673e0e22f881439930523ad9a6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4b4f673e0e22f881439930523ad9a6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ec23b2104a47874c77704e041dde22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ec23b2104a47874c77704e041dde22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7938e39c8f04a53b990aad8c05ee7a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7938e39c8f04a53b990aad8c05ee7a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9245f389137fa3182d2549cdb3e45951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9245f389137fa3182d2549cdb3e45951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Joaquim Fel\u00edcio", "streetNumber": "505", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS510-id-2559483542/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "SAUNA", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["177"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 sua grande chance! Casa de 177m\u00b2 com 4 dormit\u00f3rios sendo 3 su\u00edtes, varanda, cozinha planejada, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem coberta, im\u00f3vel projetado. E possui uma ilumina\u00e7\u00e3o natural incr\u00edvel! Voc\u00ea ver\u00e1 o p\u00f4r-do-sol da sua varanda! Aceita pet. Ent\u00e3o se voc\u00ea tem um animalzinho, ele amar\u00e1 o novo ambiente. Para seu lazer, o im\u00f3vel oferece piscina, churrasqueira e quintal. \u00c9 perfeito para voc\u00ea reunir fam\u00edlia e amigos.<br> <br>Possui tamb\u00e9m estrutura de seguran\u00e7a, circuito interno de c\u00e2meras de seguran\u00e7a e cerca el\u00e9trica. Voc\u00ea dormir\u00e1 o mais tranquilamente poss\u00edvel.<br> <br>Nas redondezas possui farm\u00e1cias, supermercados bancos, hospitais e todas as redes de lojas e restaurantes que a regi\u00e3o pode te oferecer.", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios \u00e0 venda, 177 m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2020-03-18T01:40:09.197Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CONDOMINIUM"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2478445902", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [3], "updatedAt": "2022-05-12T11:40:08.998Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60834235", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "100", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.46117, "source": "GOOGLE", "lat": -3.785397}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["SU:Escola de tempo parcial Professor Ernesto Gurgel", "SU:Escola Nova Dimens\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Jo\u00e3o Nogueira Juc\u00e1", "SU:Escola de tempo parcial Professor Manuel Eduardo Pinheiro Campos", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Oficina O Irm\u00e3o Rob\u00e9rio", "BR:Pastelaria del\u00edcia", "BR:Self-service Sabor do Nordeste"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0398", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["177"], "advertiserId": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "advertiserContact": {"phones": ["8530461111", "85988959555"]}, "whatsappNumber": "85988959555", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "5320"}, "yearlyIptu": "180", "price": "3800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1520"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "1c161cab-eecb-40ec-1690-81c7b6b8c395", "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/eaf437a493acbd5889bd8074e05ebfcc.jpg", "licenseNumber": "09723-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44663, "legacyZapId": 2454925}, "medias": [{"id": "fcd4e32ec2d51b36e342bb49608cb504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcd4e32ec2d51b36e342bb49608cb504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf11455348271710a8d07d37cd2b412", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf11455348271710a8d07d37cd2b412/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ce67230c3a00f2953d6dfa63ca9b334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ce67230c3a00f2953d6dfa63ca9b334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8bc8b99a36b46ccbd661d694317bc95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8bc8b99a36b46ccbd661d694317bc95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb8eb5953d6b04521abab1606e745895", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb8eb5953d6b04521abab1606e745895/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904dbf947199b57727774e9bfa20678d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904dbf947199b57727774e9bfa20678d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51049bd036772834bd4207e104f27cd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51049bd036772834bd4207e104f27cd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1aba8f198f422312ec0d9baad0058baa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1aba8f198f422312ec0d9baad0058baa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbaaa424459dcd44588148827a188214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbaaa424459dcd44588148827a188214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71a02d3e5d6ad188a42f303e44b36313", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71a02d3e5d6ad188a42f303e44b36313/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f480ba8209c9ab869776a3a5ce74555", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f480ba8209c9ab869776a3a5ce74555/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "718277b23f424729fca7ea3d0ee959bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/718277b23f424729fca7ea3d0ee959bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2dc844642e3f553af76142e05d363d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2dc844642e3f553af76142e05d363d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "552c94e9f310928262355149e9cdfa6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/552c94e9f310928262355149e9cdfa6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e59702bf66db21b6f1d283aa9edb3264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e59702bf66db21b6f1d283aa9edb3264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "100ce0ab2989754bad6bd1916b432449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/100ce0ab2989754bad6bd1916b432449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85d30df1066ee0e3a61210bd90889952", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85d30df1066ee0e3a61210bd90889952/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40c26507e41f499965a834cccec2d761", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40c26507e41f499965a834cccec2d761/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fead62bf5cbb92421647b038acc50dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fead62bf5cbb92421647b038acc50dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5a8afa3269e529a2c6587961cd7935d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5a8afa3269e529a2c6587961cd7935d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db09f91a7147b90ebbf0ec57662436aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db09f91a7147b90ebbf0ec57662436aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e7d8d2db0946bce06390035fa875ca1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e7d8d2db0946bce06390035fa875ca1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36db2317d5ba4a510e2bc01a6ec5612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36db2317d5ba4a510e2bc01a6ec5612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd2ac69cfa91910620ac90bf1aa244c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd2ac69cfa91910620ac90bf1aa244c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "503ba327a6163c7994736e683f764aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/503ba327a6163c7994736e683f764aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe94eff8726a9fdde3616d4f9f893e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe94eff8726a9fdde3616d4f9f893e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a7cdd9ccb6310747334e09cac4f3f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a7cdd9ccb6310747334e09cac4f3f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac4c01041c6cdeaac3cbed90308e6c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac4c01041c6cdeaac3cbed90308e6c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2cb8b84180beeba828fa5243e09a0ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2cb8b84180beeba828fa5243e09a0ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65cb65b53a4d88d68550c7bdc3068321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65cb65b53a4d88d68550c7bdc3068321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4294148973220d03167edbf0604b729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4294148973220d03167edbf0604b729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b8952ea7656be7b55c74778144cae8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b8952ea7656be7b55c74778144cae8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "971e16a712d0f69abdb697d957966d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/971e16a712d0f69abdb697d957966d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7f3c97341ad1c2a2490db402374f1e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7f3c97341ad1c2a2490db402374f1e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b6e32ea0e83f1600361c804c750a8c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b6e32ea0e83f1600361c804c750a8c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRUNO MOREIRA IM\u00d3VEIS", "href": "/44663/bruno-moreira-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Rua Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua", "streetNumber": "100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 3 Quartos para alugar, 177m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-177m2-aluguel-RS3800-id-2478445902/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja em localiza\u00e7\u00e3o bastante estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios no bairro Aldeota. Fica no t\u00e9rreo do edif\u00edcio Eliane, localizado na esquina das avenidas Santos Dumont e Rui Barbosa, em frente ao McDonalds, regi\u00e3o bastante aquecida para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro e mezanino. O empreendimento oferece estacionamento frontal para clientes. Agende sua visita e aproveite para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.373Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461712", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "14875", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1510"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "310"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "1e873fc1aab244c151e909b24f1073fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e873fc1aab244c151e909b24f1073fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f793e4254b67abf7a17dd2b66235b33d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f793e4254b67abf7a17dd2b66235b33d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35e0d7ba6612ed9648bafe672424c13f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35e0d7ba6612ed9648bafe672424c13f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbfb662ecfa220347474d5c15c00370c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbfb662ecfa220347474d5c15c00370c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce8ab5c8dd6ba68a85f5654733ab5b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce8ab5c8dd6ba68a85f5654733ab5b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a76f3e78d27fdce87946cb505d1592d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a76f3e78d27fdce87946cb505d1592d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07feca071614f897bd08e10fdab90ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07feca071614f897bd08e10fdab90ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3db46afd7fa7e805503570182f001f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3db46afd7fa7e805503570182f001f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44c0450a2b04e5acd71a845c0940eefa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44c0450a2b04e5acd71a845c0940eefa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31bb4171fde65a9a8dcb5279d24af7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31bb4171fde65a9a8dcb5279d24af7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1f033973b9d1804040f0aa6dc3add7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1f033973b9d1804040f0aa6dc3add7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec32053a8988360c898f3047034c0146", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec32053a8988360c898f3047034c0146/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59614f4e21203edfe897c1aa94c0c4d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59614f4e21203edfe897c1aa94c0c4d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3976bdab1f7a51acb15d30893b84e16a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3976bdab1f7a51acb15d30893b84e16a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "631fc48367ddf80433d51981c79397eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/631fc48367ddf80433d51981c79397eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1200-id-2541461712/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Kitnet / escrit\u00f3rio localizado na Alameda Am\u00e1lia Maria, 408 Altos - Cidade 2000.<br><br>Com aproximadamente 50m\u00b2, 2 su\u00edtes e cozinha.<br><br>Aluguel: R$1.200,00 / Taxa de agua R$120,00. -", "title": "Kitnet para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 1.200,00/m\u00eas - Cidade 2000 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T03:04:37.284Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545524588", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-02T23:24:13.893Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60190110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "408", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.46775, "source": "GOOGLE", "lat": -3.750029}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Alameda Am\u00e1lia Maria", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade 2000", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade 2000", "poisList": ["CS:Portugalia", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "BR:Don Pisani - Pizza & Esfiha", "BR:La Ticiane", "BR:Fuxiko beer", "BR:Cabumba", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Odnilra Cruz Moreira", "SU:EEEP Maria Jos\u00e9 Medeiros", "SU:Escola Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Gondim dos Santos", "SU:Escola Frei Agostinho Fernandes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "KN0035", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "3630fdc50daaad734ea14784d84a1e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3630fdc50daaad734ea14784d84a1e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05ebdb5a048bf0e1d462ba7c624025fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05ebdb5a048bf0e1d462ba7c624025fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abbc6d12c3d0bcbaacd67841388af932", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abbc6d12c3d0bcbaacd67841388af932/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6a3e2083b2a54c4292aae25b372d23f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6a3e2083b2a54c4292aae25b372d23f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9074a756a85571d73993d3f3e028b556", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9074a756a85571d73993d3f3e028b556/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bea8b840f270e24ab7afaf0cbcd448f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bea8b840f270e24ab7afaf0cbcd448f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a182da7fb058ff0c9eded0e2203235", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a182da7fb058ff0c9eded0e2203235/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90cbac6de6e6e957182da67e35f27a0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90cbac6de6e6e957182da67e35f27a0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e8747d9b810775c33743282fa85c0a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e8747d9b810775c33743282fa85c0a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00b3ef6b503326e595e177473553bb9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00b3ef6b503326e595e177473553bb9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "286f82ccf81e51f1ed73aeef901e7174", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/286f82ccf81e51f1ed73aeef901e7174/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade 2000", "street": "Alameda Am\u00e1lia Maria", "streetNumber": "408"}, "name": "Kitnet com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-2-quartos-cidade-2000-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS1200-id-2545524588/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR"], "usableAreas": ["156"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO BAIRRO ALDEOTA <br><br> EDIF\u00cdCIO MANHATTAN CENTER - ALDEOTA<br> <br><br>S\u00e3o 4 (quatro) salas comerciais, totalizando 160 m\u00b2, MOBILIADA! Com mesas, cadeiras, balc\u00e3o, com ar-condicionado instalados em todos os ambientes, geladeira, micro-ondas, cafeteira, c\u00e2meras de seguran\u00e7a... Ambiente dividido em hall de entrada, 3 salas menores e um grande sal\u00e3o de trabalho, copa e 4 banheiros. Situada no edif\u00edcio Manhattan Center, dispon\u00edvel para aluguel, localizada em uma regi\u00e3o extremamente bem localizada, pr\u00f3ximo de restaurantes, bancos, cart\u00f3rios, centros comerciais.<br>4 vagas de garagem.<br> <br><br> Valor do Aluguel: R$ 6.600,00<br> Valor do Condom\u00ednio: R$ 2.400,00<br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :02", "title": "Sala comercial Andar comercial para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10474", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-26T00:53:56.271Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552953833", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.737Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "10474", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "6600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "4ea10adbfddc86290bead37d3563800e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ea10adbfddc86290bead37d3563800e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daf2bae835a3b6afb6c3d3f64bfe944d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daf2bae835a3b6afb6c3d3f64bfe944d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "235b7c4d573cba3eff43b62d731597d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/235b7c4d573cba3eff43b62d731597d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13a15af8c141d0730f5bc2debc2e83cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13a15af8c141d0730f5bc2debc2e83cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0a5d99666ba51896846a1c1602a5ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0a5d99666ba51896846a1c1602a5ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28134ac5cec90331131723e612fd4c84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28134ac5cec90331131723e612fd4c84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a6fb6613eb7f334e0c07fbe3b6b5f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a6fb6613eb7f334e0c07fbe3b6b5f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6e5f988c1bbc57a0aa93e47eb8a4dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6e5f988c1bbc57a0aa93e47eb8a4dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d579fb84118dff64eb428237ae946636", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d579fb84118dff64eb428237ae946636/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54a363f9d64335b43ad6da455b190833", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54a363f9d64335b43ad6da455b190833/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c5fe6446becce27bd827a74be082aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c5fe6446becce27bd827a74be082aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81208be68f0c5b58259ee7ae5d5eadb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81208be68f0c5b58259ee7ae5d5eadb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "582e1d53edc764327c92f8674b7599c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/582e1d53edc764327c92f8674b7599c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdab1304736f7deb3569ec7c33e97e48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdab1304736f7deb3569ec7c33e97e48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7846bedced33365a26b7291a7129df70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7846bedced33365a26b7291a7129df70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16c2145ce2afb7dcf9f08d39399b1c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16c2145ce2afb7dcf9f08d39399b1c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cca68fe47ab53cb7dd64e402257019e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cca68fe47ab53cb7dd64e402257019e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7878131c90fc20f9062b7019856e4b2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7878131c90fc20f9062b7019856e4b2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 156m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-156m2-aluguel-RS6600-id-2552953833/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["54"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "H\u00e1 poucos passos do Edif\u00edcio Porto Jangada, \u00e9 poss\u00edvel desfrutar da Av. Beira Mar, uma das avenidas mais movimentadas da cidade, onde se tem o privilegio de curtir uma vista incr\u00edvel. A Beira Mar \u00e9 composta por in\u00fameros bares, restaurantes e com\u00e9rcios que podem ser utilizados no dia a dia.<br><br>O ap\u00ea conta com 54m\u00b2, bem distribu\u00eddos em 2 quartos e 2 banheiros sendo 1 su\u00edte. A sala \u00e9 ampla e possui uma varanda com vista mar, lugar perfeito para curtir os finais de tarde. Al\u00e9m disso o apartamento est\u00e1 mobiliado, facilitando na hora da mudan\u00e7a.<br><br>A \u00e1rea de lazer do condom\u00ednio oferece piscina, espa\u00e7o gourmet, sauna, academia e um jardim bem conservado. <br><br>\u00c9 o canto que voc\u00ea procura? acesse nosso site e agende sua visita", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T21:19:32.451Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564064998", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T21:19:34.844Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60180410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4999", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.475451, "source": "GOOGLE", "lat": -3.718924}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Vicente de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cais do Porto", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cais do Porto", "poisList": ["TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24259", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["54"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "3000"}, "yearlyIptu": "95", "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "800"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "d9a06e2ab271570e724b280f936df801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a06e2ab271570e724b280f936df801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c82ddc27c00603000ed8d52fa0e5924", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c82ddc27c00603000ed8d52fa0e5924/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ed0069fc6b18074806b9858b5687756", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ed0069fc6b18074806b9858b5687756/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f8e8d88999065d24299039fb66a23bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f8e8d88999065d24299039fb66a23bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f48d218b7441049be88afd62d590a0b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f48d218b7441049be88afd62d590a0b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6006bd653eb7b19aff121c99a5aac9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6006bd653eb7b19aff121c99a5aac9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c9b2804f1a6f664613ddbd2691b1e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c9b2804f1a6f664613ddbd2691b1e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb15065c0f08e434435c959b3b11609f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb15065c0f08e434435c959b3b11609f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1988c4a980b71d59c30909e242cbfd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1988c4a980b71d59c30909e242cbfd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8fef22f76eb549f094e3ac1d7fe7734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8fef22f76eb549f094e3ac1d7fe7734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a9a0b40065d50a490489066f9ae3f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a9a0b40065d50a490489066f9ae3f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c040cccbfc935d91ce28fcdc2c54c95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c040cccbfc935d91ce28fcdc2c54c95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab3ffb10773e764a96dad54e0c284f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab3ffb10773e764a96dad54e0c284f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a1610acd14c3020a11d3b04fe569197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a1610acd14c3020a11d3b04fe569197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cais do Porto", "street": "Avenida Vicente de Castro", "streetNumber": "4999"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 54m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cais-do-porto-bairros-fortaleza-com-garagem-54m2-aluguel-RS2200-id-2564064998/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais muito bem localizadas na Avenida Oliveira Paiva, Cl\u00ednica Monte Hermom, mobiliadas, prontas para uso. \u00c1rea comum com WC`s, lavanderia, copa, recep\u00e7\u00e3o, dep\u00f3sito, estacionamento rotativo. <br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T00:35:36.002Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561435823", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T00:35:38.139Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14137", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8e17f43bdacbbf98c498f1165ac85c0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e17f43bdacbbf98c498f1165ac85c0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aca4d50f77959fbc76989b7ec49e5bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aca4d50f77959fbc76989b7ec49e5bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca747fb6f57b4e5c46f3c76431ff9d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca747fb6f57b4e5c46f3c76431ff9d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95b6946885ad3c07d71fde1558ce3336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95b6946885ad3c07d71fde1558ce3336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5afc85455d961a4925477c68c6114c8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5afc85455d961a4925477c68c6114c8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0abad418cc860cd3d2b2d1d07de15c27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0abad418cc860cd3d2b2d1d07de15c27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6522623e534a224e7e5bb2c713168548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6522623e534a224e7e5bb2c713168548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61b72395f4c4dec6687714df6a34da1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61b72395f4c4dec6687714df6a34da1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "535220894a9682dc5238b411f4c12fd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/535220894a9682dc5238b411f4c12fd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "102deeac114fc48d6c637f03e0558b73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/102deeac114fc48d6c637f03e0558b73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2f74bf0eb413f4bdcbbffa49b23f592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2f74bf0eb413f4bdcbbffa49b23f592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28dabc49f9a78475f7e653d7f5d0c20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28dabc49f9a78475f7e653d7f5d0c20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afa611ba59558c9959bba0c7d1bf4d95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afa611ba59558c9959bba0c7d1bf4d95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "streetNumber": "2153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1500-id-2561435823/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes Salas Comerciais muito bem localizadas na Avenida Oliveira Paiva, Cl\u00ednica Monte Hermom, mobiliadas, prontas para uso. \u00c1rea comum com WC`s, lavanderia, copa, recep\u00e7\u00e3o, dep\u00f3sito, estacionamento rotativo. <br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 inclusa taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T00:35:36.003Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561438062", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T00:35:38.124Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2153", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48723, "source": "GOOGLE", "lat": -3.796002}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L14135", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6baefe57e2044d8bf653c23eb3846031", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6baefe57e2044d8bf653c23eb3846031/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "920eb316399e15f6d5a6f9940fb56df1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/920eb316399e15f6d5a6f9940fb56df1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eab52681eea7397cc8e498fb6af2b704", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eab52681eea7397cc8e498fb6af2b704/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c581000dccf4eee01a3faf62edb57673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c581000dccf4eee01a3faf62edb57673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2fa5bce84047d9381c1c20292cbcc47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2fa5bce84047d9381c1c20292cbcc47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ea5516affc8e55288abc2700b7fdf73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ea5516affc8e55288abc2700b7fdf73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31bca2b006d190b189dcbe05cbe6161a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31bca2b006d190b189dcbe05cbe6161a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ba03aaa4215f3603072be4814976ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ba03aaa4215f3603072be4814976ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a367a8e45edb058f5115238d8e52b196", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a367a8e45edb058f5115238d8e52b196/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5add126ef2bb36c98f9ac51fc84fb642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5add126ef2bb36c98f9ac51fc84fb642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "948dbbc4b245f90b5ead8daadd6067c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/948dbbc4b245f90b5ead8daadd6067c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8f88cf8bcbcde124f15ff60c4c47bea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8f88cf8bcbcde124f15ff60c4c47bea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e31e1787239af5a72ba983680070a2ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e31e1787239af5a72ba983680070a2ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2153", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1500-id-2561438062/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 32, "from": 3100, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "GARAGE", "BALCONY"], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 02 quartos, sala e cozinha americana, varanda, 01 banheiro social. Im\u00f3vel disp\u00f5e de c\u00e2meras de seguran\u00e7a, port\u00e3o eletr\u00f4nico, com vaga pra moto. \u00c1gua j\u00e1 incluso no condom\u00ednio.<br>Vizinho ao Big Bompre\u00e7o. A 5 minutos do Centro, \u00e0 10 minutos do shopping Rio Mar Kennedy. <br><br>Ligue e agende j\u00e1 sua visita.<br><br>Caracter\u00edsticas do im\u00f3vel<br>\u00c1rea de servi\u00e7o<br>Cozinha americana<br>Sala de estar<br>Varanda<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es em www.bonanzaimobiliaria.com.br", "title": "Apartamento 02 quartos Monte Castelo.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T00:02:08.707Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "3602", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562263461", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-16T00:10:41.595Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Monte Castelo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Monte Castelo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Parada linha 725", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "784", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "4f9d168a-26c3-0fb6-9da9-d8161ed768ee", "advertiserContact": {"phones": ["85997100819"]}, "whatsappNumber": "85997100819", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1045"}, "yearlyIptu": "0", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "145"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4f9d168a-26c3-0fb6-9da9-d8161ed768ee", "name": "Imobili\u00e1ria Bonanza Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f66e2a22efc3bd3ec6b40956bc84f8eb.jpg", "licenseNumber": "00943-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53627, "legacyZapId": 2643564}, "medias": [{"id": "6d67ebace3a3dd3cbfaf08f5553b4130", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d67ebace3a3dd3cbfaf08f5553b4130/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c965c3302b557455d85f188dcadb50c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c965c3302b557455d85f188dcadb50c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "034de21b4e704633d3b78302671b6df6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/034de21b4e704633d3b78302671b6df6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15fc60806bad58f886f8d16c54b78b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15fc60806bad58f886f8d16c54b78b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ac23571b33b6ef0d8282a78c9d9421", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ac23571b33b6ef0d8282a78c9d9421/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85a804d403ee2eebdf1511b561d138f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85a804d403ee2eebdf1511b561d138f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3058d33ede517e50ed154a08afdb8f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3058d33ede517e50ed154a08afdb8f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d7eb31f7018d4a72d3f7d8972b67b3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d7eb31f7018d4a72d3f7d8972b67b3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba3619bda6321d4e14fea3664691dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba3619bda6321d4e14fea3664691dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c4647947bce12eab1257f6ec193cd30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c4647947bce12eab1257f6ec193cd30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb756e626a2806fcc8130830c1cee9cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb756e626a2806fcc8130830c1cee9cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74427d46bccfe08745b50c3a613dae60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74427d46bccfe08745b50c3a613dae60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ea64fd5584ed587913f48017578b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ea64fd5584ed587913f48017578b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "145c76821e06ce84247ae4f4478463dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/145c76821e06ce84247ae4f4478463dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76c71e0e52622c449f13c4f9b5f57ed6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76c71e0e52622c449f13c4f9b5f57ed6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af333fbecbdd255df48668fe4fbcfdfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af333fbecbdd255df48668fe4fbcfdfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0626707214070c68be4364d5f9d32d51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0626707214070c68be4364d5f9d32d51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Bonanza Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda-ME", "href": "/53627/imobiliaria-bonanza-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Monte Castelo"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-monte-castelo-bairros-fortaleza-com-garagem-55m2-aluguel-RS900-id-2562263461/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 02 dormit\u00f3rios, sala e cozinha americana, 01 banheiro, lavanderia. <br>Com vaga para moto. Residencial com monitoramento de c\u00e2meras, interfone, port\u00e3o autom\u00e1tico.<br>Pr\u00f3ximo avenida Mosenhor Tabosa, perto do Centro Cultural Drag\u00e3o do Mar, Igreja da Prainha. <br>Condom\u00ednio incluso \u00e1gua. <br><br>Ligue e agende sua visita. <br>Levamos as chaves at\u00e9 o endere\u00e7o do im\u00f3vel.<br><br>Caracter\u00edsticas do im\u00f3vel<br>\u00c1rea de servi\u00e7o<br>Cozinha americana<br>Sala de estar<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es em www.bonanzaimobiliaria.com.br", "title": "Apartamento 02 quartos Praia de Iracema", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T05:50:16.492Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "3602", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561654728", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-22T13:21:01.826Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160040", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Balu Doces", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "782", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "4f9d168a-26c3-0fb6-9da9-d8161ed768ee", "advertiserContact": {"phones": ["85997100819"]}, "whatsappNumber": "85997100819", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "995"}, "yearlyIptu": "0", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "145"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "4f9d168a-26c3-0fb6-9da9-d8161ed768ee", "name": "Imobili\u00e1ria Bonanza Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f66e2a22efc3bd3ec6b40956bc84f8eb.jpg", "licenseNumber": "00943-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 53627, "legacyZapId": 2643564}, "medias": [{"id": "50fa072cdf50739d882919c77fd63db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50fa072cdf50739d882919c77fd63db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2981311dce1efb92553fb0a8c57918e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2981311dce1efb92553fb0a8c57918e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "056832631eab2d9555baf7f6f9a51ee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/056832631eab2d9555baf7f6f9a51ee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc01023c7ab4d11a73910a27aa7e8ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc01023c7ab4d11a73910a27aa7e8ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dae176273cdef9b9a558518b1164255e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dae176273cdef9b9a558518b1164255e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9be42995ea8eafed01db544e7458624", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9be42995ea8eafed01db544e7458624/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "955bfd99263f3bfb0b3143b8c1681f3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/955bfd99263f3bfb0b3143b8c1681f3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ee09fe44b3cbcf52b288c42da46e50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ee09fe44b3cbcf52b288c42da46e50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8f380a6cefa5d60b78ec6cad481b09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8f380a6cefa5d60b78ec6cad481b09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ca7c63a7b831aa496487dfaa35fe35d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ca7c63a7b831aa496487dfaa35fe35d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4dc723bd5468ffb8ca20eb111bc8c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4dc723bd5468ffb8ca20eb111bc8c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Bonanza Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda-ME", "href": "/53627/imobiliaria-bonanza-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS850-id-2561654728/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "ELEVATOR", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(f-609)N\u00e3o perca est\u00e1 oportunidade! Primeira loca\u00e7\u00e3o em \u00e1rea nobre!<br>Apartamento de 65m\u00b2, situado na Rua Mestre Jer\u00f4nimo, n.180 - Varjota - Fortaleza/CE, Condom\u00ednio Velas do Mucuripe. O im\u00f3vel cont\u00e9m 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, sala,varanda, ampla cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7os, elevador e uma vaga de garagem.<br><br>Entre em contato conosco para proporcionar uma excelente negocio!!<br><br>Atendimento de segunda a sexta de h \u00e0s e aos s\u00e1bados de h \u00e0s h. Ligue: (85)3052.2222// Filial Eus\u00e9bio // (85) 99848.4448 (whatsapp). -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 1.059,00/m\u00eas - Varjota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-23T00:10:27.733Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542171733", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:09.085Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Papicu", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AP2869", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1907"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1059", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "848"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "99c12089204c8ccb6e33b0bcc265fa4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99c12089204c8ccb6e33b0bcc265fa4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "222e4be3a6222e3620aacf445171e3de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/222e4be3a6222e3620aacf445171e3de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bed9f541037d55969f6e0e6801397c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bed9f541037d55969f6e0e6801397c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f02443f7888b4d8a3468d585f132db30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f02443f7888b4d8a3468d585f132db30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "448f6451d7c070f4eb027ad42efb37ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/448f6451d7c070f4eb027ad42efb37ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb082a982f8942087a0f931139d2e336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb082a982f8942087a0f931139d2e336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92c6075a924833744e0780ca3fd77a2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92c6075a924833744e0780ca3fd77a2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b613afb987df4e3a11115469f8dd7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b613afb987df4e3a11115469f8dd7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6b86b65d18e5897bccf717cdf89bdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6b86b65d18e5897bccf717cdf89bdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2ea51f1cd4c56b2a058901895281d14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2ea51f1cd4c56b2a058901895281d14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4e3cb633de41b505accb7c705f0a397", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4e3cb633de41b505accb7c705f0a397/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf3b0eddafdf4227164f67a56903fd62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf3b0eddafdf4227164f67a56903fd62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b5c171fc259a4f1261a7a4da0790f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b5c171fc259a4f1261a7a4da0790f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a09d0a0ce868a256621a2f301641615c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a09d0a0ce868a256621a2f301641615c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23f90469a2b38480173d2c0352ed969d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23f90469a2b38480173d2c0352ed969d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9fbf694fcda81f8924bffb9e5633d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9fbf694fcda81f8924bffb9e5633d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f986f603b89b4b0fdc7d6f0ba83ec134", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f986f603b89b4b0fdc7d6f0ba83ec134/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84a9fc36e3eaae34b0e0f9e72849365d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84a9fc36e3eaae34b0e0f9e72849365d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac03b0e7976152b54470c5bbd2d2ff70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac03b0e7976152b54470c5bbd2d2ff70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d50f2d9962a9f9c517a000ac5e66f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d50f2d9962a9f9c517a000ac5e66f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7961a18286e540e543159eb0387d7bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7961a18286e540e543159eb0387d7bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dfa120d9698ba05ae7d5db46df3764e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dfa120d9698ba05ae7d5db46df3764e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0ab2b0d5227ea4e7fdba9ee29b17fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0ab2b0d5227ea4e7fdba9ee29b17fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0de50d9c4014b47ce26305f32e839b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0de50d9c4014b47ce26305f32e839b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c6184f2964a81a7a2d6c112afd47e0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c6184f2964a81a7a2d6c112afd47e0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8e680af9520858d0c90f893c52ae1a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8e680af9520858d0c90f893c52ae1a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "062fd0d94ca26bdbe6f63b7223987887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/062fd0d94ca26bdbe6f63b7223987887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f234e5da8ca998c2e6f55443d98cd28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f234e5da8ca998c2e6f55443d98cd28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1609f1eabbefaab407786f66aff6bf45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1609f1eabbefaab407786f66aff6bf45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e5d00d93d50dd2dc614f00bf504adbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e5d00d93d50dd2dc614f00bf504adbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff78bbda3df09451d4794d0fd7e848e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff78bbda3df09451d4794d0fd7e848e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c64bda8663cae08ef2ccaf83143db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c64bda8663cae08ef2ccaf83143db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7ae6d701429a50ebc4938cf928e7e0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7ae6d701429a50ebc4938cf928e7e0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf3720cb40754b90fec41e2133ea6bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf3720cb40754b90fec41e2133ea6bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd8e5f5afecfb5f17a8fd13348f9817", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd8e5f5afecfb5f17a8fd13348f9817/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bbe155a854ce464aa173c859dd56c8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bbe155a854ce464aa173c859dd56c8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c5cdc5fe1ce47d346f987addfb6b13a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c5cdc5fe1ce47d346f987addfb6b13a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c5288cc3400fcbfd132d7cbaa6900d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c5288cc3400fcbfd132d7cbaa6900d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cff0a90e09f13d339731349689bcda9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cff0a90e09f13d339731349689bcda9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b723675d04af48444e915b4cad851669", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b723675d04af48444e915b4cad851669/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fe408474e7fa5be5873e37de1786008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fe408474e7fa5be5873e37de1786008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd0af698cc93664cf1c0a62df4cac0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd0af698cc93664cf1c0a62df4cac0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6adda3ed5f0be902dc354397be94637c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6adda3ed5f0be902dc354397be94637c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bf6bb17b2dcd36e6b2e1fd585e395da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bf6bb17b2dcd36e6b2e1fd585e395da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5790aa79d838fe8a7ea785a60b084a61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5790aa79d838fe8a7ea785a60b084a61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad45a36ec24c6c1e2f72ba58e2727351", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad45a36ec24c6c1e2f72ba58e2727351/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8037498dc7af5f68267cf39c134ad94f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8037498dc7af5f68267cf39c134ad94f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4b68f06b733e113f6b985335543f135", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4b68f06b733e113f6b985335543f135/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "41c3d6cc54193194654f40bd07cabd51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/41c3d6cc54193194654f40bd07cabd51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d61c63626435aceae1fae3183ce5131e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d61c63626435aceae1fae3183ce5131e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a112cc3a90b7c6ed2db8b1e1ad760f25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a112cc3a90b7c6ed2db8b1e1ad760f25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1059-id-2542171733/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}