{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["14"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala em cl\u00ednica m\u00e9dica pronta para uso, wc social, excelente localiza\u00e7\u00e3o.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.264Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860187", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:33.545Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1096", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502148, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738587}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Afonso Celso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "CS:Le Gumis", "CS:Head Machine", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Cl\u00ednica Sala 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L966", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["14"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3248eaffd0636c690fdedadf1a9fb35d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3248eaffd0636c690fdedadf1a9fb35d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "983d52ea1b1fd81ec69d434d9beae42e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/983d52ea1b1fd81ec69d434d9beae42e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce6134b7e7dde48d12ef2a382bc3e523", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce6134b7e7dde48d12ef2a382bc3e523/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c7249f7885ca3ee969d5e69202fcf32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c7249f7885ca3ee969d5e69202fcf32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69b101bab13a32d422b54ea96e8e1bab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69b101bab13a32d422b54ea96e8e1bab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39b53fe79c710645b8ce20d41ad1a2f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39b53fe79c710645b8ce20d41ad1a2f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6382b23ed703992abc5a52a8008fa0ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6382b23ed703992abc5a52a8008fa0ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e826604dc98736f66ea1ccaebc9cb689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e826604dc98736f66ea1ccaebc9cb689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abb2a7f40f884350a1151bbc977d836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abb2a7f40f884350a1151bbc977d836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Afonso Celso", "streetNumber": "1096"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 14m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-14m2-aluguel-RS800-id-2547860187/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizada na Rua Morada Nova,510.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 4", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T07:45:05.721Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560574094", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.845052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Morada Nova", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora"], "complement": "Quadra 42 Lote 14 Casa 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3963", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "208872ce5972ea981115abd5ce208275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/208872ce5972ea981115abd5ce208275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2977bb7f0cb11e2ea6263361502a4438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2977bb7f0cb11e2ea6263361502a4438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5abc91ae7c01bd69025541b2f4454a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5abc91ae7c01bd69025541b2f4454a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "314680753ef8e330ecd7428f51942fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/314680753ef8e330ecd7428f51942fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23a476293842d14657c3e274c148c1e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23a476293842d14657c3e274c148c1e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c683ab4abe286bcb9390cc6920b1bac0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c683ab4abe286bcb9390cc6920b1bac0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3693bcd5934b68ef6fd63ba36da3ad89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3693bcd5934b68ef6fd63ba36da3ad89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb309befdb526beaf11c68c585cf9276", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb309befdb526beaf11c68c585cf9276/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a61b28ffbf32c0c41265c9fc9b2b3162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a61b28ffbf32c0c41265c9fc9b2b3162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Morada Nova", "streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2560574094/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["403"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AMPLO TERRENO MURADO COM 3 FRENTES, PR\u00d3XIMO \u00c0 BR-116.", "title": "AMPLO TERRENO MURADO COM 3 FRENTES, PR\u00d3XIMO \u00c0 BR-116.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.206Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548228600", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60850810", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "21", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.516457, "source": "GOOGLE", "lat": -3.769823}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Wilson", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aerolandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "CS:Viana Delicatessen", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Farma Castro", "PH:Farm\u00e1cia Local"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "70862", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["403"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "2026", "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "21", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aerol\u00e2ndia", "street": "Rua Tenente Wilson"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m com 1 Quarto para alugar, 403m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-1-quartos-aerolandia-bairros-fortaleza-403m2-aluguel-RS5000-id-2548228600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["312"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMO GALP\u00c3O DISPON\u00cdVEL PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO CASTEL\u00c3O!<br><br>Excelente galp\u00e3o dispon\u00edvel, situado na rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3, n.\u00ba 684, a uma quadra do Est\u00e1dio Castel\u00e3o e pr\u00f3ximo a importantes vias de acesso, como a av. Alberto Craveiro, excelentes oportunidades de neg\u00f3cio.<br><br>Galp\u00e3o com \u00e1rea coberta de 312 m\u00b2, com p\u00e9 direito de 6 m\u00b2, 01 escrit\u00f3rio e 01 banheiro.<br><br>Aluguel: R$ 4.200,00<br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :06", "title": "Galp\u00e3o/Pavilh\u00e3o Sal\u00e3o Comercial para Aluguel - 9700", "stamps": [], "createdAt": "2020-02-01T08:02:06.958Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2473295096", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:42.286Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867620", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "884", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515927, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806231}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9700", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["312"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4200"}, "price": "4200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "61ecd5aa3acf83c9d389f9947b5f2bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ecd5aa3acf83c9d389f9947b5f2bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e8ef2298a03a0ff8085e166a8ee88105", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e8ef2298a03a0ff8085e166a8ee88105/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92513083d2dece080e3a2ecaaae886b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92513083d2dece080e3a2ecaaae886b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ba50db73fe0e82cd2432d6b917d16455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ba50db73fe0e82cd2432d6b917d16455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be40887a513717fc82e753ffc8536afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be40887a513717fc82e753ffc8536afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0efade457c824d94dd15f3c2b51539a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0efade457c824d94dd15f3c2b51539a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc2b714198e839cc3ea1ce2afe170515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc2b714198e839cc3ea1ce2afe170515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9641bdaf1283e3481d8f2f25249bebe8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9641bdaf1283e3481d8f2f25249bebe8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9212ad6e3e543bdf3115d662b96ce1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9212ad6e3e543bdf3115d662b96ce1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dc2eb4d7c260a0479e2f4c44386b965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dc2eb4d7c260a0479e2f4c44386b965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d574a4f21aea97b20f57434809903f24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d574a4f21aea97b20f57434809903f24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45ea3b3b944bfffd30cda39e67df4294", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45ea3b3b944bfffd30cda39e67df4294/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49f288906a7a1f0164ca10da995cf8a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49f288906a7a1f0164ca10da995cf8a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5eddad542518035efad6eac8fdb734", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5eddad542518035efad6eac8fdb734/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "633b1d12200f362439fa92a45d633160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/633b1d12200f362439fa92a45d633160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0247742dd34a22d0fa5cd323d0111abe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0247742dd34a22d0fa5cd323d0111abe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56b2316d45779a43f9024873ea89318c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56b2316d45779a43f9024873ea89318c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Ad\u00e9lia Feij\u00f3", "streetNumber": "884", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 312m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-boa-vista-bairros-fortaleza-312m2-aluguel-RS4200-id-2473295096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["LAUNDRY", "GATED_COMMUNITY", "SERVICE_AREA", "PETS_ALLOWED", "AMERICAN_KITCHEN"], "usableAreas": ["64"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 3 quartos (incluindo DCE) sala, cozinha. banheiro social e \u00e1rea de servi\u00e7o.", "title": "Apartamento para alugar em Parre\u00e3o, Fortaleza/CE.", "stamps": [], "createdAt": "2017-04-10T14:05:33Z", "floors": [4], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "79626670", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-07T19:34:15.118Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410302", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4716", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539803, "source": "GOOGLE", "lat": -3.759992}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parreao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "97c263", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["64"], "advertiserId": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "advertiserContact": {"phones": ["8532192501", "85987829156"]}, "whatsappNumber": "85987829156", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1020"}, "yearlyIptu": "0", "price": "830", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "190"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f96666cf-4a3f-ded0-4b12-86c05f06908a", "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/84f4c756f997ffaeeb0172b2cac877c2.jpg", "licenseNumber": "00938-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 121442, "legacyZapId": 2638291}, "medias": [{"id": "bc7701f4e4b2df32dffa2766ddc49836", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7701f4e4b2df32dffa2766ddc49836/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8e9e314380473e7abba6adea33c4a99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8e9e314380473e7abba6adea33c4a99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34d57b1e156b1cdc77cf5a466442e303", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34d57b1e156b1cdc77cf5a466442e303/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "837d3a8c6076650c8d8b03f7674089d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/837d3a8c6076650c8d8b03f7674089d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b05aa3428972b815b97f207281f3caa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b05aa3428972b815b97f207281f3caa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b36bfbdb350dbbe12eb4e3416869d66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b36bfbdb350dbbe12eb4e3416869d66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "981d507e5d385c8b0d87860f51183959", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/981d507e5d385c8b0d87860f51183959/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39d444746f8808967e295af07e1d4a00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39d444746f8808967e295af07e1d4a00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "828e3ba13a8f03f3c6fcf41fa9641c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/828e3ba13a8f03f3c6fcf41fa9641c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b7d3e35a22afde5ff75898f6cc5e8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b7d3e35a22afde5ff75898f6cc5e8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e50d11383c76b72cf960c79fff370dc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e50d11383c76b72cf960c79fff370dc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a4d6526f72b132c38a70b407a029d32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a4d6526f72b132c38a70b407a029d32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abc6c61548d356038f49d2935ef99a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abc6c61548d356038f49d2935ef99a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a3c89064e692cbd91154b4bb45f8447", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a3c89064e692cbd91154b4bb45f8447/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bc1f122a6aadd9a9a7c75c5ac7cb008", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bc1f122a6aadd9a9a7c75c5ac7cb008/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7dd8d9a68e754c93f98834faaff8e62c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7dd8d9a68e754c93f98834faaff8e62c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b115086f92e69f7616f36747f1eb3e06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b115086f92e69f7616f36747f1eb3e06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c3a6e66c54e183864e0054c97c8d98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c3a6e66c54e183864e0054c97c8d98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e22470223cb1605d5585a814c69ce698", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e22470223cb1605d5585a814c69ce698/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13957d162eede597b9b2b550fd09e51d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13957d162eede597b9b2b550fd09e51d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c981aae1631b1ffd615db161e473aae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c981aae1631b1ffd615db161e473aae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9094a3c512d5d83201b7f670f0c6b50a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9094a3c512d5d83201b7f670f0c6b50a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb45959bc0a50fa05c334d3987db9bb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb45959bc0a50fa05c334d3987db9bb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3153e1efea6e66d2c922fad704a2909a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3153e1efea6e66d2c922fad704a2909a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53c54a960f6faf5aef242004cb6bf256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53c54a960f6faf5aef242004cb6bf256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4753929fd1c3380ad1ee02166eb9504", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4753929fd1c3380ad1ee02166eb9504/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa3227f10efe1312dc96e6984d640c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3227f10efe1312dc96e6984d640c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "982e682c2337ef619152ba3bf9edf7e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/982e682c2337ef619152ba3bf9edf7e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad39b5afca72bab15cb8737cf7448283", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad39b5afca72bab15cb8737cf7448283/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb189181cced99908148997a6191aa0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb189181cced99908148997a6191aa0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36f9c8df3ce6d235a5b8d6468d2d9678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36f9c8df3ce6d235a5b8d6468d2d9678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f107e37d20af6cec3248ce7586e0917d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f107e37d20af6cec3248ce7586e0917d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8de769ff862d63561e2b501c78744c3f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8de769ff862d63561e2b501c78744c3f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7570f67391c3700d09eab1ce7004939d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7570f67391c3700d09eab1ce7004939d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6ec26b17ad926f2da44a57602011b86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6ec26b17ad926f2da44a57602011b86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f99e3a271d5e641e8f170f353a5ccd04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f99e3a271d5e641e8f170f353a5ccd04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08c91eb0904e6a17bbe4213541a02c89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08c91eb0904e6a17bbe4213541a02c89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593009f2be1af44dae9e4c03f886443c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593009f2be1af44dae9e4c03f886443c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5a670be81274f0477b42e5711b4c983", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5a670be81274f0477b42e5711b4c983/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MSL Imobiliaria Ltda - Me", "href": "/121442/msl-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parre\u00e3o", "street": "Avenida dos Expedicion\u00e1rios", "streetNumber": "4716"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 64m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-parreao-bairros-fortaleza-64m2-aluguel-RS830-id-79626670/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["22"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja de 22m\u00b2 em centro comercial com wc, pr\u00f3ximo \u00e0 Livraria Pedro I.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.689Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862473", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:39.816Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821425", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "76", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494783, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786656}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1939", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["22"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "2ff5591159c780ea47d7dcf0ed428fdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ff5591159c780ea47d7dcf0ed428fdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf8c66087df9df2a3d876f3a780e4c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf8c66087df9df2a3d876f3a780e4c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2f483cfea78795d3de08355ece5a388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f483cfea78795d3de08355ece5a388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "767c5cbf2a1ddc0619fa18b4a00cba94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/767c5cbf2a1ddc0619fa18b4a00cba94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50d393260b85477dc9787f576e4245c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50d393260b85477dc9787f576e4245c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9368bff8a83829c7ee8dd5503d143898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9368bff8a83829c7ee8dd5503d143898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7c21f54fa7c225947eaa1005cd46d37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7c21f54fa7c225947eaa1005cd46d37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "streetNumber": "76", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 22m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-22m2-aluguel-RS600-id-2547862473/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "GARDEN", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "INTERNET_ACCESS", "KITCHEN", "INTERCOM", "SEA_VIEW", "CINEMA", "ADULT_GAME_ROOM", "SAFETY_CIRCUIT", "SECURITY_24_HOURS", "GARAGE_BAND", "SAUNA", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento nascente no Meireles, com vista lateral para beira mar, medindo 112m\u00b2, varanda, sala de estar/jantar, 03 quartos sendo 02 su\u00edtes (01 com ar condicionado), arm\u00e1rios nas su\u00edtes, WC\u00b4s e cozinha, WC social, box blindex, DCE, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, rede de prote\u00e7\u00e3o e piso em cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 21 andares sendo 07 apartamentos por andar, portaria, 02 elevadores, sal\u00e3o de festas, academia, playground, campinho, sal\u00e3o de jogos, piscina, deck, sauna, home office, home cinema, brinquedoteca, garage brand, c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia, cerca el\u00e9trica e 02 vagas cobertas na garagem.", "title": "APARTAMENTO MOBILIADO para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Praia de Iracema - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-15T03:16:14.493Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558853560", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.495Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Apartamento 702", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1272", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5524"}, "yearlyIptu": "2928", "price": "4300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1224"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "253144590c77eefb52e542a572ea28c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/253144590c77eefb52e542a572ea28c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4c94dd141cf22852ba3451ec1b4c3c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4c94dd141cf22852ba3451ec1b4c3c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b222b2d4eae8ca2754f44d762e5c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b222b2d4eae8ca2754f44d762e5c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a048d65dd13012c650ad8163f0d6dbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a048d65dd13012c650ad8163f0d6dbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9178bc4475e7232cbb507685df98d352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9178bc4475e7232cbb507685df98d352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9360f323f42bec7d6a89fc807e10fa29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9360f323f42bec7d6a89fc807e10fa29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca0ccf1449878a55c46a3756df5dd289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca0ccf1449878a55c46a3756df5dd289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f324e0cd8605866d0f4a792d01d4c5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f324e0cd8605866d0f4a792d01d4c5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "397c3fd0c7da59e5d2af57a840590de2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397c3fd0c7da59e5d2af57a840590de2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d4a4d4ec132135f8ea7fe79fed9d495", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d4a4d4ec132135f8ea7fe79fed9d495/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fc84db3f3b5e4dce3487df622884d99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fc84db3f3b5e4dce3487df622884d99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46cdb35de0e869f2bee016667d5433d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46cdb35de0e869f2bee016667d5433d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9896ed83007d89f0708132dd783c5a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9896ed83007d89f0708132dd783c5a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab61abc795e2d3bc7d62570b8af9ce0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab61abc795e2d3bc7d62570b8af9ce0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14164356cbc63711d444d8364a589f08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14164356cbc63711d444d8364a589f08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c0b898cfd50c13c0727bbf426cc358c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c0b898cfd50c13c0727bbf426cc358c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e372b2fbf560d0210075f29456f41f80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e372b2fbf560d0210075f29456f41f80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55eef9b68d57afc4748e0536a39c73f5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55eef9b68d57afc4748e0536a39c73f5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e80939fac3b1b3b9eb84d4fe00e7c93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e80939fac3b1b3b9eb84d4fe00e7c93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-aluguel-RS4300-id-2558853560/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "COZINHA,SALA,VAGAS ESTACIONAMENTO", "title": "\u00d3TIMOS QUITINETES PR\u00d3XIMO DA AV. BEZERRA DE MENEZES. CONFIRA!", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.537Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937074", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:57.721Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325582", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1098", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.551992, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729711}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Anchieta", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2988", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "e2b4ca59290cb5305d668bb4b0b51d43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2b4ca59290cb5305d668bb4b0b51d43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "693a5884112160c0780e942969c5bc7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/693a5884112160c0780e942969c5bc7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3900cfeab3630db0cdf4bc2816075a0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3900cfeab3630db0cdf4bc2816075a0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86d12a25af70e16740be8ce1d0a1ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86d12a25af70e16740be8ce1d0a1ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f2c150c9c06fdae57660d8107461955", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f2c150c9c06fdae57660d8107461955/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96580ccba19652f0d97d5519e8f55ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96580ccba19652f0d97d5519e8f55ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b8642723d9102fbbf508e265054bfe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b8642723d9102fbbf508e265054bfe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68d841e1ce2a1589b4adc0c7d69f8ef1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68d841e1ce2a1589b4adc0c7d69f8ef1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a210044b2f558f79e497350f7931aff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a210044b2f558f79e497350f7931aff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e881e0893ccf01597e0854507b07a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e881e0893ccf01597e0854507b07a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08879b8406abcd72a6b9f0bf068c0bb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08879b8406abcd72a6b9f0bf068c0bb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": "Rua Padre Anchieta", "streetNumber": "1098", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS700-id-2546937074/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizada na Rua Morada Nova,510.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 4", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-24T14:30:21.501Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559927903", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.845052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Morada Nova", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora"], "complement": "Quadra 42 Lote 14 Casa 11", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3973", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "33cc025db0ed87fce76a9cb613107fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33cc025db0ed87fce76a9cb613107fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dba7e5e4f4f9490b50833e962514fbab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dba7e5e4f4f9490b50833e962514fbab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb8af5edd512f4ba6ce4406fa5569398", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb8af5edd512f4ba6ce4406fa5569398/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "567615e49515f79c48d105c13c0c8c30", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/567615e49515f79c48d105c13c0c8c30/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f873ec37355eb8c5cb09273dbaba335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f873ec37355eb8c5cb09273dbaba335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "789139a6e42a5c19ace9aecd1b3a3226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/789139a6e42a5c19ace9aecd1b3a3226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c1ee564addd1f47bd4acd4716e86564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c1ee564addd1f47bd4acd4716e86564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df8d5b8b7aa7b49db54563482ee78f7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df8d5b8b7aa7b49db54563482ee78f7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03e59fc713118241841de44b487972c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03e59fc713118241841de44b487972c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "510", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Morada Nova"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2559927903/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "GATED_COMMUNITY"], "usableAreas": ["220"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa, pr\u00f3ximo ao Extra Hipermercado - Aguanambi<br><br>- 02 salas<br>- varanda<br>- quarto<br>- banheiro<br>- 02 cozinha<br>- quintal<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 vaga, Joaquim T\u00e1vora - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-17T04:06:29.401Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563126096", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.850Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Deli Carnes", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2228", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["220"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "78", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "a609c13acf7347e8639f81c1e90b382b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a609c13acf7347e8639f81c1e90b382b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9094ec8da486d38a64a263007e6fe5e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9094ec8da486d38a64a263007e6fe5e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a141c773c2c28f6a5f1f0d5ebeb5e31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a141c773c2c28f6a5f1f0d5ebeb5e31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bbf48ee5eea2a9badd4a313bccaf433", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bbf48ee5eea2a9badd4a313bccaf433/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8389c53fc756638539261207d5716b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8389c53fc756638539261207d5716b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2acf5f19c4c9764ac3942e8f47d39372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2acf5f19c4c9764ac3942e8f47d39372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3eff7c50039cf14d87b8419325a635c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3eff7c50039cf14d87b8419325a635c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e359c863dbbf788fb38e17319687d52d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e359c863dbbf788fb38e17319687d52d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d75d7c4104fea5468188852bd884100b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d75d7c4104fea5468188852bd884100b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "867b6731b6405643485834a23e625953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/867b6731b6405643485834a23e625953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d05ab0dcf98ee28857d15738463361c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d05ab0dcf98ee28857d15738463361c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1622b9ff52626c68d6d6e4b399c440b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1622b9ff52626c68d6d6e4b399c440b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d1dd7cadb125fefa676e60ddc9d9fc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1dd7cadb125fefa676e60ddc9d9fc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02404165da7c3821660e22a17c206f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02404165da7c3821660e22a17c206f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3f2df172193cdffdd73bf49bfc65bd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3f2df172193cdffdd73bf49bfc65bd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd95c0be4c30b2431f191685ac4f7085", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd95c0be4c30b2431f191685ac4f7085/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c8e4641a4231ef9ea8a22ca3fced4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c8e4641a4231ef9ea8a22ca3fced4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bc39a65f18e06d9c64d8506c1d0f197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bc39a65f18e06d9c64d8506c1d0f197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c52f620118def0f44437eb667a1da00a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c52f620118def0f44437eb667a1da00a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ac9c9146cb6ddade51269b1b83a2c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ac9c9146cb6ddade51269b1b83a2c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2935aada2bbfc295efd8ec7cd8f18501", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2935aada2bbfc295efd8ec7cd8f18501/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e206e4e95e6cd54cf0d1c62028732806", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e206e4e95e6cd54cf0d1c62028732806/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73ca4fd37c8422aa3cfc188e8fd3e601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73ca4fd37c8422aa3cfc188e8fd3e601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2354caf8db294b37d26e1fcf9e0c8104", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2354caf8db294b37d26e1fcf9e0c8104/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3aa72c0a3308007b5f344e37367657c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3aa72c0a3308007b5f344e37367657c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edff521d3d20dcba28db62d507fe337a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edff521d3d20dcba28db62d507fe337a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 220m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-220m2-aluguel-RS1200-id-2563126096/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja na Av. Pontes Vieira com wc. \u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o, prox. a Rui Barbosa.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T05:57:21.044Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560149505", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-26T06:02:23.014Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "730", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514264, "source": "GOOGLE", "lat": -3.752981}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Pontes Vieira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Pontes Vieira", "TS:Borges de Melo", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Viana Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4171", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2200"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6fcbac983d6113c788c777840bac3c4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fcbac983d6113c788c777840bac3c4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b34df235a611d34ee0c192f698d4240", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b34df235a611d34ee0c192f698d4240/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80be3b27eb823b67a4821a71c8480aeb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80be3b27eb823b67a4821a71c8480aeb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b686da4ad9fc5c51aadc66584da364a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b686da4ad9fc5c51aadc66584da364a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2371a41d925a9cd779f434654ca88155", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2371a41d925a9cd779f434654ca88155/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "525c5ca28fb455c7aa8d5f71469dda21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/525c5ca28fb455c7aa8d5f71469dda21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Pontes Vieira", "streetNumber": "730", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Tauape"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-tauape-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS2200-id-2560149505/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente loja com 30m\u00b2, wc social, pr\u00f3ximo \u00e0 Av. Aguanambi.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.933Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861781", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-25T05:48:18.207Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055172", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3066", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747824}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Borges de Melo", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Deli Carnes", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Patio Queluz Loja 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8433", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0e632ce15bc1003f368013d763e473be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0e632ce15bc1003f368013d763e473be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63a43d8766db4f1a00ec5ca22fffd942", "url": "https://youtu.be/Gg5wKdVUDpY", "type": "VIDEO"}, {"id": "0d183c0b096be005f37aa6d35dd66f2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d183c0b096be005f37aa6d35dd66f2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "562fd0337b0407918c96b71041473369", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/562fd0337b0407918c96b71041473369/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856f4bb1a4d34c8746e8c39834bdc66f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856f4bb1a4d34c8746e8c39834bdc66f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952ddacb14a6a956418a089627c23b10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952ddacb14a6a956418a089627c23b10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edc782fb164a01c2e9510e1e6739ece", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edc782fb164a01c2e9510e1e6739ece/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcce5746b29c3570cf72d0741df2e48d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcce5746b29c3570cf72d0741df2e48d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5e1ba0a54ab3d386f0ed0d971231e50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5e1ba0a54ab3d386f0ed0d971231e50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dced21b8d2e08380bcd0a0ffe161943", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dced21b8d2e08380bcd0a0ffe161943/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "3066"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1800-id-2547861781/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizada na Rua Morada Nova,510.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 4", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-24T14:30:21.506Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559927904", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.845052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Morada Nova", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora"], "complement": "Quadra 42 Lote 14 Casa 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3964", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "19a1e6304b5090602a8faba079bfdc31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a1e6304b5090602a8faba079bfdc31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6b0d120120c8ee8ccd4b177e42c6069", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6b0d120120c8ee8ccd4b177e42c6069/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "597fee8ea0ec5df1aea8e3dc25de24ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/597fee8ea0ec5df1aea8e3dc25de24ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e755c2c68a8f5406dd424e77afa836a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e755c2c68a8f5406dd424e77afa836a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5f8b009b7284c97e92af3751127472a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5f8b009b7284c97e92af3751127472a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05bb374e1b985a693465774671a2ea05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05bb374e1b985a693465774671a2ea05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511106f811008f69e0a069ec64c09534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511106f811008f69e0a069ec64c09534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfabbf571f20c7da0e0852a7c34a400f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfabbf571f20c7da0e0852a7c34a400f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a20c11cba73868a38c0f5be2dd4fc6e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a20c11cba73868a38c0f5be2dd4fc6e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Morada Nova", "streetNumber": "510"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2559927904/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 45m\u00b2. Localizada na Rua Morada Nova,510.", "title": "IMPERD\u00cdVEL! Excelente casa com 1 quarto, sala, cozinha, wc social, \u00e1rea de servi\u00e7o, \u00e1rea privativa 4", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-24T14:30:21.521Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559927905", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870610", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "510", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.511249, "source": "GOOGLE", "lat": -3.845052}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Morada Nova", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SC:Fortali Distribuidora"], "complement": "Quadra 42 Lote 14 Casa 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3967", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "450"}, "price": "450", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "f29473ef8ad8b491b43a8ddab79119ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f29473ef8ad8b491b43a8ddab79119ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54c9029b9da1eb756d6b3195a50a152b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54c9029b9da1eb756d6b3195a50a152b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43e6598f6199a0328034fe86d73d70af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43e6598f6199a0328034fe86d73d70af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b43227d60a95b06e97cfec360aa67a7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b43227d60a95b06e97cfec360aa67a7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40b4245cacb562e4f6d86b1f2eb0a0eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40b4245cacb562e4f6d86b1f2eb0a0eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2aa225d1a067195a8aa690c49de1e25c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2aa225d1a067195a8aa690c49de1e25c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5495a1fcd572c87e0c5e48c3fc2c0d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5495a1fcd572c87e0c5e48c3fc2c0d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090079316e156cae393a6b20b92765b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090079316e156cae393a6b20b92765b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce3177a9b4bab133da74ae9d759cc53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce3177a9b4bab133da74ae9d759cc53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Morada Nova", "streetNumber": "510"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS450-id-2559927905/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar por R$ 500/m\u00eas - Lagoa Redonda - Fortaleza/CE -", "title": "Casa com 1 dormit\u00f3rio para alugar por R$ 500,00/m\u00eas - Lagoa Redonda - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-05T07:50:45.476Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561499723", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T07:55:22.140Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60831410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Nelson Coelho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Lagoa Redonda", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "poisList": ["SC:Super Barat\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mercadinho Vasconcelos", "SC:Atacad\u00e3o Curi\u00f3", "SC:Mec\u00e2nico Vatur", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Creche Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola Professora Terezinha Ferreira Parente", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel", "SU:Escola de tempo parcial Professora Fernanda Maria de Alencar Colares", "CH:Posto de Sa\u00fade Terezinha Parente", "VP:Universo dos Pets"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1518", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "af32a89f476994528eb09db9cba0ef5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af32a89f476994528eb09db9cba0ef5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b9e7ac09d16a04fe1aa8a278b868223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9e7ac09d16a04fe1aa8a278b868223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df45a31e714bede307b21bbc65150d46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df45a31e714bede307b21bbc65150d46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b7c20eb84be8d44f9aba41cef3c8b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b7c20eb84be8d44f9aba41cef3c8b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Lagoa Redonda", "street": "Rua Nelson Coelho", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-lagoa-redonda-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS500-id-2561499723/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["20"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com 20m\u00b2, piso em granito, wc.", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.386Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861438", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:32.536Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1526", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485547, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73382}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Napadaria", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Faro Fino"], "complement": "Loja 5", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6700", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["20"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "price": "1150", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "ce703d49ab5c3c335436a9d5c995b04a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce703d49ab5c3c335436a9d5c995b04a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4fabc8a5e7fe109d548c7fc3d21d612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4fabc8a5e7fe109d548c7fc3d21d612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "389703666789155ece2a83350ce455a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/389703666789155ece2a83350ce455a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b9e2d2fdd760d054e25350f7db6d06d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b9e2d2fdd760d054e25350f7db6d06d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b95e62765554ba7ea0d52715bc122eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b95e62765554ba7ea0d52715bc122eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47ffc9c4d19298d02fbb0fe192006dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47ffc9c4d19298d02fbb0fe192006dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e39dc8389a59bc57c91210588c9d1334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e39dc8389a59bc57c91210588c9d1334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31ae2462f71ab6afbcdf7e6e3441f89d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31ae2462f71ab6afbcdf7e6e3441f89d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f360c1698601c19cf579c0a87a590c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f360c1698601c19cf579c0a87a590c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7ff79375bdeb839b18d92e30a66181c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7ff79375bdeb839b18d92e30a66181c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano", "streetNumber": "1526", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 20m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-varjota-bairros-fortaleza-20m2-aluguel-RS1150-id-2547861438/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3272"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial com 3.272m\u00b2 construido 640m\u00b2 e terreno com estacionamento 3272m\u00b2 de \u00e1rea, recep\u00e7\u00e3o, salas, dep\u00f3sitos, estacionamento interno, refeit\u00f3rio, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-05T05:57:52.186Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553635397", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-20T12:48:45.167Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5151", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478952, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7218}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio E Apartamento 5141", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13757", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3272"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "50000"}, "price": "50000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "27651c12a8abe399528bdb43e4af02ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27651c12a8abe399528bdb43e4af02ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0319355d8ab2bddc0242476f5eda633f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0319355d8ab2bddc0242476f5eda633f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fd73c6ba1289e3c864fffceea5dfd54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fd73c6ba1289e3c864fffceea5dfd54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57ea3091177467b89de6bfc1d06ccb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57ea3091177467b89de6bfc1d06ccb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65a4bcaeede6f3cacd273be876e4db75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65a4bcaeede6f3cacd273be876e4db75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af013f0aff290d16dc685dcb8eab0b9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af013f0aff290d16dc685dcb8eab0b9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3d5164e443587d7570e2e88fe49e137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3d5164e443587d7570e2e88fe49e137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0032120b12d59316087d23492599abad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0032120b12d59316087d23492599abad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cbd1923fcaf46356c5636d22d882c9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cbd1923fcaf46356c5636d22d882c9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e30712fe1d415fd4dd44723855719d87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e30712fe1d415fd4dd44723855719d87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae13bbc50cb234de4d76a0afdaae84a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae13bbc50cb234de4d76a0afdaae84a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2cc81b11d1792f2574b98c7961ff347", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2cc81b11d1792f2574b98c7961ff347/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e6cbc828d8944092e77a79d6089b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e6cbc828d8944092e77a79d6089b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "539c8cf633775f57f5559574c6aa332f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/539c8cf633775f57f5559574c6aa332f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71bf8a0639bd7f9b2201a8be67c95461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71bf8a0639bd7f9b2201a8be67c95461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce52c2141d323158d79ecaa594531c1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce52c2141d323158d79ecaa594531c1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "508b5e2fbb0cbd22b5166480ad5654d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/508b5e2fbb0cbd22b5166480ad5654d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ee502d814ddbcd3c0c7f640a8635d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ee502d814ddbcd3c0c7f640a8635d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4361836705bcd825989b47c019e22c34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4361836705bcd825989b47c019e22c34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31a8fa7fa3e6622f74b74693783c5744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31a8fa7fa3e6622f74b74693783c5744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a070a786a08b39b7ed1815c509044218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a070a786a08b39b7ed1815c509044218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8c86df4ffec3a3608470c452c503eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8c86df4ffec3a3608470c452c503eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9d66fd04d8eac39eac002365dbb1f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9d66fd04d8eac39eac002365dbb1f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "5151", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 3272m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-3272m2-aluguel-RS50000-id-2553635397/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno com 1300m\u00b2 de \u00e1rea total, com frente para a Av. Washington Soares e para a rua lateral.<br>Ao lado da Madeireira Inovar, pr\u00f3ximo ao Supermercado Assa\u00ed.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:34.059Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862567", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-26T17:56:46.014Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822142", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "0", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479072, "source": "GOOGLE", "lat": -3.807007}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Anjo Azul", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Nayrton Bike", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professor Monteiro de Moraes"], "complement": "Quadra 51", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6630", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "25000"}, "price": "25000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "fb5d80e40aa279e54a36c169c4e5f8d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb5d80e40aa279e54a36c169c4e5f8d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25cda2717901369d8c330e14a666df2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25cda2717901369d8c330e14a666df2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d91363427f7dc0e860f3c9bf680cfc43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d91363427f7dc0e860f3c9bf680cfc43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a0c784dc2eb9f71364399012c2c55ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a0c784dc2eb9f71364399012c2c55ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b9324ae94f859a8b7804eb18e826480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b9324ae94f859a8b7804eb18e826480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0873c877a382452bf37d10bb698a9f8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0873c877a382452bf37d10bb698a9f8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b5954732f6f9c7f720bdab5741a5b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b5954732f6f9c7f720bdab5741a5b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "265be481c1cc2a5380396868242879e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/265be481c1cc2a5380396868242879e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b71ce5e8b04cdc73ff27fbd3ce5c3aea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b71ce5e8b04cdc73ff27fbd3ce5c3aea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1236a28657de04a74eb023f81235869c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1236a28657de04a74eb023f81235869c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "0"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1300m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cambeba-bairros-fortaleza-1300m2-aluguel-RS25000-id-2547862567/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.169Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861228", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:11.313Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 118", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12520", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "6507ee128c2b3fb5718249ae85f2fcb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6507ee128c2b3fb5718249ae85f2fcb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66a719af7522e194e45917d6faf24b76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66a719af7522e194e45917d6faf24b76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47bce691d749f17ff2ef37d5e761d97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47bce691d749f17ff2ef37d5e761d97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4aa667da19d0a94d0f2180deac41e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4aa667da19d0a94d0f2180deac41e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afbcfd897086aaab83d2828f9438f482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afbcfd897086aaab83d2828f9438f482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e082c8938ab274acd3610f45f07d35f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e082c8938ab274acd3610f45f07d35f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f460458b2d1db362c532b30e9fcf1b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f460458b2d1db362c532b30e9fcf1b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9626bc29879c55fac241e2e3cd6ead29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9626bc29879c55fac241e2e3cd6ead29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861228/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.129Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:16.143Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12552", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "7b54a2b7f70a4bc8c993501f2a50fa75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b54a2b7f70a4bc8c993501f2a50fa75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bbb72956bf6824ce323e5ff033148801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbb72956bf6824ce323e5ff033148801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b56b2cc1282d2f482d8bd825116b509e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b56b2cc1282d2f482d8bd825116b509e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b47d1814ced069b9775040a4c136b8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b47d1814ced069b9775040a4c136b8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3df9fa615ca35ac22e02b51e69da2475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df9fa615ca35ac22e02b51e69da2475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0f8c77825d6a205b471f17025f942aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0f8c77825d6a205b471f17025f942aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c27e99628a7ca6fef5f88d7db266defa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c27e99628a7ca6fef5f88d7db266defa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5d633b92a14b95b55740f82a7f66344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5d633b92a14b95b55740f82a7f66344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "POOL", "SPORTS_COURT"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGA APARTAMENTO NO PASSARE<br><br>Apartamento com sua primeira loca\u00e7\u00e3o, totalmente novo<br><br>Em uma \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o<br>Com uma \u00e1rea de lazer maravilhosa<br><br>Quer mais informa\u00e7\u00f5es ?<br>Quer agendar sua visita ?<br><br>Fale com uma de nossas atendentes. -", "title": "Apartamento com 2 dormit\u00f3rios para alugar, 65 m\u00b2 por R$ 950/m\u00eas - Prefeito Jos\u00e9 Walter - Fortaleza/C", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-24T09:23:35.995Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62621", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2564000539", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T09:54:25.753Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60749020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 08H", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Prefeito Jose Walter", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["CS:Panificadora Solim\u00f5es", "CS:Delicatelle", "CS:Panificadora Tatiana", "CS:A\u00e7ai do Cabe\u00e7a", "CS:Berg Doces e Bolos Art\u00edsticos", "PH:Farm\u00e1cia Iparana", "PH:Farm\u00e1cia Milh\u00e3", "PH:Farm\u00e1cia Nordeste", "PH:Farm\u00e1cia Jos\u00e9 Walter", "PH:Extrafarma (Jos\u00e9 Walter)", "VP:Cantinho da Ra\u00e7\u00e3o", "VP:Ponto do Criador", "CH:Espa\u00e7o Bem Estar Odontol\u00f3gico", "CH:Prontoclinica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Biocl\u00ednica Jos\u00e9 Walter", "CH:Hapcl\u00ednica (Jos\u00e9 Walter)", "CH:Posto de Sa\u00fade (Jos\u00e9 Walter)"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 412", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP2576", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "advertiserContact": {"phones": ["8532984667", "85985680982"]}, "whatsappNumber": "85985680982", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "yearlyIptu": "0", "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0ca8e785-bbdd-c37f-d689-6c788aba2ec1", "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6ec287862db89824d374673b475f01f9.jpg", "licenseNumber": "12435-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 115064, "legacyZapId": 2772049}, "medias": [{"id": "f5bc74682591e81f414378dc1f29ef0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5bc74682591e81f414378dc1f29ef0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f46b1f68d2a16aeed8e7d4d038766370", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f46b1f68d2a16aeed8e7d4d038766370/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13304357b1e511a90fd2b97c0bf4363a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13304357b1e511a90fd2b97c0bf4363a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eff9baf9e1f48f34a6b676c0a7b5756f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eff9baf9e1f48f34a6b676c0a7b5756f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b817996ed5200c0f51cf312486d338f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b817996ed5200c0f51cf312486d338f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INOV9 EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA-ME", "href": "/115064/inov9-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "street": "Rua 08H"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-prefeito-jose-walter-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS950-id-2564000539/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.243Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861589", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:21.499Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 205", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12565", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "250"}, "price": "250", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "43b9bcfbf88f02386d02327359c1847e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43b9bcfbf88f02386d02327359c1847e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7c676b1487623d4a6c69d30ec2c47c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7c676b1487623d4a6c69d30ec2c47c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9960ba7926c251a4585828a33cccd8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9960ba7926c251a4585828a33cccd8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7a0ea5975f8595aadfc9479bac25a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7a0ea5975f8595aadfc9479bac25a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74638e1c8be984bd1c5e7cb85eaddc0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74638e1c8be984bd1c5e7cb85eaddc0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87069551aa6b9673afca1dfbd9962eb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87069551aa6b9673afca1dfbd9962eb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90ec6fbf2ff419c6a7a7368edf65c694", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90ec6fbf2ff419c6a7a7368edf65c694/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dee616911e7385b69af2b5bb159afe55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dee616911e7385b69af2b5bb159afe55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS250-id-2547861589/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.167Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861587", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:51:50.784Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 117", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12555", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "97fa0fd45806ead68eee5061b377861a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97fa0fd45806ead68eee5061b377861a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65903e56df0dcd41dac8464f90b05b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65903e56df0dcd41dac8464f90b05b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8b3b272d330534ee2274ac3dff5564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8b3b272d330534ee2274ac3dff5564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e058eb202023cdb58e517ab10f62f04b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e058eb202023cdb58e517ab10f62f04b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbc292774340a84969dd20e5566b6233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbc292774340a84969dd20e5566b6233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2a7b077ad843c76ca8546067ebcc661", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2a7b077ad843c76ca8546067ebcc661/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d097a337f30a9ebda594660d8a9886c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d097a337f30a9ebda594660d8a9886c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6aa906e8019b6d03815e37192deb022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6aa906e8019b6d03815e37192deb022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861587/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.140Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861430", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:27.080Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 111", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12515", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c2f79cafa1d27a7a072d74c406d6cdd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2f79cafa1d27a7a072d74c406d6cdd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8482f0091bc7e95411f519e1358e2cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8482f0091bc7e95411f519e1358e2cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "663d875e39c4d6744e66a83b0b48805d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/663d875e39c4d6744e66a83b0b48805d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3e1b1719510caf8ba32b957f7908abc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3e1b1719510caf8ba32b957f7908abc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4fad4aa08a1609cc2b6dd094cd63423", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4fad4aa08a1609cc2b6dd094cd63423/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89e1ab8ab98ccbb7b15a6e57acdb0909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89e1ab8ab98ccbb7b15a6e57acdb0909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a269aa44498e95cc3524786fd6cbff22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a269aa44498e95cc3524786fd6cbff22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23238cd0d8c3c526ffeaf569a8c1b02f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23238cd0d8c3c526ffeaf569a8c1b02f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861430/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.169Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861512", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:20.490Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 123", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12558", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e68f486930b4704639942b18a80d4c75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e68f486930b4704639942b18a80d4c75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d55f94d6fc32286f738ab8d63ed88e1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d55f94d6fc32286f738ab8d63ed88e1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "397a86b0fdbcb5fa4f24e181283545de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397a86b0fdbcb5fa4f24e181283545de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "315c3333a35ad0b69cb8a940bccf4afc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/315c3333a35ad0b69cb8a940bccf4afc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0379b3c60b0b06aa6a58acb34eeb3b23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0379b3c60b0b06aa6a58acb34eeb3b23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "522611431dad7fe97fbc9fb9f32ef9ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/522611431dad7fe97fbc9fb9f32ef9ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9353b440e42a7337efc91750510b2df7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9353b440e42a7337efc91750510b2df7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30c7f4d1ea9a9443293c24fd7c1291bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30c7f4d1ea9a9443293c24fd7c1291bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.162Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861510", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:35:01.487Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 110", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12553", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "d316e85055691839397c1c7b0c16c11b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d316e85055691839397c1c7b0c16c11b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "321b2c4ce6767cd1329ac269813a8ca0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321b2c4ce6767cd1329ac269813a8ca0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc4c8d53af2bfac799694fec1628e87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc4c8d53af2bfac799694fec1628e87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3adfca58de557bd76e5ea1ecf934393f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3adfca58de557bd76e5ea1ecf934393f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ff6801450f5e9c2877b648689d36208", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ff6801450f5e9c2877b648689d36208/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a6ebda3b4eb46a396b1a86bb1ad4f45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a6ebda3b4eb46a396b1a86bb1ad4f45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35f9668135be5d2fd0fec14bbc513773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35f9668135be5d2fd0fec14bbc513773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0482b30c0fbd47e1071fa5991bca40c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0482b30c0fbd47e1071fa5991bca40c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861510/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.138Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861509", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:53.415Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 107", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12551", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9b0ac8f46805d7b6cb9444d9f8730791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b0ac8f46805d7b6cb9444d9f8730791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30cade7805462f3ddc2993416223555f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30cade7805462f3ddc2993416223555f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c00f91efd01aeb1b384139dc0b07c2e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c00f91efd01aeb1b384139dc0b07c2e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695968c83e0c2e54e464923e81576107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695968c83e0c2e54e464923e81576107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50048f77a6d3ca6b90526e5ab7cd7cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50048f77a6d3ca6b90526e5ab7cd7cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78530030ab2f9741d1b4209e92ead530", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78530030ab2f9741d1b4209e92ead530/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91b809bf9872ea2f74503cde05360c63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91b809bf9872ea2f74503cde05360c63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5c0ddff4cd6e713facc270e49c4979", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5c0ddff4cd6e713facc270e49c4979/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861509/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.258Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861231", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:01.143Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 129", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12563", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "552839326b5e5b63ee25e85bd17d3fbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/552839326b5e5b63ee25e85bd17d3fbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "27f012eed80e940619917a32685437ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27f012eed80e940619917a32685437ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96be4fa46d37ce5b47f3e4e5b2a68d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96be4fa46d37ce5b47f3e4e5b2a68d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c38530fe4da304fc982a0bf072050e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c38530fe4da304fc982a0bf072050e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "905cafe81b0d56add8b0eaf98445c18d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/905cafe81b0d56add8b0eaf98445c18d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4aed21c718d488d40d4f8a7a798eb66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4aed21c718d488d40d4f8a7a798eb66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b45dff28fb18f13e158cb47316ed3087", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b45dff28fb18f13e158cb47316ed3087/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed2ef6a81f1db7e82baf31ef908bb8a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2ef6a81f1db7e82baf31ef908bb8a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861231/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.167Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861226", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:51.161Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 120", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12521", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "e0136677eb45a00eeea1e3a3b57f1076", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0136677eb45a00eeea1e3a3b57f1076/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72c56f014e9e90f0f307aaf4257a1ab0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72c56f014e9e90f0f307aaf4257a1ab0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a55de8589e3348a8e91853497181695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a55de8589e3348a8e91853497181695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "807ad2d593378b5b6a270fd31ce5130c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/807ad2d593378b5b6a270fd31ce5130c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c05ed6793e250bce3c4d9e19033cf95f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c05ed6793e250bce3c4d9e19033cf95f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7abe8d3a433871ea7d18bfe4420e4a84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7abe8d3a433871ea7d18bfe4420e4a84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cc037747aa36d00c297e21c30bab0d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cc037747aa36d00c297e21c30bab0d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841917265d5930c8f93b35f0804d2595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841917265d5930c8f93b35f0804d2595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861226/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes apartamentos bem localizados no Centro, Rua Liberato Barroso, proximo ao Beco da Poeira, 30m\u00b2, living, cozinha, WC social.<br>Obs: No valor do aluguel n\u00e3o est\u00e1 incluso taxa de condominio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.167Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861225", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529361, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728033}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Liberato Barroso", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Jos\u00e9 Apartamento 126", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12559", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "300"}, "price": "300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5f650019579241982bfdf661234b76d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f650019579241982bfdf661234b76d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b797a7644ec7a5651424db35793730df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b797a7644ec7a5651424db35793730df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe89d5d5e8ed5bd18c1f4b15cca0f4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe89d5d5e8ed5bd18c1f4b15cca0f4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04887007dade1e04672fdec02df9c08d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04887007dade1e04672fdec02df9c08d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca79020427a3a9451a3bf81cad7f9853", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca79020427a3a9451a3bf81cad7f9853/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c83f0ea82dc733b691304eb497f9f7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c83f0ea82dc733b691304eb497f9f7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40751f80b8606d95a6ca5019ba593571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40751f80b8606d95a6ca5019ba593571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b51b6a72d4f6a74b295a6f636ade5256", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b51b6a72d4f6a74b295a6f636ade5256/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Liberato Barroso"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS300-id-2547861225/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["ELEVATOR", "KITCHEN"], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial projetada e mobiliada, medindo 37,62m\u00b2, disp\u00f5e de 02 ambientes individualizados, 01 banheiro. Piso em granito.", "title": "SALA para aluguel, Varjota - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-25T06:03:13.710Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552854333", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.833Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8760", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1438"}, "yearlyIptu": "672", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "338"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "c55176f35901780c729dcde99a7023bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55176f35901780c729dcde99a7023bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d764f1ca831ccee040a95234e0924f42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d764f1ca831ccee040a95234e0924f42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a98a2c6caa5b61b70ed0ab8b0bfa223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a98a2c6caa5b61b70ed0ab8b0bfa223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0387e17c743c0dc6167cf9fe9fbdb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0387e17c743c0dc6167cf9fe9fbdb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8caf7223455d5f561c1ace70a4f967b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8caf7223455d5f561c1ace70a4f967b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ce4ab17d89e8f311f51a641ae3922f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ce4ab17d89e8f311f51a641ae3922f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7137a542db4b93bde544d296987320a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7137a542db4b93bde544d296987320a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb18d658057b251c14aa2f04131b184a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb18d658057b251c14aa2f04131b184a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6393bd0abb489917474621e6fda6f96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6393bd0abb489917474621e6fda6f96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a290e29f3f24547079a6382a09b19f6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a290e29f3f24547079a6382a09b19f6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-varjota-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS1100-id-2552854333/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["26"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com m\u00f3veis projetados, wc social, pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Mateus.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.404Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859129", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:37:12.519Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192018", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5554", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482816, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74147}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:G. O Clinic", "CH:N\u00facleo do Ser"], "complement": "Edif\u00edcio Empres\u00e1rial Aldeota Sala 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3234", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["26"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "1a642d86d949a9e5ecaa5b6fe3815145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a642d86d949a9e5ecaa5b6fe3815145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93c087b0dd71b48f5de2ad8874281169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93c087b0dd71b48f5de2ad8874281169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60761def133452a0c2a5313bf1e031ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60761def133452a0c2a5313bf1e031ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2ed6288e2b8593574e8eb0d71ff9724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2ed6288e2b8593574e8eb0d71ff9724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f0d0a8654c7602ab115eaf62caa36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f0d0a8654c7602ab115eaf62caa36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08adfabad4feb3e4470d8c3e24c31b70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08adfabad4feb3e4470d8c3e24c31b70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d475f2ff4c1bdf4caa0fc38621d860b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d475f2ff4c1bdf4caa0fc38621d860b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Coc\u00f3", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5554", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 26m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-coco-bairros-fortaleza-26m2-aluguel-RS700-id-2547859129/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa com 2 quartos, a poucos metros da Av. Tenente Lisboa.<br><br>- salas estar e jantar<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>* 1 vaga de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo ao supermercado Cometa, restaurantes, empresa White Martins, Centro Fashion Fortaleza, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Jacarecanga - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-30T08:10:12.971Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546322338", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.888Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60326343", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Parada do Circular 1", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Confeitaria Le Chica", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2088", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "yearlyIptu": "144", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "523f6d87262a612ee72d746878650fac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523f6d87262a612ee72d746878650fac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28ef1db4254af43ee5ace45646508520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28ef1db4254af43ee5ace45646508520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7050ae4e1bb9b3f76237ce24afcd9b1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7050ae4e1bb9b3f76237ce24afcd9b1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "616fd38def3e26f0eef25cc45f0a41f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/616fd38def3e26f0eef25cc45f0a41f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45010cd48d5f18674b2b0997e39b3800", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45010cd48d5f18674b2b0997e39b3800/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92cae9b84c5dff20e3597e471a8406f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92cae9b84c5dff20e3597e471a8406f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc37edd28deabfd527225526ff0682c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc37edd28deabfd527225526ff0682c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3d31b54802ad2e64c75ce53ff38214b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3d31b54802ad2e64c75ce53ff38214b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1927adf1eaf4b7f79a26e461e408ab0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1927adf1eaf4b7f79a26e461e408ab0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b57532458692ff06f1361d8ccf02a11", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b57532458692ff06f1361d8ccf02a11/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53e45f7d6fb65c9df566dc8c1a15914c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53e45f7d6fb65c9df566dc8c1a15914c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1b1c222c073716904240b8531cf1ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1b1c222c073716904240b8531cf1ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7ebfb591e61f5f7088ae03d77d48d9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7ebfb591e61f5f7088ae03d77d48d9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c18b4f85ba987b1cbad5bb30eb43bc58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c18b4f85ba987b1cbad5bb30eb43bc58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64f3eda8ed0b5b014d808704c94366dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64f3eda8ed0b5b014d808704c94366dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5a5d7c00bd0f8f4eb7dbe8e150766a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5a5d7c00bd0f8f4eb7dbe8e150766a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4134d4f649bf3f58008071efceb6c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4134d4f649bf3f58008071efceb6c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96bf52552afe5178e30c44d252609145", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96bf52552afe5178e30c44d252609145/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15599a334bdb09a89c64ef50ba86e7fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15599a334bdb09a89c64ef50ba86e7fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e9ece8dbcde8d66ebb86633fc548ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e9ece8dbcde8d66ebb86633fc548ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3416582659a4eedae35d643d28a017d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3416582659a4eedae35d643d28a017d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9c2bbfadaf3fcb68f11fe6809bf85b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9c2bbfadaf3fcb68f11fe6809bf85b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f9f151ac883c650d18403f9c2bb954d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f9f151ac883c650d18403f9c2bb954d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jacarecanga", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-com-garagem-90m2-aluguel-RS850-id-2546322338/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["988"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio Comercial composto por: T\u00e9rreo com camara Frigorifica, mais 03 andares - cada andar 03 wc's. Excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a Av. Augusto dos Anjos.", "title": "PR\u00c9DIO COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.578Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862361", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:48:41.794Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60541664", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "400", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.585343, "source": "GOOGLE", "lat": -3.782176}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Em\u00edlio de Menezes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Sucesso", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bonsucesso", "poisList": ["BS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Avia\u00e7\u00e3o Princesa", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Vila Pery", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Panificadora Pery", "CS:Central do Trigo", "CS:Uniboi", "CS:Panificadora Nova Uni\u00e3o", "CS:ML Balas", "PH:Farma Plus", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "PH:Farm\u00e1cia do Ant\u00f4nio", "PH:Farm\u00e1cia Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12335", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["988"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a1e1f74076a7941110dca89a12cc3745", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1e1f74076a7941110dca89a12cc3745/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa410ae5184d4bfe1c1703126bc062ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa410ae5184d4bfe1c1703126bc062ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "359e474f323e0bfc5a9d9016b7c6c157", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/359e474f323e0bfc5a9d9016b7c6c157/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21a19a73c02f6ec65fe0397985ae10fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21a19a73c02f6ec65fe0397985ae10fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "290c1c60c2e1446548dfdeb18ff82d90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/290c1c60c2e1446548dfdeb18ff82d90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f579934975a7ff41a0c576997fee5cb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f579934975a7ff41a0c576997fee5cb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad0007a0db5fe9a24a4ad42b5ec1654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad0007a0db5fe9a24a4ad42b5ec1654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Sucesso", "street": "Rua Em\u00edlio de Menezes", "streetNumber": "400"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 988m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-bom-sucesso-bairros-fortaleza-988m2-aluguel-RS10000-id-2547862361/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "ELEVATOR", "BALCONY", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN"], "usableAreas": ["116"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Amplo apartamento no Aldeota, com 116m\u00b2, norte nascente, 2 vagas de garagem, sala de estar/jantar em L, 3 quartos sendo 2 su\u00edtes, (1 revers\u00edvel), WC social,cozinha, varanda, depend\u00eancia, \u00e1rea de servi\u00e7o, arm\u00e1rios na cozinha e nos quartos, piso de granito e cer\u00e2mica, pr\u00e9dio com 11 andares, portaria virtual, 2 elevadores, sal\u00e3o de festas, playground e churrasqueira.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 2 vagas, Aldeota - FORTALEZA/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-05-03T11:31:14.600Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561150619", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.197Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Biscuiart Festas", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Pharmapele"], "complement": "Apartamento 202", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "7837", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["116"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2231"}, "yearlyIptu": "1732", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1031"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "65bab7a26a08bafde569a404a3350bc3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bab7a26a08bafde569a404a3350bc3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0778ace7d4aec71fef32757b4c2cf190", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0778ace7d4aec71fef32757b4c2cf190/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e265f1a683a28980fdf955aeabdf85c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e265f1a683a28980fdf955aeabdf85c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2630558da5b858512e04b929cafdcdcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2630558da5b858512e04b929cafdcdcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0039e8770bf91ddf07fde402a119267", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0039e8770bf91ddf07fde402a119267/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d5419e1891afbaf00cf7b978597c951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5419e1891afbaf00cf7b978597c951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "086b85ad4d17e874cc8bc8dc4d07d4b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/086b85ad4d17e874cc8bc8dc4d07d4b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2428c4d5342d8856e5e0dec434d9f94d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2428c4d5342d8856e5e0dec434d9f94d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3fe9d0e48fb673aa458ee5162d3f6d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3fe9d0e48fb673aa458ee5162d3f6d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f86a7a117ad134def889778b759da8f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f86a7a117ad134def889778b759da8f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3372451dd150288547c993fe30c496b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3372451dd150288547c993fe30c496b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16d205eed5fed8b0e472c72f0769120c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16d205eed5fed8b0e472c72f0769120c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e837a5cbd64df319422b737d54763b50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e837a5cbd64df319422b737d54763b50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "401f0c48f3ead07fd45150afd6010f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/401f0c48f3ead07fd45150afd6010f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1109cc964581d256740c02c4440da8e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1109cc964581d256740c02c4440da8e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae26adbe10e194a7d7604d30b030b99b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae26adbe10e194a7d7604d30b030b99b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "841fe7fbbf0448dbc06f9126a036719d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/841fe7fbbf0448dbc06f9126a036719d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98e0848b27a65d611ad7ea397438879", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98e0848b27a65d611ad7ea397438879/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68284c1dad470ca46e1195077f8e58c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68284c1dad470ca46e1195077f8e58c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c3bf3d7e2158a83d1333d8b85b269b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c3bf3d7e2158a83d1333d8b85b269b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cb898538f9ad9db2bf5e40601cc85ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cb898538f9ad9db2bf5e40601cc85ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 116m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-116m2-aluguel-RS1200-id-2561150619/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "05 SALAS, 02 BANHEIROS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O E PEQUENO QUINTAL.", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2020-09-17T18:55:19.133Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2496259679", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-12T18:50:10.815Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "299", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521514, "source": "GOOGLE", "lat": -3.726734}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "TS:S\u00e3o Benedito", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "15752", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "e89d0af1f254e28fdbeb3fe2df758358", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e89d0af1f254e28fdbeb3fe2df758358/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b544b13dd3e9b6637042e21cfd5185d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b544b13dd3e9b6637042e21cfd5185d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f55b443ea0a86b1f970f68f0eed7335", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f55b443ea0a86b1f970f68f0eed7335/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9047d02f87f363a76b32931ad74e0d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9047d02f87f363a76b32931ad74e0d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed351de9c22f63f388a7de57d0bb76c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed351de9c22f63f388a7de57d0bb76c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca02616723ef860cc7285033437e97bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca02616723ef860cc7285033437e97bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfd913fc7fcf0cdb82a3b4bbdd98963b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfd913fc7fcf0cdb82a3b4bbdd98963b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26b6726396c4cec5851f3b0b8d0378e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26b6726396c4cec5851f3b0b8d0378e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fce62a8b3f9f9ccb80ab04f5e06d4970", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fce62a8b3f9f9ccb80ab04f5e06d4970/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83728f7d840df7df6de97e40c2cdb889", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83728f7d840df7df6de97e40c2cdb889/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a8222ea68ef71b37982c54529bc559c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a8222ea68ef71b37982c54529bc559c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e740f01ba12b251037cc430bc8a298b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e740f01ba12b251037cc430bc8a298b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf773fd0492f56d2ed2f487b787b612", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf773fd0492f56d2ed2f487b787b612/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8157b0e1cc6d31368176af9b80e886d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8157b0e1cc6d31368176af9b80e886d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa5863a75d54defd7438ead30db23d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa5863a75d54defd7438ead30db23d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62490227c2e319b14f6a61cc40fe898b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62490227c2e319b14f6a61cc40fe898b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37535347ebc95ed7c997fe1e3b32b552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37535347ebc95ed7c997fe1e3b32b552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "635adbc9f0c51cd7328b45c2369eb53f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/635adbc9f0c51cd7328b45c2369eb53f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d424e8bbfe50f14c57850b49ffae876f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d424e8bbfe50f14c57850b49ffae876f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d62743e5dd9122b97ad6402d2acd7551", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d62743e5dd9122b97ad6402d2acd7551/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f60e0dec842b667a6f8d1446719bee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f60e0dec842b667a6f8d1446719bee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431413cb96938768a185f67625ae70d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431413cb96938768a185f67625ae70d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "119e435ad5fc7b549581aba1e12b7d1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/119e435ad5fc7b549581aba1e12b7d1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0d8e7a73a5cac4951fdb53450dbfeaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0d8e7a73a5cac4951fdb53450dbfeaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53d09bc884f428399db229a7207cb64b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53d09bc884f428399db229a7207cb64b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1289078615f75792ad97beed813bd1aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1289078615f75792ad97beed813bd1aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Vinte e Cinco de Mar\u00e7o", "streetNumber": "299", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1200-id-2496259679/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios possui 40 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro", "title": "Apartamento para aluguel possui 40 m2 com 2 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T15:43:48.933Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560638889", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-29T15:46:30.995Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822480", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.496258, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798011}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Benjamim Moura", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "099b82", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "a9ad8fe53d66acf2c8b21db49e2d37c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9ad8fe53d66acf2c8b21db49e2d37c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bc48b21ea4e900cddeb683e155738b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bc48b21ea4e900cddeb683e155738b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832cb4a7a6449d641eb442c3a446c8fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832cb4a7a6449d641eb442c3a446c8fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b109b178531023c51615f821d4c1e35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b109b178531023c51615f821d4c1e35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb1b11b2d229ca2c4ddc1955516de4a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb1b11b2d229ca2c4ddc1955516de4a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b8a5128e0217e24846cfaef7b805ab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8a5128e0217e24846cfaef7b805ab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "468866e1a52d163d60e85aa8e0df898e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/468866e1a52d163d60e85aa8e0df898e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c187091c8dfebb917c231914f44b21b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c187091c8dfebb917c231914f44b21b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Benjamim Moura", "streetNumber": "550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS800-id-2560638889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["ELEVATOR", "GYM"], "usableAreas": ["135"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE SALAS COMERCIAIS PARA LOCA\u00c7\u00c3O NO ED. SCOPA PLATINUM CORPORATE!<br><br> S\u00e3o 4 salas com 33 m\u00b2 cada, totalizando 135 m\u00b2. Cada uma com banheiro privativo, laje t\u00e9cnica, andar alto e com excelente vista.<br>Total de 4 vagas. <br><br>O condom\u00ednio oferece uma ampla e sofisticada recep\u00e7\u00e3o, restaurante, \u00e1rea verde com jardins, audit\u00f3rio climatizado, academia, 15 elevadores, estacionamento para visitantes, po\u00e7o profundo, geradores, sistema de seguran\u00e7a completo, port\u00e3o el\u00e9trico e portaria 24 horas.<br><br>Com excelente localiza\u00e7\u00e3o o Ed. Scopa Platinum Corporate fica numa regi\u00e3o estrat\u00e9gica para fins comerciais, pr\u00f3ximo aos supermercados, S\u00e3o Lu\u00eds, Cometa e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, Hospital S\u00e3o Raimundo, Receita Federal, diversos restaurantes, bancos, postos de gasolina, farm\u00e1cias, casa lot\u00e9rica, curso de idiomas, e muito mais.<br><br>Valor de Aluguel: R$ 6.400,00.<br>Valor de condom\u00ednio: R$ 360,00 para cada sala.<br>Ser\u00e1 concedida car\u00eancia de 3 meses no valor do aluguel para instala\u00e7\u00e3o de piso, teto e instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas.<br> <br><br><br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :03", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 9555", "stamps": [], "createdAt": "2019-12-17T13:07:29.588Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2468361175", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:40.901Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115191", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "9555", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["135"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7840"}, "price": "6400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "e03912a6b9c52da24e19f1bd1324e8b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e03912a6b9c52da24e19f1bd1324e8b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4ef5dba20002354b142eba25e7172cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4ef5dba20002354b142eba25e7172cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d9cb2311929f40634613bef914d39a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d9cb2311929f40634613bef914d39a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "deae82bcb21ebf93e4ada4de4bc7d0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/deae82bcb21ebf93e4ada4de4bc7d0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09b30c3f1760876110a0b473c7743573", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09b30c3f1760876110a0b473c7743573/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0e5436d08ce2223796164c53e4349e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0e5436d08ce2223796164c53e4349e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbbe4c3f9ba4a4744bd94c94371aea19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbbe4c3f9ba4a4744bd94c94371aea19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d672051bdc79bac1b4c9d032ae29cde7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d672051bdc79bac1b4c9d032ae29cde7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9564fced83f4feca90072a95237dd92c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9564fced83f4feca90072a95237dd92c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3161c5d924168bddfe22bb388d8956c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3161c5d924168bddfe22bb388d8956c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bd5207bf6854d596600a268fe056a43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bd5207bf6854d596600a268fe056a43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21975c3c3ce01f8643c01f7a41d49cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21975c3c3ce01f8643c01f7a41d49cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8487691142f9b9b09405b71b2ff353b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8487691142f9b9b09405b71b2ff353b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ac2a5760abe767e27e48a1986d638e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ac2a5760abe767e27e48a1986d638e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553cbba6bf7b13c4c11f2df553f12150", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553cbba6bf7b13c4c11f2df553f12150/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e25916088d258464d9aaef2dad85f714", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e25916088d258464d9aaef2dad85f714/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial com 4 Quartos para alugar, 135m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-4-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-135m2-aluguel-RS6400-id-2468361175/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Traga seu neg\u00f3cio para esse excelente Ponto comercial a poucos metros da Nidobox Supermercado - Matriz<br><br>- sala<br>- banheiro<br>- garagem <br><br>Localizado a poucos metros da ag\u00eancia do Bradesco, Hospital da Crian\u00e7a, Buteco Bohemio, entre outros. <br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, 1 vaga, Montese - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-29T04:58:11.193Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556461641", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.214Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410225", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Couto Fernandes", "TS:Porangabussu", "TS:Parangaba", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Sol", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6543", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "yearlyIptu": "1041", "price": "3200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "2508f4373bcd1c19e5e85cdc93789053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2508f4373bcd1c19e5e85cdc93789053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1efe84ead8b1c2dd6bcbd91486a3ace4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1efe84ead8b1c2dd6bcbd91486a3ace4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d64a3b01bb98f4f1fc534ced7ddadd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d64a3b01bb98f4f1fc534ced7ddadd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d22bb4647fa37fa46895bb2ebc3a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d22bb4647fa37fa46895bb2ebc3a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9ad17a1d691d425da950d37d30ec0a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9ad17a1d691d425da950d37d30ec0a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "514177da480263d64f937833a10b9726", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/514177da480263d64f937833a10b9726/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "191ab5a268ccb17186085e5722055f67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/191ab5a268ccb17186085e5722055f67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9649f4c6fd14d7e688ee7e2710ac64c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9649f4c6fd14d7e688ee7e2710ac64c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e88b5dd613bb7702a7e33104da796b28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e88b5dd613bb7702a7e33104da796b28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16e9ee876d24da32ad5df792d843ed86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16e9ee876d24da32ad5df792d843ed86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a324df5fa02a578b14cdd310da8acb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a324df5fa02a578b14cdd310da8acb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a498cad96d66d660094b43d6012b4fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a498cad96d66d660094b43d6012b4fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2377c1a6d41281d9d8937df29af3c449", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2377c1a6d41281d9d8937df29af3c449/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "227252ac751ed94461258ae45b981d75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/227252ac751ed94461258ae45b981d75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS3200-id-2556461641/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, com piso 100% cer\u00e2mica, instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas, wc social, 35m\u00b2. <br>Condom\u00ednio R$ 500,00 (Sujeito a altera\u00e7\u00f5es) + Iptu.", "title": "Excelente localiza\u00e7\u00e3o, \u00f3tima sala comercial pronta para diversas atividades no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, c", "stamps": [], "createdAt": "2021-02-26T19:25:00.521Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2512200342", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T23:16:12.834Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1740", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.508273, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73336}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Rocha Aguiar Sala 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1445", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "678d8d41b0880975b494cdd89e4e8a41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/678d8d41b0880975b494cdd89e4e8a41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f60e22d8cf95203fd8b4de47b0ad4ee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f60e22d8cf95203fd8b4de47b0ad4ee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f75be80ca6b961ae655d0e4eb997a654", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f75be80ca6b961ae655d0e4eb997a654/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf6614f54e18fd1b0719121cc5ba50fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf6614f54e18fd1b0719121cc5ba50fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab11fb08a6a45937121014d7154b02fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab11fb08a6a45937121014d7154b02fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1740", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2512200342/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa residencial pr\u00f3ximo Arena Castel\u00e3o com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, varanda, quintal, \u00e1rea privativa 70m\u00b2.", "title": "Excelente casa residencial pr\u00f3ximo Arena Castel\u00e3o com 2 quartos, wc social, sala, cozinha, \u00e1rea de", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-01T08:49:11.708Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560900654", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T21:22:17.723Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60867695", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "777", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.515794, "source": "GOOGLE", "lat": -3.806192}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Manoel de Aguiar Pontes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:CELAF", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Ot\u00e1vio de Farias"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1221", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "780"}, "price": "780", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "271e960a00ffb07ea039af22d6a77da7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/271e960a00ffb07ea039af22d6a77da7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52ca8112e5094c2b6bbc020d84a54097", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52ca8112e5094c2b6bbc020d84a54097/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "244c707dce6b5e03dd6330f7a7055268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/244c707dce6b5e03dd6330f7a7055268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dee13369103c9ed0accdae08a4855bb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dee13369103c9ed0accdae08a4855bb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b8b5471456b625032079f54a82686ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b8b5471456b625032079f54a82686ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a739d97f2f1673c42cfa671007c3a7e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a739d97f2f1673c42cfa671007c3a7e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b60e9119cad8c895fd9425ba6a2a738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b60e9119cad8c895fd9425ba6a2a738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19c1c939dc864e79d0d91d545896ee0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19c1c939dc864e79d0d91d545896ee0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42929ff5539eb938c9256e6006177cef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42929ff5539eb938c9256e6006177cef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b63b285ddc44fd8f5f53c289be4c3e63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b63b285ddc44fd8f5f53c289be4c3e63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Rua Manoel de Aguiar Pontes", "streetNumber": "777", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-castelao-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS780-id-2560900654/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(J-302) Excelente apartamento de 100 m\u00b2, localizado na Rua Frei Mansueto, 1355, Meireles, Fortaleza-CE,<br><br>O im\u00f3vel possui sala, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, 01 vaga na garagem, 03 quartos sendo 01 su\u00edtes e 01 banheiro social.<br><br>N\u00e3o perca essa oportunidade, fale agora com nossos especialistas e confira:<br><br>Ligue / Filial Eus\u00e9bio - / WhatsApp .<br>Atendimento de segunda a sexta das h \u00e0s h e no s\u00e1bado das h \u00e0s h<br><br>* Im\u00f3vel sujeito a altera\u00e7\u00e3o de valores. * -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 100 m\u00b2 por R$ 1.109,00/m\u00eas - Meireles - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-01-11T02:25:26.291Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547383328", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP4030", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2209"}, "yearlyIptu": "84", "price": "1109", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "df67c408ba686870e02a750202a1ecf1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df67c408ba686870e02a750202a1ecf1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5cbb6278a308be48b5e74d72473ae9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5cbb6278a308be48b5e74d72473ae9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce66e37f58d53734671bcd85c64bf9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce66e37f58d53734671bcd85c64bf9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "311387677d3cad3d720458122d9f2db7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/311387677d3cad3d720458122d9f2db7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33800dda68bec37497f39674a2531a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33800dda68bec37497f39674a2531a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c472a0ba5ea4b5e36d9ee4dec1913f1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c472a0ba5ea4b5e36d9ee4dec1913f1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25168f6b6d24a9a12b11cdfc765b349b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25168f6b6d24a9a12b11cdfc765b349b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1758ce44e3e74c2f07723a809b35af4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1758ce44e3e74c2f07723a809b35af4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59818844120082a81f436e159300c672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59818844120082a81f436e159300c672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b59bfe21a6d45893a6a24c20bf471b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b59bfe21a6d45893a6a24c20bf471b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42dfa5867f6763f0c2278dbc868373dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42dfa5867f6763f0c2278dbc868373dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "249d2ee1e1f74438678a47df87dabf4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/249d2ee1e1f74438678a47df87dabf4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9196f76de822f20dc433297ef02ced3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9196f76de822f20dc433297ef02ced3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0de0a64907935e517e975e5c803724d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0de0a64907935e517e975e5c803724d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "034c1960976de7f0b69a1b9167c820ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/034c1960976de7f0b69a1b9167c820ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f507c93fa99048d0937244d01840a052", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f507c93fa99048d0937244d01840a052/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f878cdc767ed37e794c959915351dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f878cdc767ed37e794c959915351dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eaf6297ef10b927fb7db4caf86d76e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eaf6297ef10b927fb7db4caf86d76e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a116d6c80bd32dcf04ab1185365bd2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a116d6c80bd32dcf04ab1185365bd2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e0993401ac8e4b5e516e86b89403fdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e0993401ac8e4b5e516e86b89403fdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dec1a50ad6c721f8a888fc255c31733b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dec1a50ad6c721f8a888fc255c31733b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04708dc1a6b202aa8d4628296e8e7042", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04708dc1a6b202aa8d4628296e8e7042/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09fe400bd993c8c180e498b035819bfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09fe400bd993c8c180e498b035819bfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4dfd0fe93303e86088f39f29866fbdad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4dfd0fe93303e86088f39f29866fbdad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aedadf728ab72f1fd64d836cea33bb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aedadf728ab72f1fd64d836cea33bb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "957c85f2959e169e3a05cb874d7284e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957c85f2959e169e3a05cb874d7284e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3739437c0d0b4a45ecbdb6d9f8b97b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3739437c0d0b4a45ecbdb6d9f8b97b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2accf757b0339a06efc86b137d89db0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2accf757b0339a06efc86b137d89db0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15837e1051a557361b852bb347f4a8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15837e1051a557361b852bb347f4a8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2a4d17802743088f6eaaad362dbf44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2a4d17802743088f6eaaad362dbf44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e804b0c0628302c7f501b28b22434bdd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e804b0c0628302c7f501b28b22434bdd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5bd62865916e290da1473661dc321e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5bd62865916e290da1473661dc321e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33d3bdb2a642b1e831630aa96f14abc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33d3bdb2a642b1e831630aa96f14abc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb5d8a0f2d1e1d9dcfc58d3245c80142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb5d8a0f2d1e1d9dcfc58d3245c80142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ef57b1a6ae520940da9e4de124950b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ef57b1a6ae520940da9e4de124950b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bd144d05e1d0695bd117284ddde6890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bd144d05e1d0695bd117284ddde6890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ac0ab5cd7074697a1d3f5306e49c52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ac0ab5cd7074697a1d3f5306e49c52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f268531521c45ae167ad1d21b585122f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f268531521c45ae167ad1d21b585122f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b877f4919cde4a55ae0f90e5ba100b33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b877f4919cde4a55ae0f90e5ba100b33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e841cab31b244a8c55db5727ff290d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e841cab31b244a8c55db5727ff290d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "961514792149307aa19d68e6168eff14", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/961514792149307aa19d68e6168eff14/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1109-id-2547383328/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.966Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383962", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T23:52:15.501Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3361", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "a027baddee0b7b21f9f8463d4ebb9b0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a027baddee0b7b21f9f8463d4ebb9b0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97d96f0a15bbabeba155f9acb691d1b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97d96f0a15bbabeba155f9acb691d1b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15de99891b3be3be13674a6e4e1b752c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15de99891b3be3be13674a6e4e1b752c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8983a5d87091de517058fa590e3abc1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8983a5d87091de517058fa590e3abc1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3116d3ef4cd0945cffb0ff8cd8ae40c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3116d3ef4cd0945cffb0ff8cd8ae40c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4e63ca22f6d6d88995d708ef76c1993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4e63ca22f6d6d88995d708ef76c1993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d6058e3e3d57381fb0a43242aab1d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d6058e3e3d57381fb0a43242aab1d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be215b54b46faeb25552051966f6b18b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be215b54b46faeb25552051966f6b18b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1400-id-2524383962/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o juntos, blindex no wc, 1 vaga rotativa p/ moto.", "title": "Apartamento com 1 quarto, wc social, sala, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o juntos, blindex no wc, 1 vaga r", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T00:07:12.472Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555603987", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.406Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60411200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "858", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.532899, "source": "GOOGLE", "lat": -3.756523}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Silva J\u00fanior", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Fatima", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "F\u00e1tima", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Borges de Melo", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Coxinha Express", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "Apartamento 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2970", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "a092470082288c262a7a8995c205d18c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a092470082288c262a7a8995c205d18c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b2df2bdf2391334609b72bd96f8daea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b2df2bdf2391334609b72bd96f8daea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed35535eaf5c76aca4ac4bf3e3f516db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed35535eaf5c76aca4ac4bf3e3f516db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f415c04eb632a72519b8b2f0c7698b00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f415c04eb632a72519b8b2f0c7698b00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b776bd3bbfd5a773cb8e8576832a5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b776bd3bbfd5a773cb8e8576832a5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef2f243c15f8ab05bbd96b15765794b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef2f243c15f8ab05bbd96b15765794b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8341fc5799ccb0319a34cbf45451d3a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8341fc5799ccb0319a34cbf45451d3a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2049d1b381b92d0d876cc2abb5fbae7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2049d1b381b92d0d876cc2abb5fbae7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aaedfb6c3f32ce9bb4eb0433c29e23f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aaedfb6c3f32ce9bb4eb0433c29e23f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98c197c0a5d5a640c8f32833073d8603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98c197c0a5d5a640c8f32833073d8603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ef3e144c9167b02fba91634ca285c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ef3e144c9167b02fba91634ca285c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "858", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "F\u00e1tima", "street": "Rua General Silva J\u00fanior"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-fatima-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS900-id-2555603987/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["NEAR_SHOPPING_CENTER", "ELEVATOR"], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL NO BS<br>TOWER PARA LOCA\u00c7\u00c3O! REF.: 10204<br><br><br><br><br> Sala comercial de 34,67 M\u00b2 com banheiro pronto e 01 vaga! Conta tamb\u00e9m com laje t\u00e9cnica.<br><br>O BS Tower oferece salas comerciais em Fortaleza, no bairro Aldeota. Al\u00e9m da localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, conta centro de eventos e pra\u00e7a de conviv\u00eancia. Encontre salas comerciais para atender a todas as suas necessidades, com o design arrojado e padr\u00e3o de qualidade que s\u00f3 BSPAR tem, Escrit\u00f3rios em Aldeota, Fortaleza, com Audit\u00f3rio para Eventos, Heliporto, sala VIP e Pra\u00e7a privativa de conviv\u00eancia.<br><br>Valor de loca\u00e7\u00e3o: R$ 2.420,00<br>Valor de Venda: R$ 363.039,21<br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Aluguel em Centro Fortaleza-CE - 10204", "stamps": [], "createdAt": "2021-01-12T15:45:08.320Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2507619077", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.615Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "CS:Boleria", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10204", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2420"}, "price": "2420", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"price": "363039", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "840ae8ad0b05931d52d8d1e75ae5a97e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/840ae8ad0b05931d52d8d1e75ae5a97e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9dcd11ab565833e8309fe89872f1f38c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9dcd11ab565833e8309fe89872f1f38c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "928a9ef51b0f7673d5c92d6c7fd9f3e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/928a9ef51b0f7673d5c92d6c7fd9f3e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75aff612bb9014ee1820ad941c81df87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75aff612bb9014ee1820ad941c81df87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9bba602dee04443e7cb4469e5ad3d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9bba602dee04443e7cb4469e5ad3d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para venda ou aluguel, 35m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-35m2-venda-RS363039-id-2507619077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 2 quartos, a poucos metros do P\u00f3lo de Lazer Prof. Gustavo Braga.<br><br>- sala<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro social<br>* 1 vaga de garagem rotativa<br><br>Localizado pr\u00f3ximo a esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 Couto Fernandes, Col\u00e9gio Drag\u00e3o do Mar, supermercados Nidobox e Centerbox, IMPARH, Banco do Brasil, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Damas - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T03:39:23.492Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561243460", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.146Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425790", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Montese", "CS:Contrigo Damas", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1234", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "158", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "35c58c8a86895c49beffb629778e77a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c58c8a86895c49beffb629778e77a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae100fcaa7cee70e2343bac0275810a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae100fcaa7cee70e2343bac0275810a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20d1daa21964e07a9e9280dbd59ffe3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20d1daa21964e07a9e9280dbd59ffe3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "896c2d45947c73aafac3f2a68c0d97d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/896c2d45947c73aafac3f2a68c0d97d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2467b474c040fa209155463d9f461646", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2467b474c040fa209155463d9f461646/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bfe87e269a5c351c3eeb564eea003f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bfe87e269a5c351c3eeb564eea003f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d6cba8cf556336a358bef510b1d32fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d6cba8cf556336a358bef510b1d32fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c09e34bd028830af5cda0f763613f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c09e34bd028830af5cda0f763613f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69e584439ca069699749a5189282b7e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e584439ca069699749a5189282b7e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0621c9efe02a441d2205f7e08e5db48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0621c9efe02a441d2205f7e08e5db48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeda870e5fc2a744c89a5296e2785484", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeda870e5fc2a744c89a5296e2785484/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96f3a4f7e2fd12d052794d6c5c3c2c8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96f3a4f7e2fd12d052794d6c5c3c2c8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62b1fe81d13c858af4be2a46df0649e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62b1fe81d13c858af4be2a46df0649e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Damas", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS750-id-2561243460/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta casa pr\u00f3ximo ao Supermercado Super do Povo<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- varanda<br>- 2 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, unidade de sa\u00fade, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, Conjunto Cear\u00e1 I - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T14:30:23.667Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560314764", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.913Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60533642", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara I", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 I", "poisList": ["TS:Parque Albano", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Conjunto S\u00e3o Miguel", "CS:Estilo A\u00e7ai", "CS:I Love A\u00e7ai", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial", "CH:Clinica Dentaria Doutor Pedro Junior", "CH:Posto de Sa\u00fade Jurandir Pican\u00e7o (Granja Portugal)", "CH:Posto de Sa\u00fade Fernando Di\u00f3genes (Granja Portugal)", "CH:Nutricionista Marina Fortes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6904", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "75", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "25b0c39515d52406de6ba070892f6ab8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b0c39515d52406de6ba070892f6ab8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9d47c6ea21b8c24f03c62c074a4e69f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9d47c6ea21b8c24f03c62c074a4e69f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb3a96caab871e613fdcad2b215d3df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb3a96caab871e613fdcad2b215d3df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d8f9da18fd56c6ef3813887cbba23d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d8f9da18fd56c6ef3813887cbba23d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f2b472eb14d173c6b18209baf969a4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f2b472eb14d173c6b18209baf969a4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03fe231e17c745fd9446216f0d397fd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03fe231e17c745fd9446216f0d397fd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70b0d13158ad7a65163531225d7f4cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70b0d13158ad7a65163531225d7f4cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c92be8230e297aa6a971ecb27215a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c92be8230e297aa6a971ecb27215a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ad4bf3f16ab5aa57b32177d7547c062", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ad4bf3f16ab5aa57b32177d7547c062/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b001207d6596ce748a8b858cfdebd86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b001207d6596ce748a8b858cfdebd86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f45a1c6e0a0a8461b14db789ddacbc0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f45a1c6e0a0a8461b14db789ddacbc0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa79fd83ccb1fe5ff10e90605d8e31e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa79fd83ccb1fe5ff10e90605d8e31e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3e25210a44b3e97b41ba5b0a5f62999", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3e25210a44b3e97b41ba5b0a5f62999/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "591bf3f4f6f68d69ad42f005c93ccbd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/591bf3f4f6f68d69ad42f005c93ccbd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7062f0826cf11965e0874161aa1a2a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7062f0826cf11965e0874161aa1a2a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebc3e0045197c45a92ee92a41813fdb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebc3e0045197c45a92ee92a41813fdb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "336d0c0e7efd31213f7d1a2c6eac03c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/336d0c0e7efd31213f7d1a2c6eac03c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a72ba55d4e208e142ad7c195bbe21aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a72ba55d4e208e142ad7c195bbe21aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50703735b3bacf6405f2f7ea190645e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50703735b3bacf6405f2f7ea190645e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b63a1bf39c9308bef27f06f84bcf702", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b63a1bf39c9308bef27f06f84bcf702/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83945ffd3fd132b78e7f4dcf2d9a5515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83945ffd3fd132b78e7f4dcf2d9a5515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara I", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-conjunto-ceara-i-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS750-id-2560314764/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["8712"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00f3digo - OB1J<br><br>Aluga-se Galp\u00e3o no Montese Rua Mundica Paula<br>Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>\u00c1rea Constru\u00edda: 8.250,00 m\u00b2<br>\u00c1rea Total: 8.712,00 m\u00b2<br>\u00c1rea de escrit\u00f3rios<br><br>Obs: Localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica, pr\u00f3ximo \u00e0 escolas, farm\u00e1cias e supermecados.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br><br>Imobili\u00e1ria Iguatu<br>1181J", "title": "Aluga-se Galp\u00e3o no Montese Rua Mundica Paula", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.866Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551582994", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-14T19:50:07.451Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60421410", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "570", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558909, "source": "GOOGLE", "lat": -3.772987}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Mundica Paula", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaoca", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaoca", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Parangaba", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "CS:Panificadora Sol", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:la\u00e7ai", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "978156691", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["8712"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "80000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "80000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "c05a13492d7bf27de7004758edfe6fff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c05a13492d7bf27de7004758edfe6fff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d2a568130893b8427858b1aa39bb1b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d2a568130893b8427858b1aa39bb1b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4448dbb1732ce38df75875e7d4d82988", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4448dbb1732ce38df75875e7d4d82988/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be3c1ba5cd3a82a03856b9a57873bf73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be3c1ba5cd3a82a03856b9a57873bf73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58628710e6492a03930ff005ddeb3caf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58628710e6492a03930ff005ddeb3caf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29c8bc3e04674560b3223c58c36f12d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c8bc3e04674560b3223c58c36f12d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a1f93abdb6769de2d6b327908f88be5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a1f93abdb6769de2d6b327908f88be5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4644a869dc14a87c5ce93704394e0068", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4644a869dc14a87c5ce93704394e0068/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b85c28dfca0a5e332a557ac2c2c61f48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b85c28dfca0a5e332a557ac2c2c61f48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57341c2acbaa0e18b46a9e36dd1c8a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57341c2acbaa0e18b46a9e36dd1c8a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34257b80fa8d1e9f73ace1791b3be96a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34257b80fa8d1e9f73ace1791b3be96a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51ba8e63229ac19118838f5ab6f27cd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51ba8e63229ac19118838f5ab6f27cd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c9d5b9fcce4add83d6826a2575f1e6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c9d5b9fcce4add83d6826a2575f1e6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd6b3506c4a72e26966e122431d21ac3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd6b3506c4a72e26966e122431d21ac3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9982d455c2c14cb1efc76fa213e4bea3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9982d455c2c14cb1efc76fa213e4bea3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98751eba66de78817380e55967f454ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98751eba66de78817380e55967f454ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaoca", "street": "Rua Mundica Paula", "streetNumber": "570"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para venda ou aluguel, 8712m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-itaoca-bairros-fortaleza-com-garagem-8712m2-venda-RS12000000-id-2551582994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ed. Etevaldo Nogueira! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 30m\u00b2, lavabo. Localizada na Av. Santos Dumont esquina com a Rua Osvaldo Cruz.", "title": "Ed. Etevaldo Nogueira! Excelente sala comercial com \u00e1rea privativa 30m\u00b2, lavabo. Localizada na Av. S", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.119Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548340951", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:25.729Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2727", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.500427, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735247}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Etevaldo Nogueira Apartamento Sl 802", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L260", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1309"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "459"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "bd492deb94c7be13e20b85a751a1febc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd492deb94c7be13e20b85a751a1febc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79e15e9c555cb7a093dbc6746fd2294c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79e15e9c555cb7a093dbc6746fd2294c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c1420264fdf81c790ccabcc932d2b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c1420264fdf81c790ccabcc932d2b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a666f2b961b574d552181c612598cba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a666f2b961b574d552181c612598cba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "492067d51a2bf94084c87f354833ddbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/492067d51a2bf94084c87f354833ddbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ec81f15f52dfc6ac118f8f46d68bc34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ec81f15f52dfc6ac118f8f46d68bc34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e1b206d51c528b6eb6fcfb6d1cccb52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e1b206d51c528b6eb6fcfb6d1cccb52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "2727", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2548340951/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["53"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA NA PARQUEL\u00c2NDIA<br>Sala, quarto, cozinha e quintal", "title": "Casa de vila com um quarto", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-16T06:44:27.619Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "57441", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551781301", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T04:41:53.944Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.558142, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735102}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gustavo Sampaio", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Casa 24", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L559", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["53"], "advertiserId": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "advertiserContact": {"phones": ["8530524977", "85987661004"]}, "whatsappNumber": "85987661004", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc219a6b-5473-d309-5af5-bf1eaf56229c", "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/bf3539668be3c3ea5fa347edefeac364.jpg", "licenseNumber": "00397-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 640076, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8a37dfd83a9139e20c31f508cdf9cd2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a37dfd83a9139e20c31f508cdf9cd2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "817e81d82918745fdc586bd0c7bf689f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/817e81d82918745fdc586bd0c7bf689f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f0d07a8b4bf3459580a7e10fc0175e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f0d07a8b4bf3459580a7e10fc0175e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d10d05d096222601d157ea44513b54fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d10d05d096222601d157ea44513b54fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1e000781b67a9fe0c622fa0470fd417", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e000781b67a9fe0c622fa0470fd417/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7bf53b4317fa425ada2ead843674f97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7bf53b4317fa425ada2ead843674f97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebb231b8d78e45c70f369731bea0b772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebb231b8d78e45c70f369731bea0b772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Estafor Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/640076/estafor-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gustavo Sampaio", "streetNumber": "1500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 53m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-alagadico-novo-bairros-fortaleza-53m2-aluguel-RS800-id-2551781301/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA 36M\u00b2 COM WC<br>CONDOMINIO R$395<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "LOJA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-10T01:00:15.387Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550966893", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T04:13:47.808Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6192", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3495"}, "price": "3100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "395"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "1c02e984beb13993b02f5a4b8d3ea7ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c02e984beb13993b02f5a4b8d3ea7ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58a5e5ee45a9a0894887e6671926843b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58a5e5ee45a9a0894887e6671926843b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a34bad0992335e9bb18750045699465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a34bad0992335e9bb18750045699465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0489a99668956cf772a2e13ed1e83f70", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0489a99668956cf772a2e13ed1e83f70/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86db5c41b1d9e65bc9f0b9d3c8b91b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86db5c41b1d9e65bc9f0b9d3c8b91b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS3100-id-2550966893/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1000"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno esquina com a Rua Elizeu Ori\u00e1", "title": "Terreno esquina com a Rua Elizeu Ori\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.098Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548340950", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.531Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830592", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47705, "source": "GOOGLE", "lat": -3.809365}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Roberto Gradvohl", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "SC:Anjo Azul", "SC:Nanda Ciclo", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Nayrton Bike", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "BR:Self-service Sabor do Nordeste", "BR:Gelad\u00e3o Lago Jacarey", "BR:Hiper Lanches", "BR:ponto do bai\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Evan do Carmo", "SU:Escola de tipo integral Jos\u00e9 Carvalho", "SU:Escola de tempo parcial Moreira da Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Parque S\u00e3o Miguel"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2665", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1000"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "5f372fd44cc89f1b90e29c7411b22cc4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f372fd44cc89f1b90e29c7411b22cc4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6d75167928d51288b9b915b3e83572e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6d75167928d51288b9b915b3e83572e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e030010fe6c9c6ee1495fbbf6ce1cebd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e030010fe6c9c6ee1495fbbf6ce1cebd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bff1a5d4864a108cb717555fd5abe70a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bff1a5d4864a108cb717555fd5abe70a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Rua Roberto Gradvohl", "streetNumber": "1", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 1000m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-1000m2-aluguel-RS1000-id-2548340950/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento nascente com 60m\u00b2, sala, dois quartos, WC social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, piso cer\u00e2mica. Pr\u00e9dio com 03 andares, sendo 4 por andar, portaria, cerca el\u00e9trica, sal\u00e3o de festas, playground e uma vaga na garagem.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 2 quartos, 1 vaga, Itaperi - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-10-25T18:48:43.302Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2462371618", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.685Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60760000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Itaperi", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Prefeito Jos\u00e9 Walter", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "506", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "920"}, "yearlyIptu": "0", "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "270"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "7718f76e5a608d6e96236df20af47ae4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7718f76e5a608d6e96236df20af47ae4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc136af91556c8de67a6211da8bfacb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc136af91556c8de67a6211da8bfacb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60a6cdec434f7cbdebef97900205bbc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60a6cdec434f7cbdebef97900205bbc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f6936275e4ba5736edff18c22ad4aa9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f6936275e4ba5736edff18c22ad4aa9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c9737bb0fad209ea46e4ac28608505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c9737bb0fad209ea46e4ac28608505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00328c8acee3b5c320e6268c9c3fc69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00328c8acee3b5c320e6268c9c3fc69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da45540118bd738e3e473d5075cd5774", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da45540118bd738e3e473d5075cd5774/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d36e981d284df7e5ab4ae31e761f8c49", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d36e981d284df7e5ab4ae31e761f8c49/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6625df71290186e570f64f25bd142db9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6625df71290186e570f64f25bd142db9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "586e7582b903a07a6a36626e4646e319", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/586e7582b903a07a6a36626e4646e319/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37dd9ded2e33b2072ff66ae610385940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37dd9ded2e33b2072ff66ae610385940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f93addbe458f8ce259111bbd75e428d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f93addbe458f8ce259111bbd75e428d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b86f24265c2f76bc29d8b819dd5754ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b86f24265c2f76bc29d8b819dd5754ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2b305eaf8b118b3a9c0d8abbd9ca25f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2b305eaf8b118b3a9c0d8abbd9ca25f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ac3990a094cab17606824ab32c0444e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ac3990a094cab17606824ab32c0444e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "856f026941c38fe54131608c2e948c48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/856f026941c38fe54131608c2e948c48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6543edebbc378eeebd216f7bf803e3d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6543edebbc378eeebd216f7bf803e3d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "202849aeb5df8b4e0895e527f58e8e19", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/202849aeb5df8b4e0895e527f58e8e19/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e98435c50dd7453ea2b4bc7c055102eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e98435c50dd7453ea2b4bc7c055102eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecf95bb294ea1da89736bd2a63c0b44e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecf95bb294ea1da89736bd2a63c0b44e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea5bfdc244850745601d969f7746bfd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea5bfdc244850745601d969f7746bfd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Itaperi", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-itaperi-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS650-id-2462371618/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["97"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial na Aldeota com duas frentes em uma excelente localiza\u00e7\u00e3o.<br><br>Mais informa\u00e7\u00f5es ou -", "title": "Ponto Comercial de esquina com \u00e1rea de 97m\u00b2", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-17T06:47:42.441Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554988633", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60050071", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2958", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531335, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747579}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aratanha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jose Bonifacio", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Benfica", "TS:Borges de Melo", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farma Castro", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PT0013", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "11d9160e10448ac6c5cbcfacb2ef5605", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11d9160e10448ac6c5cbcfacb2ef5605/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17f6f866495b4f838048f31d4d96743f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f6f866495b4f838048f31d4d96743f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b817e34ecc2914328ebb6c4d6c2f766", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b817e34ecc2914328ebb6c4d6c2f766/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee3161afc6c0d3e8533879055418ac5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee3161afc6c0d3e8533879055418ac5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "street": "Rua Bar\u00e3o de Aratanha", "streetNumber": "2958", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 97m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jose-bonifacio-bairros-fortaleza-97m2-aluguel-RS1400-id-2554988633/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "sala toda na cer\u00e2mica, wc com blindex. Excelente localiza\u00e7\u00e3o Comercial.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.034Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860400", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-14T09:07:37.200Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.526169, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728056}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pedro Borges", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Moura Brasil", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio C Rolim Sala 409", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10973", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8564fb24a118a48810751b53f32327db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8564fb24a118a48810751b53f32327db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df3fdc5d11ce0f087ecc19d00f7ec8b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df3fdc5d11ce0f087ecc19d00f7ec8b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "695cb4cfb6ceb587f7f4db9f77dd61bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/695cb4cfb6ceb587f7f4db9f77dd61bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f83f03935cc04602e5fc6b076b74413d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f83f03935cc04602e5fc6b076b74413d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd503cdd8db2c7ec34394ef1dab5201e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd503cdd8db2c7ec34394ef1dab5201e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "814344325ac3170e1fb8b3f5338d6b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/814344325ac3170e1fb8b3f5338d6b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc2cac30f72b1144c4c751bd6fda41d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2cac30f72b1144c4c751bd6fda41d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d4d1f2f567d34b10506a37b594c4a9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d4d1f2f567d34b10506a37b594c4a9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "Rua Pedro Borges", "streetNumber": "30", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-centro-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS1000-id-2547860400/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["10"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Esta \u00e9 a hora de montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta loja esquina com Rua Tenente Ben\u00e9volo.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado a poucos metros da Avenida Bar\u00e3o de Studart, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Loja para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-01T03:33:40.393Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560880431", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.428Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "3764", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["10"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "82", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "50fa0c7fa85f6d02c57c8cbcbceea1fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50fa0c7fa85f6d02c57c8cbcbceea1fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d455effce233ee1b03312f01abf53ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d455effce233ee1b03312f01abf53ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "386872b1a9f2978f49cc49a7ac0fbf7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/386872b1a9f2978f49cc49a7ac0fbf7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd91940773f40ff2fc1faaa96ec3f84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd91940773f40ff2fc1faaa96ec3f84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4688b7727a2a092dce63e01fad768469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4688b7727a2a092dce63e01fad768469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1338438b6e84b09f1e5874b3c0b9760a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1338438b6e84b09f1e5874b3c0b9760a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 10m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-10m2-aluguel-RS900-id-2560880431/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel),corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es).", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.897Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524386695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.864Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1001", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3383", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2100"}, "price": "1600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "b41c22ef663351247742b6aaea6bc6fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b41c22ef663351247742b6aaea6bc6fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c0734be523cd82ac3c1f0968e4898e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c0734be523cd82ac3c1f0968e4898e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70140128ccf1b07e13303f5bf9125e10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70140128ccf1b07e13303f5bf9125e10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17f2c2a059178a0d0c74227aa2015858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17f2c2a059178a0d0c74227aa2015858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62a746500fe30fd39d8386a771dc9564", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62a746500fe30fd39d8386a771dc9564/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a83f3ad1a204801f7f1ec19aa1fc7eb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a83f3ad1a204801f7f1ec19aa1fc7eb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df7bbc998a3f35badd95920b4c044ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df7bbc998a3f35badd95920b4c044ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3eb37aa57defa5b46818c11eee31bd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3eb37aa57defa5b46818c11eee31bd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1600-id-2524386695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.263Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860601", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-24T07:19:18.065Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 311", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3569", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "a873014018178e096b1fcf872134ea86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a873014018178e096b1fcf872134ea86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f40236475c9d32af91d060202d7b6b6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40236475c9d32af91d060202d7b6b6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15e5f76e5b5632f93021262cdeb0b312", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15e5f76e5b5632f93021262cdeb0b312/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547860601/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["49"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "", "title": "CASA COM 49 M\u00b2, COM SALA DE JANTAR/ESTAR, COZINHA, UM BANHEIRO, UM QUARTO, LAVANDERIA E QUINTAL. LOC", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.328Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546938241", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-13T00:18:04.374Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "418", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.563352, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722713}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gilberto C\u00e2mara", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Ellery", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L549", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["49"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "68927ae1451eb4e398e2b09dec45af95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68927ae1451eb4e398e2b09dec45af95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "143ddea049d84bfaacf40667ebc2a71b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/143ddea049d84bfaacf40667ebc2a71b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d985ce5fa05c6009795d30dd6e6e67c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d985ce5fa05c6009795d30dd6e6e67c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "614acbd2dc5f3cd7345d9d2d5eb89c6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/614acbd2dc5f3cd7345d9d2d5eb89c6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f6fb4f00bb9ed5bc68c43946b5107fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f6fb4f00bb9ed5bc68c43946b5107fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c017abf787582a249a5f0806b613676", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c017abf787582a249a5f0806b613676/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4ebefa1e767660ec3cc4f60dd4d9363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4ebefa1e767660ec3cc4f60dd4d9363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a129dcd9d862a61bf7204ce51df74d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a129dcd9d862a61bf7204ce51df74d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3d76e465a420a20d1cdd5357f1c899c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3d76e465a420a20d1cdd5357f1c899c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e21172de471c759123a4b80021bd78b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e21172de471c759123a4b80021bd78b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b416adf7d7c724c96c4df55911b537fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b416adf7d7c724c96c4df55911b537fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5bf59745f0b67640abd7135a55d987c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5bf59745f0b67640abd7135a55d987c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery", "street": "Rua Gilberto C\u00e2mara", "streetNumber": "418"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 49m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-vila-ellery-bairros-fortaleza-49m2-aluguel-RS600-id-2546938241/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1040"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente terreno na Sapiranga, com 1040m\u00b2, por tr\u00e1s do Supermercado Assa\u00ed da Washington Soares. Constru\u00edmos e alugamos para voc\u00ea.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:30.575Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860215", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:49.677Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60833155", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1181", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478661, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798638}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ministro Abner de Vasconcelos", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sapiranga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Sapiranga", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L9236", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1040"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8e07ee2f10e5c3ee5cd40ced8c4ea520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e07ee2f10e5c3ee5cd40ced8c4ea520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e44d09496f2a5e89a041f28f9bab3a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44d09496f2a5e89a041f28f9bab3a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33cfa2068f39cf09338c97993228d8d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33cfa2068f39cf09338c97993228d8d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88c1399260ed2cbcad9bfd53de7f935f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88c1399260ed2cbcad9bfd53de7f935f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa27c0a195d3b664cedbdb08402c7309", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa27c0a195d3b664cedbdb08402c7309/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a3be41d62ad398087cdd8071a1ec50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a3be41d62ad398087cdd8071a1ec50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d3a0c4e2d5358f92ce87b31a91fa01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d3a0c4e2d5358f92ce87b31a91fa01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ebad1df27c606c3eb77852b83923cb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ebad1df27c606c3eb77852b83923cb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "70c833b96201319023736943beda44c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/70c833b96201319023736943beda44c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sapiranga", "street": "Rua Ministro Abner de Vasconcelos", "streetNumber": "1181"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 1040m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-sapiranga-bairros-fortaleza-1040m2-aluguel-RS3500-id-2547860215/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos (sendo uma su\u00edte padr\u00e3o e outra revers\u00edvel) corredor, arm\u00e1rios, cozinha, 01 vaga garagem, 70m\u00b2. Condom\u00ednio R$ 500,00 - incluso \u00e1gua e g\u00e1s (sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00f5es)", "title": "Excelentes unidades em diversos andares, 1\u00ba loca\u00e7\u00e3o, novo, com guarita, sal\u00e3o de festas, 03 quartos", "stamps": [], "createdAt": "2021-06-22T00:14:02.909Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43332", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2524383852", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-29T20:35:09.366Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110261", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "387", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514804, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727278}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Edif\u00edcio Vera Cavalcante Linhares Ii Apartamento 1102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3388", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "advertiserContact": {"phones": ["8533053000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1700"}, "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "21f8bf92-c80f-c0cb-1399-e7287bde5ca1", "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9304c81baad5a4fc65ed267253e0b687.jpg", "licenseNumber": "03856-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229039, "legacyZapId": 2573505}, "medias": [{"id": "18b37472af3ebdbdd3c880fc6b99cfab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18b37472af3ebdbdd3c880fc6b99cfab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7fd5c481788805598070e749f79a03e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7fd5c481788805598070e749f79a03e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f62c7646037559e3f64a5dc1edd46890", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f62c7646037559e3f64a5dc1edd46890/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6657061c133594e4b4ee07f88611e8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6657061c133594e4b4ee07f88611e8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5bb09d4bb12582a6fdc6f79a837a8bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5bb09d4bb12582a6fdc6f79a837a8bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a6e7e5ec389c6e1136647b17c218d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a6e7e5ec389c6e1136647b17c218d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eefc306075b9dce62c0204264f02dd6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eefc306075b9dce62c0204264f02dd6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2d7137f98b5757a793b45b4f015200d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2d7137f98b5757a793b45b4f015200d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CESAR REGO IMOVEIS", "href": "/229039/cesar-rego-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Gon\u00e7alves Ledo", "streetNumber": "387", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS1700-id-2524383852/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode montar seu neg\u00f3cio de sucesso nesta Sala com lavabo, esquina com Rua Monsenhor Bruno.<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a Lu\u00edza T\u00e1vora, restaurantes, supermercados, farm\u00e1cias, academias, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-08T12:53:08.428Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550753375", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.194Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1052", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1050"}, "yearlyIptu": "453", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "52e0fdc3b1a0ae0d9d00df73b8e65e1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e0fdc3b1a0ae0d9d00df73b8e65e1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4856559df5939d07e4b16400839c934b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4856559df5939d07e4b16400839c934b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e262101ddc4837c90c3fe9391e4fdb57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e262101ddc4837c90c3fe9391e4fdb57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5df464345d461bd38df7f8c380b97e40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5df464345d461bd38df7f8c380b97e40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80f2308b671658742a271b427dda798d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80f2308b671658742a271b427dda798d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3abaa5e0c403fa36e47a0329fa22780f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3abaa5e0c403fa36e47a0329fa22780f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c91e81155a880b1a37b539ce7f2078ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91e81155a880b1a37b539ce7f2078ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0167ff0f327e1c109b3bd7e4a68b0dd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0167ff0f327e1c109b3bd7e4a68b0dd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "793721e6b893028f42910c2f41f5c6d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/793721e6b893028f42910c2f41f5c6d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12f51217be7367f5febc360885c480fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12f51217be7367f5febc360885c480fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6acf4827acd5ba35436f69bb36a87965", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6acf4827acd5ba35436f69bb36a87965/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS900-id-2550753375/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["1716"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno na Cidade dos Funcion\u00e1rios<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, pr\u00f3ximo as Avenidas Oliveira Paiva e Desembargado Gonzaga.<br><br>Terreno com 1.716,00 m\u00b2 de \u00e1rea com a seguintes medidas 33,00 mts de Frente por 52,00 mts de Fundo.<br><br>Agende sua Visita !!! -", "title": "Terreno, 1716 m\u00b2 - venda por R$ 2.900.000,00 ou aluguel por R$ 12.000,00/m\u00eas - Cidade dos Funcion\u00e1ri", "stamps": [], "createdAt": "2019-11-12T07:15:13.424Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43015", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2464366695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-16T01:46:06.047Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822630", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teofredo Goiana", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:CELAF", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "TE0122", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1716"], "advertiserId": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "advertiserContact": {"phones": ["8530440350", "85992231399"]}, "whatsappNumber": "85992231399", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "12000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}, {"yearlyIptu": "0", "price": "2900000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3bb013ec-818c-73c4-b6e2-c3895895092b", "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "licenseNumber": "01187-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 232078, "legacyZapId": 2687513}, "medias": [{"id": "61db3cfa15bdb29be1ab2523670c3b98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61db3cfa15bdb29be1ab2523670c3b98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3373c3e0d7864f34e35e7063295ce83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3373c3e0d7864f34e35e7063295ce83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b9cc876e15b19e92a62231a6f415a07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b9cc876e15b19e92a62231a6f415a07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e362f3eb1777665240750a244e2ef3c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e362f3eb1777665240750a244e2ef3c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c510f0ee9ba037dd3c65c2ea2a276dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c510f0ee9ba037dd3c65c2ea2a276dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93188e5baf7f16fa92c6ebd1c06c06f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93188e5baf7f16fa92c6ebd1c06c06f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ERGUE IMOVEIS LTDA ME", "href": "/232078/ergue-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Rua Teofredo Goiana", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 1716m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-1716m2-venda-RS2900000-id-2464366695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa / Pr\u00e9dio Comercial para alugar, localizada na rua Visconde do Rio Branco, 1606 entre \u00e1s ruas General Clarindo de Queiroz e Meton de Alencar.<br>Terreno com duas 2 frentes: pela a Visconde do Rio Branco medindo 10 metros, e pela a Conselheiro Trist\u00e3o 20 metros.<br><br>Com 1.100m\u00b2 de terreno, aproximadamente 150m\u00b2 constru\u00edda, 2 salas, 3 quartos, copa, cozinha e area de servi\u00e7o.<br>Estacionamento para 25 carros.<br><br>Aluguel: R$4.000,00<br>Propriet\u00e1rio negocia car\u00eancia ! -", "title": "Casa para alugar, 150 m\u00b2 por R$ 4.000,00/m\u00eas - Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-31T03:21:02.979Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546373695", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [25], "updatedAt": "2022-05-02T23:24:14.799Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60055170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1606", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.524789, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734873}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Deli Carnes", "CS:Coxinha Express", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0408", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["980"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "4000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "2312f3ab341e0d17dceb6c60fc77a7fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2312f3ab341e0d17dceb6c60fc77a7fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac81472f725e03f107853cda6f20a7a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac81472f725e03f107853cda6f20a7a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "397edae04a17c03a05263c0aa6756f47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397edae04a17c03a05263c0aa6756f47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6326e58d1d89d4298d52a7fb3aff0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6326e58d1d89d4298d52a7fb3aff0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7b03738f1055b46aeb78326a7a546f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7b03738f1055b46aeb78326a7a546f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371ba1580bbecdac3861d106fb7a8cfe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371ba1580bbecdac3861d106fb7a8cfe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ef500ce93b91fa3f33cb64e7bc72cdf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ef500ce93b91fa3f33cb64e7bc72cdf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a789507753d5c275b345e466f6d067f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a789507753d5c275b345e466f6d067f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2b2dd8de1f7ef9f2b0719a911c0abc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2b2dd8de1f7ef9f2b0719a911c0abc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4bcfa8acc6ac4ece1123715702c5790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4bcfa8acc6ac4ece1123715702c5790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3df7b38ade9f0e6dbb94cf5ff81f900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3df7b38ade9f0e6dbb94cf5ff81f900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f85365f2ef1ecf019fd79c914a50732", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f85365f2ef1ecf019fd79c914a50732/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f81363a63cc54c452a69b964bc894b24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f81363a63cc54c452a69b964bc894b24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a7a01d8c2e04cb59c65d5ede1f70d0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a7a01d8c2e04cb59c65d5ede1f70d0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "94b3ea7206fab72cfc78c2cf09110b59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94b3ea7206fab72cfc78c2cf09110b59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3106b686af742bc51ff71b6ff69df272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3106b686af742bc51ff71b6ff69df272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0150f518c2451e895e5c15d7a6d94caa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0150f518c2451e895e5c15d7a6d94caa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834cc8a2b52364d6e5a3763ba767eabb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834cc8a2b52364d6e5a3763ba767eabb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520257e87c2532f018665b4cdf0d0418", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520257e87c2532f018665b4cdf0d0418/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f9a071167d868e2bcf599afd528a179", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f9a071167d868e2bcf599afd528a179/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028174cd4c7ab24810dcaa9f8a54f1dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028174cd4c7ab24810dcaa9f8a54f1dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Avenida Visconde do Rio Branco", "streetNumber": "1606"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS4000-id-2546373695/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["540"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Maravilhosa casa situada na Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora 2279. Dion\u00edsio Torres. (Quase esquina com a Av. Antonio Sales, em frente ao P\u00e3o de A\u00e7\u00facar).<br><br>Com terreno : 13,50 x 40,00 : 540m\u00b2, Jardim, 4 salas amplas, varanda externa, 4 quartos (sendo 2 su\u00edtes), 2 Wcs social, copa, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, quintal amplo e 2 vagas de garagem.<br><br>Aluguel: R$11.000,00<br><br>Agende j\u00e1 uma visita ! -", "title": "Casa com 4 dormit\u00f3rios para alugar, 540 m\u00b2 por R$ 11.000,00/m\u00eas - Dionisio Torres - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-06-21T10:05:21.856Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2487025480", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-10T23:36:01.573Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170251", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2279", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.496201, "source": "GOOGLE", "lat": -3.747066}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0345", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["540"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "11000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "1232335a149717b610b5e5a1032d1964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1232335a149717b610b5e5a1032d1964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faef33da27569b3f65260e978ce8049f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faef33da27569b3f65260e978ce8049f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb8e0215996a643d145174235d5103e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb8e0215996a643d145174235d5103e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3c2194529e0479935dcb727d809830f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3c2194529e0479935dcb727d809830f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "896663ecf1341cf315e2b7c0019ce4e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/896663ecf1341cf315e2b7c0019ce4e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b434d967adda42373b98b1739be3d9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b434d967adda42373b98b1739be3d9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e332432ac2aa60b252e6d8e6672e1be8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e332432ac2aa60b252e6d8e6672e1be8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3d4b264a511a4220c8d2169fe9f764e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3d4b264a511a4220c8d2169fe9f764e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c77c6b6f886d6a866bce604a2ced91d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c77c6b6f886d6a866bce604a2ced91d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a5ce7326437e1159d186d4f6a9a8dda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a5ce7326437e1159d186d4f6a9a8dda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a224e6ad722ecffed2eec7565ecba16d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a224e6ad722ecffed2eec7565ecba16d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21320e10431956f0fa5a7ba3197e566a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21320e10431956f0fa5a7ba3197e566a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fccb04f05a59a571bf35207ba470a94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fccb04f05a59a571bf35207ba470a94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cf0db3b1fe9da1c79ae92a600a41783", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cf0db3b1fe9da1c79ae92a600a41783/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b54066e05fb0357634894677bf32ae57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b54066e05fb0357634894677bf32ae57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ffd448332f6dd6dfd02e07d28232ab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ffd448332f6dd6dfd02e07d28232ab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478f52bb116b79823bdf439589ca5d91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478f52bb116b79823bdf439589ca5d91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33dd415b416e6eb86924c04cbad94c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33dd415b416e6eb86924c04cbad94c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d32a991a5f8a8e12af3c13cddb5ca48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d32a991a5f8a8e12af3c13cddb5ca48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb71e27a11512248578b98e5f8a36b2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb71e27a11512248578b98e5f8a36b2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1acc7abf5059dbe533d5f477ac20b270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1acc7abf5059dbe533d5f477ac20b270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6815fd95f902e950246c391286cde696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6815fd95f902e950246c391286cde696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86c402e91c3939b86eb2e20981626566", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c402e91c3939b86eb2e20981626566/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "368647ab92beab585c5312f42ac6c780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/368647ab92beab585c5312f42ac6c780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b733bb9ec89de9c1e0b1f32d9cbbaddf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b733bb9ec89de9c1e0b1f32d9cbbaddf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "2279"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 4 Quartos para alugar, 540m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-4-quartos-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-540m2-aluguel-RS11000-id-2487025480/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["369"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente pr\u00e9dio comercial para loca\u00e7\u00e3o<br><br>Localizado na Av. Weyne, 812, em frente a Farm\u00e1cia Pague Menos, 200 metros da feirinha do Lago Jacarey, 8 minutos do shopping Via Sul.<br><br>Pr\u00e9dio com 368,93 de \u00e1rea constru\u00edda, sendo 361,77 de terreno com 10,22 metros de frente, 37,96 metros nas laterais. Dois pavimentos, 04 vagas.<br><br>T\u00e9rreo: Sala de recep\u00e7\u00e3o, loja, 3 salas, 2 banheiros, copa e amplo sal\u00e3o. Divis\u00f3rias de gesso.<br><br>Piso Superior: Sala de recep\u00e7\u00e3o com banheiro ( t\u00e9rreo), escada, ampla cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e varanda nos fundos.<br><br>Aluguel pr\u00e9dio completo: R$ 8.000,00<br>Loca\u00e7\u00e3o piso T\u00e9rreo : Aluguel: R$ 6.000,00<br>Loca\u00e7\u00e3o piso Altos : Aluguel: R$ 2.000,00 -", "title": "Pr\u00e9dio para alugar, 368 m\u00b2 por R$ 8.000,00/m\u00eas - Cambeba - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-26T09:17:10.356Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "21153", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2542602143", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-04-02T09:11:56.770Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "813", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.487072, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801132}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Viena Weyne", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "PR0042", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["369"], "advertiserId": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "advertiserContact": {"phones": ["8532656969", "85988690569"]}, "whatsappNumber": "85988690569", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "95437370-1b60-1e25-e19f-975437541f11", "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee3110fac07ce7c07789ec8f1f9401d6.jpg", "licenseNumber": "00769-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 45722, "legacyZapId": 1016}, "medias": [{"id": "91b600fd00628c3a94c974cb27b4d31c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91b600fd00628c3a94c974cb27b4d31c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e249e7b6d0e9ab610212f9f13d56acdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e249e7b6d0e9ab610212f9f13d56acdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be31f5cfca273080c0022ccb4eaf5c99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be31f5cfca273080c0022ccb4eaf5c99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccedaf96e2ae186b7b7ea5cc7369963e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccedaf96e2ae186b7b7ea5cc7369963e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f01a742ae8b2c7fcac7430847d4c275", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f01a742ae8b2c7fcac7430847d4c275/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8d8292b992f8e93445d323d2cba579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8d8292b992f8e93445d323d2cba579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c9764b985ca9aa0d3462cce5cd26d03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c9764b985ca9aa0d3462cce5cd26d03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "691413c346b6448cf2bb226d2c33c08c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691413c346b6448cf2bb226d2c33c08c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0f54700fdf4494d2ee128c7a5b347fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0f54700fdf4494d2ee128c7a5b347fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe8074853d9785a1fed5e22ceb810d8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe8074853d9785a1fed5e22ceb810d8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9913a3ddda2b0c3187281457b6614964", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9913a3ddda2b0c3187281457b6614964/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f694d420e4dfaa9d05983a5c18c578f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f694d420e4dfaa9d05983a5c18c578f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b99a7c512d65b61826aea30211cabb29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b99a7c512d65b61826aea30211cabb29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91c3b4779e00435a9fef07bb0d497750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91c3b4779e00435a9fef07bb0d497750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b743fc35297c746aa1083098d537cace", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b743fc35297c746aa1083098d537cace/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d438267deeb1f5f2b5773eaeb018cb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d438267deeb1f5f2b5773eaeb018cb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b113681002a8e96eaf995188f65520", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b113681002a8e96eaf995188f65520/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3cb9d9c197d4e7dbf19439784afb505", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3cb9d9c197d4e7dbf19439784afb505/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fcbbc41cb1d4a3c8bbdd4afdb7852099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fcbbc41cb1d4a3c8bbdd4afdb7852099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddbb6e37b1ce0cd4e3b85be5d4293b9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddbb6e37b1ce0cd4e3b85be5d4293b9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e512206c4c15d291670d1ebc391faefb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e512206c4c15d291670d1ebc391faefb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9efe3451480c4de7eb01ac03d50d026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9efe3451480c4de7eb01ac03d50d026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Magno Muniz Ltda ME", "href": "/45722/imobiliaria-magno-muniz-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Avenida Viena Weyne", "streetNumber": "813", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial para alugar, 369m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-com-garagem-369m2-aluguel-RS8000-id-2542602143/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "ELEVATOR", "GARAGE", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["117"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Shopping Del Paseo<br><br>- sala<br>- 3 quarto (2 su\u00edtes)<br>- cozinha<br>- banheiro<br><br>* semi mobiliado*<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, bancos, farm\u00e1cias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 2 su\u00edtes, 1 vaga, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-16T01:04:32.592Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558954379", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.096Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150162", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6627", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["117"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2782"}, "yearlyIptu": "144", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "882"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "8ee3b3875dd94d9aa63cf590cbd068fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ee3b3875dd94d9aa63cf590cbd068fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7823f6d0adcd5f5656a5a7f84ca29e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7823f6d0adcd5f5656a5a7f84ca29e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "779605d84d1e90ea7fe9f90ea7a6891c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/779605d84d1e90ea7fe9f90ea7a6891c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26d97cfdf70a51a035753377805edf9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26d97cfdf70a51a035753377805edf9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c95e6a11872ffb5b9da38f1c5c95c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c95e6a11872ffb5b9da38f1c5c95c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "892f48b4b49fcb44f2fb832986367cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/892f48b4b49fcb44f2fb832986367cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ce02ef8bc2968d0094b37f105726a24d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ce02ef8bc2968d0094b37f105726a24d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7282cef4e8af19828c0bcdc3062e3b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7282cef4e8af19828c0bcdc3062e3b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89b4a1860e05eae09c5426ce168a9f0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89b4a1860e05eae09c5426ce168a9f0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e64848e884e874cae5cbf2453c588af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e64848e884e874cae5cbf2453c588af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bd0d54eb80fd2f236b618adfec6b00e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bd0d54eb80fd2f236b618adfec6b00e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fd561e78974ad25f7fc10c7afd76652", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fd561e78974ad25f7fc10c7afd76652/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "451fb5b07bc750b19346681a8c612b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/451fb5b07bc750b19346681a8c612b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51c9c81f616ec807cf530878a9145973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51c9c81f616ec807cf530878a9145973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a811cca31f94e6ce10ee1f4c49effe61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a811cca31f94e6ce10ee1f4c49effe61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9287003f7e044ed16e7abc3b6539f1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9287003f7e044ed16e7abc3b6539f1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c3cb71ff2726a14efcf78dbb2b4a6d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c3cb71ff2726a14efcf78dbb2b4a6d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5104204a63d98e26863786bced00b1ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5104204a63d98e26863786bced00b1ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de4f82651eb823e1ffb88bd5f9267a0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de4f82651eb823e1ffb88bd5f9267a0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b956a8f6b04d316681018e0ee6935b90", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b956a8f6b04d316681018e0ee6935b90/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d40489c23038923e2b5e08cc7461dfb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d40489c23038923e2b5e08cc7461dfb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fdcaa728cc67684edf51c1247733b7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fdcaa728cc67684edf51c1247733b7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "564412891649fc025fd16e38a2368d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/564412891649fc025fd16e38a2368d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "573acb4c1e1a4b3737f0eff4f75087d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/573acb4c1e1a4b3737f0eff4f75087d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 117m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-117m2-aluguel-RS1900-id-2558954379/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento medindo 44m\u00b2, disp\u00f5e de sala de estar/jantar, 01 su\u00edte e cozinha. Im\u00f3vel em excelente localiza\u00e7\u00e3o no centro, em frente \u00e0 pra\u00e7a do Col\u00e9gio Liceu do Cear\u00e1, pr\u00f3ximo ao centro fashion, faculdade fametro. Grande demandas de transportes p\u00fablicos.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 1 quarto, 1 su\u00edte, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-30T11:25:37.862Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560803569", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.802Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010270", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Tirol - Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8851", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "165", "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "0ebde9f72f836e0b7c10cd31c005058c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0ebde9f72f836e0b7c10cd31c005058c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6c12d07793676d82bb94a5b8a28162c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6c12d07793676d82bb94a5b8a28162c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e0680c220d3b27e4066896a0260d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e0680c220d3b27e4066896a0260d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ac653456830ac4f46316b87e37be9a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ac653456830ac4f46316b87e37be9a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "542e244d671f66e710ad2e2c1f131187", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/542e244d671f66e710ad2e2c1f131187/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ffd8a504de685989662986d436b375b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ffd8a504de685989662986d436b375b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-44m2-aluguel-RS800-id-2560803569/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.763Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862461", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:51.457Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 110", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12465", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "9987d486793fcb67930d4549f4fab571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9987d486793fcb67930d4549f4fab571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abe4477e7ee1cf82c3d60485774a9e51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abe4477e7ee1cf82c3d60485774a9e51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1726cb72a28b52d32982eff89dbf5a1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1726cb72a28b52d32982eff89dbf5a1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4d303cb813e705d5bbe406844255861", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4d303cb813e705d5bbe406844255861/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdec627540bfb0a8b856fafe3a6b6f09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdec627540bfb0a8b856fafe3a6b6f09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5ee736f3d32e20a9a52abbd635d9fbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5ee736f3d32e20a9a52abbd635d9fbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42d0f1d201c923e1bf32e178181598ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42d0f1d201c923e1bf32e178181598ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81b12fe9e6860862e3bac49e558f8287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81b12fe9e6860862e3bac49e558f8287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8530d03424eafc8878953da31c811d42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8530d03424eafc8878953da31c811d42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67b86eff3cc489105dd6a2c583b00a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67b86eff3cc489105dd6a2c583b00a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da5ed56ae60e1e927c81bee4ed1366d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da5ed56ae60e1e927c81bee4ed1366d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1100-id-2547862461/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1\u00aa Loca\u00e7\u00e3o. sala, wc. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.754Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861222", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:52.330Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60813795", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "350", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.489092, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786366}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua General Caiado de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Normatel", "SC:Newland"], "complement": "Edif\u00edcio Nucleo de Saude E Negocios Sala 111", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12466", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "04ef93759a448af4c9eb292ced2c19b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04ef93759a448af4c9eb292ced2c19b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33fb2f418ffb825be299e7f4b2db0977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33fb2f418ffb825be299e7f4b2db0977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6dd0bf1c2d6f5c8b02da35f85fbc6236", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6dd0bf1c2d6f5c8b02da35f85fbc6236/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8374c5d9e73fe43e77ffe8da354d85d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8374c5d9e73fe43e77ffe8da354d85d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c66fefa610bda4d06ee747583112a7e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c66fefa610bda4d06ee747583112a7e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4821c02a861673100fb436cd461ceca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4821c02a861673100fb436cd461ceca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87672647b594622fb9eea43800a2be76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87672647b594622fb9eea43800a2be76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4578146ac53852d86ce36ad547402b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4578146ac53852d86ce36ad547402b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc7d81944498517cb4768de481f2ea9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc7d81944498517cb4768de481f2ea9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12ea68f94624dfccede696d42b6cbe6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12ea68f94624dfccede696d42b6cbe6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15bea63fb563eb212c5f416f4c2a6ff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15bea63fb563eb212c5f416f4c2a6ff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua General Caiado de Castro", "streetNumber": "350", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1100-id-2547861222/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["93"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY).", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.799Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861009", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-10T05:56:33.168Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 104 A 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12835", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["93"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3065"}, "price": "3065", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "eac22229ba2f6649196de3100e8216a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eac22229ba2f6649196de3100e8216a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "430d693e07a9fdb9295c8732939ce7eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/430d693e07a9fdb9295c8732939ce7eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02c85eafa999a01e6e88ff87c65dce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02c85eafa999a01e6e88ff87c65dce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6db7dbb3434f258cb61b9831db3c1d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6db7dbb3434f258cb61b9831db3c1d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc089c57a8abee121aa2ceeecb2faa47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc089c57a8abee121aa2ceeecb2faa47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 93m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-93m2-aluguel-RS3065-id-2547861009/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COMERCIAL PARA LOCA\u00c7\u00c3O E VENDA NO BAIRRO ALDEOTA REF.: 10167<br><br>EDIFICIO SANTO AMARO EMPRESARIAL - ALDEOTA<br><br> Sala Comercial com 55,08 m\u00b2 bem distribu\u00edda com recep\u00e7\u00e3o, Sala de trabalho, Sala de reuni\u00e3o, Sala para guardar material de trabalho, 2 banheiro e local para o caf\u00e9. Localizado no Edif\u00edcio Santo Amaro Empresarial pr\u00f3ximo da Assembleia Legislativa, banco, farm\u00e1cia, restaurante.<br><br> Valor de venda R$ 450.000,00<br> Valor de Aluguel R$ 2.500,00<br> Valor do IPTU R$ 727,87<br> Valor do Condom\u00ednio R$ 824,46<br><br><br><br> <br><br> As informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sujeitas a altera\u00e7\u00f5es. Consulte o corretor respons\u00e1vel.<br><br><br>-- Atualizado em: :04", "title": "Sala comercial Em edif\u00edcio para Venda e Aluguel em Aldeota Fortaleza-CE - 10167", "stamps": [], "createdAt": "2020-11-17T01:31:11.324Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10942", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2502568285", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T11:24:41.647Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Fazendinha", "CS:Uri Mercado", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "10167", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "advertiserContact": {"phones": ["8521800080", "85982009642"]}, "whatsappNumber": "85982009642", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3324"}, "yearlyIptu": "728", "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "824"}, {"yearlyIptu": "728", "price": "450000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "824"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "93b6e4bd-4af7-8816-766a-cbcf589120fc", "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f367eaca7ff61cbfe9519635d9d515ef.jpg", "licenseNumber": "01156-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 109553, "legacyZapId": 3493615}, "medias": [{"id": "78a40ef65eb75d8e7bffa30ca42c142e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78a40ef65eb75d8e7bffa30ca42c142e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f59c3ca95f07238947bc6cf895148fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f59c3ca95f07238947bc6cf895148fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "86cd89a859dbaaad38c172525c05a738", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86cd89a859dbaaad38c172525c05a738/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "784450acc9c750c2514463ee1f7184fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/784450acc9c750c2514463ee1f7184fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f82548e1bc848ca50c9595674a24de09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f82548e1bc848ca50c9595674a24de09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73c8966f8e3310c126a52f9afe5c6592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73c8966f8e3310c126a52f9afe5c6592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8dc37332042cf07a60b876ebcf93c137", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8dc37332042cf07a60b876ebcf93c137/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d33204c7815922c0efa92af950505ef7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d33204c7815922c0efa92af950505ef7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760340ac31a35853d10574219fe9cf23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760340ac31a35853d10574219fe9cf23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b494a6169ce3d925e6a23395e2c148ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b494a6169ce3d925e6a23395e2c148ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f012759699e552603f842176e592074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f012759699e552603f842176e592074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe36df8ceeb87593d82bf515b6679543", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe36df8ceeb87593d82bf515b6679543/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "135ae2b3ea9cae29f779c7c9d7ebdec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/135ae2b3ea9cae29f779c7c9d7ebdec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e39be1af1d481b919e63e58345f0da41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e39be1af1d481b919e63e58345f0da41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aebd42d56be25c724be79765382b1415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aebd42d56be25c724be79765382b1415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73ef1d55de49b9de5effd81eee2a929a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73ef1d55de49b9de5effd81eee2a929a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3c0d6e7ea2e27c7ba61187e46b589a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3c0d6e7ea2e27c7ba61187e46b589a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f969932112095cd6d6ab47f0d1a11506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f969932112095cd6d6ab47f0d1a11506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16620aaff4d7575eb2fcfd2fafec386e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16620aaff4d7575eb2fcfd2fafec386e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df39503e005d640ad5697fb6a7cdbb97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df39503e005d640ad5697fb6a7cdbb97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "565bb98bd87dc56e96c1fc1cde06a480", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/565bb98bd87dc56e96c1fc1cde06a480/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0751942cf40bd17eced504d34dc0f9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0751942cf40bd17eced504d34dc0f9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ce04b326ccaee9058920396cb22170a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ce04b326ccaee9058920396cb22170a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eba41aabc085378f02e9cc25eaf19b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eba41aabc085378f02e9cc25eaf19b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a835649bf3643f47493d4845fd5f9c16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a835649bf3643f47493d4845fd5f9c16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "562711d7bbc725e99c2de814bd88d6f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/562711d7bbc725e99c2de814bd88d6f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "134b42be487be7b0cbceea0cd70823d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/134b42be487be7b0cbceea0cd70823d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6d8e69255de2ea8ce1c18992d0bdbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6d8e69255de2ea8ce1c18992d0bdbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1425919258bc60a5def1a0c150ee8c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1425919258bc60a5def1a0c150ee8c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e79c81acc4bdcedb4b08ce66dc9d78cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e79c81acc4bdcedb4b08ce66dc9d78cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f3fb0621a34c39e5393d156604fcf4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f3fb0621a34c39e5393d156604fcf4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f87d67a5add8b2e8e1026a8561755ca3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f87d67a5add8b2e8e1026a8561755ca3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65351dc17f2b8f5eb47de9dde7621c87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65351dc17f2b8f5eb47de9dde7621c87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd0147de0787e4ce88d1021f7630e849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd0147de0787e4ce88d1021f7630e849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4187b728ff953c59ec1f0ad102f21ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4187b728ff953c59ec1f0ad102f21ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ecb15587a4766534d3b8774e74c7fb1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ecb15587a4766534d3b8774e74c7fb1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64b698620bcee33c746c55b0cd7ddeb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64b698620bcee33c746c55b0cd7ddeb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6363159ca49b46a954d0d897d899d96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6363159ca49b46a954d0d897d899d96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dc153ac623b101816c50beaec4957ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dc153ac623b101816c50beaec4957ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bfc8f0689a0c6e1c2a52d2ee9399c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bfc8f0689a0c6e1c2a52d2ee9399c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "115773f72a14becd7be8bd457c21d27f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/115773f72a14becd7be8bd457c21d27f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a15e6e5a70dd863a96d6769f949d37d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a15e6e5a70dd863a96d6769f949d37d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25e9b4a8a8751dea57db9ae256469b13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25e9b4a8a8751dea57db9ae256469b13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f66523a59927164a66e9b2636d25b06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f66523a59927164a66e9b2636d25b06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a0af7199be5ca31d734d19fe963968d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a0af7199be5ca31d734d19fe963968d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59764a66df9f1c3a7428e5edda1bd38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59764a66df9f1c3a7428e5edda1bd38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "451979f211704aed42c989121048f10a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/451979f211704aed42c989121048f10a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21f3f37b523f6d744545939a32e7ae52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21f3f37b523f6d744545939a32e7ae52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281f5e41f151edc9cd18b30d2e29f3e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281f5e41f151edc9cd18b30d2e29f3e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87de34be5b8fc67d86b2c1783cd96eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87de34be5b8fc67d86b2c1783cd96eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "HABITE SOLUCOES IMOBILIARIAS LTDA - ME", "href": "/109553/habite-solucoes-imobiliarias-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para venda ou aluguel, 55m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-55m2-venda-RS450000-id-2502568285/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelentes salas e lojas comerciais no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, Potenza Centro de Neg\u00f3cios, com espa\u00e7os a partir de 30m\u00b2, WC\u00b4s. Pr\u00e9dio inteiramente voltado para o nascente, andares corporativos e amplo estacionamento interno. Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel.<br> Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel noCanal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis (https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY)", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.901Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547860427", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:34:47.335Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1789", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507534, "source": "GOOGLE", "lat": -3.732763}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio Potenza Apartamento Salas 412 A 413", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12888", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2043"}, "price": "2043", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "a02ed14c27b34898119a4fed06d27a67", "url": "https://youtu.be/NzH6TuJ_GzY", "type": "VIDEO"}, {"id": "e1cbcf0f62fb4047aab6e08bde5e1dde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1cbcf0f62fb4047aab6e08bde5e1dde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6148c30f726fd4193513c17a317bde16", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6148c30f726fd4193513c17a317bde16/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c62cb18d40fa82814b5c8350098ab2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c62cb18d40fa82814b5c8350098ab2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a664471485120a55d4c48f4e6c1637c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a664471485120a55d4c48f4e6c1637c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be0fa5c50ccc33f47ac452e61a96e8e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be0fa5c50ccc33f47ac452e61a96e8e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "1789", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS2043-id-2547860427/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "LOJA para alugar no bairro JARDIM DAS OLIVEIRAS", "title": "LOJA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.695Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859721", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:36:51.540Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821425", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "72", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494858, "source": "GOOGLE", "lat": -3.786645}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1932", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c268f06e2ab8d46d9ed98dcfced813de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c268f06e2ab8d46d9ed98dcfced813de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b8765b2d175cc87e6c1872f7d133d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b8765b2d175cc87e6c1872f7d133d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99bc987f48e00c954fae3ac0ce5ae071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99bc987f48e00c954fae3ac0ce5ae071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a0c45f2d0d95c24fcb42d41e45aaa7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a0c45f2d0d95c24fcb42d41e45aaa7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb2d867a11ea4f5f89869f0d7cd84b5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb2d867a11ea4f5f89869f0d7cd84b5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58e1d19cd0d3cf5a75501dd1aa4e3ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58e1d19cd0d3cf5a75501dd1aa4e3ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f42a22c9c6372f3a9eefe2f9ed4d552", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f42a22c9c6372f3a9eefe2f9ed4d552/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23d4cfec3498769ed48ef4f5dfb4bf06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23d4cfec3498769ed48ef4f5dfb4bf06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c039e21c008b979ab1123b7dd91a4c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c039e21c008b979ab1123b7dd91a4c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e2894d753e90169ffb0b2c75b93deb3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e2894d753e90169ffb0b2c75b93deb3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74161b7627467e86660903c85f52994a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74161b7627467e86660903c85f52994a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bcfa2c924cc0736495b861eb397aad3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bcfa2c924cc0736495b861eb397aad3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5521a09c5a2d26ecf096b3cb7414dc24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5521a09c5a2d26ecf096b3cb7414dc24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c047a852787f42caaa1cb9647238247a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c047a852787f42caaa1cb9647238247a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61e3fd89ade67d7d55991852e38f4f02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61e3fd89ade67d7d55991852e38f4f02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "988854beb94689ac71cc6ae94ee73e2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/988854beb94689ac71cc6ae94ee73e2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e935dde7f48ed4aedc2a6ff51e5fa2d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e935dde7f48ed4aedc2a6ff51e5fa2d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05c15d53a7e6d8257375ad3a8c4499a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05c15d53a7e6d8257375ad3a8c4499a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09174dd8e82395ef7ceacf7d039f1cf4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09174dd8e82395ef7ceacf7d039f1cf4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28a8f87c975ce78387a04a504bf140b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28a8f87c975ce78387a04a504bf140b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84deff0a03587fa388166bc3dd30b498", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84deff0a03587fa388166bc3dd30b498/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a14de1154daf16d2e56b901077f4ec5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a14de1154daf16d2e56b901077f4ec5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5b0e0a97422ef5e832d9453b0ecd191", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5b0e0a97422ef5e832d9453b0ecd191/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa3c64694d1c6fec0a8a1c85ba9b415e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa3c64694d1c6fec0a8a1c85ba9b415e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc66d421de2e0d3ec10069c1dfad036d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc66d421de2e0d3ec10069c1dfad036d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d3f4485040cee3c6576f90b47e09269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d3f4485040cee3c6576f90b47e09269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b746d03f9c37bc848aae6936e41ba7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b746d03f9c37bc848aae6936e41ba7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd155890c20e4ed896327c8fe3c480cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd155890c20e4ed896327c8fe3c480cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Vereador Pedro Paulo", "streetNumber": "72", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS900-id-2547859721/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, 1 BANHEIRO SOCIAL,FACHADA PRINCIPAL, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO, PAREDES: COM PINTURA TINTA HIDRACOR EM FACHADA PRINCIPAL, TETO: DE ALVENARIAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, TORNEIRA: DE METAL CROMADOS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, VASO SANITARIO: TRADICIONAL DE LOU\u00c7A EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, CHUVEIRO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, DESCARGA: ACOPLADA AO VASO. EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, INTERRUPTOR: N\u00c3O APRESENTAM EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, REGISTRO DE CHUVEIRO: DE METAL CROMADO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PIA: N\u00c3O APRESENTA EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PISO: DE CERAMICAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, PORTA: SANFONADAS EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, RALO: DE PLASTICO EM 1\u00ba BANHEIRO SOCIAL, ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 1\u00ba QUARTO(S), INTERRUPTOR: COM CAIXA ABERTA E FIOS EXPOST EM 1\u00ba QUARTO(S), PAREDES: COM TINTA TEXTURA SEMIBRILHO EM 1\u00ba QUARTO(S), PISO: DE CIMENTO EM 1\u00ba QUARTO(S), ILUMINACAO TETO: SPOT SIMPLES EM 2\u00ba QUARTO(S), INTERRUPTOR: COM CAIXA ABERTA E FIOS EXPOST EM 2\u00ba QUARTO(S), PAREDES: COM TINTA TEXTURA SEMIBRILHO EM 2\u00ba QUARTO(S), PISO: DE CIMENTO EM 2\u00ba QUARTO(S), TETO: DE GESSO COM SANCAS EM 2\u00ba QUARTO(S), ILUMINACAO TETO: L\u00c2MPADAS EMBUTIDAS DICROICA EM SALA DE ESTAR, INTERRUPTOR: COM TR\u00caS CAIXAS E TOMADAS EM SALA DE ESTAR, JANELA: DE MADEIRA LISA EM SALA DE ESTAR, PAREDES: COM TINTA L\u00c1TEX SEMIBRILHO EM SALA DE ESTAR, PISO: DE CIMENTO EM SALA DE ESTAR, PORTA: DE ESQUADRIAS COM VIDROS EM SALA DE ESTAR, TETO: DE GESSO COM SANCAS EM SALA DE ESTAR", "title": "CASA COM UM QUARTO, SALA, COZINHA, BANHEIRO E AREA DE SERVI\u00c7O, EM FRENTE A ARENINHA DO ANTONIO BEZER", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.601Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546935162", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T13:37:56.575Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60360760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "515", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.589788, "source": "GOOGLE", "lat": -3.744121}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Joaquim Nogueira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Bezerra", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "poisList": ["BS:Parada da Topique 757", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Ant\u00f4nio Bezerra", "TS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "TS:Departamentos de Engenharia de Pesca e Fitotecnia", "CS:Yummy Potes", "VP:CliniPet"], "complement": "Casa 6", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1604", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "575c4029610e1c8a507b43373532fdb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575c4029610e1c8a507b43373532fdb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "705ff76f50e5ef4f24845d3d8e4a9e79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/705ff76f50e5ef4f24845d3d8e4a9e79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c96cb5d2aba3caaa8693e70e02961da1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c96cb5d2aba3caaa8693e70e02961da1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56deb34a5c36fe3009015a10c20dc44c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56deb34a5c36fe3009015a10c20dc44c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d4851fac5aa348d8f01d41996e04b7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d4851fac5aa348d8f01d41996e04b7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3addfbc9a94356c3d9be2663e3bd274f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3addfbc9a94356c3d9be2663e3bd274f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15a6639c42a84190ac5de0e1acff431e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15a6639c42a84190ac5de0e1acff431e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a967f0c7e95ec3ab3dbfc18b6ef720c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a967f0c7e95ec3ab3dbfc18b6ef720c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Bezerra", "street": "Rua Professor Joaquim Nogueira", "streetNumber": "515", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-antonio-bezerra-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS500-id-2546935162/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(N-306) Im\u00f3vel para loca\u00e7\u00e3o dividido em quarto, sala, cozinha, banheiro e \u00e1rea de servi\u00e7o. Na Rua Adolfo Bezerra de Menezes n\u00b0 588, Condom\u00ednio Assis Cruz.<br><br>Entre em contato conosco! Atendimento de Segunda a Sexta h \u00e1s h e S\u00e1bado h \u00e1s h. Ligue! ou -", "title": "Apartamento com 1 dormit\u00f3rio para alugar, 50 m\u00b2 por R$ 329,00/m\u00eas - Bela Vista - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-11-10T23:50:21.962Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60323", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540875201", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T13:30:08.030Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60441005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bela Vista", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Pan Americano", "poisList": ["BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o", "BS:Parada Biblioteca Central", "BS:Parada Departamentos de Qu\u00edmica e F\u00edsica", "TS:Couto Fernandes", "TS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Porangabussu", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1927", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "advertiserContact": {"phones": ["8530522222", "85998484448"]}, "whatsappNumber": "85998484448", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "329"}, "yearlyIptu": "0", "price": "329", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "81663c41-36c7-ac73-6866-62ab49b871ac", "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dcd37c5821a38283489ddbd067827356.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 669328, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "340b41a2fa3be62c5b7072846340f914", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340b41a2fa3be62c5b7072846340f914/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72b7a10f3fb912b18717b7a5ba8dc8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72b7a10f3fb912b18717b7a5ba8dc8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8f3e884a584f19f99c7322ce77e3ed1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8f3e884a584f19f99c7322ce77e3ed1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fe75a50a9d07ca4cdb5a336d682cfcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fe75a50a9d07ca4cdb5a336d682cfcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c89356e3bad46471cf225c98242d0678", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c89356e3bad46471cf225c98242d0678/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3edfe2a3f5157cb6e5fc5a2e3e21964b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3edfe2a3f5157cb6e5fc5a2e3e21964b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95034eff55a4cecc6a5be6d59d040c96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95034eff55a4cecc6a5be6d59d040c96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2e44ba827f7a81ee3b89a6f56dbb074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2e44ba827f7a81ee3b89a6f56dbb074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8873f57daa45e9ce9bf9701868728919", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8873f57daa45e9ce9bf9701868728919/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "818572fb278539363fa0a2148812fa0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818572fb278539363fa0a2148812fa0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40dd786a157adcb94a20f03d6914af45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40dd786a157adcb94a20f03d6914af45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA MARCELINO FREITAS", "href": "/669328/imobiliaria-marcelino-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bela Vista", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-bela-vista-bairros-fortaleza-50m2-aluguel-RS329-id-2540875201/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "GARAGE", "SERVICE_AREA", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 3 quartos, esquina com Rua Helv\u00e9cio Monte.<br><br>- sala <br>- 1 su\u00edte<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- DCE<br>- varanda<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- 1 vaga de garagem <br><br>Localizado a poucas quadras do Hospital Infantil Albert Sabin, Areninha do Vila Uni\u00e3o, Etufor, supermercados, bancos, redes de ensino, posto de combust\u00edvel, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Vila Uni\u00e3o - Fortaleza/CE", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2022-04-26T20:01:19.986Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560236056", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.942Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410691", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Uniao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Pingo Doce Cafeteria", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farma Castro"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "6836", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1950"}, "yearlyIptu": "78", "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "61f6fdf7c9eefd95116226b0c3e4f7b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61f6fdf7c9eefd95116226b0c3e4f7b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfe7bdf372cbaaf94ae5cdbab794e20c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfe7bdf372cbaaf94ae5cdbab794e20c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0b0068b058c842d60b9b753ea2160420", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0b0068b058c842d60b9b753ea2160420/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca8fec05506028594fcbb7c7012cffa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca8fec05506028594fcbb7c7012cffa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8488820c51fad25d76fc912e1c5c5053", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8488820c51fad25d76fc912e1c5c5053/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "039bd76b3021706c48ce2897a44363ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/039bd76b3021706c48ce2897a44363ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8b526bf456f06029ca2223adca81b98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8b526bf456f06029ca2223adca81b98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b06017f098709e452574823fca1bc550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b06017f098709e452574823fca1bc550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef653e48d16367ebff48722daecda058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef653e48d16367ebff48722daecda058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a745ffbecd400abbd19672c886f60951", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a745ffbecd400abbd19672c886f60951/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f709974fabe804052b75b7b5fd40fe1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f709974fabe804052b75b7b5fd40fe1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "252f4ef19d9cf545d51dc2e9cdce882f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/252f4ef19d9cf545d51dc2e9cdce882f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44a5c7792b02f2000100fe565fad2b5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44a5c7792b02f2000100fe565fad2b5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0830bd9907641cb2ba21eb3191f36e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0830bd9907641cb2ba21eb3191f36e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35ec1b714c7f98d3e8912ac1361ec777", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35ec1b714c7f98d3e8912ac1361ec777/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02b8ae4d6ce77c49f4f54b5b64646ea9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02b8ae4d6ce77c49f4f54b5b64646ea9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d7f2d44423c474233c5b8f6a6005205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d7f2d44423c474233c5b8f6a6005205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c006d33c00c3c5884eb96db067ae6d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c006d33c00c3c5884eb96db067ae6d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-vila-uniao-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1300-id-2560236056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["814"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Andar corporativo no Centro de 813m\u00b2 com wc's, em local com grande fluxo comercial, no 2\u00ba Pavimento - Ideal para escrit\u00f3rios, cl\u00ednicas, e outras atividades comerciais.", "title": "CONJ. COMERCIAL para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.656Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862455", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:27.759Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "176", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52623, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723945}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Floriano Peixoto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L10186", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["814"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "9000"}, "price": "9000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5b1dd47fc2334a69968c8c4979f75aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b1dd47fc2334a69968c8c4979f75aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4c98fd968911a7e065a72e50532d898", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4c98fd968911a7e065a72e50532d898/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8720f23b28efb4b4ded9009b6500ab58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8720f23b28efb4b4ded9009b6500ab58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "744ab8b0ef8b91aba5d5edcef78102a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/744ab8b0ef8b91aba5d5edcef78102a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "229584848eeb264038c5c50ae4e769dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/229584848eeb264038c5c50ae4e769dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec6776e987744e9d868a3ddbd5a49f8f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec6776e987744e9d868a3ddbd5a49f8f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eeb0f785601a5368b90916f92275fd87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eeb0f785601a5368b90916f92275fd87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "642104d12e283c5166a513aa25373385", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/642104d12e283c5166a513aa25373385/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "938db895c005d842c076b0f84d38585d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/938db895c005d842c076b0f84d38585d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Floriano Peixoto", "streetNumber": "176", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 814m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-814m2-aluguel-RS9000-id-2547862455/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinete no Centro de Fortaleza, 1 quarto com banheiro. Valor do condom\u00ednio n\u00e3o incluso no aluguel.", "title": "QUITINETE para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.502Z", "floors": [], "unitTypes": ["KITNET"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859038", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-01-20T05:38:25.888Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030050", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "631", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.531504, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723847}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Alencar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Parada linha 725", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio S\u00e3o Francisco Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L8676", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "220"}, "price": "220", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "27c73eb5b3169ea2aad59103c9d41ccc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/27c73eb5b3169ea2aad59103c9d41ccc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "88b72718046cbc276a6a3d2673716962", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/88b72718046cbc276a6a3d2673716962/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1814c959191e4b7fdd3e19741a3d937", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1814c959191e4b7fdd3e19741a3d937/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef76e86b052de0b56d2ec81ca282ac7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef76e86b052de0b56d2ec81ca282ac7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "269905a664c3dbea92180eb28b3041e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/269905a664c3dbea92180eb28b3041e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Senador Alencar", "streetNumber": "631", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS220-id-2547859038/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste bela casa pr\u00f3xima a academia Power Gym Academia<br><br>- 2 salas<br>- cozinha<br>- 2 quartos<br>- varanda<br>- banheiro <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede se ensino, supermercados, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 2 quartos, Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-21T12:52:50.892Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559615378", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.008Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821460", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1695", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["60"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "73", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "d03f7533ee320b3d4f7854178caacc77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d03f7533ee320b3d4f7854178caacc77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "281634329ed279d78498bcef0468c1ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/281634329ed279d78498bcef0468c1ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abf61b10f9a77158df1b013a67ce221c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abf61b10f9a77158df1b013a67ce221c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc9c49002b5d91fa45f214be6a927f44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc9c49002b5d91fa45f214be6a927f44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e43fe95941d98c6245349dc92ed2a95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e43fe95941d98c6245349dc92ed2a95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2abcd371fb2cc4c59bb04878d1bcbfbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2abcd371fb2cc4c59bb04878d1bcbfbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf4eb9a643e19e007c80bed3563f3202", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf4eb9a643e19e007c80bed3563f3202/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "974f159227b35e446970af32c15e0daa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/974f159227b35e446970af32c15e0daa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "081c90904175c0c1b25fbc011ccd1a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/081c90904175c0c1b25fbc011ccd1a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b53cdf793d65ff6d91fd62630d9582d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b53cdf793d65ff6d91fd62630d9582d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06da7de18dc501941b704f2d9b768e59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06da7de18dc501941b704f2d9b768e59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "34b12d90b8543e1f3e4184f5767e95fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/34b12d90b8543e1f3e4184f5767e95fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee7a46f3b522f66223b8868905314e05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee7a46f3b522f66223b8868905314e05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e32e3f8114de84724d29ac92999e78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e32e3f8114de84724d29ac92999e78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb836c2f11ea2a7c12e2591592e978f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb836c2f11ea2a7c12e2591592e978f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f5022863c12d43a35898191690cf935", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f5022863c12d43a35898191690cf935/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b608413d0ac4987e813e31c8c649664", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b608413d0ac4987e813e31c8c649664/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-60m2-aluguel-RS1000-id-2559615378/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": ".Agora voc\u00ea pode morar nesta casa a poucos minutos do EMEIEF Abdenago da Rocha Lima<br><br>- 2 salas<br>- 3 quartos ( sendo 1 su\u00edte)<br>- banheiro<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- corredor<br>- escrit\u00f3rio<br>- garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo ao Mercadinho Suprilar, restaurantes, Areninha da Rosalina. entre outros. <br><br>Agende sua visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 2 vagas, Parque Dois Irm\u00e3os - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-01T05:04:10.860Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556839897", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.691Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60744420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Dois Irmaos", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "poisList": ["CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "VP:Realleza Pet", "CH:UPA 24h (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Dom Alo\u00edsio Lorscheider (Itaperi / Parangaba)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:CAPS (Itaperi)", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2849", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "392", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "be47eea43ef9c8abfc3907004810b43b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be47eea43ef9c8abfc3907004810b43b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5aec13bae99e189ec2954b827873e9e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5aec13bae99e189ec2954b827873e9e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76811fc069765c5952f341848ce2589e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76811fc069765c5952f341848ce2589e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d9c0c1ef5e1abfc04f00db1ea4d97c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d9c0c1ef5e1abfc04f00db1ea4d97c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c8c723ae1ae4b108f0ec73e69b6005e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8c723ae1ae4b108f0ec73e69b6005e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75d875259762e755a1d69637789b985f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75d875259762e755a1d69637789b985f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a7fea951a3201c092894b1319491218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a7fea951a3201c092894b1319491218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "287a70857318ef87f37d6f9c35cd1ebc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/287a70857318ef87f37d6f9c35cd1ebc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1266591e8668d5e55498f7644fbb4bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1266591e8668d5e55498f7644fbb4bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa07890b1e9acc4dcce3f0ea0a892d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa07890b1e9acc4dcce3f0ea0a892d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0dc7eed2ac9fe499350455accbe1a87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0dc7eed2ac9fe499350455accbe1a87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8149856e36d15b70fff1e462662b1bf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8149856e36d15b70fff1e462662b1bf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcbe7498d9a92b39550a2e451bc0ea03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcbe7498d9a92b39550a2e451bc0ea03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c982a0e5a0f10b7a953b8adef7bd99e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c982a0e5a0f10b7a953b8adef7bd99e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acda45912a17e6a3dab85229bbe92d7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acda45912a17e6a3dab85229bbe92d7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a89635eb79c450c3f3f3ee8d4d3d2a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a89635eb79c450c3f3f3ee8d4d3d2a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a87726c29df224bb8ba9cdd94a9695", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a87726c29df224bb8ba9cdd94a9695/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37c7bff9f65149e6db8b2c98b1615c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37c7bff9f65149e6db8b2c98b1615c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72830cc58350f45e06f37c2cefc76749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72830cc58350f45e06f37c2cefc76749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4507a129d32318b4e4bcbcaa4cdd870", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4507a129d32318b4e4bcbcaa4cdd870/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44066e61db867e712158645fbb9a0b02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44066e61db867e712158645fbb9a0b02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e05a1e4c6f7a2a3069dbd7c5284f813", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e05a1e4c6f7a2a3069dbd7c5284f813/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b647fe572781288738bcb05ed107df3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b647fe572781288738bcb05ed107df3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Dois Irm\u00e3os", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-parque-dois-irmaos-bairros-fortaleza-com-garagem-150m2-aluguel-RS1100-id-2556839897/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["280"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar nesta bela casa com ponto comercial, a poucos metros da Rua Alberto Magno.<br><br>- varanda<br>- sala <br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- 3 su\u00edtes<br>- banheiro <br>- jardim de inverno<br>- 2 vagas de garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de estar localizado pr\u00f3ximo restaurantes, ag\u00eancias banc\u00e1rias, unidades de sa\u00fade, supermercados, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Casa para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 2 vagas, Montese - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-10T08:18:23.593Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540804494", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:51.908Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Contrigo Damas", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Drogafelix (Montese)", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Pet Maxx"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "5515", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["280"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "yearlyIptu": "477", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "b2c875c1187785257e3a58a447e84757", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2c875c1187785257e3a58a447e84757/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00fc10575a3bf76ed2d6e26348cbcbac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00fc10575a3bf76ed2d6e26348cbcbac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa533a834ed7fa8304b7daf8d6309574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa533a834ed7fa8304b7daf8d6309574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c8f1e61bcfa5f767b30a5e9fadfaca2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c8f1e61bcfa5f767b30a5e9fadfaca2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b694330ada78927dc64d2df0d85289d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b694330ada78927dc64d2df0d85289d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e0af249a0191e4d60cbcb97dd272d53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e0af249a0191e4d60cbcb97dd272d53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4ac4af49dcf2e02121892de5faf12de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4ac4af49dcf2e02121892de5faf12de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "545595e79eaafa3c7191795d756acec0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/545595e79eaafa3c7191795d756acec0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8654788ea8788b82d673b7958f865b1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8654788ea8788b82d673b7958f865b1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b4215e14cb17830e7fa28e6e2b16badf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b4215e14cb17830e7fa28e6e2b16badf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e71a1b98b39a4bd2310de87af5239c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e71a1b98b39a4bd2310de87af5239c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61c0e82125a15d9d371de22318b62a24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61c0e82125a15d9d371de22318b62a24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd818a53f879d13265f22eaaf77dc88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd818a53f879d13265f22eaaf77dc88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0c5721599eb358a83aa324d5fb0c68b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0c5721599eb358a83aa324d5fb0c68b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15f629461594ef8196e4c70ac24d0f66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15f629461594ef8196e4c70ac24d0f66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a7a57ef8dd90a6f47eb48d75cb5f810", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a7a57ef8dd90a6f47eb48d75cb5f810/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a46bec286e0b700aa3eb6970afbd736", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a46bec286e0b700aa3eb6970afbd736/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83ed450a13a79bf74d48a089adb43506", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83ed450a13a79bf74d48a089adb43506/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3dcab45b5a6d91fd56e7e97222267585", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3dcab45b5a6d91fd56e7e97222267585/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38e10a68389fe1fc3658e2c87c918375", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38e10a68389fe1fc3658e2c87c918375/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21e5c34326de9c3f81a290e9b7736aa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21e5c34326de9c3f81a290e9b7736aa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6633c4e870cd532f8374ab553659f00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6633c4e870cd532f8374ab553659f00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ecc09f9bb89f80000224dab88c1ae2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ecc09f9bb89f80000224dab88c1ae2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "83f9a1677191aec289c1e842b4f2c0f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/83f9a1677191aec289c1e842b4f2c0f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f3d6003ea34395d548397a85f89d2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f3d6003ea34395d548397a85f89d2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ba2a2337a63ac30db90177af25a84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ba2a2337a63ac30db90177af25a84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 280m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-280m2-aluguel-RS3500-id-2540804494/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- varanda<br>- sala<br>- cozinha<br>- banheiro social<br><br>Localizado a poucos metros do Mercado Cultural dos Pinh\u00f5es, Hospital S\u00e3o Camilo, Casa do Estudante do Cear\u00e1, Col\u00e9gio Militar de Fortaleza, restaurantes, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento 2 quartos, entre as Ruas Tenente Ben\u00e9volo e Pereira Filgueiras.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T04:06:30.765Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563125611", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.028Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Moura Brasil", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Aquablu", "CS:Head Machine", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio Altos Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1618", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1250"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "50"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "1b9c3b4706a104708f90c94556cea8a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9c3b4706a104708f90c94556cea8a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3435882c209e34bc42ca78f7537920b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3435882c209e34bc42ca78f7537920b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9f7839fe6fdf0d8587e33df8ffd2e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9f7839fe6fdf0d8587e33df8ffd2e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4f343dc1431543593bea35cf05b69a47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4f343dc1431543593bea35cf05b69a47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2461b00465cc9c8daee2a0fe49ca9da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2461b00465cc9c8daee2a0fe49ca9da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb02ac86fa9d56237df46174d5e836cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb02ac86fa9d56237df46174d5e836cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd7ed8d9b098d34e3a9e7b5a128c4a8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd7ed8d9b098d34e3a9e7b5a128c4a8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "166d0a409edeb16407d02f3db5eb63bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/166d0a409edeb16407d02f3db5eb63bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2cc72bed846aaa9598b0846df1c5d58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2cc72bed846aaa9598b0846df1c5d58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d6f7d554f15356dae34550adc960ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d6f7d554f15356dae34550adc960ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96fe7905e4daf7684bba3faca19b704c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96fe7905e4daf7684bba3faca19b704c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddb53c2d44916476307f4098d9a2c43a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddb53c2d44916476307f4098d9a2c43a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b6dd7ca0181db6b6dab782de40296f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b6dd7ca0181db6b6dab782de40296f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edc30ad2c9f611f215c6fe6b4d0c1e73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edc30ad2c9f611f215c6fe6b4d0c1e73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d316702414bf5162b3cc8692c4284d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d316702414bf5162b3cc8692c4284d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cf2bfaefa2a24d7f2cb6f5ac96273f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cf2bfaefa2a24d7f2cb6f5ac96273f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19057b1b98a20578a85735630366ad40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19057b1b98a20578a85735630366ad40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "584c1b0adb85d3cf0426e83aea7e9c00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/584c1b0adb85d3cf0426e83aea7e9c00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eb5f6392355511effdff67766489b61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb5f6392355511effdff67766489b61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "084fcb704a6780dce6522dbbf2be25aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/084fcb704a6780dce6522dbbf2be25aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8527ced78143b3a5148449d6d4a606b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8527ced78143b3a5148449d6d4a606b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2def5506955b6a8ca96bdd8744ff1451", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2def5506955b6a8ca96bdd8744ff1451/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e796e9623000a5c72a2bf3802f8f4db5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e796e9623000a5c72a2bf3802f8f4db5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3597eaa0a4dd2225bf34616f4864db75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3597eaa0a4dd2225bf34616f4864db75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-100m2-aluguel-RS1200-id-2563125611/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Loja com banheiro social, no Shopping Aldeota.<br><br>Pr\u00f3ximo a farm\u00e1cias, supermercados, bancos, redes de ensino, entre outros.<br>F\u00e1cil acesso ao transporte p\u00fablico.<br><br>Ideal para seu neg\u00f3cio de sucesso.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Sala para aluguel, Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.702Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530361291", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.264Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160196", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Sala 1428", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "886", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "40", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "500"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "af6cefd578b4ebfa28a92c2ffe1be242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af6cefd578b4ebfa28a92c2ffe1be242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efffc45a05f0a751a2c891ccba215382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efffc45a05f0a751a2c891ccba215382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c560aca98ea2493250ee4d0fe5aae80", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c560aca98ea2493250ee4d0fe5aae80/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffff6375405fe699037c7792aef77cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffff6375405fe699037c7792aef77cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47bc69e1aa10a37fe7f471a590506d15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47bc69e1aa10a37fe7f471a590506d15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS850-id-2530361291/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala 36,68m\u00b2 com wc<br>condominio R$290<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-10T01:00:15.389Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550968572", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-03-19T05:40:10.408Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 3", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6196", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "c6657f721ad529469463e44cef09ff84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6657f721ad529469463e44cef09ff84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b7f7e5c084638d9473cfc71d7c6618e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b7f7e5c084638d9473cfc71d7c6618e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4d066475b1dd6e529c34c34c063c318", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4d066475b1dd6e529c34c34c063c318/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6770e0e5292037fdb6aded3fe5a1ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6770e0e5292037fdb6aded3fe5a1ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f209b30c2145fe472a305dffc9646aa8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f209b30c2145fe472a305dffc9646aa8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS950-id-2550968572/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["322"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Pr\u00e9dio comercial, medindo 321,80m\u00b2, disp\u00f5es de sal\u00e3o t\u00e9rreo, 02 pavimentos superiores, 04 banheiros e 01 \u00e1rea de servi\u00e7os. Piso industrial e cer\u00e2mica.", "title": "PR\u00c9DIO para aluguel, Centro - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-11T06:11:12.081Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551142123", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.916Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Boleria", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8643", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["322"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7500"}, "yearlyIptu": "4817", "price": "7500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "c12f8cf1c9acb9b91bec9c42c8468fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c12f8cf1c9acb9b91bec9c42c8468fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00a561b824bffc89b45afc4cd8262c9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00a561b824bffc89b45afc4cd8262c9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d56940f279b0ee2a432b1c36aaffb2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d56940f279b0ee2a432b1c36aaffb2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df3e76590f6feac4b4ec4e375f9c215b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df3e76590f6feac4b4ec4e375f9c215b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1bd53b2b2988dbebe112216549f70cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1bd53b2b2988dbebe112216549f70cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2aac5e65b29eed14743a68b6f50b989", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2aac5e65b29eed14743a68b6f50b989/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e0f4d3d7143e7fd11fbe832f3a21a40", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e0f4d3d7143e7fd11fbe832f3a21a40/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5bee63bb62df4a0a62a30c9da93a45c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5bee63bb62df4a0a62a30c9da93a45c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "93f075e50170857f0a02e6d65de9d372", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93f075e50170857f0a02e6d65de9d372/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33a1f68ff599ded8a210772e781743e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33a1f68ff599ded8a210772e781743e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc21b4c780564cdcaf4aad20aaa12ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc21b4c780564cdcaf4aad20aaa12ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5640c68ac1608d4bc2dcf06e34f7cdd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5640c68ac1608d4bc2dcf06e34f7cdd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 322m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-322m2-aluguel-RS7500-id-2551142123/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["215"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o com 200m\u00b2 localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, entre as avenidas Bezerra de Menezes e Sargento Herminio, excelente oportunidade.", "title": "GALPAO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:29.630Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547862071", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:17.296Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60320350", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1174", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559465, "source": "GOOGLE", "lat": -3.729681}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Eretides Martins", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vila Ellery", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L13484", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["215"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3500"}, "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "94a4fbfb54ce32fd6a777450b50efc38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/94a4fbfb54ce32fd6a777450b50efc38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20c2305668d3cdcfc53422c4b15e37fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20c2305668d3cdcfc53422c4b15e37fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e60a83c3cd78a9ed013e25853e0741a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e60a83c3cd78a9ed013e25853e0741a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fb3c746d5cc9547cc29057b673684ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fb3c746d5cc9547cc29057b673684ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bb03f105c5ccd157965e4672a599dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bb03f105c5ccd157965e4672a599dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b3dda67a8541f83bf0d5e53577359a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b3dda67a8541f83bf0d5e53577359a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c760b3d03a36ea8772be6539c371536e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c760b3d03a36ea8772be6539c371536e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a4831d6a23ead09925bfac2ddcd3388", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a4831d6a23ead09925bfac2ddcd3388/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1ddaee26b3ca7fd0b57e4df9465ee34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1ddaee26b3ca7fd0b57e4df9465ee34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "577abba9999d9af19ae4aae915969d0b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/577abba9999d9af19ae4aae915969d0b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7da69c89ac8211c9038c2d4a0aec41fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7da69c89ac8211c9038c2d4a0aec41fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89c75db8804e2b6b3232c173c26be059", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89c75db8804e2b6b3232c173c26be059/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e4f63abd05e91ddcba0afec1a7df4cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e4f63abd05e91ddcba0afec1a7df4cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0634b97c5194463b78e3747c8d3c6d59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0634b97c5194463b78e3747c8d3c6d59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "090afcdbaeee2cc63438674908350d68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/090afcdbaeee2cc63438674908350d68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9963f4181e951d02e9e1a6a22bb9819", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9963f4181e951d02e9e1a6a22bb9819/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b9e6f1af42d9abd59a37cbbbf02295c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b9e6f1af42d9abd59a37cbbbf02295c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "511565c3aa550c5fb24cfd8caa85e3b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/511565c3aa550c5fb24cfd8caa85e3b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a94fed09f64a2da4ac10d850ab57d815", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a94fed09f64a2da4ac10d850ab57d815/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c77373a0423af169a35b54b72ec0542", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c77373a0423af169a35b54b72ec0542/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "832bd963d9e1fce3ae0af4b989ca9830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/832bd963d9e1fce3ae0af4b989ca9830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Eretides Martins", "streetNumber": "1174", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vila Ellery"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 215m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-vila-ellery-bairros-fortaleza-215m2-aluguel-RS3500-id-2547862071/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, medindo 75m\u00b2, sala (estar/jantar), 03 quartos, sendo 01 su\u00edte, WC social, Box, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o integrada, grades e piso em cer\u00e2mica. Arm\u00e1rios na cozinha. Pr\u00e9dio com 04 andares, sendo 04 apartamentos por andar, portaria, sal\u00e3o de festas, espa\u00e7o kids, playground, quadra, 01 vaga coberta na garagem e cerca el\u00e9trica.", "title": "APARTAMENTO para aluguel, 3 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Cajazeiras - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-10-06T04:24:36.544Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2537157895", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:36.130Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza"], "complement": "Apartamento 404", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "974", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1110"}, "yearlyIptu": "537", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "360"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "4a00f79ab3527c9a038cc854ff0d8287", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a00f79ab3527c9a038cc854ff0d8287/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cf56e22f8b3ca93a75a1dd20fcccab3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cf56e22f8b3ca93a75a1dd20fcccab3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b78670fef6ff686ccf233051be49fb77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b78670fef6ff686ccf233051be49fb77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f4361ed5f7c89d3faa478eb7d7299a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f4361ed5f7c89d3faa478eb7d7299a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d47618b1f2db92ecad5d3085b5877497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d47618b1f2db92ecad5d3085b5877497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e1dc1877f8b37f2c91753387615e68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e1dc1877f8b37f2c91753387615e68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d23d28d586140ed455681de41e7a743d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d23d28d586140ed455681de41e7a743d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3c61a20274a0086894ca7524d3f4a8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3c61a20274a0086894ca7524d3f4a8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c217188643b621a364607f7260db3223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c217188643b621a364607f7260db3223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dcf7b077fc60a73592c8d345e5ab9d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dcf7b077fc60a73592c8d345e5ab9d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2080af3218962424019e0e7c7068fa33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2080af3218962424019e0e7c7068fa33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d1943f2862dbbb748e16cb5882f9eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d1943f2862dbbb748e16cb5882f9eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0504e9261bf939dea1f45b411e9b50ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0504e9261bf939dea1f45b411e9b50ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb034a0c3a24abb2b768de97f69fbe73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb034a0c3a24abb2b768de97f69fbe73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95a9cb89f7bcd1d596ddb49c39367aa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95a9cb89f7bcd1d596ddb49c39367aa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92d4b098ca2359e9369b727c61be8a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92d4b098ca2359e9369b727c61be8a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS750-id-2537157895/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING", "DISABLED_ACCESS", "TRUCK_ENTRANCE", "RAMP", "REFECTORY", "DRESS_ROOM"], "usableAreas": ["2600"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Galp\u00e3o descoberto com terreno de 2.400 m2 mais area de escritorios com 200 m2 com 3 salas, banheiros, cozinha, caixa dagua grande, sistema hidraulico e po\u00e7o profundo com entrada por duas ruas em Avenida Movimentada<br><br>Local apropriado para seu neg\u00f3cio", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m com 2600 m2 no Jangurussu - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-30T20:08:35.960Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2536586889", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-04-13T12:30:26.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60866680", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1500", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.521831, "source": "GOOGLE", "lat": -3.842933}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Deputado Castelo de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:O Marcos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "573", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["2600"], "advertiserId": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "advertiserContact": {"phones": ["8532683319", "85991591231"]}, "whatsappNumber": "85991591231", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "8000"}, "yearlyIptu": "66", "price": "8000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "42755e2d-ba2e-42b1-9d74-36985fdb04f2", "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b9abe6e27d55bc535dc34e8be0915ed5.jpg", "licenseNumber": "00859-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 78495, "legacyZapId": 3534921}, "medias": [{"id": "24852349b3fcc88c8f4753e70a75f389", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/24852349b3fcc88c8f4753e70a75f389/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9e45641397198207169cc09258fb9b6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9e45641397198207169cc09258fb9b6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf92a50a4888a0dd1d382ca04277e8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf92a50a4888a0dd1d382ca04277e8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "581bb948badb8ee342db28661bf2de0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/581bb948badb8ee342db28661bf2de0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8afaa16e99c4a55b2dd8b25b8e77793c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8afaa16e99c4a55b2dd8b25b8e77793c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f50d60df36a07d0c289f764c2ccee83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f50d60df36a07d0c289f764c2ccee83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e19efa192b6038bd302cb51ae794a109", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e19efa192b6038bd302cb51ae794a109/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eddb7b70f60b41ee01de1aa80d3007a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eddb7b70f60b41ee01de1aa80d3007a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f031418b85331ea8174620aee634f892", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f031418b85331ea8174620aee634f892/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2ff470e2b85efe9afdac301cdfc6c25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2ff470e2b85efe9afdac301cdfc6c25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8b18de02af00eb5ce9561a5686951c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8b18de02af00eb5ce9561a5686951c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6e6cbab17c6848c842b3f7b176f6409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6e6cbab17c6848c842b3f7b176f6409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdaad3417b09b293dd5e10769df217d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdaad3417b09b293dd5e10769df217d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "J M IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/78495/j-m-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1500", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Avenida Deputado Castelo de Castro"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 2600m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-jangurussu-bairros-fortaleza-com-garagem-2600m2-aluguel-RS8000-id-2536586889/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["185"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "FORRADA,GRADE DE PROTE\u00c7\u00c3O, \u00c1REA (M\u00b2) 185", "title": "EXCELENTE PONTO COMERCIAL, 185 m\u00b2 COM 8 SALAS E 6 BANHEIROS! PR\u00d3XIMO AO HOSPITAL SANTA CASA. EM FRET", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.328Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937067", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-18T13:29:46.998Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "171", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.52623, "source": "GOOGLE", "lat": -3.723247}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Jo\u00e3o Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:Deli Carnes", "CS:FG Mercadinho", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L1970", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["185"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "7c7c5a07076cbbaece6755ade235ddc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c7c5a07076cbbaece6755ade235ddc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b314392e59b40eebe1d8457f71c38405", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b314392e59b40eebe1d8457f71c38405/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5233dbdec5e827706c5331f0074e9f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5233dbdec5e827706c5331f0074e9f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f976c02f349d703cd18ae7a4b7ae8114", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f976c02f349d703cd18ae7a4b7ae8114/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2396feebdd58862285c557f7215fa081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2396feebdd58862285c557f7215fa081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b86d659179653d1ce6d95069092c514", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b86d659179653d1ce6d95069092c514/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7d6a794c7205864b4f42a4db8592288", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7d6a794c7205864b4f42a4db8592288/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "248618815d459cee38d2cfb4afc68ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/248618815d459cee38d2cfb4afc68ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a2cccbd1c00970c6ce8a2784d320492", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a2cccbd1c00970c6ce8a2784d320492/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "489bda49183d48df26972b5a58d4e5a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/489bda49183d48df26972b5a58d4e5a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac3ea057c5f61fc51f9104c39dc9633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac3ea057c5f61fc51f9104c39dc9633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a21bf849504afa5ea7d7f1b4af218ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a21bf849504afa5ea7d7f1b4af218ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b50d50f45b181bbbe9d44661f7d496eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b50d50f45b181bbbe9d44661f7d496eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c8f2ea5f4411b59e5a716c2de285330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c8f2ea5f4411b59e5a716c2de285330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63666569873ef58ed018ccdbbde37258", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63666569873ef58ed018ccdbbde37258/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2335df2de999facba7594269d16bba1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2335df2de999facba7594269d16bba1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4ce241afe5e3d0f9f74c45fd7200749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4ce241afe5e3d0f9f74c45fd7200749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac2eb2fb1952146d0b751b117478e8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac2eb2fb1952146d0b751b117478e8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Doutor Jo\u00e3o Moreira", "streetNumber": "171", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 185m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-centro-bairros-fortaleza-185m2-aluguel-RS5000-id-2546937067/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala comercial com 30m\u00b2 no Ed. Planalto Center, Alugue e tenha 90 dias de car\u00eancia no aluguel..<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o e alto fluxo no bin\u00e1rio da Av.Santos Dumont, com grandes marcas ao redor e estacionamento.<br>Pr\u00e9dio passou por amploretrofit, o que melhorou ainda mais a rela\u00e7\u00e3o custo/benef\u00edcio.<br>Dispomos tamb\u00e9m de lojas e conjuntos comerciais.<br>Confira o v\u00eddeo desse Centro Comercial no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk).", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:33.262Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547859705", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-11T13:49:53.523Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175047", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5335", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.483473, "source": "GOOGLE", "lat": -3.740738}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Santos Dumont", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Faro Fino"], "complement": "Edif\u00edcio Planalto Center Sala 308", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L3568", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "12ceaa42db3b258fa261602ef561c8a9", "url": "https://youtu.be/QXEIrLDD-Kk", "type": "VIDEO"}, {"id": "d87c4b7ac86c840db60102179129e5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d87c4b7ac86c840db60102179129e5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8209db5363c516fde06e805551fe643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8209db5363c516fde06e805551fe643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b6a0e853229141c887fbd12263b9a7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b6a0e853229141c887fbd12263b9a7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Santos Dumont", "streetNumber": "5335", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-papicu-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2547859705/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["FURNISHED", "BALCONY", "GARAGE", "GARDEN", "PARTY_HALL", "HOME_OFFICE", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["60"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- sala<br>- varanda<br>- 2 su\u00edtes<br>- banheiro de servi\u00e7o<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- sal\u00e3o de festas<br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado pr\u00f3ximo ao Centro de Eventos do Cear\u00e1, Shopping Iguatemi, Unifor, Centro Universit\u00e1rio Est\u00e1cio do Cear\u00e1, academias, entre outros.<br><br>Este lindo apartamento proporcionar\u00e1 toda qualidade de vida que voc\u00ea deseja para sua fam\u00edlia.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento mobiliado, 3 quartos, a poucos metros da Avenida Washington Soares.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-21T05:14:50.230Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563668072", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.009Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811590", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Portugalia", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1710", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["1680"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2131"}, "yearlyIptu": "75", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "931"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "040daf46ba23482852985a7dbfbe824e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040daf46ba23482852985a7dbfbe824e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28462f9e40b135dcca7b65fd81e0809b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28462f9e40b135dcca7b65fd81e0809b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10ffe94249bb1c13f75e2399e1dd35fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10ffe94249bb1c13f75e2399e1dd35fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b3d836661941ecbb963f40bf5d33d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b3d836661941ecbb963f40bf5d33d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "039eeef4f1e56e11875d6d4e23a02bc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/039eeef4f1e56e11875d6d4e23a02bc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc884e400745477167b8e2c7c9131ffe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc884e400745477167b8e2c7c9131ffe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec38840f0a80a701973e4de86eba8a44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec38840f0a80a701973e4de86eba8a44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f11d562490a04a5ecd69eeab236a260d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f11d562490a04a5ecd69eeab236a260d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8f86ec1d30947f5a6b8d6c43315d08e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8f86ec1d30947f5a6b8d6c43315d08e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84bcaee2e06aa65df81f7d3c3188ce0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84bcaee2e06aa65df81f7d3c3188ce0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3729cb88826f51a1e1a8da14a0832680", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3729cb88826f51a1e1a8da14a0832680/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e19f217907a245bad60e6103aa9cf12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e19f217907a245bad60e6103aa9cf12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3835feccf426bc42e9a1e73f8ac2f12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3835feccf426bc42e9a1e73f8ac2f12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa95ef9db454c100bd1255e21953714d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa95ef9db454c100bd1255e21953714d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d1cc059ebab8c17f0ab329899e50de4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d1cc059ebab8c17f0ab329899e50de4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d287a16bb3bd781316ec9526a075c09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d287a16bb3bd781316ec9526a075c09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64787e7f941b61d452c4714c24e5f940", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64787e7f941b61d452c4714c24e5f940/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aca07e646fe505cde9e49ba9d7e3ff5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aca07e646fe505cde9e49ba9d7e3ff5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bba8fbde15fcb98220299321e8e5ddee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bba8fbde15fcb98220299321e8e5ddee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "434eeca9db17036d50e9ecb7585c478b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/434eeca9db17036d50e9ecb7585c478b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 60m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-60m2-aluguel-RS1200-id-2563668072/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial medindo 45m\u00b2, disp\u00f5e de sal\u00e3o p/ 02 ambientes), WC, despensa, piso em cer\u00e2mica e grades.", "title": "LOJA para aluguel, Parangaba - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T06:40:42.611Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555115196", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:35.719Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720095", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Parangaba", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Juscelino Kubitschek", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "348", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "201", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "2f58bc956e5930bef3ee2fe34bd87b1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f58bc956e5930bef3ee2fe34bd87b1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07d57996d4014867463901c6498d5af9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07d57996d4014867463901c6498d5af9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57e228a3c53c0bed5a4e0f3fb61bb09b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57e228a3c53c0bed5a4e0f3fb61bb09b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "492fbddb1ccc69bc26cd1294bbefbb9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/492fbddb1ccc69bc26cd1294bbefbb9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5667440a28f391b66e393ec818229205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5667440a28f391b66e393ec818229205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6943c4a38fc6300150a25c404203bcea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6943c4a38fc6300150a25c404203bcea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-parangaba-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS500-id-2555115196/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["6900"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "TERRENO PARA ALUGAR NA PARANGABA COM 6.900M\u00b2<br><br>PR\u00d3XIMO DA IGREJA UNIVERSAL DA AV. JO\u00c3O PESSOA<br><br>* medidas de frente e fundos est\u00e3o aproximadas e n\u00e3o exatas *<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES:<br> whatsapp<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Terreno na Parangaba em Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:22.951Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551583002", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-04T12:29:33.990Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425812", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "6936", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.561436, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770786}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Montese", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Milk Shake Mix (Serrinha)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "977979840", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["6900"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["CAPITALIZATION_BONDS", "GUARANTEE_LETTER", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "30000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "30000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "0eac62c3d18a70fc081be1238c253a66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eac62c3d18a70fc081be1238c253a66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d9c8f2d29b624106194d0cb6c8c1fba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d9c8f2d29b624106194d0cb6c8c1fba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "30ad105011e6288c490607ce67174eea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/30ad105011e6288c490607ce67174eea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987944d89c8fb436c21a95f52addd306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987944d89c8fb436c21a95f52addd306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c368e5422a45a3ad6399cee753681c73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c368e5422a45a3ad6399cee753681c73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f8ece3a54542af582f47cab9b6ca305", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f8ece3a54542af582f47cab9b6ca305/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c06b3ef9ed76a85d1b77f3843030015e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c06b3ef9ed76a85d1b77f3843030015e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Avenida Jo\u00e3o Pessoa", "streetNumber": "6936"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 6900m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-damas-bairros-fortaleza-6900m2-aluguel-RS30000-id-2551583002/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["37"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala 36,68m\u00b2 com wc<br>condominio R$290<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio", "title": "SALA NO JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-10T01:00:15.390Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550966894", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [10], "updatedAt": "2022-03-05T04:13:47.393Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2550", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.510469, "source": "GOOGLE", "lat": -3.746022}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Sala 4", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L6197", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["37"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "165c46e43197825670d8467e072c78a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/165c46e43197825670d8467e072c78a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e006947dda829db506095aa615b9c10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e006947dda829db506095aa615b9c10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21c7001b95e2f1b644e7111b1cdd067c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21c7001b95e2f1b644e7111b1cdd067c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0dc5df5cc0edd5b4a18844eab4fd4a99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0dc5df5cc0edd5b4a18844eab4fd4a99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0ddcb8937db0b74a245f972d85c5ba6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0ddcb8937db0b74a245f972d85c5ba6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": "Avenida Bar\u00e3o de Studart", "streetNumber": "2550"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 37m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-37m2-aluguel-RS950-id-2550966894/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["7500"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Terreno pr\u00f3ximo a BR 116, com 02 casas, piscina, amplo espa\u00e7o, excelente para galp\u00f5es, transportadoras, sede de empresas, clubes, plano e murado.", "title": "TERRENO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:31.397Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861441", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-08T07:15:04.800Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60870730", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "364", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507175, "source": "GOOGLE", "lat": -3.84688}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Rio Jord\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Fortali Distribuidora", "SC:Armaz\u00e9m Fortali", "SU:Escola de tempo parcial Jornalista Jos\u00e9 Blanchard Gir\u00e3o da Silva", "SU:Escola de tempo parcial Vereador Jos\u00e9 Barros de Alencar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Moreira Leit\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Jesus Ori\u00e1 Alencar", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Mario Alencar"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L7512", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["7500"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "0eec0a52c9762b13e3084e7761ed68af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0eec0a52c9762b13e3084e7761ed68af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0702317a6a1a93d2576c65d75d8b3b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0702317a6a1a93d2576c65d75d8b3b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b7c6eb438a31a1ea5c6b8798e7ec446", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b7c6eb438a31a1ea5c6b8798e7ec446/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c04953c49b2326ffc6274c5c6bb9128", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c04953c49b2326ffc6274c5c6bb9128/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1ba49f5e60ca0ec603e76e1d069291b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1ba49f5e60ca0ec603e76e1d069291b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7959501afe357a54c809b3d905f127d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7959501afe357a54c809b3d905f127d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e073d7f25877f92411955e3913402fa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e073d7f25877f92411955e3913402fa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f4d76bf56d07b35f4fd272ca5b08c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f4d76bf56d07b35f4fd272ca5b08c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66c9d55544b6b5df5bbd4ddfd150a2e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c9d55544b6b5df5bbd4ddfd150a2e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c97ecde5f0a0d1540e28628fd29a8901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c97ecde5f0a0d1540e28628fd29a8901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9adac248f1ea8427b8c002896ca9229", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9adac248f1ea8427b8c002896ca9229/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Rio Jord\u00e3o", "streetNumber": "364", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 7500m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-jangurussu-bairros-fortaleza-7500m2-aluguel-RS5000-id-2547861441/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga sala comercial no Shopping Ferreira Marinho. <br><br><br>Sala em reforma, com 2 banheiros e 5 vagas de garagem rotativas. Obs.: A sala fica nos fundos (dentro do shopping), n\u00e3o \u00e9 de frente para a rua.<br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Av. Oliveira Paiva, 1271 - Cidade dos Funcion\u00e1rios. Na altura do Puro A\u00e7a\u00ed, Posto S\u00e3o Domingos Shell e Subway. Entre as ruas Manoel Monteiro e Vicente Lopes.<br><br><br>Ligue j\u00e1 e agende uma visita!<br><br><br>Atualizado em", "title": "Sala comercial para loca\u00e7\u00e3o na Av. Oliveira Paiva - SA6859", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-27T00:06:23.295Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556285747", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-28T09:20:06.061Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822131", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494681, "source": "GOOGLE", "lat": -3.795162}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Oliveira Paiva", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim"], "complement": "Edif\u00edcio Shopping Mall Ferreira Marinho Sala 2", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA6859", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "900"}, "yearlyIptu": "50", "price": "900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "345b7d6ba02b7590adaaf9544f5fb112", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/345b7d6ba02b7590adaaf9544f5fb112/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0321bc499f888f9070b276e9c945055", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0321bc499f888f9070b276e9c945055/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4421c5b1780e416b2ae0e09c57d95212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4421c5b1780e416b2ae0e09c57d95212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6809f27a2be4e9743f2d913985d1f497", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6809f27a2be4e9743f2d913985d1f497/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b33db05489d7a2d4401dfa3332625522", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b33db05489d7a2d4401dfa3332625522/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d6064ec100a1768a3d1af5f7c45b655", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d6064ec100a1768a3d1af5f7c45b655/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1271", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios", "street": "Avenida Oliveira Paiva"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS900-id-2556285747/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7586}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.753 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 53, "from": 5200, "size": 100, "total": 7753}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["SAFETY_CIRCUIT", "ELEVATOR", "BALCONY"], "usableAreas": ["117"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Castell Normandie</b><br>Portaria <b>24</b> horas, hall social decorado, <b>02 </b>elevadores.<br><br><b>IM\u00d3VEL:</b><br>Excelente apartamento, com<b> 117</b> m\u00b2;.<br>Sala com varanda incorporada, com piso em <b>Cer\u00e2mica</b>.<br><b>02 </b>quartos (Suite com arm\u00e1rio).<br>Banho su\u00edte com arm\u00e1rios, box blindex.<br>Cozinha com arm\u00e1rios \u00e1rea de servi\u00e7o integrada.<br>Possui <b>01 </b>vaga de garagem<br><br><b>BENEF\u00cdCIOS:</b><br>localiza\u00e7\u00e3o acess\u00edvel e amplo.<br><br><i><b>(Os pre\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o sofrer mudan\u00e7as sem aviso pr\u00e9vio. Por este motivo, solicitamos a confirma\u00e7\u00e3o com nossos consultores.)</b></i><br> <br>", "title": "Loca\u00e7\u00e3o Apartamento 2 quartos Meireles Fortaleza", "stamps": ["DATAZAP_APPROVED"], "createdAt": "2021-12-29T00:33:41.939Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55996", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546217600", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T12:04:36.545Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Pereira Valente", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "893209", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["117"], "advertiserId": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "advertiserContact": {"phones": ["8532446166", "85999190366"]}, "whatsappNumber": "85999190366", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2390"}, "yearlyIptu": "102", "price": "1700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "690"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "56a20f2e-e2a0-893c-fb50-c67cec0ff5a1", "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/af95b3e693b0b2266249d9d2d75640a6.jpg", "licenseNumber": "00778-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72197, "legacyZapId": 2410381}, "medias": [{"id": "e44a6eeb3bbb0b4c495c9c9da1f6388b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e44a6eeb3bbb0b4c495c9c9da1f6388b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6a3df3f907ef257a6d5dea2715a8f9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6a3df3f907ef257a6d5dea2715a8f9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9ac436d8cf2780104d4792e62b75747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9ac436d8cf2780104d4792e62b75747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ca57ce793386d3f44bace29548684d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ca57ce793386d3f44bace29548684d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2b6fe248c5e8cddb105423deb80697b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b6fe248c5e8cddb105423deb80697b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db62f81236066943df95c830ef333115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db62f81236066943df95c830ef333115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b59d27b0888b35a4b2216ef6db9bddf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b59d27b0888b35a4b2216ef6db9bddf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5feeb2703d6dcbe7ce4deffeb6e747ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5feeb2703d6dcbe7ce4deffeb6e747ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a03895db16e662e32d03980702aa3611", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a03895db16e662e32d03980702aa3611/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00464c5a9b3701ca47225f5dd59862fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00464c5a9b3701ca47225f5dd59862fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfb6da9fcbb4550edd5cd1edc5f87081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfb6da9fcbb4550edd5cd1edc5f87081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa6b20410fecbf0700bc90bf89363cf8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa6b20410fecbf0700bc90bf89363cf8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "335ae9eb476670fb471215222fea3245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/335ae9eb476670fb471215222fea3245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IBIAPINA SIQUEIRA IMOBILIARIA LTDA - ME", "href": "/72197/ibiapina-siqueira-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Pereira Valente", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 117m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-117m2-aluguel-RS1700-id-2546217600/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO RECEP\u00c7\u00c3O PROX. AO LAGO JACAREY. RESERVE SUA CHAVES.", "title": "\u00d3TIMA OPORTUNIDADE DE NEG\u00d3CIO PONTO COMERCIAL COM BANHEIRO RECEP\u00c7\u00c3O PROX. AO LAGO JACAREY. RESERVE S", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.211Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229506", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60822331", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1279", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491762, "source": "GOOGLE", "lat": -3.801792}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ubirajara Mind\u00eallo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cambeba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cambeba", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Cac's Gun Armas e Documenta\u00e7\u00f5es", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "72652", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1500"}, "yearlyIptu": "895", "price": "1500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7af5379b07cf16773e48fc59f697153f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7af5379b07cf16773e48fc59f697153f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6e774e7c22e76adb3b3a0869308d21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6e774e7c22e76adb3b3a0869308d21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b653dfc02cd53366b84bedf23fea01a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b653dfc02cd53366b84bedf23fea01a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad15752bd1da1a1a4744ab41fdd7808b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad15752bd1da1a1a4744ab41fdd7808b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37e8461020abc9fb377b59755fa9b571", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37e8461020abc9fb377b59755fa9b571/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cambeba", "street": "Rua Ubirajara Mind\u00eallo", "streetNumber": "1279"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-cambeba-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS1500-id-2548229506/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "PETS_ALLOWED", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\"Um ambiente cheio de requinte e com m\u00e1xima comodidade\", assim podemos definir o Edif\u00edcio Roma Residence, localizado no bairro Meireles. O im\u00f3vel fica na regi\u00e3o mais valorizada da cidade e pr\u00f3ximo da Varjota, onde se tem r\u00e1pido acesso aos melhores bares e restaurantes da cidade assim como farm\u00e1cias, shoppings, hospitais e sorveterias. Que tal aproveitar toda essa conveni\u00eancia a um pre\u00e7o acess\u00edvel para voc\u00ea e sua fam\u00edlia?<br><br>O apartamento possui 67 m\u00b2 muito bem distribu\u00eddos e conta com 3 quartos, dos quais 2 s\u00e3o su\u00edtes, 1 sala, 2 banheiros, 1 cozinha, varanda e sacada. O im\u00f3vel \u00e9 todo mobiliado e disp\u00f5e de TV LCD, geladeira, fog\u00e3o, ar condicionado, m\u00f3veis fixos de qualidade, mesa de jantar, cadeiras, sof\u00e1, camas e guarda roupas. Al\u00e9m disso, o Edif\u00edcio conta com toda seguran\u00e7a de um condom\u00ednio fechado e porteiro 24 horas.<br><br>N\u00e3o deixe essa oportunidade passar, ligue para um de nossos consultores e agende hoje mesmo sua visita.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T21:07:58.635Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563227959", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T21:19:32.454Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1235", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.48914, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731365}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ana Bilhar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "18839", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "2650"}, "yearlyIptu": "150", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "650"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "6f6ffcb8f0497d89cf4abc79a762741d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f6ffcb8f0497d89cf4abc79a762741d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05d2b1ee7fb708f6b0a353d5ba74204b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05d2b1ee7fb708f6b0a353d5ba74204b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a252df1619739bb02343fd88af8eeaca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a252df1619739bb02343fd88af8eeaca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8207f5d37c76e330049b99bc77477517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8207f5d37c76e330049b99bc77477517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "398d2b15b83f3ad8c87ebf489a74401a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/398d2b15b83f3ad8c87ebf489a74401a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b08b0131f2a9b504a6d7ecfa14360b02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b08b0131f2a9b504a6d7ecfa14360b02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43d96f3ebd54dcfaeb37d8b3d5b93b69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43d96f3ebd54dcfaeb37d8b3d5b93b69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35260a0cb26d3f906675dfa2b902f41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35260a0cb26d3f906675dfa2b902f41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aace6dd526b81d3c4ff0e21f5532bd06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aace6dd526b81d3c4ff0e21f5532bd06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92cda1cae413463d8e1476b4f5d4fea5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92cda1cae413463d8e1476b4f5d4fea5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c03021abf4d495a4966baa5bcade7107", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c03021abf4d495a4966baa5bcade7107/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b0e2bbaf031444ed8312e842bd6c681", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b0e2bbaf031444ed8312e842bd6c681/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2901770e3aa742da7bca7204601573b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2901770e3aa742da7bca7204601573b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08b8f284d9faee043c84727f3629847a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08b8f284d9faee043c84727f3629847a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7be42ac05952119c53458a9f1c046a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7be42ac05952119c53458a9f1c046a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63f162ca3b72adf4fbd22a773f312e2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63f162ca3b72adf4fbd22a773f312e2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ff96d6a386fff25a6eed159c9106d10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ff96d6a386fff25a6eed159c9106d10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4c4542a55dda024715cec447fb8f482", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4c4542a55dda024715cec447fb8f482/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d5317fdaa6087c8323e42a6e5fb2619", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d5317fdaa6087c8323e42a6e5fb2619/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "50a41aa5efdddfc3162703a18f64dee5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50a41aa5efdddfc3162703a18f64dee5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ana Bilhar", "streetNumber": "1235", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS2000-id-2563227959/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}