{"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BARBECUE_GRILL", "BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["350"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Parque Manibura \u00e9 um bairro bem localizado e amplo, estando pr\u00f3ximo da Avenida Washington Soares e Oliveira Paiva. Possui v\u00e1rios pontos comerciais e de lazer em suas adjac\u00eancias, como o Shopping Via Sul e o Lago Jacarey, facilitando a locomo\u00e7\u00e3o e os momentos de divers\u00e3o. <br><br>O im\u00f3vel possui 350m\u00b2 divididos em 4 quartos sendo os 4 su\u00edtes, sala, cozinha com arm\u00e1rios embutidos, \u00e1rea de servi\u00e7o e 4 vagas de garagem. <br><br>Esse \u00e9 o canto que j\u00e1 est\u00e1 pronto para lhe receber, traga suas roupas e sinta a liberdade de usufruir de tudo que est\u00e1 ao seu alcance com essa oportunidade ! Liga logo pra 7Cantos e agende sua visita!<br><br>Obs: o im\u00f3vel ser\u00e1 alugado somente com m\u00f3veis fixos", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-06T20:49:35.894Z", "floors": [], "unitTypes": ["CONDOMINIUM"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561768498", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-06T21:10:06.278Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "254", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.485689, "source": "GOOGLE", "lat": -3.790508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Onofre Sampaio Cavalcante", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Manibura", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Edisca", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23469", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["350"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE"], "monthlyRentalTotalPrice": "5200"}, "yearlyIptu": "90", "price": "4600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "600"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "7ef7bbac3a832dad4437b494d4b90c4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ef7bbac3a832dad4437b494d4b90c4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d69349cb815c91958a6a03ca56131f34", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d69349cb815c91958a6a03ca56131f34/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59d060fc9e143f881a5a695e76f6fbf3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59d060fc9e143f881a5a695e76f6fbf3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d73e54e53412ad5db64040d591d0f71c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d73e54e53412ad5db64040d591d0f71c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d79c2ff4d4fa69e2dd4085033206f7a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d79c2ff4d4fa69e2dd4085033206f7a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49a2765d3dfd4d5b6a373654e6d8abb5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49a2765d3dfd4d5b6a373654e6d8abb5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89c3e7cbd6f2e66f800cf6f1eda75378", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89c3e7cbd6f2e66f800cf6f1eda75378/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e077ee39d89220ca16110a0c93deb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e077ee39d89220ca16110a0c93deb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "141238fc2f5cf3da3916ea908e362a13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/141238fc2f5cf3da3916ea908e362a13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53283807d64d6abaee00664c743c6692", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53283807d64d6abaee00664c743c6692/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f47510ed49b55b6b1bb141479a09b5ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f47510ed49b55b6b1bb141479a09b5ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3a90200fb1200679451f08225f942ada", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3a90200fb1200679451f08225f942ada/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bdb1e8b4f2a666e20d2c2a82acf6be7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bdb1e8b4f2a666e20d2c2a82acf6be7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f55828a80866ee03343298b21bb99bbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f55828a80866ee03343298b21bb99bbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdfaca42ef4ab83b5649b1b78a8774c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdfaca42ef4ab83b5649b1b78a8774c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "129a7829ad087e493dd2606e15901b7a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/129a7829ad087e493dd2606e15901b7a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3cd7399a870dfec5fa29850c64082ff4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3cd7399a870dfec5fa29850c64082ff4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c4dd5ffd648e919d9d1bd423718b74d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c4dd5ffd648e919d9d1bd423718b74d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "652ba7f09aba71045dd6f451d2ff3a85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652ba7f09aba71045dd6f451d2ff3a85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a92ddc982440bf47b8b258de32fe5c56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a92ddc982440bf47b8b258de32fe5c56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bd14094451c709014838cd6d88bbec13", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bd14094451c709014838cd6d88bbec13/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebd2671af9ebbda9af2dc48c5161c393", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebd2671af9ebbda9af2dc48c5161c393/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "575cfe6013832a5eeccb2e92630f0192", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/575cfe6013832a5eeccb2e92630f0192/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "899bbd3d47d0854acd47ef3dcd6a104f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/899bbd3d47d0854acd47ef3dcd6a104f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fd51be9a8eba42004d16de0c645a64f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fd51be9a8eba42004d16de0c645a64f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d45be9b9a5d75d5b7f1fb1b1ff54660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d45be9b9a5d75d5b7f1fb1b1ff54660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4edcc1b4d42bb0e123da1aa4cca49be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4edcc1b4d42bb0e123da1aa4cca49be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36ff4c1386644f28c82c1056d3f508fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36ff4c1386644f28c82c1056d3f508fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Manibura", "street": "Rua Onofre Sampaio Cavalcante", "streetNumber": "254"}, "name": "Casa de Condom\u00ednio com 4 Quartos para alugar, 350m\u00b2", "href": "/imovel/casa-de-condominio-4-quartos-parque-manibura-bairros-fortaleza-com-garagem-350m2-aluguel-RS4600-id-2561768498/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["400"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CASA PARA FINS COMERCIAIS - CLINICA, ACADEMIA , CASA PARA APOIO ETC.<br><br>-CASA BEM AMPLA COM VAGA PARA 6 A 8 CARROS<br>-CORREDOR LATERAL AMPLO QUE DA PARA O QUINTAL COM PISCINA DECK COM CHURRASQUEIRA .<br>- Quartos, Sala, cozinha, DCE na parte inferior<br>Quartos, Varanda bem ampla que pode ser incorporada para amplia\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os.<br><br>Informa\u00e7\u00f5es e visitas - 85.", "title": "Casa no Rodolfo Te\u00f3filo com 5 quartos, 400 m\u00b2, aluguel por R$ 6.500/m\u00eas", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-29T14:28:22.445Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556506813", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-05T14:43:20.130Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60430355", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Furtado", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA0110-QUA8", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["528"], "advertiserId": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "advertiserContact": {"phones": ["8530343920", "85997170255"]}, "whatsappNumber": "85997170255", "bedrooms": [5], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f7c97ea8-464a-028a-acd8-56a050a16315", "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09330cdd7a571ca677978fd7b87ff471.jpg", "licenseNumber": "01256-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 139755, "legacyZapId": 3061897}, "medias": [{"id": "7d0b07341f156b0b6995ce90065f672f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d0b07341f156b0b6995ce90065f672f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8557f90aab6c2342cb265f6323092f88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8557f90aab6c2342cb265f6323092f88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4250239e2fac3bed9e73b6e9673de84f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4250239e2fac3bed9e73b6e9673de84f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf2971c53419eadff7eb7f7c687118da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf2971c53419eadff7eb7f7c687118da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78bb9fac39627a15af22ddad09d1c20e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78bb9fac39627a15af22ddad09d1c20e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "292847d3d54b3cbf4ac2f96945f09268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/292847d3d54b3cbf4ac2f96945f09268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48c8ecea2f50074f4ad9700b8a80f363", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48c8ecea2f50074f4ad9700b8a80f363/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a306097f000a4f2b5e6c6d062c4530f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a306097f000a4f2b5e6c6d062c4530f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fe60532fdb0dfce20331f4853da5c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fe60532fdb0dfce20331f4853da5c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e21b9fcee4f20013313bb0ab3789f4e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e21b9fcee4f20013313bb0ab3789f4e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59e88c6e657dcfb6e047a137715f4347", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59e88c6e657dcfb6e047a137715f4347/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb31818a7b2e28112b4558d9773aa1af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb31818a7b2e28112b4558d9773aa1af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef41d8415f9f6defba3f6bc80f77e9b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef41d8415f9f6defba3f6bc80f77e9b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db3203f2d12b35ba4e643b23d6639bcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db3203f2d12b35ba4e643b23d6639bcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b04b6682c528153452f8b1e502024302", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b04b6682c528153452f8b1e502024302/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "278a36f5a7e156bfd17632365f188047", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/278a36f5a7e156bfd17632365f188047/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4c0e65c41280bee32df74fdebac7dad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4c0e65c41280bee32df74fdebac7dad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "QUALITY EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "href": "/139755/quality-empreendimentos-imobiliarios-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Monsenhor Furtado"}, "name": "Casa com 5 Quartos para alugar, 400m\u00b2", "href": "/imovel/casa-5-quartos-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-com-garagem-400m2-aluguel-RS6500-id-2556506813/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["CLOSET", "INTERCOM", "ELEVATOR", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "APARTAMENTO COM 03 QUARTOS SENDO 02 SUITES, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, BANHEIRO SOCIAL, ARM\u00c1RIOS NOS QUARTOS, COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DEPEND\u00caNCIA COMPLETA, DUAS VAGAS DE GARAGEM, DOIS ELEVADORES, PORTARIA 24 HORAS, \u00b4\u00d3TIMA LOCALIZA\u00c7\u00c3O. ACEITA A CAU\u00c7\u00c3O DE 03 VEZES O VALOR DO ALUGUEL COMO GARANTIA LOCAT\u00cdCIA.", "title": "APARTAMENTO COM 03 QUARTOS SENDO 02 SUITES, SALA DE ESTAR, SALA DE JANTAR, BANHEIRO SOCIAL, ARM\u00c1RIOS", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.925Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548230073", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135080", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1020", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.514039, "source": "GOOGLE", "lat": -3.74125}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Jo\u00e3o Br\u00edgido", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 901", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34566", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2900"}, "yearlyIptu": "1230", "price": "2900", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7d422c1532802ed56a7b722d3a00af5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d422c1532802ed56a7b722d3a00af5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1da613e659fa477b3fcc8663c73b0a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1da613e659fa477b3fcc8663c73b0a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56dc561e3bd8a282de8d831fafd1cb7c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56dc561e3bd8a282de8d831fafd1cb7c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bda3c538d00fe07213f8d3048865670b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bda3c538d00fe07213f8d3048865670b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14851784bb0a9a6b58977f84ff6d4fcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14851784bb0a9a6b58977f84ff6d4fcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6f2ae9cf35ad5d272e63f7d86699465", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6f2ae9cf35ad5d272e63f7d86699465/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d5299e2613b92481698ce5c7cb5dc27", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d5299e2613b92481698ce5c7cb5dc27/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54b96883165bebfd24cb8b226ae0affa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54b96883165bebfd24cb8b226ae0affa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef038292f30654a8149b25e935fafe09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef038292f30654a8149b25e935fafe09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1007a3d2ca3c99c5d8494602983fbd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1007a3d2ca3c99c5d8494602983fbd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "53cc2cb260a4c42754920c71274d6e52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/53cc2cb260a4c42754920c71274d6e52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc0c5a6d368a7135ab92a132849c61b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc0c5a6d368a7135ab92a132849c61b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03a71c1ebd574bbf461d958b9b9d2a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03a71c1ebd574bbf461d958b9b9d2a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "470544069243b3b50fe32e2cda37beba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/470544069243b3b50fe32e2cda37beba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c0b61478317bc578407c59ca70b4912a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c0b61478317bc578407c59ca70b4912a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Jo\u00e3o Br\u00edgido", "streetNumber": "1020", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS2900-id-2548230073/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA COM VAGA DE GARAGEM (UMA), RECEP\u00c7\u00c3O, SAL\u00c3O, SALAS E UM BANHEIRO, COPA.", "title": "SALA COM VAGA DE GARAGEM (UMA), RECEP\u00c7\u00c3O, SAL\u00c3O, SALAS E UM BANHEIRO, COPA.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:32.063Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548228411", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T05:25:58.410Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60140120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1397", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.491747, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743722}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Carolina Sucupira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Portugalia", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "72897", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "price": "1800", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "7b782763e81dbd90f40d650c2840fa09", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b782763e81dbd90f40d650c2840fa09/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42dc0a079c6f18934154dfd8d0d2399d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42dc0a079c6f18934154dfd8d0d2399d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5787fe5309c676fe43e74fb9370296", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5787fe5309c676fe43e74fb9370296/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5ed8c625b90f71b4fdaca2c2c09a9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5ed8c625b90f71b4fdaca2c2c09a9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e10ceb8586d410f2776d7e68bda6a436", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e10ceb8586d410f2776d7e68bda6a436/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91551dd501c56068a56b281559827713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91551dd501c56068a56b281559827713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6112cecd81015d00dcd8c54c318c2df4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6112cecd81015d00dcd8c54c318c2df4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bb6967ed93a9e197d69cfe838857fd50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bb6967ed93a9e197d69cfe838857fd50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2845d7c6a0a59d83df728227f8cea6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2845d7c6a0a59d83df728227f8cea6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ab522746550c1e445d7aa699d59a1f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ab522746550c1e445d7aa699d59a1f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Carolina Sucupira", "streetNumber": "1397", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS1800-id-2548228411/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTE PONTO COMERCIAL NO BAIRRO CONJUNTO CEAR\u00c1, PR\u00d3XIMO A AVENIDA Central do Conjunto Ceara e Avenida L.<br><br>> Fica localizado na Rua, 101, n\u00ba:11, Conjunto Cear\u00e1.<br><br>> Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$700,00<br><br>> Seguro Inc\u00eandio: R$440,00 (Taxa cobrada uma vez ao ano).<br><br>> CARACTER\u00cdSTICAS:<br><br>- 02 Salas;<br><br>- 01 Banheiro.<br><br>Agende sua Visita e Invista No Seu Futuro:(85) (Whatsapp)<br><br>CRECI 19071J <br><br> <br><br>Pr\u00f3ximo a:<br><br>Avenida A<br><br>Avenida Central<br><br>Avenida L<br><br>Banco Caixa Econ\u00f4mica Federeal<br><br>Super do Povo<br><br>Supermercado Super do Povo<br><br>EEMF Professor Pl\u00e1cido Aderaldo Castelo<br><br>Loja de Atendimento - CAGECE<br><br>Laborat\u00f3rio Conjunto Cear\u00e1<br><br>app)", "title": "RUA 101 N\u00ba 11 LOJA 02", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T19:10:40.092Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559343804", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T17:59:41.603Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "11", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.606497, "source": "GOOGLE", "lat": -3.770372}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua 101", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Parque Albano", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "CS:Frosty Sorvetes Conjunto Cear\u00e1", "CS:Le Gourmet", "CS:I Love A\u00e7ai", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1014130120", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "330", "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "100"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "29c16b9c7f1d3a5de5213ae39d2a6039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c16b9c7f1d3a5de5213ae39d2a6039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74dee382690bf2bb24c8d5b605f8a46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74dee382690bf2bb24c8d5b605f8a46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a2b7fc2182cdebbc1c57edbb7ff37ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a2b7fc2182cdebbc1c57edbb7ff37ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1d05102f170c434c555316f565c5e81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1d05102f170c434c555316f565c5e81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "47fd3fd291b8f8be53f622317a2fa9a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47fd3fd291b8f8be53f622317a2fa9a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d81868b81d32bcb969013eb63403ffa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d81868b81d32bcb969013eb63403ffa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f3cabc856d218a0446ab53cad65dd28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f3cabc856d218a0446ab53cad65dd28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d60c432e4dba9be20c3aa4d8a210360", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d60c432e4dba9be20c3aa4d8a210360/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc457cd9a86f1fad6dc50e976beb5bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc457cd9a86f1fad6dc50e976beb5bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc2fdc16e30992a0d6f21b74ee262f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc2fdc16e30992a0d6f21b74ee262f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0607d00daab1843755803bd8c2e6a15b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0607d00daab1843755803bd8c2e6a15b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f4688c51f096c2d69a5a2224b20e34d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f4688c51f096c2d69a5a2224b20e34d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1004592312fbe205b4fc62203b213d7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1004592312fbe205b4fc62203b213d7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": "Rua 101", "streetNumber": "11", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS600-id-2559343804/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ALARM_SYSTEM", "KITCHEN", "BALCONY", "GARDEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["716"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente casa bem dividida e espa\u00e7osa de 716,76m\u00b2 com varanda, 02 jardins, 05 salas, 11 su\u00edtes, 04 despensa, \u00e1rea de servi\u00e7o, cozinha, 04 corredores de acessos, jardim de inverno, 03 WC\u00b4S sociais, WC de servi\u00e7o, escada, quintal e 05 vagas de garagem. Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Juvenal de Carvalho e da Pra\u00e7a do Jardim Am\u00e9rica.", "title": "Oportunidade! Casa 716m\u00b2, 11Suites, 5 Vagas-Damas", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-11T01:14:48.505Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544302980", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60425800", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "569", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.54645, "source": "GOOGLE", "lat": -3.751904}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Filgueiras Lima", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Damas", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Couto Fernandes", "TS:Benfica", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Contrigo Damas", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [11], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "CA1768", "bathrooms": [14], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["716"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [11], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "9029", "price": "6000", "businessType": "RENTAL"}, {"yearlyIptu": "9029", "price": "1150000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "4922f1bb18ab6a66ef82f9be7401a1fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4922f1bb18ab6a66ef82f9be7401a1fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11bc8bc76af45102bfc5ef11f7787185", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11bc8bc76af45102bfc5ef11f7787185/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7674ca9b27aa79abcbb181208cce377", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7674ca9b27aa79abcbb181208cce377/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c4193b98d52c935df2a16e2637c221a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c4193b98d52c935df2a16e2637c221a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0222d8a60a3ec4859ac4e88eaf1e1709", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0222d8a60a3ec4859ac4e88eaf1e1709/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "979a601c78bc5b0a1392602bd76cab00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/979a601c78bc5b0a1392602bd76cab00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3158cbcc83da044a040e9991b1d143d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3158cbcc83da044a040e9991b1d143d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d469de65be22683f21d7f13a2f662a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d469de65be22683f21d7f13a2f662a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03ef124a8833abc6d43a421598a8c218", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03ef124a8833abc6d43a421598a8c218/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0a3cff38503c3f0c2fbf30bbba5f668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0a3cff38503c3f0c2fbf30bbba5f668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3724f8f4029d819b7063c7cc8a8f99e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3724f8f4029d819b7063c7cc8a8f99e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8732406975acc3829df88aa584f072b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8732406975acc3829df88aa584f072b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51765e4c4cf48a82c9849ce70eb5db24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51765e4c4cf48a82c9849ce70eb5db24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98d4a932fd9e04cad4029e72667ec075", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98d4a932fd9e04cad4029e72667ec075/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b104d4585a0998739e0f8046ee617b21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b104d4585a0998739e0f8046ee617b21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f4b40b0cc0b2cab05f4f501b1a46852", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f4b40b0cc0b2cab05f4f501b1a46852/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c5e1a53238a3641af91754343a0772", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c5e1a53238a3641af91754343a0772/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6721a0ad866e3ac4cacd1cc4c9d78e9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6721a0ad866e3ac4cacd1cc4c9d78e9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b3e32a6d660a10fcef31488ae0e2754", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b3e32a6d660a10fcef31488ae0e2754/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4528084ea5fb0db4ef3c140a26d05767", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4528084ea5fb0db4ef3c140a26d05767/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8c82b7e8d545f14f849824ef520f59e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8c82b7e8d545f14f849824ef520f59e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6249218ae992ec0751d0753f856bff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6249218ae992ec0751d0753f856bff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0fbf276bf045903dfdfc1689c718896", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0fbf276bf045903dfdfc1689c718896/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6135398890d5ffbd5af44e604a7d0093", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6135398890d5ffbd5af44e604a7d0093/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6fe41fdc000878bdaf2dc917b215953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6fe41fdc000878bdaf2dc917b215953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a39b4b695729165a8367a7f9c2bb8938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a39b4b695729165a8367a7f9c2bb8938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255e9f385cc77c0702aef7030c521fb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255e9f385cc77c0702aef7030c521fb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2b283056ee681d263c9edb5d0f42ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2b283056ee681d263c9edb5d0f42ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fea1bcccf4d9ea824e87122fd917153e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fea1bcccf4d9ea824e87122fd917153e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a151ef34dc74b168628a2f3741dd4f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a151ef34dc74b168628a2f3741dd4f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06567696609220091c0b050f68160994", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06567696609220091c0b050f68160994/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdfcce6345fd348c2832d0a678152750", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdfcce6345fd348c2832d0a678152750/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36e159549cbfddd213a1b790cb449d1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36e159549cbfddd213a1b790cb449d1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f941c211d3c9eda0f19eb1a0a35a829a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f941c211d3c9eda0f19eb1a0a35a829a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970cbebb7886cdfb371802a911e79684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970cbebb7886cdfb371802a911e79684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3eb7da8f9426a2bc279acf36ef89399", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3eb7da8f9426a2bc279acf36ef89399/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66855878e2378c56126f8e8101c14b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66855878e2378c56126f8e8101c14b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8589f435cdd4983fff0e18c027a61768", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8589f435cdd4983fff0e18c027a61768/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0502d84092d4542a1f6108b26eb4b97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0502d84092d4542a1f6108b26eb4b97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44054ed991d321943662ffee39948d1c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44054ed991d321943662ffee39948d1c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01d0568ab4d62d5305cc8914aa316644", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01d0568ab4d62d5305cc8914aa316644/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1fb779c29afcf6416beb3c76b650019a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1fb779c29afcf6416beb3c76b650019a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f9af5c96ebde5532e4dde6016f51938", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f9af5c96ebde5532e4dde6016f51938/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "722bf4cf7f5ac94106c449c03d5d2fbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/722bf4cf7f5ac94106c449c03d5d2fbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "514eb781c0ba54d57134df88caa39306", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/514eb781c0ba54d57134df88caa39306/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f61216deaa7d0c60b7d9fe9b4f9c61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f61216deaa7d0c60b7d9fe9b4f9c61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0fd8486c588cd72abac6c108724b526c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd8486c588cd72abac6c108724b526c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a38808126960fe83ebbabe9923b1412b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a38808126960fe83ebbabe9923b1412b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c126218d6033a8747e03d55e66418e45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c126218d6033a8747e03d55e66418e45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8db5fba793a4349a791c2f5b417cb96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8db5fba793a4349a791c2f5b417cb96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b97c478b3b1639d1083818e14526473f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b97c478b3b1639d1083818e14526473f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c928887ef62ed1b95b391fe3c770e320", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c928887ef62ed1b95b391fe3c770e320/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d9a36466dbe126620676441747948e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d9a36466dbe126620676441747948e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d0cc702305fe94fcf72bbd359915b2ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d0cc702305fe94fcf72bbd359915b2ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9928be9e27f2ea6c5d6ce7d955cf1a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9928be9e27f2ea6c5d6ce7d955cf1a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c7a7c34d4025645c1f8638a17a521f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c7a7c34d4025645c1f8638a17a521f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4b812d29e6e4d60a59176fd05101fd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4b812d29e6e4d60a59176fd05101fd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55d6a82ec5f8e6a732b3fce700c10488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55d6a82ec5f8e6a732b3fce700c10488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b9f80a1935cd34933a67a03461d7af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b9f80a1935cd34933a67a03461d7af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8fd4e9dc3e42a1b17a9bdf7a45097430", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8fd4e9dc3e42a1b17a9bdf7a45097430/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a7150d7dcdada654ffb163f72832aba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a7150d7dcdada654ffb163f72832aba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd120a070e5a061c3fb5321ea15defd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd120a070e5a061c3fb5321ea15defd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de870174382ef293def3fa5885109250", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de870174382ef293def3fa5885109250/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "afa774ad56481abb34474d2b830ad668", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/afa774ad56481abb34474d2b830ad668/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe3679f3b1654800be8e945761a14cc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe3679f3b1654800be8e945761a14cc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "345b519d1e551762d7f5457d19c7cc72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/345b519d1e551762d7f5457d19c7cc72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea3d332c0884d13cd509e5ad36ac8b15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea3d332c0884d13cd509e5ad36ac8b15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "594ba3e04c91674f32f65021be235adb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/594ba3e04c91674f32f65021be235adb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65bac620599b4fa3923ad8f2e70b5cd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65bac620599b4fa3923ad8f2e70b5cd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651dbaf08ddc1076bb92e35579a66d29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651dbaf08ddc1076bb92e35579a66d29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44b5b289691e3245979b5175d3438ac6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44b5b289691e3245979b5175d3438ac6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07707a0871d9dd5d9d2c95b4229c9024", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07707a0871d9dd5d9d2c95b4229c9024/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fbca1a726719164899cb61cbede590a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fbca1a726719164899cb61cbede590a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6ebca80376dbd8fcc08909ba55206790", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6ebca80376dbd8fcc08909ba55206790/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36144076d2b4375321121154176d743b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36144076d2b4375321121154176d743b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "569", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Filgueiras Lima"}, "name": "Casa com 11 Quartos para venda ou aluguel, 716m\u00b2", "href": "/imovel/casa-11-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-716m2-venda-RS1150000-id-2544302980/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["179"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "\u00d3tima oportunidade para quem est\u00e1 em busca de iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios em local estrat\u00e9gico para com\u00e9rcio/servi\u00e7os na cidade. Fica no bairro Aldeota, na rua Carlos Vasconcelos, a poucos metros das avenidas Santos Dumont e Her\u00e1clito Gra\u00e7a, pr\u00f3ximo ao restaurante Cantinho do Frango. Im\u00f3vel com 179m\u00b2, recep\u00e7\u00e3o, 11 salas, 4 banheiros e \u00e1rea frontal para estacionamento de clientes. N\u00e3o perca essa chance e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T19:35:38.539Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563491517", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115170", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Boleria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "23249", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["276"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "6d146d9f0de6e8780a4e06d6db50fb61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d146d9f0de6e8780a4e06d6db50fb61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3ad58332070955ceb7bdb55a6e4bc00", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3ad58332070955ceb7bdb55a6e4bc00/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8489a4fb592ebe3d3bf2048bc09244fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8489a4fb592ebe3d3bf2048bc09244fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1638178e434c1312609c81bbc21370ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1638178e434c1312609c81bbc21370ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2729f4c1603901474590bee6c5fedbc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2729f4c1603901474590bee6c5fedbc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bda65284adef154f60e9feb7cc0c197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bda65284adef154f60e9feb7cc0c197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1112bcf5507a81f91726d5bae198323", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1112bcf5507a81f91726d5bae198323/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14b049280b56311e9175fe0eaefbb1d2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14b049280b56311e9175fe0eaefbb1d2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab1e1ae4a7a51927e43a1f85a03dbffb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab1e1ae4a7a51927e43a1f85a03dbffb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "414c6aaa6de4c3d1adf83cbbd38984c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/414c6aaa6de4c3d1adf83cbbd38984c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c684920930317c85c50c65a4c4a91893", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c684920930317c85c50c65a4c4a91893/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c09dfcfc96eed84ad2407812a556b7a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c09dfcfc96eed84ad2407812a556b7a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbb7f9cc6b066e3c9a2e243608417bed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbb7f9cc6b066e3c9a2e243608417bed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "842ef28621f92b8d4dbede3a8ee699f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/842ef28621f92b8d4dbede3a8ee699f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1394e143973c5440eedc733f8bf0ca2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1394e143973c5440eedc733f8bf0ca2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9222b5f1572b2741bb45afb5ee2f4352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9222b5f1572b2741bb45afb5ee2f4352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b803bedea0c660cf9bb745ad7f89ee2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b803bedea0c660cf9bb745ad7f89ee2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ab5da2c7674e376df1735314121cebe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ab5da2c7674e376df1735314121cebe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cd018dc722fc512b97f01bc29f5a9d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cd018dc722fc512b97f01bc29f5a9d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c275cf939fae50a308b217ee8b00a5f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c275cf939fae50a308b217ee8b00a5f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9324ba8683ef6dbd1d5142deba126b26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9324ba8683ef6dbd1d5142deba126b26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b86c66988e44c2be19d0af71776d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b86c66988e44c2be19d0af71776d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e128d8a1e2e1b2c3c752cff657c3724e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e128d8a1e2e1b2c3c752cff657c3724e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 179m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-179m2-aluguel-RS5000-id-2563491517/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["INTERNET_ACCESS", "LARGE_WINDOW", "LARGE_ROOM", "FENCE", "CLIMBING_WALL", "ARTESIAN_WELL"], "usableAreas": ["1050"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Alugo galp\u00e3o comercial na Br116 em Messejana. Excelente galp\u00e3o medindo 1.050m2 \u00e0s margens da br 116 Em Messejana \u2013 Fortaleza - Ce. O espa\u00e7o tem \u00e1gua energia el\u00e9trica e 1 po\u00e7o profundo, 3 salas j\u00e1 constru\u00eddas e 2 WC social, amplo espa\u00e7o de estacionamento e manobra. Pr\u00f3ximo a ao hospital do cora\u00e7\u00e3o, supermercados, lanchonetes em uma \u00e1rea totalmente empresarial. Traga seu neg\u00f3cio para onde se fazem neg\u00f3cios. Entrego todo coberto e com piso industrial de ponta a ponta. <br>VALOR DA LOCA\u00c7\u00c3O: R$ 10.000,00 <br>CAL\u00c7\u00c3O: 3 MESES <br>PER\u00cdODO DE CONTRATO: M\u00ednimo 12 meses. Ligue agende uma visita.<br>INFORMA\u00c7\u00d5ES E VISITAS 85.99710.1795 SAMUEL", "title": "GALP\u00c3O LOCA\u00c7\u00c3O BR 116 KM07", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-10T15:12:41.692Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUILDING"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547259340", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [48], "updatedAt": "2022-03-28T14:40:08.522Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862764", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rodovia BR-116", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Barroso", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "PH:Economia Farma", "CH:CELAF"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "GP001SA", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1050"], "advertiserId": "47b3742a-fa97-91c0-a2fc-282c5c6d1b9d", "advertiserContact": {"phones": ["85992735299"]}, "whatsappNumber": "85992735299", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "9999"}, "yearlyIptu": "0", "price": "9999", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "47b3742a-fa97-91c0-a2fc-282c5c6d1b9d", "name": "Thiago Milit\u00e3o", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d1b94ad213a932f5fd67f5435cede45.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 559680, "legacyZapId": 3602693}, "medias": [{"id": "60291e3d84a5938084702360439abb28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60291e3d84a5938084702360439abb28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af5fc64f97032213e0d82b12bd5450ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af5fc64f97032213e0d82b12bd5450ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a1a5e3a90e792f3974caf43db15caa1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a1a5e3a90e792f3974caf43db15caa1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8b41fab0ddc96f84674f1949c652508", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8b41fab0ddc96f84674f1949c652508/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5b08c3350b0997a0fc6d99fdc01a9b8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5b08c3350b0997a0fc6d99fdc01a9b8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8725102642b9d2dc060d61412f9b8f92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8725102642b9d2dc060d61412f9b8f92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Thiago Milit\u00e3o", "href": "/559680/thiago-militao/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rodovia BR-116", "streetNumber": ""}, "name": "Pr\u00e9dio Comercial com 3 Quartos para alugar, 1050m\u00b2", "href": "/imovel/predio-comercial-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-1050m2-aluguel-RS9999-id-2547259340/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "1 BANHEIRO SU\u00cdTE,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR,SALA DE JANTAR, 1 VARANDA, 1 SU\u00cdTES, AGUA: CAGECE COM HIDR\u00d4METRO", "title": "Otima casa com 02 quartos pr\u00f3xima ao supermercado Wanderbox.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-06T20:29:43.223Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2546937056", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T00:27:06.199Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60310018", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1202", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559934, "source": "GOOGLE", "lat": -3.721261}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bar\u00e3o do Crato", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Carlito Pamplona", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Mercadinho Portas Abertas", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L2831", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "2a860c14cde96c962578a96a44a2ae99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a860c14cde96c962578a96a44a2ae99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b18b29796b21d07b51938fd854a5ca65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b18b29796b21d07b51938fd854a5ca65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd9e286f6d85567497e7760288d37b5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd9e286f6d85567497e7760288d37b5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c335ae0ec90fcc21c16ac49308aeddb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c335ae0ec90fcc21c16ac49308aeddb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57efbee53548a127c98e173b0a4d6581", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57efbee53548a127c98e173b0a4d6581/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "359ba0cff28d92cfd59327b69d65fcda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/359ba0cff28d92cfd59327b69d65fcda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57357c15a06832540c3701c6798939b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57357c15a06832540c3701c6798939b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6808a3061aaebb2dde37c5e6b53ec9c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6808a3061aaebb2dde37c5e6b53ec9c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f9e621410d92b48c3c3fa963ccb33d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f9e621410d92b48c3c3fa963ccb33d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc85ba2ce5ac7ba2fb4dc3d7b42450fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc85ba2ce5ac7ba2fb4dc3d7b42450fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd68927107807a1b64002af6fcb815df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd68927107807a1b64002af6fcb815df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "507fe30f6c61f9ae5096096f8caa3387", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/507fe30f6c61f9ae5096096f8caa3387/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1202", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Carlito Pamplona", "street": "Rua Bar\u00e3o do Crato"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-carlito-pamplona-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS400-id-2546937056/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Trata-se de uma sala situada em um conjunto comercial na Rua Ildefonso Albano, esquina com Av. Monsenhor Tabosa.<br><br>Uma excelente sala comercial, tendo em vista que fica em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, \u00e0 Rua Ildefonso, 343, distando apenas 02 quarteir\u00f5es da Av. Beira Mar. Pr\u00f3ximo a academias, postos de combust\u00edvel, hot\u00e9is e in\u00fameros estabelecimentos comercias.<br><br>CONTATO: Maur\u00edlio Lucena - CRECI 1885, telefone TC", "title": "\u00d3tima Sala no primeiro andar na Rua Ildefonso Albano, esquina com Av. Monsenhor Tabosa.", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-17T15:34:14.466Z", "floors": [1], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2563193304", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-19T00:59:15.946Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "343", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.51011, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724007}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ildefonso Albano", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "933706436", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "advertiserContact": {"phones": ["8532612579", "85982036551"]}, "whatsappNumber": "85982036551", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "257aa2f1-4eeb-f686-60ea-7b1c6270fd75", "name": "Maurilio", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 528455, "legacyZapId": 3569908}, "medias": [{"id": "1c0ca3ff4368f9b5a663b04c44832269", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c0ca3ff4368f9b5a663b04c44832269/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maurilio", "href": "/528455/maurilio/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Ildefonso Albano", "streetNumber": "343"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-meireles-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS1000-id-2563193304/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["90"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, SALA DE JANTAR, 02 QUARTOS (SENDO 01 SU\u00cdTE), BANH. SOCIAL, COZINHA, DESPENSA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, PEQUENO QUINTAL.", "title": "SEU IM\u00d3VEL EST\u00c1 AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-20T13:29:55.096Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2535235473", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.514Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015320", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "162", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.536475, "source": "GOOGLE", "lat": -3.739558}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Senador Catunda", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Benfica", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "18018", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["90"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "fdad75018526d80f14fe3110b4eb03a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdad75018526d80f14fe3110b4eb03a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92957b29db5d2f11097c242dec7afdf5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92957b29db5d2f11097c242dec7afdf5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b26c17ca0dcb4a187c81a3c64cba6e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b26c17ca0dcb4a187c81a3c64cba6e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40819e7f3c73e12b4278bd51e8a9dfb7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40819e7f3c73e12b4278bd51e8a9dfb7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b05a8b72bc90cc73d091190f00d5957", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b05a8b72bc90cc73d091190f00d5957/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c417fdd1d4b60d353f71f465c84f75b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c417fdd1d4b60d353f71f465c84f75b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68bdad1caec7bd4ff99df1e48e74af73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68bdad1caec7bd4ff99df1e48e74af73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03bede07777cebb65e2137667bfcc0f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03bede07777cebb65e2137667bfcc0f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9cbf62e0e3759bb0be3c95058f5d7d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9cbf62e0e3759bb0be3c95058f5d7d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf5043426e0b57373b4bec21291cd672", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf5043426e0b57373b4bec21291cd672/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43797a4f34535e8248de268fce160688", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43797a4f34535e8248de268fce160688/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2da93d014a2f5ffa8905a4ab460455bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2da93d014a2f5ffa8905a4ab460455bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d108ea558cff51e5c4a591f3edec222d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d108ea558cff51e5c4a591f3edec222d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0104bf1908eebd819dd4bcd379767941", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0104bf1908eebd819dd4bcd379767941/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46c88462dfd944ddcb805b03d858a547", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46c88462dfd944ddcb805b03d858a547/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e472ecdb21068f5b02498e64c6cb61ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e472ecdb21068f5b02498e64c6cb61ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05a6b1f389d85e15f43bc84524c2efcd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05a6b1f389d85e15f43bc84524c2efcd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "697c4e834dd0e38972d2930639cca31b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/697c4e834dd0e38972d2930639cca31b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec2cf3d6b0e93c0c6d2069bfedba7a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec2cf3d6b0e93c0c6d2069bfedba7a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eb557bbb9672f0114130f9284b6f5b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eb557bbb9672f0114130f9284b6f5b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d33a8c21711fb84b0c58e9965ef804d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d33a8c21711fb84b0c58e9965ef804d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37756289cde00a27e59f167bacc32c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37756289cde00a27e59f167bacc32c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Senador Catunda", "streetNumber": "162", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 90m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-benfica-bairros-fortaleza-90m2-aluguel-RS1000-id-2535235473/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["87"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Loja em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, localizada no Centro de Compras Cedrim, um shopping horizontal no cora\u00e7\u00e3o da Aldeota, ao lado do Col\u00e9gio Christus da Av. Bar\u00e3o de Studart. Im\u00f3vel amplo, com 87m\u00b2 de \u00e1rea total, al\u00e9m de estacionamento privativo para clientes disponibilizado pelo empreendimento. Aproveite para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Agende sua visita.", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.338Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462289", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T20:03:39.484Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele"], "complement": "Edif\u00edcio L Apartamento 01", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "18929", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["87"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "4050"}, "price": "3000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1050"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2a35d97e69ad6ed0a2eba865d8f817a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a35d97e69ad6ed0a2eba865d8f817a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cf22a9a100be19cfcf23886f8cc7012", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cf22a9a100be19cfcf23886f8cc7012/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "609272f693ae17d8c6034d0e754279ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/609272f693ae17d8c6034d0e754279ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed1abe08fd502f2083b28cca1db3a01d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed1abe08fd502f2083b28cca1db3a01d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e1f1b0d12657e824d84f8dfcde72d20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e1f1b0d12657e824d84f8dfcde72d20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 87m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-87m2-aluguel-RS3000-id-2541462289/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["GARAGE", "BALCONY", "KITCHEN"], "usableAreas": ["130"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "- varanda<br>- sala de estar e jantar<br>- 2 su\u00edtes<br>- banheiro social<br>- cozinha<br>- despensa<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- quintal<br><br>Localizada pr\u00f3ximo a redes de ensino, restaurantes, academia, 4\u00b0 Distrito Policial, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Casa com 4 quartos, esquina com Rua Jos\u00e9 Justa.", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:12.660Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530359788", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:50.463Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60130421", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Joao do Tauape", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "poisList": ["TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "TS:Pontes Vieira", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Viana Delicatessen", "CS:986 Shop Premium", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "CH:Hospital S\u00e3o Carlos", "CH:Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Joaquim T\u00e1vora", "CH:Vida imagem F\u00e1tima", "CH:Centiser Centro M\u00e9dico", "CH:Vida & Imagem"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2618", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["130"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "yearlyIptu": "81", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "a59596174e61c9d5e158dfae66c1f09d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a59596174e61c9d5e158dfae66c1f09d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5455765e9225ada643cb2ca5a699b9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5455765e9225ada643cb2ca5a699b9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fcdf21306c38b6a297123aaba11ceee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fcdf21306c38b6a297123aaba11ceee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dcb0b498df482b31402f1b24a9e7cc02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dcb0b498df482b31402f1b24a9e7cc02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29239318a31bb30427c05a62a23e03da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29239318a31bb30427c05a62a23e03da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "397bafdd94f0ea082af383ba1181c7cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/397bafdd94f0ea082af383ba1181c7cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea45b59a78c2441be50f9492df9d93a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea45b59a78c2441be50f9492df9d93a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18f606f903a4c87c0d466976d88615bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18f606f903a4c87c0d466976d88615bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "def380bb36ff90aaeda356a961bdd272", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/def380bb36ff90aaeda356a961bdd272/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14c2189e0487d4a655c2d2dccede4336", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14c2189e0487d4a655c2d2dccede4336/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e3ddad00118557f7f69f8e203c1b31f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e3ddad00118557f7f69f8e203c1b31f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "82ea8312936d69702c0ef527c09df5e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82ea8312936d69702c0ef527c09df5e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f4232b3c3bb79e891c929dd6c3e7d44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f4232b3c3bb79e891c929dd6c3e7d44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c263cb489d7348d6e2c6c29a69fb82a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c263cb489d7348d6e2c6c29a69fb82a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 130m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-sao-joao-do-tauape-bairros-fortaleza-com-garagem-130m2-aluguel-RS1900-id-2530359788/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["BACKYARD", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT"], "usableAreas": ["150"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Conforto e espa\u00e7o s\u00e3o caracter\u00edsticas que definem bem este apartamento que a 7Cantos encontrou para voc\u00ea! Localizado no Centro de Fortaleza, pr\u00f3ximo a Lojas, Supermercados, Postos de Gasolina, Conveni\u00eancias e outros neg\u00f3cios/empresas da regi\u00e3o. O im\u00f3vel disp\u00f5e de 150m\u00b2 de \u00e1rea total. A sala \u00e9 bastante ampla, com 3 dormit\u00f3rios para acomodar sua fam\u00edlia com conforto total, sendo 1 su\u00edte. A casa possui ainda uma \u00e1rea ampla, cozinha e \u00e1rea de servi\u00e7o. Ambiente bastante arborizado, mantem o ambiente de paz e tranquilidade.<br><br>Sem d\u00favidas, esse \u00e9 o canto perfeito para viver com as pessoas que voc\u00ea ama. <br>Ligue e agende uma visita com um de nossos consultores.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T21:18:12.115Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563932297", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-23T21:18:14.385Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015140", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "262", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535782, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722778}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Teresa Cristina", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Central - Chico da Silva", "TS:Moura Brasil", "TS:Tirol - Moura Brasil", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24169", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["150"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "yearlyIptu": "49", "price": "1400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "eb48fc45016b398e6f5feea362b753f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb48fc45016b398e6f5feea362b753f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4284fe943ee770906bb0d0a3e0da81f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4284fe943ee770906bb0d0a3e0da81f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "640509d3edebb925271e265bda7366f1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/640509d3edebb925271e265bda7366f1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf606909a94e5f8c3a4b1868e3495056", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf606909a94e5f8c3a4b1868e3495056/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc017009bb7214bf02e97159008c897f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc017009bb7214bf02e97159008c897f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7cd91ac3662e82acb1fc2823eb864c72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7cd91ac3662e82acb1fc2823eb864c72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c62f84160beceb49d68a7d3622b20401", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c62f84160beceb49d68a7d3622b20401/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d4914e0a635e382a8dc108bad99ab42b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d4914e0a635e382a8dc108bad99ab42b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "73449dc535b7bdabc6cc754f89f19166", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/73449dc535b7bdabc6cc754f89f19166/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ace78054c6496c521bc45fdffebab82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ace78054c6496c521bc45fdffebab82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90cbbcdd2ea9cab1402401874b247cf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90cbbcdd2ea9cab1402401874b247cf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a5f5ee96788bcab94ca800d28dc14796", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a5f5ee96788bcab94ca800d28dc14796/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c710144c7982e3efe120d62519d5b85", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c710144c7982e3efe120d62519d5b85/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43f2dd0630a2a9d5b76578198cf07599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43f2dd0630a2a9d5b76578198cf07599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca1c272641463e6517b1d656663346c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca1c272641463e6517b1d656663346c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3349e8e3858494ec5212bc93c48150f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3349e8e3858494ec5212bc93c48150f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09e380c4e6c39271282ddd00106cfbe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09e380c4e6c39271282ddd00106cfbe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56e94000fb776ce8141b65f4426d79c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56e94000fb776ce8141b65f4426d79c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eee872e9da8d5a53cff888132cf764c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eee872e9da8d5a53cff888132cf764c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f43caff59886629ec939bf0aebb5071", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f43caff59886629ec939bf0aebb5071/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "Rua Teresa Cristina", "streetNumber": "262"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 150m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-centro-bairros-fortaleza-150m2-aluguel-RS1400-id-2563932297/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER"], "usableAreas": ["27"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE KITINET (NOVA) PR\u00d3XIMO AO HOSPITAL DOS CEGOS E AV. BEZERRA DE MENEZES", "title": "EXCELENTE KITINET (NOVA)", "stamps": [], "createdAt": "2016-08-25T19:36:20Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "24774705", "id": "71903180", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-17T09:20:13.229Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "849", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "GOOGLE", "point": {"lon": -38.551479, "source": "GOOGLE", "lat": -3.727489}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Anchieta", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jacarecanga", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jacarecanga", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "20/7", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "advertiserContact": {"chat": "", "phones": ["8532611856", "85932611856"]}, "whatsappNumber": "85932611856", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "3e9068aa-2b83-83bc-389e-f29bf411beb8", "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "licenseNumber": "10827-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 77354, "legacyZapId": 3535532}, "medias": [{"id": "6cfc44f4526508cf24a22f9dee6f3de0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cfc44f4526508cf24a22f9dee6f3de0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "745adbbea45110599ba63eb1dd6c13ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/745adbbea45110599ba63eb1dd6c13ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f1d2a859178bbd3db432cd43dda6452", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f1d2a859178bbd3db432cd43dda6452/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0510f8c3aae2522a751de3db7f65c05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0510f8c3aae2522a751de3db7f65c05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "975a8d50aa743d2061abc7dcf6c678fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/975a8d50aa743d2061abc7dcf6c678fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e83eea50446ab08dfbe329a0c65219af", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e83eea50446ab08dfbe329a0c65219af/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0c956859e455b547f668f773a44eb78", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0c956859e455b547f668f773a44eb78/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54f7123d04a4e0e4df8e01604e88ce82", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54f7123d04a4e0e4df8e01604e88ce82/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Fortloc Imobili\u00e1ria Ltda-ME", "href": "/77354/fortloc-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jacarecanga", "street": "Rua Padre Anchieta", "streetNumber": "849"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 27m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-jacarecanga-bairros-fortaleza-27m2-aluguel-RS600-id-71903180/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no Centro Empresarial Torre Quixad\u00e1, localizado em uma das vias mais estrat\u00e9gicas para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade, a Av. Bar\u00e3o de Studart. Im\u00f3vel com 35m\u00b2, banheiro privativo e piso em paviflex. Aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - JOAQUIM T\u00c1VORA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.606Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462612", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.601Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120002", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joaquim Tavora", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Joaquim T\u00e1vora", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Esta\u00e7\u00e3o F\u00e1tima", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Head Machine", "CS:Le Gumis", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0808", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6335", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "9a499a005717a5ba03e227665084bda4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a499a005717a5ba03e227665084bda4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fcdb3dc68047d7ce65aae80b29a1b64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fcdb3dc68047d7ce65aae80b29a1b64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9992d1471a6225a683e6872504c408c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9992d1471a6225a683e6872504c408c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b912309db4b0a5534b9fe1da486c54e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b912309db4b0a5534b9fe1da486c54e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Joaquim Tavora", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-joaquim-tavora-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS750-id-2541462612/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1325- Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga apartamento no Castel\u00e3o com:<br><br>sala / 2 quartos / banheiro social / cozinha / \u00e1rea de servi\u00e7o /<br>1 vaga/ rateio \u00e1gua e luz \u00e1rea comum R$ 55,00.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 79,73 ( Anual)<br><br>Alugamos com fiador e cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp<br>/. -", "title": "AP1325 - Aluga Apartamento no Castel\u00e3o sem taxa de condom\u00ednio com 2 quartos e 1 vaga.", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-16T01:23:58.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544824043", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T12:02:18.367Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861211", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2511", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.520692, "source": "GOOGLE", "lat": -3.80262}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Castelao", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Ludreamscakes", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza"], "complement": "Apartamento 102", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0247", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "102", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "50c714f77f986ed377fa324650c3d689", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/50c714f77f986ed377fa324650c3d689/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d4779429081eb503d8589253f92099", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d4779429081eb503d8589253f92099/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878c0f0d4ca7f4c4762adb4accfbd801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878c0f0d4ca7f4c4762adb4accfbd801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e9c409c5e3834c35d7081f9a6fba9a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e9c409c5e3834c35d7081f9a6fba9a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b7164cb1dda6b089e7192b6b1605dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b7164cb1dda6b089e7192b6b1605dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e875a2e5e280fdae4b534e227b39fd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e875a2e5e280fdae4b534e227b39fd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc6fe7c236a9fbba07175c03868e098a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc6fe7c236a9fbba07175c03868e098a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3414053cc96a75be7f122847f274b475", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3414053cc96a75be7f122847f274b475/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Castel\u00e3o", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "streetNumber": "2511"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-castelao-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS750-id-2544824043/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no edif\u00edcio Uno Medical & Office, localizado na Av. Pontes Vieira, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Cear\u00e1, regi\u00e3o de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 92m\u00b2, banheiro, espa\u00e7o para dep\u00f3sito, varanda e 2 vagas na garagem. O empreendimento disp\u00f5e de estrutura moderna com 11 elevadores, estacionamento rotativo, gerador, 2 salas de reuni\u00e3o e audit\u00f3rio para 100 lugares. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - DION\u00cdSIO TORRES", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T22:00:09.137Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560694263", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 516", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51619", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5212"}, "price": "4600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "612"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "421490d18e237675a116b6bc94c6d39f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/421490d18e237675a116b6bc94c6d39f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a7e31a3e4076f24804eb9b3f0b880d08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e31a3e4076f24804eb9b3f0b880d08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d82e0783d0cad80046d3754decb42e5c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d82e0783d0cad80046d3754decb42e5c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "628e31b663e3a38eb96c50917829b18a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/628e31b663e3a38eb96c50917829b18a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d26cf51743b8be86fb5e0be1c979edfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d26cf51743b8be86fb5e0be1c979edfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c55ccd1d7a10c324c44090ad7a326975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c55ccd1d7a10c324c44090ad7a326975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a6eddaf330921bb94a46a7482d3b557f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a6eddaf330921bb94a46a7482d3b557f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22a5c9921e430d84d4f3a8b499152a92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22a5c9921e430d84d4f3a8b499152a92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "192f1f1b2f8c70b96d7df70e87421b88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/192f1f1b2f8c70b96d7df70e87421b88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b2485428d3ea27cab00a4a83dba5699", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2485428d3ea27cab00a4a83dba5699/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6bfb95bb75ba8f2b30ae4f1db0aa40df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6bfb95bb75ba8f2b30ae4f1db0aa40df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09ef9b3c171fc1cbdee36698979d115e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09ef9b3c171fc1cbdee36698979d115e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-92m2-aluguel-RS4600-id-2560694263/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["HOME_OFFICE"], "usableAreas": ["286"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa Comercial para loca\u00e7\u00e3o - Cidade dos Funcion\u00e1rios<br><br>Excelente casa comercial com 346 m\u00b2 de terreno e 286m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, contendo 8 salas sendo 1 com banheiro, banheiro social, copa, e uma 2 salas na parte detr\u00e1s sendo 1 ampla para reuni\u00f5es, com 2 banheiros, vaga para 4 carros.<br><br>Localizada a 50m da Av. Oliveira Paiva, pr\u00f3ximo a Av. Washington Soares na altura do shopping Via Sul. \u00d3tima oportunidade para escrit\u00f3rio, clinica, e demais servi\u00e7os.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br> -", "title": "Casa Comercial para loca\u00e7\u00e3o - Cidade dos Funcion\u00e1rios", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T11:18:35.763Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561852575", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-07T11:21:54.676Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821760", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cidade dos Funcionarios", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Manibura", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Anjo Azul", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Irm\u00e3 Simas", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0044", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["346"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "5000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "c3a87d90dfc7816b3316ca95ac36950a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3a87d90dfc7816b3316ca95ac36950a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c3e2cd315f7cbabcfd4567a69ea5ef0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c3e2cd315f7cbabcfd4567a69ea5ef0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3687d7ed6aaf27fd4200d487ad0bbbe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3687d7ed6aaf27fd4200d487ad0bbbe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4acaf34c431d8021f88d756d526f565a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4acaf34c431d8021f88d756d526f565a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1704f022bbcf298080640b66d74b6117", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1704f022bbcf298080640b66d74b6117/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdb10643de3788827b992046c82a480a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdb10643de3788827b992046c82a480a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7ab0bb9ee5cff56c6cc05e26013d55e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7ab0bb9ee5cff56c6cc05e26013d55e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f62def91c6591527939f0630b57858b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f62def91c6591527939f0630b57858b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60874580954b89fc4faedd997eae8314", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60874580954b89fc4faedd997eae8314/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5faf1bdd549df0fca5df6a6959588c5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5faf1bdd549df0fca5df6a6959588c5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffafd9082bdbdf8004a46d8cada5d63b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffafd9082bdbdf8004a46d8cada5d63b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2cf600e6e829f05d95362310dbcbfc93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2cf600e6e829f05d95362310dbcbfc93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07f4ced017dc7e0f0938134ede2cd3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07f4ced017dc7e0f0938134ede2cd3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16153ba10a9eecae3501fe84690f25f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16153ba10a9eecae3501fe84690f25f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14ce9e8f5117045deef60ccd1241303a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14ce9e8f5117045deef60ccd1241303a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03622f6d8840274360a05dfb70f91c59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03622f6d8840274360a05dfb70f91c59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4152425ce030e556f8e4266b7e4ccc45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4152425ce030e556f8e4266b7e4ccc45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e319650106213185144b23cfcfe4004", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e319650106213185144b23cfcfe4004/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61dd7e854a9bb9f62cef731a58f7d775", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61dd7e854a9bb9f62cef731a58f7d775/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f36d5e47e5cdfe9be1ce21af1e33567c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f36d5e47e5cdfe9be1ce21af1e33567c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b28423c62711ccd0f9ea9da68a6e7414", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b28423c62711ccd0f9ea9da68a6e7414/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1421418228aab5e61b2df83065433737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1421418228aab5e61b2df83065433737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9451c19ddb843682ebdc12b1889f1a58", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9451c19ddb843682ebdc12b1889f1a58/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "210b29294705cfeb278981828e0088db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/210b29294705cfeb278981828e0088db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a31124470b75564cb9c6b2fef81fbf17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a31124470b75564cb9c6b2fef81fbf17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36d8b4d4371ca502dde7b4ca505355bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36d8b4d4371ca502dde7b4ca505355bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cidade dos Funcion\u00e1rios"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 286m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-cidade-dos-funcionarios-bairros-fortaleza-com-garagem-286m2-aluguel-RS5000-id-2561852575/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 buscando loja para iniciar ou expandir seu neg\u00f3cio em regi\u00e3o tradicional na cidade, com intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica no Centro, na rua Liberato Barroso, a poucos passos da Av. Imperador, bem pr\u00f3ximo ao Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals. Im\u00f3vel com 45m\u00b2, sal\u00e3o de loja, banheiro, copa e piso de cer\u00e2mica. Agende sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.670Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462690", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.641Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60030160", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1674", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "c344f755c79d1d473e57fd33baa6add4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c344f755c79d1d473e57fd33baa6add4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1221b112dddec6cc1c8288ee08e7f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1221b112dddec6cc1c8288ee08e7f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c2849405644e4d635ad8a0bc84250eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c2849405644e4d635ad8a0bc84250eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00d7cbe6616c49a57b8ada564f1b086e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00d7cbe6616c49a57b8ada564f1b086e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-45m2-aluguel-RS1300-id-2541462690/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com sala, jardim de inverno, 02 su\u00edtes (01 revers\u00edvel), banheiro social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, lavanderia e garagem.<br><br>Ponto de Refer\u00eancia: Pr\u00f3ximo \u00e0 areninha do Rodolfo Te\u00f3filo / Pr\u00f3ximo ao Super Lagoa.", "title": "Casa - Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o, 1407 - Amadeu Furtado", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T20:41:53.138Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562075373", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-09T20:49:48.737Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60455515", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1407", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559054, "source": "GOOGLE", "lat": -3.7481}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Amadeu Furtado", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Contrigo Damas", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "I1JGPD", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "advertiserContact": {"phones": ["8532521500", "85986937769"]}, "whatsappNumber": "85986937769", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "409ac94a-3caf-ac0a-1e48-cf47dfe6607b", "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 639789, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "818c62cf7fa47eef9dbf8306f4bc0e87", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/818c62cf7fa47eef9dbf8306f4bc0e87/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea010f68033a8e7a3dfe733a9a81f54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea010f68033a8e7a3dfe733a9a81f54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11996b6705eb6bac80102a48fd14f5fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11996b6705eb6bac80102a48fd14f5fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3af52d3e4b14c260a6bb83256f6fbd88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3af52d3e4b14c260a6bb83256f6fbd88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03eaca672af3493d21b2b134d3dfcb24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03eaca672af3493d21b2b134d3dfcb24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5224511c1ffa35e95e1698f2376d53ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5224511c1ffa35e95e1698f2376d53ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7637fc4d7d11cd11c193b6d7656f3707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7637fc4d7d11cd11c193b6d7656f3707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06028e8ba0487deff29855f3525278ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06028e8ba0487deff29855f3525278ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "caef88e57ce7f6400f88680c6d12a89f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/caef88e57ce7f6400f88680c6d12a89f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52b84e87b64e20d3b972edf94239483d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52b84e87b64e20d3b972edf94239483d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac0a49c84d426c14e9033ca8aec93b51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac0a49c84d426c14e9033ca8aec93b51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ac697b6f55b7885846f48d68844ebde", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ac697b6f55b7885846f48d68844ebde/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfae3c9c235c3a43c79bde5e4166e548", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfae3c9c235c3a43c79bde5e4166e548/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45fb7d3b79b494aac899ae3d44b66106", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45fb7d3b79b494aac899ae3d44b66106/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Amauri Gomes Neg\u00f3cios Imobili\u00e1rios", "href": "/639789/amauri-gomes-negocios-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "1407", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Amadeu Furtado", "street": "Rua Professor Lino Encarna\u00e7\u00e3o"}, "name": "Casa com 2 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/casa-2-quartos-amadeu-furtado-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS1200-id-2562075373/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "CONCIERGE_24H", "FURNISHED"], "usableAreas": ["85"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O Condom\u00ednio apresenta toda infraestrutura de lazer e comodidade para os moradores, com piscina, deck, sal\u00e3o de jogos, sal\u00e3o de festas, mini campo, espa\u00e7o zen, portaria 24h.<br>*\u00c1rea: 85m\u00b2;<br>*3 quartos, sendo 1 su\u00edte;<br>* Wc social;<br>*sala;<br>*cozinha;<br>*\u00c1rea de servi\u00e7o;<br>*Varanda gourmet;<br>*2 Vagas de Garagem;<br>*Aluguel: R$1.800,00<br>*Condom\u00ednio: R$320,00 + 45,20 (cons. \u00e1gua vari\u00e1vel) <br>*G\u00e1s canalizado (Ultragaz)<br>O apartamento encontra-se mobiliado, com m\u00f3veis planejados, e ar-condicionados.", "title": "Apartamento para aluguel possui 85 metros quadrados com 3 quartos em Messejana - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T15:12:31.960Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555704077", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T17:15:53.351Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841820", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "355", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.490546, "source": "GOOGLE", "lat": -3.822327}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Economia Farma", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio C Apartamento 823", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "45", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "0d4c5893-a48d-cbef-2c2b-b9bb054d4fb0", "advertiserContact": {"phones": ["8531092552", "85986789502"]}, "whatsappNumber": "85986789502", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2120"}, "yearlyIptu": "960", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "320"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "0d4c5893-a48d-cbef-2c2b-b9bb054d4fb0", "name": "Terra da Luz Imobili\u00e1ria", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/09af31cb053b26443e11c118f19b9a6a.jpg", "licenseNumber": "16865-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 621181, "legacyZapId": 3658176}, "medias": [{"id": "66c609d7a9294117b0eadd1b446adf7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66c609d7a9294117b0eadd1b446adf7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "941f06a6e0d81fb3a8c9f83c252e7dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/941f06a6e0d81fb3a8c9f83c252e7dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59edab96dd4c37e1fd1d3ea769de7e61", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59edab96dd4c37e1fd1d3ea769de7e61/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0febdcea0ac901824d9e707ba911e409", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0febdcea0ac901824d9e707ba911e409/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b8d5cf1c313e841b935db7b334b080b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8d5cf1c313e841b935db7b334b080b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d02f3da4ef983cea34544de48d6c9642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d02f3da4ef983cea34544de48d6c9642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9f0f4abb60cbb7b2c249230abe101a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9f0f4abb60cbb7b2c249230abe101a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "858d7b8b15a627d37e3c70e4bd73a7e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/858d7b8b15a627d37e3c70e4bd73a7e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "599e6637ba1ef28e32f8e3b13db90637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/599e6637ba1ef28e32f8e3b13db90637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e1090dc15138320aa03f3bc9abfc1d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e1090dc15138320aa03f3bc9abfc1d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb58cb8429c05eaff05e64b71833b901", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb58cb8429c05eaff05e64b71833b901/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e001fa62babcba3eccc41fab812fb1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e001fa62babcba3eccc41fab812fb1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e8b46ef5b31343f7840deb1a0689321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e8b46ef5b31343f7840deb1a0689321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5071ca1a8d077e6f69073333cd20c47", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5071ca1a8d077e6f69073333cd20c47/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "999edcf47c4ea7669e2e8c18f3b94aa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/999edcf47c4ea7669e2e8c18f3b94aa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26f48dd35610fbdcf3b0c812ca239be3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26f48dd35610fbdcf3b0c812ca239be3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1c40cf1b4a1c25f2fdc0a4f4aa569cd8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1c40cf1b4a1c25f2fdc0a4f4aa569cd8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906b21a3030547133f363b6720119bba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906b21a3030547133f363b6720119bba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2e51ba3b516535fa91a61f34b2a5650", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2e51ba3b516535fa91a61f34b2a5650/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b4eae7596c7f459294235a3cf537a77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b4eae7596c7f459294235a3cf537a77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Terra da Luz Imobili\u00e1ria", "href": "/621181/terra-da-luz-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Rua Coronel Jo\u00e3o de Oliveira", "streetNumber": "355", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 85m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-85m2-aluguel-RS1800-id-2555704077/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["163"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 a procura de loja em regi\u00e3o tradicional e estrat\u00e9gica na cidade para iniciar ou expandir sua rede de neg\u00f3cios. Fica na rua Major Facundo, a poucos metros da Av. Duque de Caxias, pr\u00f3xima ao Col\u00e9gio Ari de S\u00e1 e ao Parque da Liberdade, local de intenso fluxo di\u00e1rio para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 150m\u00b2, sal\u00e3o de loja, sala, 5 banheiros, 2 copas, cozinha e quarto para dep\u00f3sito. N\u00e3o perca essa chance e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.383Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461715", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.356Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "12875", "bathrooms": [5], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["163"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "7000"}, "price": "7000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "86c179817c19baf39d47f78f82b9e24b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/86c179817c19baf39d47f78f82b9e24b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de78f3834858f9f3d7990b2e7c067a08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de78f3834858f9f3d7990b2e7c067a08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74555385e88cecad227ad2b616358e77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74555385e88cecad227ad2b616358e77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74e500c3cca3ce45d891c206fb222f22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74e500c3cca3ce45d891c206fb222f22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae4bd776a76f7b5bec6416bcc8d4b997", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae4bd776a76f7b5bec6416bcc8d4b997/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9eeebb4533c4704d15cfb315e3faf26b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9eeebb4533c4704d15cfb315e3faf26b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 163m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-163m2-aluguel-RS7000-id-2541461715/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["100"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A casa no bairro Parquel\u00e2ndia possui 100 metros quadrados com 4 quartos sendo 3 suites e 4 banheiros<br><br>Duplex, escada, apenas a garagem fica embaixo. <br><br>Somente com fiador", "title": "Casa para aluguel tem 100 m2 com 4 quartos em Parquel\u00e2ndia - Fortaleza - Cear\u00e1", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-29T01:37:40.830Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556441618", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-23T16:15:30.368Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "87", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.567295, "source": "GOOGLE", "lat": -3.737355}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Armando Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parquelandia", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "BS:Campus do Pici", "BS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "BS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "TS:Esta\u00e7\u00e3o North Shopping", "TS:Campus do Pici", "TS:Campus do Pici - Linhas 075 - 389 - topic 03", "TS:Circula\u00e7\u00e3o Interna", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Olavo Bilac", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:V\u00f3 Maria Padaria", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Drogafor Empreendimentos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8d9e3e", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["100"], "advertiserId": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "advertiserContact": {"phones": ["85999558075"]}, "whatsappNumber": "85999558075", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1400"}, "price": "1400", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "a4e816b2-82c4-7669-5431-84f201908a92", "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "licenseNumber": "00565-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 228147, "legacyZapId": 2920672}, "medias": [{"id": "1ad91136725fdf27073c087059245b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad91136725fdf27073c087059245b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "897456b393d91d9b6236b34f9464dce7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/897456b393d91d9b6236b34f9464dce7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2fc4801824ed611ace3bee679f1d044", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2fc4801824ed611ace3bee679f1d044/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68eb0b561716ded8375048045c5d660", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68eb0b561716ded8375048045c5d660/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "319f1247f365d160a4c499245b1e8162", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/319f1247f365d160a4c499245b1e8162/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bc89ba7d8d113bc318bc8a890b6b08b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bc89ba7d8d113bc318bc8a890b6b08b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8d4b561d805569847a4a128a57563c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8d4b561d805569847a4a128a57563c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f5d3ef88e61a482a3629903aec4e2be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f5d3ef88e61a482a3629903aec4e2be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad8fc319f1950a6cb7b523b543abace4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad8fc319f1950a6cb7b523b543abace4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19e32e0545c280a594312587509097b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19e32e0545c280a594312587509097b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2a91a2aa527bbac7b7ab39b4dc96a86", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2a91a2aa527bbac7b7ab39b4dc96a86/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eb4b6f32a9a7365d33d6fe9d4782e23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eb4b6f32a9a7365d33d6fe9d4782e23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8cd3f03388e0ed069bac4e95261c67ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8cd3f03388e0ed069bac4e95261c67ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5335f2c49ecd49e8f3e0b46b24a6bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5335f2c49ecd49e8f3e0b46b24a6bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d608c0132c1bf24850e60a1506608142", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d608c0132c1bf24850e60a1506608142/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbdc2e6e30d7bc9b3c833605b65dd519", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbdc2e6e30d7bc9b3c833605b65dd519/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13c146c27dd90303c6e1d9b374954562", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13c146c27dd90303c6e1d9b374954562/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILIARIA SAVIO CAMILO LTDA", "href": "/228147/imobiliaria-savio-camilo-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "street": "Rua Armando Oliveira", "streetNumber": "87", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 100m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-parquelandia-bairros-fortaleza-com-garagem-100m2-aluguel-RS1400-id-2556441618/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "SERVICE_AREA", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM"], "usableAreas": ["52"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Forte Iracema - Messejana<br>Excelente localiza\u00e7\u00e3o para quem busca conforte e comodidade para o dia a dia, pr\u00f3ximo a supermercados, farm\u00e1cias, posto de gasolina, bancos, f\u00e1cil acesso a Av. Washington Soares.<br><br>Apartamento com 52,46m\u00b2 com sala, varanda, cozinha, 2 quartos sendo 1 su\u00edte, 1 wc social, 1 vaga.<br>\u00c1rea de lazer com piscina adulto e infantil, 2 deck com churrasqueira, campo de futebol, quadra poliesportiva, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos, playground, portaria 24hs.<br><br>Agende uma visita com um dos nossos especialistas!<br><br><br><br> -", "title": "Condom\u00ednio Forte Iracema - Messejana", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-18T01:41:52.254Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67622", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563248993", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T05:33:52.888Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810670", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Final da Linha", "TS:Final da Linha", "TS:Aracap\u00e9", "TS:Esperan\u00e7a", "CS:Seu Jo\u00e3o", "CS:ClaraPan", "CS:Meirepan", "CS:Bom Frango", "CS:Panif e Confeitaria Alian\u00e7a", "PH:Farmacia Pr\u00f3-Saude", "PH:Farm\u00e1cia Pr\u00f3 Vida", "PH:Farm\u00e1cia Jerusal\u00e9m"], "complement": "Edif\u00edcio 14 Apartamento 301", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0153", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["52"], "advertiserId": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "advertiserContact": {"phones": ["8541018585", "85986605835"]}, "whatsappNumber": "85986605835", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1295"}, "yearlyIptu": "85", "price": "1100", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "195"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f4429d-98f8-9729-db36-cf3e2db221cc", "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0b588c4ef3204e81a467d09f3477e0e7.jpg", "licenseNumber": "01007-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 56561, "legacyZapId": 2772116}, "medias": [{"id": "c491e13b1e2dfad1f076ca684cf22760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c491e13b1e2dfad1f076ca684cf22760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c8d4539e8d8a7e09b46d43ef1dacc74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c8d4539e8d8a7e09b46d43ef1dacc74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9091c90b6a99cc3981be6dad087a25e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9091c90b6a99cc3981be6dad087a25e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11e925dbbdc62796df70895f873cddd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11e925dbbdc62796df70895f873cddd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1f39057f6f7b874a0f08450d81cc2a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1f39057f6f7b874a0f08450d81cc2a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03b51b577b44c9a8b1bd8cc220efc15a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03b51b577b44c9a8b1bd8cc220efc15a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd027f347053f8e5b15ca3b9e3c0b567", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd027f347053f8e5b15ca3b9e3c0b567/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f729b814197df1b769f15cf34af08489", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f729b814197df1b769f15cf34af08489/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd4329a0cd54ce0b07145a531cdaaee1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd4329a0cd54ce0b07145a531cdaaee1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c56bbab1fdb538f80a45ec5d82a7ff15", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c56bbab1fdb538f80a45ec5d82a7ff15/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "806bb32183c679c5fb7b2f214eb4aac2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/806bb32183c679c5fb7b2f214eb4aac2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6793442e52720361700f5d77dde801", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6793442e52720361700f5d77dde801/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "987a7bdd5fed4715949e79af99d68a50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/987a7bdd5fed4715949e79af99d68a50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c0fba8580d90f141c36c57c0f0f569f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c0fba8580d90f141c36c57c0f0f569f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97b71dc0ea83e631dda3282506d4b2a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97b71dc0ea83e631dda3282506d4b2a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5cba07c22479d4c80d1040d17ed7eabf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5cba07c22479d4c80d1040d17ed7eabf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0b91f0e1622b00349afcb0787137352", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0b91f0e1622b00349afcb0787137352/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "63b6f65838b28743c135a88b8d0bc687", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63b6f65838b28743c135a88b8d0bc687/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "340fe51470e45d6874e19d2ea0e1d8ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/340fe51470e45d6874e19d2ea0e1d8ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "NOVA ERA CONSULTORIA IMOBILIARIA EIRELI - ME", "href": "/56561/nova-era-consultoria-imobiliaria-eireli-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 52m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-com-garagem-52m2-aluguel-RS1100-id-2563248993/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["27351"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00f3digo 1224) 2 Excelentes terrenos \u00e0 300 metros da BR- 116 - KM 16, sendo conjugados, com uma \u00e1rea total de 27.351M\u00b2, com 1000M\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda, com v\u00e1rias fruteiras, com 3 casas, sendo 1 casa contendo sala, corredor, lavabo, wc social, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), copa, cozinha muito ampla, dep\u00f3sito, \u00e1rea de servi\u00e7o.<br><br>--<br><br>Nossa equipe est\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o!<br><br>Quer alugar um im\u00f3vel?<br>Entre em contato com nosso setor de loca\u00e7\u00e3o: (Whatsapp)<br><br>Quer comprar um Im\u00f3vel?<br>Entre em contato com nosso setor de vendas: (WhatsApp).<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar?<br>Entre em contato com nosso setor de capta\u00e7\u00e3o: (Whatsapp)<br><br>Siga nossas redes sociais:<br>Instagram: @setaimobiliaria<br>FaceBook: /setaimobiliaria<br><br>IM\u00d3VEIS? SIGA A SETA!<br><br>Rua Bar\u00e3o de Aratanha, 1184 \u2013 F\u00e1tima \u2013 Fortaleza/CE", "title": "(C\u00f3d. TE1224) Terreno \u00e0 venda, Messejana, Fortaleza.", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-31T15:33:08.146Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2491192559", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60874375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "200", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.499225, "source": "GOOGLE", "lat": -3.884884}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Estrada dos Batistas", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Paupina", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Paupina", "poisList": ["SC:Lemos Designer", "SU:Escola de tempo parcial Trist\u00e3o de Alencar"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE1224", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["27351"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "12500"}, "price": "12500", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "3375000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "a7e285a8236bc6a74ba79591487c2531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a7e285a8236bc6a74ba79591487c2531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5507ecc5cea5d7e4c628106910639ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5507ecc5cea5d7e4c628106910639ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Paupina", "street": "Estrada dos Batistas", "streetNumber": "200", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para venda ou aluguel, 27351m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-paupina-bairros-fortaleza-27351m2-venda-RS3375000-id-2491192559/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "G\u00f3is imobili\u00e1ria aluga: apartamento para alugar em messejana, rua luis Fernandes n330, reformado, arejado, condom\u00ednio fechado, pr\u00f3ximo \u00e0 col\u00e9gio e pr\u00f3ximo a av padre Pedro de Alencar.<br><br>Apartamento com 02 quartos sendo 01 su\u00edte, sala, cozinha, wc social e 01 vaga de garagem.<br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel:///9.", "title": "Apartamento para alugar em messejana.", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:12.875Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559484512", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-25T18:28:37.378Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60873035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "330", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495689, "source": "GOOGLE", "lat": -3.844926}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Lu\u00eds Fernandes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parque Santa Maria", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "1004852953", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "810"}, "yearlyIptu": "0", "price": "810", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "98cc76ff5c04b76913fbe6f2ac40233d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98cc76ff5c04b76913fbe6f2ac40233d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a2e40ba98b8e4af280cb861072fc28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a2e40ba98b8e4af280cb861072fc28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7002479d3bafd2706b0dbbba5e2b8e91", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7002479d3bafd2706b0dbbba5e2b8e91/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f8386f742b2e181442796aebc346d23", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f8386f742b2e181442796aebc346d23/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e85ece4c77e0969e9fd3c21e073459f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e85ece4c77e0969e9fd3c21e073459f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "879af701540c15e9b5ba43fefb074f51", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/879af701540c15e9b5ba43fefb074f51/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "585adf6de886403411b2c41507630e75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/585adf6de886403411b2c41507630e75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "62e8fadb38577f52b202e0e729a27550", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/62e8fadb38577f52b202e0e729a27550/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18a54845655ea6a6f81d081ca35aa216", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18a54845655ea6a6f81d081ca35aa216/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cbf03402dae0f51645572e924314274f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cbf03402dae0f51645572e924314274f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4d4cf6fcd5b41ea4363d6d8ef517ebae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4d4cf6fcd5b41ea4363d6d8ef517ebae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c7078de8127e4fe00505274c404bd02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c7078de8127e4fe00505274c404bd02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bffd204c19fba2019b441a32c89f9b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bffd204c19fba2019b441a32c89f9b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "330", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parque Santa Maria", "street": "Rua Lu\u00eds Fernandes"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-parque-santa-maria-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS810-id-2559484512/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["62"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios no bairro Aldeota. Fica na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, local de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Sala com 62m\u00b2, possui 1 banheiro. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.655Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462687", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.636Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 407", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2731", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["62"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2182"}, "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "682"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "7bb54671d2ade6bd214cfade8abb330a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bb54671d2ade6bd214cfade8abb330a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52d13bff7983ca13b65972ceb6b79642", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52d13bff7983ca13b65972ceb6b79642/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "435d0e5c36b9cc55fe28f975a157d7a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/435d0e5c36b9cc55fe28f975a157d7a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "38cc85ffed7340928a4ac8726c29d419", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/38cc85ffed7340928a4ac8726c29d419/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 62m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-62m2-aluguel-RS1500-id-2541462687/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GATED_COMMUNITY", "GYM", "PETS_ALLOWED", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "TENNIS_COURT", "CONCIERGE_24H", "GAMES_ROOM"], "usableAreas": ["65"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edif\u00edcio Recanto dos Sabi\u00e1s: Paz e seguran\u00e7a de uma vizinhan\u00e7a classe \u00fanica.<br>Excelente apartamento, localizado na Rua dos Sabi\u00e1s, N\u00ba 99, bairro Passar\u00e9, Fortaleza-CE, pr\u00f3ximo a empresa de \u00f4nibus Drag\u00e3o do Mar.<br>\u00c9 um edif\u00edcio com 60 apartamentos, sendo 04 por andar, com uma \u00e1rea privativa de 65,30 m\u00b2. O im\u00f3vel possui 03 quartos, sendo 01 su\u00edte. Sala de estar e jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social e varanda, com 02 vagas cobertas na garagem. <br>O apartamento possui uma \u00e1rea de lazer completa com Piscina adulto e infantil; Fitness Center equipado; Sal\u00e3o de festas; Playground; Bar e Churrascaria; Quadra Poliesportiva; Recep\u00e7\u00e3o Mobiliada.", "title": "Apartamento para aluguel tem 65 metros quadrados com 3 quartos em Passar\u00e9 - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-11T17:01:40.137Z", "floors": [16], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 4, "legacyId": "", "id": "2562419776", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-11T17:14:07.842Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60743830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "99", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.537844, "source": "GOOGLE", "lat": -3.803828}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua dos Sabi\u00e1s", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "SC:Studio Bora", "SC:BZ Autos", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "SC:Est\u00fadio de Beleza L\u00facia Rocha", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Abdenago da Rocha Lima", "SU:Col\u00e9gio Maria Ester II", "SU:Escola de tempo parcial Manuel Lima Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Maria Stella Cochrane Santiago", "SU:Escola de tempo parcial Professora Vicentina Campos Marinho Lopes"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "QFRI4B", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["65"], "advertiserId": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "advertiserContact": {"phones": ["85988457917"]}, "whatsappNumber": "85988457917", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1759"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1329", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "430"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "eb64ed79-535e-891c-2fc1-c189c05c7a31", "name": "Maria V. R. Costa", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 706699, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "3118aab85fffbcfd19eaa6aec5f3c7f9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3118aab85fffbcfd19eaa6aec5f3c7f9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35b79a6e9338193d70b4cd6343bbe469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35b79a6e9338193d70b4cd6343bbe469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05bd7a58bf5590bd0d18ba53dc68c538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05bd7a58bf5590bd0d18ba53dc68c538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ca85e49cc2bec51285eb9014d475d353", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ca85e49cc2bec51285eb9014d475d353/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae380810e3b2ed93c1a3c96b17ced472", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae380810e3b2ed93c1a3c96b17ced472/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a534dac110067c204873349548c8d45e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a534dac110067c204873349548c8d45e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e91a4a95f1950c83b113f41dfecdc5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e91a4a95f1950c83b113f41dfecdc5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6b9d97664502ad0a9c11b5c00255673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6b9d97664502ad0a9c11b5c00255673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04a5b5d4c032b0d03ec8af99e897375c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04a5b5d4c032b0d03ec8af99e897375c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbda4dc56361b462cff0ede7ccdcfe4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbda4dc56361b462cff0ede7ccdcfe4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551ff0696afe24cdf2ae3ce9ea7b763f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551ff0696afe24cdf2ae3ce9ea7b763f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48f687a587fb869bace680ef36507d79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48f687a587fb869bace680ef36507d79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7bfc63bddfb06c6532e21512685a122", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7bfc63bddfb06c6532e21512685a122/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb49a1aacc49aa7d84969a33dd967197", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb49a1aacc49aa7d84969a33dd967197/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6fd55887914cdcf49ca4590e1d24413", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6fd55887914cdcf49ca4590e1d24413/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40e03a4c1dd9ccd2853fc56567992d67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40e03a4c1dd9ccd2853fc56567992d67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f982ac0c93c69b2f96900a0d55a7d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f982ac0c93c69b2f96900a0d55a7d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89fc6ff286499f1a3c088e9ff7c6fc9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89fc6ff286499f1a3c088e9ff7c6fc9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5f78b2964b8b2c120f2d7511f08b6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5f78b2964b8b2c120f2d7511f08b6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Maria V. R. Costa", "href": "/706699/maria-v-r-costa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua dos Sabi\u00e1s", "streetNumber": "99", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 65m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-65m2-aluguel-RS1329-id-2562419776/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para aluguel de sala comercial no bairro Aldeota. Fica na rua Pereira Filgueiras, em frente ao Hospital S\u00e3o Raimundo e esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart. A regi\u00e3o possui intenso fluxo de pessoas e concentra um polo importante de neg\u00f3cios da cidade. O im\u00f3vel \u00e9 compacto com 40m\u00b2 e conta com 1 banheiro. O edif\u00edcio oferece estacionamento frontal para clientes. \u00d3timo custo/benef\u00edcio, aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.737Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459626", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.762Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 104", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "815", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "944e9af39138fcef2c58415744e3ff5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/944e9af39138fcef2c58415744e3ff5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7db81289d19f6857e941506d73195dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7db81289d19f6857e941506d73195dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffba62b2a162e82ce6027c168ccb3268", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffba62b2a162e82ce6027c168ccb3268/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0f87d970862b38f94e8ecaa019a586d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0f87d970862b38f94e8ecaa019a586d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541459626/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para aluguel de sala comercial no bairro Aldeota. Fica na rua Pereira Filgueiras, em frente ao Hospital S\u00e3o Raimundo e esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart. A regi\u00e3o possui intenso fluxo de pessoas e concentra um polo importante de neg\u00f3cios da cidade. O im\u00f3vel \u00e9 compacto com 40m\u00b2 e conta com 1 banheiro. O edif\u00edcio oferece estacionamento frontal para clientes. \u00d3timo custo/benef\u00edcio, aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.756Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460818", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.703Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 207", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "827", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "bc543a7fca0ad525eae11bee8d7a8535", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc543a7fca0ad525eae11bee8d7a8535/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad23661b117d421e7ae99ab59b95ac45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad23661b117d421e7ae99ab59b95ac45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a525ab588dac1bfd07aa92b99097e55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a525ab588dac1bfd07aa92b99097e55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "443ca07a8cbc8a9fd3d66ede635948b1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/443ca07a8cbc8a9fd3d66ede635948b1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541460818/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA, 02 QUARTOS (SENDO 01 SU\u00cdTE), BANHEIRO SOCIAL, COZINHA, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DEPENDENCIA E BANH. DEP. 01 VAGA. COND:330,00", "title": "SEU IM\u00d3VEL EST\u00c1 AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-22T17:12:08.195Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545635807", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-30T03:17:06.239Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60442056", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "44", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.559524, "source": "GOOGLE", "lat": -3.760608}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Oscar Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Damas", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Couto Fernandes", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Edif\u00edcio F Apartamento 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "15230", "bathrooms": [4], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "800"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "79156b9aba45dfa7f936ee8233bcf4a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79156b9aba45dfa7f936ee8233bcf4a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8a8d256f67edd0577924cfa7cf98438", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8a8d256f67edd0577924cfa7cf98438/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b5e45e3fd1ce9056e428f55eda645b74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b5e45e3fd1ce9056e428f55eda645b74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "371db8552b4be486476f5cc6b5c095e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/371db8552b4be486476f5cc6b5c095e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fc50e32eb146230945df62d9d4a5724", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fc50e32eb146230945df62d9d4a5724/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16fc03b586d0b2525db40edb7b8fdbe7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16fc03b586d0b2525db40edb7b8fdbe7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5f6ca31dbc3144abed987fb98bd2c38", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5f6ca31dbc3144abed987fb98bd2c38/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58ecd0f59f2d3e2b3a89a3c1e54bcf88", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58ecd0f59f2d3e2b3a89a3c1e54bcf88/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4c0608b6179f99a546662d3ded3c9ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4c0608b6179f99a546662d3ded3c9ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "138e87b7a5d398a98429aae78cb5d5a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/138e87b7a5d398a98429aae78cb5d5a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7c1a36be638bdca042d490a82e6d8c55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7c1a36be638bdca042d490a82e6d8c55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "743b9c6bb7b9d5a6deeb2d6dc39c0e3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/743b9c6bb7b9d5a6deeb2d6dc39c0e3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12d2d781e9cf9312bd97167424fdef92", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12d2d781e9cf9312bd97167424fdef92/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "36a623312b7105fdfc6f3f19f58a1634", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/36a623312b7105fdfc6f3f19f58a1634/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdc9c07440fd881e6730130094679039", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdc9c07440fd881e6730130094679039/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "379d0554ae0f72e5b3a0782c06c94649", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/379d0554ae0f72e5b3a0782c06c94649/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dafaa3a3cc4254e72c05101d0ea45729", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dafaa3a3cc4254e72c05101d0ea45729/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "81c50f8f37dd58d3d7ea8e1b628d262d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/81c50f8f37dd58d3d7ea8e1b628d262d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc9c42fe2a6f9a51fe9949b32a02064e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc9c42fe2a6f9a51fe9949b32a02064e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "651d94da5708175fc9791d31dd700eaa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/651d94da5708175fc9791d31dd700eaa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c8fd6154e257e5f538632726cf7d346", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c8fd6154e257e5f538632726cf7d346/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85391cd455c56ca16350b3cb4aef62ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85391cd455c56ca16350b3cb4aef62ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d05f74bdf79d1191f25b434538343cf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d05f74bdf79d1191f25b434538343cf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Damas", "street": "Rua Oscar Bezerra", "streetNumber": "44"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-damas-bairros-fortaleza-com-garagem-70m2-aluguel-RS800-id-2545635807/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Sala Consult\u00f3rio Medical G\u00eanesis Aldeota - Fortaleza - CE , 45m2 , tres ambientes, 3 banheiros, \u00d3tima oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Medical G\u00eanesis, empreendimento localizado na rua Ant\u00f4nio Augusto, esquina com a Av. Santos Dumont, ao lado do Hospital G\u00eanesis e em frente ao Supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Im\u00f3vel para cl\u00ednicas e consult\u00f3rios, com 3 ambientes, recep\u00e7\u00e3o, banheiro, com moveis , 2 ar condicionado , 01 vaga na garagem. e e agende sua visita! Whats nove nove, sessenta, quatro dois, oito oito. Luiz.", "title": "Sala Mobiliada Medical Genesis Aldeota - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-08T16:22:54.181Z", "floors": [13], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["CLINIC"], "unitsOnTheFloor": 6, "legacyId": "", "id": "2553979423", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 8, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-21T11:24:08.401Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60110371", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1271", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513688, "source": "GOOGLE", "lat": -3.731616}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "CS:Head Machine", "CS:Boleria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 807", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LLCCBBNJMD88", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["45"], "advertiserId": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "advertiserContact": {"phones": ["8532244445", "85991418248"]}, "whatsappNumber": "85991418248", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTEE_LETTER"], "monthlyRentalTotalPrice": "2450"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "450"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 1, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "87f26ab6-e5ef-7460-ae50-b999a79937de", "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1197d8ff58059b2acd73961ef7c84f31.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 79112, "legacyZapId": 3002261}, "medias": [{"id": "e4a52e67751cd7613bd2061b299fe4cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a52e67751cd7613bd2061b299fe4cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb2a4d28551774d9c9591a6efe4d57b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb2a4d28551774d9c9591a6efe4d57b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f0345cb40c3d601d32ad93ee1521d4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f0345cb40c3d601d32ad93ee1521d4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "933ac1a22aba9971da65efd7ad4892df", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/933ac1a22aba9971da65efd7ad4892df/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "061a4eae5c4c3d5405ce767d16f2ed95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/061a4eae5c4c3d5405ce767d16f2ed95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "408e236f32d21da38651ee92cc921f32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/408e236f32d21da38651ee92cc921f32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e34cd246110133591b299dbf69c62d17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e34cd246110133591b299dbf69c62d17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c7851d48998742f1a3da71122aee6fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c7851d48998742f1a3da71122aee6fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6b9b7dab3641e539feda4f2bbfa4bdfa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6b9b7dab3641e539feda4f2bbfa4bdfa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35dadac69fb6a1229aa1020fc7222096", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35dadac69fb6a1229aa1020fc7222096/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02ca4503362518ebd9c65ad173723e04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02ca4503362518ebd9c65ad173723e04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5c9a4c9235846383615cd35e275ee63", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5c9a4c9235846383615cd35e275ee63/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd4ee339f1e3f79f2ee9854686648468", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd4ee339f1e3f79f2ee9854686648468/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7839a6e5f74038bb5242b6eb7ce32b02", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7839a6e5f74038bb5242b6eb7ce32b02/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "249e8ada9c79dd3e296bd18ffcd28160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/249e8ada9c79dd3e296bd18ffcd28160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "888d5a8ce4c0c62e1f4e103382b6f5fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/888d5a8ce4c0c62e1f4e103382b6f5fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FAX IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/79112/fax-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "Rua Ant\u00f4nio Augusto", "streetNumber": "1271", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Consult\u00f3rio para alugar, 45m\u00b2", "href": "/imovel/consultorio-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-45m2-aluguel-RS2000-id-2553979423/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["339"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa de esquina para ponto comercial em cruzamento de ruas movimentadas. Com \u00e1rea constru\u00edda de 339m\u00b2, podendo ser ampliada.com 20m de frente e 33m de fundo<br>11 Salas<br>01 Recep\u00e7\u00e3o<br>07 Banheiros<br>02 \u00c1reas de servi\u00e7o<br>01 Cozinha<br>06 vagas de garagem", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - Montese", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-23T03:50:00.512Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60042", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545750883", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [6], "updatedAt": "2022-05-25T00:16:01.497Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60410228", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "BS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Borges de Melo", "TS:Montese", "TS:Final da Linha (Vila Uni\u00e3o)", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Delicias de A\u00e7a\u00ed", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Raulino", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Farm\u00e1cia Local", "PH:Drogafelix (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "CA0082", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["660"], "advertiserId": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "advertiserContact": {"phones": ["8530360000", "85981828272"]}, "whatsappNumber": "85981828272", "bedrooms": [11], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}, {"price": "1600000", "businessType": "SALE"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "895e9642-e96c-ec62-8324-b7eeb167f0e2", "name": "MADRE DE DEUS", "licenseNumber": "01043-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 54379, "legacyZapId": 2343091}, "medias": [{"id": "0a015d41161e6288d9ba174ad177664c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a015d41161e6288d9ba174ad177664c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9327d406d9e3ffd7422e4934fc88553a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9327d406d9e3ffd7422e4934fc88553a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f64db9101d04ea39c86c83187a15dcc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f64db9101d04ea39c86c83187a15dcc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd15ebdfd21d47e6b5a1b192cea727ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd15ebdfd21d47e6b5a1b192cea727ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f5bb739eb8b261527c01217d9fb50aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f5bb739eb8b261527c01217d9fb50aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c14bde264fa109aefd5331d1133631b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c14bde264fa109aefd5331d1133631b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0244fcd522b449a78d8118c885b0f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0244fcd522b449a78d8118c885b0f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "554fa95e7b3d46e99f590e52691f3453", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/554fa95e7b3d46e99f590e52691f3453/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd1f389db908a9623c52e480604aa28f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd1f389db908a9623c52e480604aa28f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6cfa9d94788240a46023f24f6c638f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6cfa9d94788240a46023f24f6c638f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3be1c9b483d7757f67ed2b3746380eb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3be1c9b483d7757f67ed2b3746380eb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a71b0d38173283d396164fab166eb74b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a71b0d38173283d396164fab166eb74b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8838e02735a18553570ee3c50586205", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8838e02735a18553570ee3c50586205/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84b35c92c48087ed215c51147b075dd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84b35c92c48087ed215c51147b075dd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b52f50ee241620614060d0af10f74dd3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b52f50ee241620614060d0af10f74dd3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "21fee4eed053a2fccff057c11a85b34d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/21fee4eed053a2fccff057c11a85b34d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "691f1ccaeb446e8e63d454d0f4956f9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/691f1ccaeb446e8e63d454d0f4956f9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bce289547341952515d5b103813e21e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bce289547341952515d5b103813e21e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7b4e4a4a104eba6a347650612f8f642c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b4e4a4a104eba6a347650612f8f642c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0bdf102ab1f794581186f42939702b9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0bdf102ab1f794581186f42939702b9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8b944e649fbf589fece62d83cfe4c6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8b944e649fbf589fece62d83cfe4c6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5734a60bf0c41ea0bc1af788a4dbf46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5734a60bf0c41ea0bc1af788a4dbf46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MADRE DE DEUS", "href": "/54379/madre-de-deus/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": ""}, "name": "Casa com 11 Quartos para venda ou aluguel, 339m\u00b2", "href": "/imovel/casa-11-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-339m2-venda-RS1600000-id-2545750883/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["1200"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "C\u00f3digo - 3P3D<br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Rua Peru, 131<br><br>Caracter\u00edsticas do Im\u00f3vel:<br><br>30 Vagas de garagem,<br>03 Banheiros,<br>Parte superior,<br><br>Pr\u00f3x: Esquina com Rua Lauro Vieira Chaves no Montese e pr\u00f3ximo a Igreja da Gomes de Matos.<br><br>MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES;<br> WHATSAPP<br><br>1181J", "title": "Aluga-se Pr\u00e9dio no Montese", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T20:11:21.942Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551581137", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-05-23T15:50:20.328Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420830", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "131", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.549393, "source": "GOOGLE", "lat": -3.768869}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Peru", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Couto Fernandes", "TS:Vila Uni\u00e3o", "CS:Panificadora Sol", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "989582661", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["1200"], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "6000"}, "yearlyIptu": "0", "price": "6000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "6c8986631ecefa0036c04a50516f0dcb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c8986631ecefa0036c04a50516f0dcb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "747e53af9bc54aafe9d470bb04d6735f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/747e53af9bc54aafe9d470bb04d6735f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea70f777887bdea208754833f63a616", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea70f777887bdea208754833f63a616/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ce16b6eeb6518df8be0b401d0301954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ce16b6eeb6518df8be0b401d0301954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f51f07574442a9abdd517e19a9bae68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f51f07574442a9abdd517e19a9bae68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4a430ba8619e73a5859f34bcaca84d4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4a430ba8619e73a5859f34bcaca84d4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8198327485a43697d3f205abb937742e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8198327485a43697d3f205abb937742e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06983c873b78b0bcdb17fc6e8f609d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06983c873b78b0bcdb17fc6e8f609d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7bf22caa14475c5c2cc833fbfd1fa2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7bf22caa14475c5c2cc833fbfd1fa2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc72143b4099080f0ee8be6c2a0d2d6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc72143b4099080f0ee8be6c2a0d2d6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc0189273651cb3d5c90437263ef8d55", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc0189273651cb3d5c90437263ef8d55/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5dec8fb81425280297f3436652c93b05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5dec8fb81425280297f3436652c93b05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5141fb52b8fb92bd075c02e6d74997a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5141fb52b8fb92bd075c02e6d74997a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89600e4dd9255ff09622f42d849658b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89600e4dd9255ff09622f42d849658b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3bed67ad163dac1c4aca3be89f27c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3bed67ad163dac1c4aca3be89f27c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e231ac40144c92cfeac91371b8d6ea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e231ac40144c92cfeac91371b8d6ea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Peru", "streetNumber": "131", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 1200m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-1200m2-aluguel-RS6000-id-2551581137/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AP1678 - Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago aluga apartamento no Montese, sem taxa de condom\u00ednio, com:<br><br>sala / 2 quartos / banheiro social / cozinha americana / \u00e1rea de servi\u00e7o / 1 vaga / sem taxa de condom\u00ednio / \u00e1gua / energia e g\u00e1s individual.<br>pr\u00e9dio com sistema de alarme / c\u00e2meras / cerca el\u00e9trica / port\u00e3o autom\u00e1tico / interfone / n\u00e3o aceita animais.<br><br>Seguro Inc\u00eandio R$ 159,46(Anual).<br><br>Alugamos com fiador ou cau\u00e7\u00e3o.<br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es: ou pelo WhatsApp / . -", "title": "AP1678 - Aluga Apartamento de 2 quartos com 1 vaga no Montese", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-19T04:53:48.469Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63467", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563407868", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-19T04:53:50.573Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "742", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548101, "source": "GOOGLE", "lat": -3.76054}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vila Uni\u00e3o", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira"], "complement": "Apartamento 103", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0231", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "advertiserContact": {"phones": ["8532522196", "85988070912"]}, "whatsappNumber": "85988070912", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "69", "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "e611d648-5cc3-05d3-1e6e-79b428e8c31e", "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ab9b62b9921e717f714e44e6c7a85493.jpg", "licenseNumber": "00458-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64005, "legacyZapId": 1999531}, "medias": [{"id": "32cecd13a76b1b86f630edb776fdc08f", "url": "https://www.meutour360.com.br/tour-360/rua-desembargador-praxedes-no-742-aptodeg-103-condominio-luna-araujo-fortaleza", "type": "VIDEO_TOUR"}, {"id": "82664d4db7a8678f28c1e6c37f7806d9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/82664d4db7a8678f28c1e6c37f7806d9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e76b6fb9252cc814bdb9d7c868f4541", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e76b6fb9252cc814bdb9d7c868f4541/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4adc6b6a2579c57ac8f6ed11ebb6d8a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4adc6b6a2579c57ac8f6ed11ebb6d8a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fdaae80a349529b9104f9e6e4bea4fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fdaae80a349529b9104f9e6e4bea4fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d47a37bb440f59a6761c9d7e0067474", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d47a37bb440f59a6761c9d7e0067474/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22e6e40c20a05811fe3534e9bd4756b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22e6e40c20a05811fe3534e9bd4756b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01ef5efbd62676c34a4f802ebfd182d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01ef5efbd62676c34a4f802ebfd182d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a588d0b0be774250b09982cc9d0421e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a588d0b0be774250b09982cc9d0421e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b7667e55aa919ecbb59ebf43c1886fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b7667e55aa919ecbb59ebf43c1886fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5d01074036a6a766ae441a60c53c677", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5d01074036a6a766ae441a60c53c677/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74022fb545f74040853f19975f44d752", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74022fb545f74040853f19975f44d752/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0545b0e318ca0e488b84d33a951f264", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0545b0e318ca0e488b84d33a951f264/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "331d60d99dd9a310a2bcbca44f290e07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/331d60d99dd9a310a2bcbca44f290e07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Luiz R\u00eago", "href": "/64005/imobiliaria-luiz-rego/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Desembargador Praxedes", "streetNumber": "742", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1000-id-2563407868/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com \u00f3timo custo/benef\u00edcio no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios no bairro Aldeota. Fica na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, local de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. A sala \u00e9 compacta, com 43m\u00b2, conta com 1 banheiro e 1 copa. Agende sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.768Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462623", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.834Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 502", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "382", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "8b819cb11512e7c392c7737f9f91f47b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b819cb11512e7c392c7737f9f91f47b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d4cea761c5469a0477e086562f1d74b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d4cea761c5469a0477e086562f1d74b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7fcf134c137c1784c787a6e782d35fb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7fcf134c137c1784c787a6e782d35fb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29cba5a58c8088280c51426d545ae0ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29cba5a58c8088280c51426d545ae0ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541462623/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "DEPOSIT", "INTERCOM", "ALARM_SYSTEM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Fale com Weyder (85).9.8650.9316 e informe o c\u00f3digo FWSC95163<br><br>Excelente sala no edif\u00edcio Novem center!!<br><br>Sala com 31m2, E alguns m\u00f3veis projetados!!<br><br>Localizado na Av. Virg\u00edlio T\u00e1vora esquina com Carolina Sucupira!!<br><br>Sala espa\u00e7osa com 2 ambientes!!<br><br>Agende j\u00e1 sua visita!!<br><br>Weyder Coelho Corretor de im\u00f3veis!!<br>CRECI 8125F", "title": "Alugo excelente sala comercial no melhor da Aldeota!!", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-14T06:31:42.245Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "50956", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2558679470", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T04:41:19.683Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1901", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494888, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743004}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "FWSC95163", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["31"], "advertiserId": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "advertiserContact": {"phones": ["8500000000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1191"}, "yearlyIptu": "0", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "491"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "71ff3083-5220-c5a4-c0e3-a0b3ed1ea7d5", "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/898863ae9d06c28298118727671b2a52.jpg", "licenseNumber": "16719-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 117388, "legacyZapId": 3530686}, "medias": [{"id": "19f375164b33426b0f6298884db58233", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19f375164b33426b0f6298884db58233/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aba315919148cd64ef032190cc45b41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aba315919148cd64ef032190cc45b41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4428d0f0e22e186f6cb8d05a69be9afe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4428d0f0e22e186f6cb8d05a69be9afe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "99da4f879a947da41ba3dca592cfd773", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/99da4f879a947da41ba3dca592cfd773/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f636c2728f012124e998a2630342ce5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f636c2728f012124e998a2630342ce5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "78c23608d06597c4da2123b7b473cf56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/78c23608d06597c4da2123b7b473cf56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf18fdfe3027b044fb76d025d0909035", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf18fdfe3027b044fb76d025d0909035/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0034fb491a3ee53a75c4afd6e17f02a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0034fb491a3ee53a75c4afd6e17f02a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dfbad1d0314a6da2ba6a866a02ac390d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dfbad1d0314a6da2ba6a866a02ac390d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Coworking Imobili\u00e1rio", "href": "/117388/coworking-imobiliario/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1901", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Sala Comercial com 1 Quarto para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-31m2-aluguel-RS700-id-2558679470/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["160"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento de 160m\u00b2, com 3 quartos, 1 sendo su\u00edte, arm\u00e1rios, living, varanda, 2 vagas, prox. ao Clube Ideal. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T20:53:12.283Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560238586", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-04-26T21:07:09.681Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "255", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.505583, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724957}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Antonele Bezerra", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio Sao Jose Apartamento 204", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4398", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["160"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "c268543a4685a1430e6004d241228916", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c268543a4685a1430e6004d241228916/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e8b8bbe6906ed290c0b863383e94594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e8b8bbe6906ed290c0b863383e94594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "960736113e008485b75d2e14e1678e12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/960736113e008485b75d2e14e1678e12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b3c9f700b857681c239f76d7320c811c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b3c9f700b857681c239f76d7320c811c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd4c3de064026fded1aee5202d26dd76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd4c3de064026fded1aee5202d26dd76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dabaabf0e49bdd21a001c1651793a721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dabaabf0e49bdd21a001c1651793a721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "00178fb64d0b4f62af5416ebae1b54f2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/00178fb64d0b4f62af5416ebae1b54f2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2af6671bc9b5522fdd3e9cef5122192d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2af6671bc9b5522fdd3e9cef5122192d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "510299939f85c2ec5b354bfd8c778e25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/510299939f85c2ec5b354bfd8c778e25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "242cb41aee70ff982160d1cd705e8807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/242cb41aee70ff982160d1cd705e8807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6bcba3f088c4bcaf4de463d9ea57d5f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6bcba3f088c4bcaf4de463d9ea57d5f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb9a63e49d38a824a5e6d07d092b1df8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb9a63e49d38a824a5e6d07d092b1df8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "531268510d105df921c7cdc51d869029", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/531268510d105df921c7cdc51d869029/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52c2b592cc732e24e02341ab8abf4cd1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52c2b592cc732e24e02341ab8abf4cd1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Antonele Bezerra", "streetNumber": "255"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 160m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-160m2-aluguel-RS850-id-2560238586/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "<b>Loja no P\u00e1tio Norte, - 40,00m\u00b2.</b><br><br>- 01 Banheiro<br>- Vaga de garagem rotativa<br><br><b>Fa\u00e7a contato tamb\u00e9m pelo WhatsApp: (85) 98807.4747</b><br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: PXKExoACYkcFLgye", "title": "Loja para Aluguel em S\u00e3o Gerardo Fortaleza-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T11:03:13.412Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "59984", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560437305", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T12:50:35.799Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325004", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)"], "complement": "Loja 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "163", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "advertiserContact": {"phones": ["8531214747", "85988074747"]}, "whatsappNumber": "85988074747", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2850"}, "yearlyIptu": "71", "price": "2300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "550"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "701c0ae2-6e3c-a4ef-0c5c-5d55b63c7cbb", "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/c39263242e970bb4df37f36ff8214e6d.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 651261, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "098d0d3be93d5c324ef5b8fddde9de65", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/098d0d3be93d5c324ef5b8fddde9de65/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ea3365b9f14e22687511e3516c87a45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ea3365b9f14e22687511e3516c87a45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6fd6cc615616df0b41d3dbc6c83b3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6fd6cc615616df0b41d3dbc6c83b3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fba7cdab89ad141871b9a81ead3e7ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fba7cdab89ad141871b9a81ead3e7ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BRASIL DE ANDRADE IMOVEIS", "href": "/651261/brasil-de-andrade-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-40m2-aluguel-RS2300-id-2560437305/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["PARKING"], "usableAreas": ["214"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente im\u00f3vel para fins comerciais esquina com Rua Pereira Valente e a tr\u00eas quadras da Av.Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, voca\u00e7\u00e3o para clinicas, escrit\u00f3rios de advocacia, laborat\u00f3rios etc<br><br> - \u00c1rea privativa: 214 m\u00b2<br> - 06 quartos e 02 banheiros<br> - Salas dividas em escrit\u00f3rios<br> - Quintal c/ espa\u00e7o para copa e cozinha", "title": "Casa para venda possui 214 metros quadrados com 6 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T14:42:40.302Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559481499", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-16T14:01:13.838Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "769", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.493924, "source": "GOOGLE", "lat": -3.73307}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Vicente Leite", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "Vicente Leite 769", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["214"], "advertiserId": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "advertiserContact": {"phones": ["85982229152", "85992484847"]}, "whatsappNumber": "85992484847", "bedrooms": [6], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"]}, "yearlyIptu": "392", "price": "1180000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "4750"}, "yearlyIptu": "392", "price": "4750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2edd33cb-aa7a-b982-c74e-1dbb138d807f", "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/97a0a2721fe9295a6e2b3e753bcd0f3e.jpg", "licenseNumber": "17127-F-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 90716, "legacyZapId": 3524149}, "medias": [{"id": "813c2b4ecb67639e7110df4e4bf7c022", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/813c2b4ecb67639e7110df4e4bf7c022/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "392da82a9c840a4947835857e311ce22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/392da82a9c840a4947835857e311ce22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713976a3ba60382e9a4383deb8937316", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713976a3ba60382e9a4383deb8937316/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bdf0199c5c50186096414d29a379623b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bdf0199c5c50186096414d29a379623b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac9ede1bfd284cb2685d6609ddd2ef7e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac9ede1bfd284cb2685d6609ddd2ef7e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fe82ee388683957f5ae9c3807e933553", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fe82ee388683957f5ae9c3807e933553/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fb1fea53278a4a1ebf527ca0815cae8c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fb1fea53278a4a1ebf527ca0815cae8c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d0a170e5a47f1f1f97af72fb401cf2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d0a170e5a47f1f1f97af72fb401cf2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e481ed93e74e37c090a25efaa13d0168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e481ed93e74e37c090a25efaa13d0168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f41c6b60e0460417065a59ce53fcb06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f41c6b60e0460417065a59ce53fcb06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "92a0e28b1e5a964b26525cdcddc9957a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/92a0e28b1e5a964b26525cdcddc9957a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e96d8a1f6a4f87c35b4d54d052a914eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e96d8a1f6a4f87c35b4d54d052a914eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57edfa3bc06533c7259ed923cb3c1749", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57edfa3bc06533c7259ed923cb3c1749/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "075d2483020ce7f22c6b17376cae9e94", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/075d2483020ce7f22c6b17376cae9e94/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85b9a6b5193d160a844bf130be3afe7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85b9a6b5193d160a844bf130be3afe7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3232a9e5c341ab50182dbd387c74095", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3232a9e5c341ab50182dbd387c74095/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "760a1f58e08869902a21d7f25c41f6e0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/760a1f58e08869902a21d7f25c41f6e0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7eea6fcd132d77a7ee1c41ad9d46ec3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7eea6fcd132d77a7ee1c41ad9d46ec3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cc2f647e9293d6c4b8c14141578fba2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cc2f647e9293d6c4b8c14141578fba2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "BSA IM\u00d3VEIS", "href": "/90716/bsa-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Vicente Leite", "streetNumber": "769", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 6 Quartos para venda ou aluguel, 214m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-6-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-214m2-venda-RS1180000-id-2559481499/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "FULL_CABLING", "KITCHEN"], "usableAreas": ["31"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "01 sal\u00e3o;<br> 01 cozinha com pia;<br> 01 compartimento com sa\u00edda separada;<br> 01 banheiro social interno e 01 externo (na lateral do ponto);<br> Aproximadamente 31,94 m\u00b2.<br>Pr\u00f3ximo \u00e1 Avenida Dr. Silas Munguba.", "title": "Ponto Comercial na Serrinha.", "stamps": [], "createdAt": "2018-10-15T12:32:33.400Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "1042316288", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-15T14:30:14.528Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60741605", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "7945", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.548355, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788855}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Bernardo Manuel", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Serrinha", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Montese", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "000763", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["258"], "advertiserId": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "advertiserContact": {"phones": ["8532542075", "85999843733"]}, "whatsappNumber": "85999843733", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR", "INSURANCE_GUARANTEE", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2000"}, "yearlyIptu": "151", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "7f3821fc-cf97-bdec-f4ee-07ab4cd15979", "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5e23261c48f21b6b56c4a25ca68cfa94.jpg", "licenseNumber": "00733-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 64471, "legacyZapId": 3015913}, "medias": [{"id": "193054cbd91287fb50f5da103b134bad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/193054cbd91287fb50f5da103b134bad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f113c40bffc266e8a89abf730a479c8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f113c40bffc266e8a89abf730a479c8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6d851a23303d6089a0e127064fcb3b4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6d851a23303d6089a0e127064fcb3b4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "26fc421259e8da0df9bde1d0d10ef160", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/26fc421259e8da0df9bde1d0d10ef160/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7809769c36cc093691b194881a9b7930", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7809769c36cc093691b194881a9b7930/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59cf8dd1a0b65663a79b1de6f68b0a20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59cf8dd1a0b65663a79b1de6f68b0a20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0bf913f2544d163a08e1dff6fc5a66c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0bf913f2544d163a08e1dff6fc5a66c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "257294667e1c2dec7bac82eabe47d270", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/257294667e1c2dec7bac82eabe47d270/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69f406dc18871eb33564bab4f9046ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69f406dc18871eb33564bab4f9046ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01c0793220a37684a3e4276d9aba8361", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01c0793220a37684a3e4276d9aba8361/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46347b3a72480f1d907621befd05369c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46347b3a72480f1d907621befd05369c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Edilson & Edilia Administra\u00e7ao de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/64471/edilson-edilia-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "7945", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha", "street": "Avenida Bernardo Manuel"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 31m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-serrinha-bairros-fortaleza-31m2-aluguel-RS2000-id-1042316288/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 125m\u00b2, living, 3 quartos sendo 1 su\u00edte, w/c social, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, 2 vagas. Ed Villa Rica. OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.278Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861877", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:27.772Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60176010", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "575", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47721, "source": "GOOGLE", "lat": -3.738042}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Am\u00e9lia Benebien", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "CH:Gastrocl\u00ednica", "CH:Gastrocl\u00ednica Emerg\u00eancia", "CH:Hospital J\u00f3rio da Esc\u00f3ssia"], "complement": "Edif\u00edcio Villa Rica Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L11121", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1300"}, "price": "1300", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "4cc9d8a4a79115f3da41275e880763c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cc9d8a4a79115f3da41275e880763c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e556d6b7178813b2ff3ca783a1c954c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e556d6b7178813b2ff3ca783a1c954c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "298ca14faee5969a0b73669a145aad83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/298ca14faee5969a0b73669a145aad83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0f4dc3118e5adfee1971ea202a347eef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0f4dc3118e5adfee1971ea202a347eef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31589166cd96f8c702c459a987eb5bda", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31589166cd96f8c702c459a987eb5bda/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef4424541fbfa16f1e8058dd3a5a8647", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef4424541fbfa16f1e8058dd3a5a8647/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db91613b81f919ef1c8c338a9cbc5592", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db91613b81f919ef1c8c338a9cbc5592/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dd09292e8737f683b19d1e870a438cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dd09292e8737f683b19d1e870a438cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e432a60ada0126fc95d993fa07cb103e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e432a60ada0126fc95d993fa07cb103e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59330bf8c75cae33b8c66ba1a37ab8e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59330bf8c75cae33b8c66ba1a37ab8e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc22041328a90b529c79b0b169d20f29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc22041328a90b529c79b0b169d20f29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f483a8b9a69f05fd667369fc6e60d8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f483a8b9a69f05fd667369fc6e60d8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35c04cd4712d0750186ec8033f501909", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35c04cd4712d0750186ec8033f501909/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1173c2f3d0935be59c136f53b417cf9a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1173c2f3d0935be59c136f53b417cf9a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2cbd16118bb2ca399928965cc68b8bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2cbd16118bb2ca399928965cc68b8bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc0e4bcef2e470c7e0a84fe4faa8b280", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc0e4bcef2e470c7e0a84fe4faa8b280/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aabd130a9fb4b5cc47c993cfcb633887", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aabd130a9fb4b5cc47c993cfcb633887/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03976a91778a50b282e8237209213fcf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03976a91778a50b282e8237209213fcf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "485067f78770c66aff00b7b247f717dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/485067f78770c66aff00b7b247f717dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95457a2ebf5afd72266592bc31f62c79", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95457a2ebf5afd72266592bc31f62c79/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Rua Am\u00e9lia Benebien", "streetNumber": "575", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-papicu-bairros-fortaleza-com-garagem-120m2-aluguel-RS1300-id-2547861877/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "BALCONY", "GYM", "GOURMET_SPACE", "GARAGE", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "KITCHEN", "INTERCOM", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["80"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Agora voc\u00ea pode morar neste belo apartamento pr\u00f3ximo ao Shopping RioMar Fortaleza<br><br>- sala <br>- cozinha<br>- 3 su\u00edtes<br>- varanda<br>- banheiro<br>- garagem<br><br>N\u00e3o perca a oportunidade de est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo a restaurantes, rede de ensino, Supermercado Guar\u00e1 Dunas, unidade de sa\u00fade, farm\u00e1rcias, entre outros. <br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento para aluguel, 3 quartos, 3 su\u00edtes, 1 vaga, Coc\u00f3 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T03:43:45.071Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561811191", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:52.856Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60192025", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Coco", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Coc\u00f3", "poisList": ["TS:Papicu", "CS:Portugalia", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "SC:Ciclo Adventure Fortaleza", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Centerbox", "SC:manix"], "complement": "Edif\u00edcio 2 Apartamento 403", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "2186", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["80"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3208"}, "yearlyIptu": "125", "price": "2600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "608"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "994c82605c7f45a8301cd7175f8512b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/994c82605c7f45a8301cd7175f8512b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75bb1398f17b8ceaeb71974d65e5b5ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75bb1398f17b8ceaeb71974d65e5b5ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1c251858d5a663fd3028cc6a5be670f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1c251858d5a663fd3028cc6a5be670f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96c79adcdf9d2a997149f375c4e4afe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96c79adcdf9d2a997149f375c4e4afe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4e63e030ecb4bc3e7fe39585225cc673", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4e63e030ecb4bc3e7fe39585225cc673/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f03e5a142278cc697f8bec51889afff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f03e5a142278cc697f8bec51889afff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "87b48e8d4f66294cbcd426c8a41c2fec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87b48e8d4f66294cbcd426c8a41c2fec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "423c7ef979a56f58f4125c57a88e3637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/423c7ef979a56f58f4125c57a88e3637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ea5deeb5596e5b59300f1fb458291f4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ea5deeb5596e5b59300f1fb458291f4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "43294a53645b3bd961b039b9d323b95e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/43294a53645b3bd961b039b9d323b95e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc8a198978e2aa590ae69051493d4875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc8a198978e2aa590ae69051493d4875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39eb3d67aeea8a607ec5fd2ead774422", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39eb3d67aeea8a607ec5fd2ead774422/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd5cfe2fdcfec58109bdcdbb1ceac487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd5cfe2fdcfec58109bdcdbb1ceac487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "234e2ee70e5e93c94e8408eb8a2cb0dc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/234e2ee70e5e93c94e8408eb8a2cb0dc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b7dc16ceb525b192c518c3ea79d6003", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b7dc16ceb525b192c518c3ea79d6003/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faf9d07c768c574f3cf81caa9a7bc0cf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faf9d07c768c574f3cf81caa9a7bc0cf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13e6bc91484563414c5f060dd1945ce3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13e6bc91484563414c5f060dd1945ce3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c652002dfe0991d20ffac101a3ed62dd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c652002dfe0991d20ffac101a3ed62dd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f0e562df2ae791a3659dafaf404f881a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0e562df2ae791a3659dafaf404f881a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a1727c59e3b6c6c15b514de985f570e2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a1727c59e3b6c6c15b514de985f570e2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc428f6f1b80f71647f3dd5ea5dea594", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc428f6f1b80f71647f3dd5ea5dea594/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "782101c2a3c5f1eca17b391e24e65fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/782101c2a3c5f1eca17b391e24e65fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6825626a03e23dfd37ac6cb56b61f622", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6825626a03e23dfd37ac6cb56b61f622/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0468b7e1b87d80d5100698e211df3c7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0468b7e1b87d80d5100698e211df3c7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e549dec6b06cc896dc83424fc3b57344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e549dec6b06cc896dc83424fc3b57344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20910477c2fcf62cc3b1758174140043", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20910477c2fcf62cc3b1758174140043/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed8fd90da135e072b74be82caf98d61d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed8fd90da135e072b74be82caf98d61d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "71013075c87ca7fdca0d47d143cf0b0a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71013075c87ca7fdca0d47d143cf0b0a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "952f3209630bc6c8ecffea0f3094e534", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/952f3209630bc6c8ecffea0f3094e534/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Coc\u00f3", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 80m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-coco-bairros-fortaleza-com-garagem-80m2-aluguel-RS2600-id-2561811191/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio! Sala no Bosque Center, empreendimento comercial localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica no bairro Aldeota, um dos principais polos econ\u00f4micos de Fortaleza. Fica na esquina da rua Eduardo Garcia com a Av. Desembargador Moreira, em frente \u00e0 Pra\u00e7a das Flores. Im\u00f3vel com 30m\u00b2, banheiro privativo, piso de cer\u00e2mica e estacionamento frontal disponibilizado pelo centro comercial. Aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.638Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462683", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.599Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150100", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:Pontes Vieira", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3669", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1427"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "777"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "7b8defa69a1da41167472240cabf3bd5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b8defa69a1da41167472240cabf3bd5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84d76535ed5fc5f092d9d76911fc0c42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84d76535ed5fc5f092d9d76911fc0c42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16103ab32496cb5b45712aa76872ece2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16103ab32496cb5b45712aa76872ece2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a7d09687fe6c4ae398a220572b97d2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a7d09687fe6c4ae398a220572b97d2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5ccc04bb68fdc5acbed18b4fa32ca12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5ccc04bb68fdc5acbed18b4fa32ca12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2541462683/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para voc\u00ea que est\u00e1 buscando sala comercial em localiza\u00e7\u00e3o privilegiada para neg\u00f3cios na cidade! Fica no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, na esquina da Av. Santos Dumont com a rua Silva Paulet, regi\u00e3o de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os em Fortaleza. Im\u00f3vel com 43m\u00b2, banheiro privativo e divis\u00f3ria. Agende sua visita e aproveite o custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.664Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462618", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.629Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 503", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2735", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "47b5c9dc10a2ca2321f3b5c703e22223", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/47b5c9dc10a2ca2321f3b5c703e22223/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3b1cf6962394b05be72949ab47c76e97", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3b1cf6962394b05be72949ab47c76e97/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "37353827f005a05c740601839873bc33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/37353827f005a05c740601839873bc33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a6ba5bd70ff4a11642932d23d9de7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a6ba5bd70ff4a11642932d23d9de7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f2cd657f949bf8c3f7bb1ae6fd2157d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f2cd657f949bf8c3f7bb1ae6fd2157d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541462618/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa compacta, e bem localizada no bairro Henrique Jorge, pr\u00f3xima a farm\u00e1cias, restaurantes e supermercados.<br><br>\u2022 Aproveite essa oportunidade e pague somente 50% do aluguel nos primeiros tr\u00eas meses de loca\u00e7\u00e3o.<br><br>\ud83d\udccd R. Curitiba, 542 - CS ALTOS H. JORGE<br><br>Promo\u00e7\u00e3o por tempo LIMITADO. \ud83d\ude80", "title": "Aproveite essa oportunidade e pague somente 50% do aluguel", "stamps": [], "createdAt": "2020-10-21T09:11:17.287Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2499955877", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-05T10:59:50.794Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60526035", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "522", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.588057, "source": "GOOGLE", "lat": -3.757671}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Curitiba", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dom Lustosa", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dom Lustosa", "poisList": ["BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "BS:\u00d4nibus Exclusivo do Instituto UFC Virtual", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Rua Boa Vista,654", "TS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:Ponto - Esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "CS:Yummy Potes", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L-0616", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "advertiserContact": {"phones": ["8532683100"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "480"}, "yearlyIptu": "11", "price": "480", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b9020c4e-61bf-7546-7733-0ed29689c951", "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ee5dd4a4604e91aafd6acac9dd142199.jpg", "licenseNumber": "00600-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87065, "legacyZapId": 1764430}, "medias": [{"id": "6f4e9fad0247e15006607c8b180e2141", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f4e9fad0247e15006607c8b180e2141/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "01bd1b1929bc1f3373c56baf1a806db2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/01bd1b1929bc1f3373c56baf1a806db2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e555e006bbd1abf48010d5aebaadca6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e555e006bbd1abf48010d5aebaadca6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abc135747debd70b4c7c702c8d261f32", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abc135747debd70b4c7c702c8d261f32/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "915595356c66bdfb7c30a141fcdac03f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/915595356c66bdfb7c30a141fcdac03f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19080b99d43f6fa456ee68266320b83a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19080b99d43f6fa456ee68266320b83a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3c5b43182db9ed4b907f88538ca31b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3c5b43182db9ed4b907f88538ca31b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af393d174b11358b46d8c93c5704c54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af393d174b11358b46d8c93c5704c54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f663525f5bc4695b559cd4e426fde93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f663525f5bc4695b559cd4e426fde93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "UNIM\u00d3VEIS - FORTALEZA/CE", "href": "/87065/unimoveis-fortaleza-ce/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Dom Lustosa", "street": "Rua Curitiba", "streetNumber": "522", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-dom-lustosa-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS480-id-2499955877/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "AGUA: CAGECE E PO\u00c7O, 1 BANHEIRO SOCIAL,COZINHA, 1 QUARTO(S),SALA DE ESTAR", "title": "CASA ALTOS, COM SALA/COZINHA, QUARTO E BANHEIRO!", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-01T19:23:51.478Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22055", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556909519", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-12T12:20:06.563Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60720570", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "389", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.573284, "source": "GOOGLE", "lat": -3.776185}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Perdig\u00e3o de Oliveira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Parangaba", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parangaba", "poisList": ["BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Rua Boa Vista,654", "BS:Auto Escola Aquino,Rua Professor Heribaldo Costa,2030", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:Vila Pery", "TS:Parangaba", "TS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "CS:Uniboi", "CS:Central do Trigo", "CS:Panificadora Pery", "CS:Nosso Forno Padaria", "CS:Real Panificadora", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Drogaf\u00e9lix", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Carneiro", "PH:Farma Plus"], "complement": "Casa D Altos (P)", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2710", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "advertiserContact": {"phones": ["8532312633", "85985640131"]}, "whatsappNumber": "85985640131", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "50dd7e05-300c-bec5-f892-2e274d3cf2d4", "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/839ac2ce50eeee2e1a0e84069ecebf6f.jpg", "licenseNumber": "01249-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 129703, "legacyZapId": 3523524}, "medias": [{"id": "71d5b2e3f2f89b9c420a545c8eeb04ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/71d5b2e3f2f89b9c420a545c8eeb04ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c362b98b0d901e4d7bf5c5a70d94c020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c362b98b0d901e4d7bf5c5a70d94c020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "837a641849f5473f80f1c9a157c20862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/837a641849f5473f80f1c9a157c20862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ecaf2dd3a7155148ad97a91a5ad739", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ecaf2dd3a7155148ad97a91a5ad739/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ef74d261c5316667b260bde514963c53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ef74d261c5316667b260bde514963c53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "812c7a1c141d2dcd62f41897fc8fbd7d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/812c7a1c141d2dcd62f41897fc8fbd7d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e0edfb1913f1ba426f33445a1ac2fc5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e0edfb1913f1ba426f33445a1ac2fc5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80405d6d12eb218b06fce9462376c1eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80405d6d12eb218b06fce9462376c1eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "JORD\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA LTDA ME", "href": "/129703/jordao-imobiliaria-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Parangaba", "street": "Rua Perdig\u00e3o de Oliveira", "streetNumber": "389"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-parangaba-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS550-id-2556909519/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "GATED_COMMUNITY", "PETS_ALLOWED", "AIR_CONDITIONING", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "CONCIERGE_24H", "CLOSET", "ELECTRONIC_GATE"], "usableAreas": ["73"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente!! Bom estado de conserva\u00e7\u00e3o!!<br>03 quartos sendo uma su\u00edte<br>Seguran\u00e7a 24h na Portaria;<br>Condom\u00ednio Baixo de 220reais.<br>Piscina e \u00c1rea de Confraterniza\u00e7\u00e3o para os Cond\u00f4minos : <br>Interfone com a Portaria <br>Ambiente Tranquilo com campanha de constante Silencio.<br>Apartamento da Washington Soares 5353. Pr\u00f3x ao viaduto da maestro Lisboa, acesso ao Beach Park", "title": "Apartamento para aluguel com 73 metros quadrados com 3 quartos em Jos\u00e9 de Alencar - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-05-18T20:05:40.127Z", "floors": [5], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2520399783", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-09T14:49:03.855Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60830005", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "5050", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.479478, "source": "GOOGLE", "lat": -3.802989}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>JOSE DE ALENCAR", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Alencar", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Nanda Ciclo", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Iracema", "SU:Grau T\u00e9cnico Washington Soares", "SU:Escola de tempo parcial Professora Aldaci Barbosa", "SU:Escola de tempo parcial Alvorada", "SU:Escola Irm\u00e3 Simas"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "apto754", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "advertiserContact": {"phones": ["85999049956", "85988902533"]}, "whatsappNumber": "85988902533", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1100"}, "yearlyIptu": "0", "price": "880", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "220"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "08538-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85750, "legacyZapId": 3570758}, "medias": [{"id": "393095c808004685c6184a2a9e523947", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/393095c808004685c6184a2a9e523947/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1554a7e496b3e9586f47780344498743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1554a7e496b3e9586f47780344498743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "054d864982f1852787c917e4a9b4add2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/054d864982f1852787c917e4a9b4add2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fd1fa570f5b584c23987beddf60385f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fd1fa570f5b584c23987beddf60385f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed4003b2137a24614bf9cd60c8b86c6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed4003b2137a24614bf9cd60c8b86c6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7a1ffcba627804ef658a20b29c18fab6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7a1ffcba627804ef658a20b29c18fab6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f70a77838eee1a1a3a666b32d52f2f98", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f70a77838eee1a1a3a666b32d52f2f98/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "658819e861c6f75aed4ac06d51018127", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/658819e861c6f75aed4ac06d51018127/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "685a0319408e531ab25e3ce3f60a77e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/685a0319408e531ab25e3ce3f60a77e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ee1b9211475d9479d3ca860d20d5604", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ee1b9211475d9479d3ca860d20d5604/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9cb9f3306a275578e6e5684480e50db4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9cb9f3306a275578e6e5684480e50db4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2bf87dca62df04c78fae91d9249e5ae5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2bf87dca62df04c78fae91d9249e5ae5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98e90a972df14a928299a34ccb92b081", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98e90a972df14a928299a34ccb92b081/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "feff3eec1261aef1c3b8be248457e778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/feff3eec1261aef1c3b8be248457e778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51620a3b5794f83225294a43e7ad9cfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51620a3b5794f83225294a43e7ad9cfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b55f6164b99f9e6f4d9df14be641d35d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b55f6164b99f9e6f4d9df14be641d35d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60cc73bcdddfc92462789167fbdb0780", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60cc73bcdddfc92462789167fbdb0780/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7f3df8c87a711278b3383eed085c6d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7f3df8c87a711278b3383eed085c6d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "551ede735d4bf6a7bacfc42e311f8e39", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/551ede735d4bf6a7bacfc42e311f8e39/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d8ac1949f6c41bb20f17ee09582db934", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d8ac1949f6c41bb20f17ee09582db934/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f4d2039516acc89bfbed54fa055d1f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f4d2039516acc89bfbed54fa055d1f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b79c03fa2db005c33ed9d6eb2f9ae019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b79c03fa2db005c33ed9d6eb2f9ae019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "854e5b9164367876b180834476668b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/854e5b9164367876b180834476668b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "href": "/85750/cete-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "JOSE DE ALENCAR", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "5050"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 73m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-jose-de-alencar-bairros-fortaleza-com-garagem-73m2-aluguel-RS880-id-2520399783/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["33"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Ponto comercial na Av. Aboli\u00e7\u00e3o, em excelente localiza\u00e7\u00e3o, medindo 33m\u00b2 cont\u00e9m banheiro.<br><br>Gostou!? Entre em contato com um dos nossos corretores e agende uma visita!<br><br>\u00c9 propriet\u00e1rio, tem im\u00f3vel para vender ou alugar? Entre em contato conosco.<br><br><br>( whatsapp)<br>Instagram: @sim_imb<br>Facebook: @simservicoimb<br><br>Conte com a Sim Imobili\u00e1ria para te auxiliar na aquisi\u00e7\u00e3o do seu im\u00f3vel! Estamos h\u00e1 32 anos realizando sonhos. -", "title": "Av. da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00b0 4635 - Mucuripe", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-16T00:34:02.352Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "20906", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534675114", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-05T04:19:09.351Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165085", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Iate", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:SPecial", "CS:Uri Mercado", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0075", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["33"], "advertiserId": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "advertiserContact": {"phones": ["8532249033", "85998210400"]}, "whatsappNumber": "85998210400", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "13a3c059-c4be-c5f9-88c9-7dc7f7f83932", "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cf40c42dee8c583d6631b0093d8db18b.jpg", "licenseNumber": "00421-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 55854, "legacyZapId": 3534883}, "medias": [{"id": "63aa223e0a44d4cad787f4c3176bdd2e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/63aa223e0a44d4cad787f4c3176bdd2e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "77f16135a20d8ea07fbd2af34168b91f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/77f16135a20d8ea07fbd2af34168b91f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6a4e457d6bfdd07dc55138504890f2d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6a4e457d6bfdd07dc55138504890f2d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a03aa7c855df1ea407fc607cd5ed455", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a03aa7c855df1ea407fc607cd5ed455/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "75cf93bfac5868dfedf164b5792787d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/75cf93bfac5868dfedf164b5792787d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "399416d4efacc287699a220b8e884db8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/399416d4efacc287699a220b8e884db8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SIM ADMINISTRACAO E COMERCIO DE IMOVEIS LTDA - ME", "href": "/55854/sim-administracao-e-comercio-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 33m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-mucuripe-bairros-fortaleza-33m2-aluguel-RS1800-id-2534675114/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["58"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala pronta para loca\u00e7\u00e3o no Manhattan Center, edif\u00edcio empresarial localizado em um dos principais corredores comerciais de Fortaleza, a Av. Santos Dumont. Fica entre as ruas Jos\u00e9 Vilar e Silva Paulet, em frente ao Banco do Nordeste, regi\u00e3o de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Im\u00f3vel com 59m\u00b2, banheiro privativo, piso em porcelanato e 1 vaga na garagem. Agende j\u00e1 a sua visita e aproveite essa oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-14T19:30:11.716Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2551576915", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Pharmapele", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 1302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "19296", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["58"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2809"}, "price": "2200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "609"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "8506bc0abf7680c447dceaac48a01c5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8506bc0abf7680c447dceaac48a01c5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80fd837911f4ab9cc027a035451ac954", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80fd837911f4ab9cc027a035451ac954/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ae093c3e0ff32b53943627608a8af400", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ae093c3e0ff32b53943627608a8af400/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "03aec2865993c680db6d41f0400f8ad8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/03aec2865993c680db6d41f0400f8ad8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d971079a87c99059d94edea93187eee0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d971079a87c99059d94edea93187eee0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac0afdf8b542703509111fbfb94c6743", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac0afdf8b542703509111fbfb94c6743/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bded79c11c0b0fd385d706c8034bc97a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bded79c11c0b0fd385d706c8034bc97a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 58m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-58m2-aluguel-RS2200-id-2551576915/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["3352"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "PREDIO COMERCIAL COM 3 ANDARES COM SALAS CONJUGADAS", "title": "PREDIO COMERCIAL COM 3 ANDARES COM SALAS CONJUGADAS", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-14T20:55:14.370Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10663", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530801875", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T02:58:04.450Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1480", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.484212, "source": "GOOGLE", "lat": -3.77704}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Doutor Francisco Gadelha", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Engenheiro Luciano Cavalcante", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 101", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L844", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["3352"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "whatsappNumber": "85996627124", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "35000"}, "price": "35000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "legacyZapId": 2263506}, "medias": [{"id": "fdbb5aefdf1b5941199398adffd2d391", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdbb5aefdf1b5941199398adffd2d391/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Engenheiro Luciano Cavalcante", "street": "Rua Doutor Francisco Gadelha", "streetNumber": "1480"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 3352m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-engenheiro-luciano-cavalcante-bairros-fortaleza-3352m2-aluguel-RS35000-id-2530801875/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["40"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade pra voc\u00ea que busca iniciar ou ampliar seu neg\u00f3cio. Sala comercial dispon\u00edvel para loca\u00e7\u00e3o no Edif\u00edcio Comercial Maria dos Anjos, que fica na rua Pereira Filgueiras, esquina com a Av. Bar\u00e3o de Studart. A regi\u00e3o possui intenso fluxo de pessoas e \u00e9 importante polo econ\u00f4mico em Fortaleza. O im\u00f3vel tem 40m\u00b2 e conta com 1 banheiro. O edif\u00edcio oferece estacionamento frontal para clientes. Agende sua visita e aproveite o \u00f3timo custo/benef\u00edcio!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.742Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541459628", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.762Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Head Machine", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 106", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "801", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["40"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1136"}, "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "386"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "1d653ec9895f585969ff213e1dcb19be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d653ec9895f585969ff213e1dcb19be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8420f2e5a09e598ebab302defcfd1a42", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8420f2e5a09e598ebab302defcfd1a42/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a14ab51c52b1751308a1383b0c0f421c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a14ab51c52b1751308a1383b0c0f421c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de9624e112fff4eec26e0db2bbb65045", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9624e112fff4eec26e0db2bbb65045/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 40m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-40m2-aluguel-RS750-id-2541459628/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GYM", "PLAYGROUND", "GOURMET_BALCONY", "PARTY_HALL", "ADULT_GAME_ROOM", "SECURITY_24_HOURS"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Adriano Freire Im\u00f3veis aluga apartamento mobiliado no Edif\u00edcio Caravelle Residence, super ventilado. Im\u00f3vel com 2 quartos (sendo 1 su\u00edte), banheiro social, arm\u00e1rios em todos os ambientes, sala, varanda com vista mar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e 1 vaga de garagem. N\u00c3O ALUGAMOS PARA TEMPORADA! SOMENTE CONTRATOS DE LONGO PRAZO.<br><br><br>Condom\u00ednio disp\u00f5e de academia, sal\u00e3o de festas, playground, portaria e seguran\u00e7a 24h. \u00c1gua e g\u00e1s s\u00e3o inclusos no valor do condom\u00ednio. S\u00e3o permitidos animais no condom\u00ednio. Lavanderia, internet e TV a cabo. <br><br><br>Localiza\u00e7\u00e3o: Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 4792. Na altura da Neide do Camar\u00e3o e Mercado dos Peixes, em frente a Beira Mar. <br><br><br>Informa\u00e7\u00f5es e agendamento de visita: WhatsApp Comercial .<br><br><br>Atualizado em", "title": "Apartamento mobiliado, no Mucuripe, vista mar - AP7434", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-09T19:21:07.447Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19381", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2562068706", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-13T07:25:47.516Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165082", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4792", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.478812, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722296}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Mucuripe", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Mucuripe", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "CS:Napadaria", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Edif\u00edcio Caravelle Residence Apartamento 605", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP7434", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "advertiserContact": {"phones": ["8530132400", "85981133290"]}, "whatsappNumber": "85981133290", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2890"}, "yearlyIptu": "110", "price": "2210", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "680"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "aaa31266-c13f-74ad-1f85-5efc14307444", "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1cecdaf362f9d7859017d55e50614778.jpg", "licenseNumber": "18703-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 136066, "legacyZapId": 2053384}, "medias": [{"id": "3c0f6eeee6d3acf3deeecac2e19bf8ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0f6eeee6d3acf3deeecac2e19bf8ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "51f3de0fa5d79819fe70e62763c98769", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/51f3de0fa5d79819fe70e62763c98769/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "590f5e63248b9811bc91bf9a82576f53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/590f5e63248b9811bc91bf9a82576f53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f59d2350ea2b05ae4d3134ee5a1cdbdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f59d2350ea2b05ae4d3134ee5a1cdbdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "44f7f39e591d78f96c75424af303df6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/44f7f39e591d78f96c75424af303df6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a02be9963fd037534bce6caa0cc799ea", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a02be9963fd037534bce6caa0cc799ea/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4a62a27f196b9ccaea9a660e5cd43b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4a62a27f196b9ccaea9a660e5cd43b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0e43ae44727b9851be9a855074eb96", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0e43ae44727b9851be9a855074eb96/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "33c43f66c5922bf8edf0cc58befdf0be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/33c43f66c5922bf8edf0cc58befdf0be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9922df71efe875384c0168ade3882799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9922df71efe875384c0168ade3882799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5934b162cbff50b325129c65459471d8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5934b162cbff50b325129c65459471d8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b0d12f82915330875441ae3efd138590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0d12f82915330875441ae3efd138590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac880dabac97952e2cf149f1a96634c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac880dabac97952e2cf149f1a96634c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "74a36af04cc5e453e2e56b348488832c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/74a36af04cc5e453e2e56b348488832c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3fefa8ccd67bb4aa562a61721e853471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3fefa8ccd67bb4aa562a61721e853471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8f9c9d8b5eb289cf027ab3a0fe3f7517", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8f9c9d8b5eb289cf027ab3a0fe3f7517/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf1015e069e3e8f9ebe9237ed78af98e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf1015e069e3e8f9ebe9237ed78af98e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3658005d06846944fbed83a7e8271b60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3658005d06846944fbed83a7e8271b60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f5630aabad497c9716a405e4d305a4b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f5630aabad497c9716a405e4d305a4b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "636ec729ac77f23afc0b5ead1c6d47a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/636ec729ac77f23afc0b5ead1c6d47a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriano Freire Im\u00f3veis", "href": "/136066/adriano-freire-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Mucuripe", "street": "Avenida da Aboli\u00e7\u00e3o", "streetNumber": "4792"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-mucuripe-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS2210-id-2562068706/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["LAUNDRY", "GARAGE", "BALCONY", "GARDEN", "KITCHEN"], "usableAreas": ["69"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento 2 quartos, a duas quadras da Unifametro.<br><br>- sala de estar e jantar<br>- varanda<br>- 1 su\u00edte revers\u00edvel<br>- cozinha<br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br>- banheiro de servi\u00e7o<br>- 1 vaga de garagem<br><br>Localizado a poucos metros do Col\u00e9gio Estadual Liceu do Cear\u00e1, restaurantes, posto de combust\u00edvel, shoppings, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo!", "title": "Apartamento para aluguel, 2 quartos, 1 su\u00edte, 1 vaga, Centro - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-08-11T02:34:14.723Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2530358035", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:53.285Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60010250", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "TS:Parada linha 725", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Seletivo Metropolitano", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:FG Mercadinho", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Apartamento 201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "876", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["69"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1030"}, "yearlyIptu": "185", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "280"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "0249968dba0558c9b7e724f628bb4d0f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0249968dba0558c9b7e724f628bb4d0f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "efe86354e11a2504c6868b799a370eb8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/efe86354e11a2504c6868b799a370eb8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d17e0ca5cf061cfa49e5be43de9f4f2f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d17e0ca5cf061cfa49e5be43de9f4f2f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "970538eaa5f47ee4d9c3b79f768cb9ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/970538eaa5f47ee4d9c3b79f768cb9ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf68feabbace184112af7bf015bcb3ec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf68feabbace184112af7bf015bcb3ec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b233b98a40de3f335fc863d9d6c8b56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b233b98a40de3f335fc863d9d6c8b56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec06536b9f0243c9c7cf1829fa26f858", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec06536b9f0243c9c7cf1829fa26f858/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23194f06831707f6e0903e519dc1695e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23194f06831707f6e0903e519dc1695e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6e5d4762d1bee6303384fdebff1bd713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e5d4762d1bee6303384fdebff1bd713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ae4c84331910fa5681542c600ba4c8d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ae4c84331910fa5681542c600ba4c8d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1fc52ef0b990369fc0c6a4b84092cb4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1fc52ef0b990369fc0c6a4b84092cb4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a35ac5d5718a37f64b3043a23970e96d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a35ac5d5718a37f64b3043a23970e96d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "08661af461a1c40b8a0923c3e71d7968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/08661af461a1c40b8a0923c3e71d7968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a1f9b73077201b1dc41dea249e8b8b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a1f9b73077201b1dc41dea249e8b8b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4817949e57ddd7825f057b59b9f208f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4817949e57ddd7825f057b59b9f208f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5718fa30d8e88c83026d6f5c94fa8ab1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5718fa30d8e88c83026d6f5c94fa8ab1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b717a7ddaff83ffa6e7065377d5e17ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b717a7ddaff83ffa6e7065377d5e17ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3df3c5e4ed9bbd17a5d96cf5a41ea3a6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3df3c5e4ed9bbd17a5d96cf5a41ea3a6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bac71920d82ca0e738fd30e75b3a92c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bac71920d82ca0e738fd30e75b3a92c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f3b5dfc88a163043b4649dc6d36286e1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f3b5dfc88a163043b4649dc6d36286e1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5c155f93ee1b83a2d12b8f7920942cbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5c155f93ee1b83a2d12b8f7920942cbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "957a6abca0ebbc2ba7ab2bc33e3d8403", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/957a6abca0ebbc2ba7ab2bc33e3d8403/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2e74c86eb1994c00fa1e06a7ddc6a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2e74c86eb1994c00fa1e06a7ddc6a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42b298ba537fb24870a19e00bb2385c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42b298ba537fb24870a19e00bb2385c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6aeca45b45dda09271fd49fad4f509e6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6aeca45b45dda09271fd49fad4f509e6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 69m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-centro-bairros-fortaleza-com-garagem-69m2-aluguel-RS750-id-2530358035/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["44"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOM\u00cdNIO 232,52R$,COZINHA, 1 PISCINA, 2 QUARTO(S),SALA DE ESTAR, 1 VAGAS DE GARAGEM,BANHEIRO SOCIAL, CAMPO sim EM CONDOM\u00cdNIO,CHURRASQUEIRA EM CONDOM\u00cdNIO,PLAYGROUND EM CONDOM\u00cdNIO,SAL\u00c3O DE FESTAS EM CONDOM\u00cdNIO", "title": "APTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-23T00:07:12.372Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555603884", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-10T21:05:58.672Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861212", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1240", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.517778, "source": "GOOGLE", "lat": -3.789151}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Super do Povo (Passar\u00e9)", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Padre Guilherme Waessen", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jo\u00e3o Hipp\u00f3lyto de Azevedo e S\u00e1"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Edif\u00edcio Reserva Jardim (Via Marginal Riacho Martinho 51) Apartamento 303", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L3397", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["44"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1033"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "233"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "adb5461d73a99c29867cdd3fe0e4c700", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb5461d73a99c29867cdd3fe0e4c700/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f023a40167480d731b3e6d34689fb1fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f023a40167480d731b3e6d34689fb1fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2ad798e69a891e1ebb179dd21514d7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2ad798e69a891e1ebb179dd21514d7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3938ce7e964d159b87969523f25c2d77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3938ce7e964d159b87969523f25c2d77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7545be2f330e2b138960ea93d94bceab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7545be2f330e2b138960ea93d94bceab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "05cc4cb1af8823ba6fa9f5b2f3a914fd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/05cc4cb1af8823ba6fa9f5b2f3a914fd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daa540959bb40950dc79158ca09eae21", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daa540959bb40950dc79158ca09eae21/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4ba3c6818145efedbe990c34cb4af574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4ba3c6818145efedbe990c34cb4af574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e59c8ee09e01181b5b7360a808676d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e59c8ee09e01181b5b7360a808676d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8859a493ec99e8e7ad31a9c0f839f67f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8859a493ec99e8e7ad31a9c0f839f67f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b2379c9af9cd1061a5ac2ed07e0fcc6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b2379c9af9cd1061a5ac2ed07e0fcc6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96f7d0dc91f63a374c23650ab5e377a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96f7d0dc91f63a374c23650ab5e377a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "56d86bfa7146e5d70dafc21fdfbb59e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/56d86bfa7146e5d70dafc21fdfbb59e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b750a7ec86c89b439493e890490981d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b750a7ec86c89b439493e890490981d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f63a0b0bc86e740e2a9b52a02f3e8537", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f63a0b0bc86e740e2a9b52a02f3e8537/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a492f077ec9d8caca31376d873f6b89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a492f077ec9d8caca31376d873f6b89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "170fe62290ffca4c6c8447dfa7a8e91f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/170fe62290ffca4c6c8447dfa7a8e91f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f032d4f4212b24cfdba40003e4948f10", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f032d4f4212b24cfdba40003e4948f10/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "acfd13955e4724c5cfaa5d603fd6b2d0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/acfd13955e4724c5cfaa5d603fd6b2d0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Avenida Alberto Craveiro", "streetNumber": "1240"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 44m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-boa-vista-bairros-fortaleza-com-garagem-44m2-aluguel-RS800-id-2555603884/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["18"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "a partir de R$ 280,00<br><br>Kitnet para alugar no Jangurussu, localizado na Av. Perimetral em frente ao supermercado Carna\u00faba, arejada, forrada e pr\u00f3ximo ao terminal de messejana. <br><br>01 quarto com banheiro <br><br>Para mais informa\u00e7\u00f5es nos tel: //9.", "title": "Kitnet para alugar no bairro jangurussu", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-20T15:13:12.863Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["KITNET"], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559484511", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-25T18:29:37.898Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60865020", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1570", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.513379, "source": "GOOGLE", "lat": -3.840887}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Alves Ribeiro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jangurussu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jangurussu", "poisList": ["BS:Frotinha de Messejana", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "CS:Padaria Alice", "CH:Espa\u00e7o Mais Sa\u00fade", "SC:Destak Modas", "SC:Banca Ramos", "SC:DePrimeira", "SC:O Marcos", "SC:Armaz\u00e9m Fortali"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "929950894", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "advertiserContact": {"phones": ["85999839333"]}, "whatsappNumber": "85999839333", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "280"}, "yearlyIptu": "0", "price": "280", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "04fcf82b-2503-5066-06e9-dd4b43fa1450", "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 710300, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "f0ba8b6bb634ad02596258a1551ae058", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f0ba8b6bb634ad02596258a1551ae058/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0c1ee85979742d7260de7c10464c918", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0c1ee85979742d7260de7c10464c918/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc366c3bf3f36bc12dfa7e192f77110a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc366c3bf3f36bc12dfa7e192f77110a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d0bb89ed25b76ec45a5d1358df47579", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d0bb89ed25b76ec45a5d1358df47579/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b1a6363ceac452a4e7f7d06c0c8637c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b1a6363ceac452a4e7f7d06c0c8637c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fdee78d1ac5a24d059376125a14c0d26", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fdee78d1ac5a24d059376125a14c0d26/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90ec0556361089a429abe6f97d75aaa4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90ec0556361089a429abe6f97d75aaa4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dda23e9dcf06849cd229d49c7222b016", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dda23e9dcf06849cd229d49c7222b016/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "G\u00f3is Consultoria Imobili\u00e1ria - LTDA", "href": "/710300/gois-consultoria-imobiliaria-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Jangurussu", "street": "Rua Francisco Alves Ribeiro", "streetNumber": "1570"}, "name": "Kitnet com 1 Quarto para alugar, 18m\u00b2", "href": "/imovel/kitnet-1-quartos-jangurussu-bairros-fortaleza-18m2-aluguel-RS280-id-2559484511/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["454"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Terreno com localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica: fica na Av. Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Christus, \u00e0 Solar Br Coca-Coca e \u00e0 Concession\u00e1ria Chevrolet Sanauto. Regi\u00e3o muito valorizada, sendo um dos principais corredores comerciais da cidade.", "title": "FORTALEZA - Terreno Padr\u00e3o - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.375Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461713", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.366Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60120001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Head Machine", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "13234", "bathrooms": [0], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["454"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5000"}, "price": "5000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "0fd816eedf4a87e0033145786645d376", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0fd816eedf4a87e0033145786645d376/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d7a4e0d88f9fb2b64eb123e24ee1c08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d7a4e0d88f9fb2b64eb123e24ee1c08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "520198709d6615f4c2d99d1ad7b89a3e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/520198709d6615f4c2d99d1ad7b89a3e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 454m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-aldeota-bairros-fortaleza-454m2-aluguel-RS5000-id-2541461713/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["63"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Aluga-se excelente apartamento, 2\u00b0 Andar no Residencial Villa Esmeralda, Passar\u00e9, com 03 quartos,01 su\u00edte, garagem p/ 01 carro com sal\u00e3o de festas e Piscina!<br><br>Maiores Informa\u00e7\u00f5es: <br> -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios para alugar, 63 m\u00b2 por R$ 1.500,00/m\u00eas - Passar\u00e9 - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-19T18:52:05.416Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58611", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555264616", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-18T08:50:16.623Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60862345", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "300", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.529071, "source": "GOOGLE", "lat": -3.815892}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua D", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Passare", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Passar\u00e9", "poisList": ["SC:Supermercado Irm\u00e3os G\u00eameos", "SC:Mundial Distribuidora", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Supermercado Telefrango (Passar\u00e9)", "BR:A\u00e7a\u00ed selvserv", "BR:Rita's Churrascaria", "BR:Ceviche Sushi Bar", "BR:Balbino", "BR:Churrascaria e Pizzaria Poranga", "SU:Escola de tempo parcial Francisco Andrade Te\u00f3filo Gir\u00e3o", "SU:Escola de tempo parcial Imaculada Concei\u00e7\u00e3o", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Deputado Paulino Rocha", "SU:Escola de tempo parcial Paulo S\u00e9rgio de Sousa Lira", "SU:Escola de tempo parcial Professora Olindina Carvalho de Morais", "CH:Posto de Sa\u00fade Alarico Leite (Passar\u00e9)", "CH:UAPS Alarico Leite", "CH:Posto de Sa\u00fade Jangurussu", "CH:UPA 24h (Jos\u00e9 Walter)", "CH:CELAF"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP1252", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["63"], "advertiserId": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "advertiserContact": {"phones": ["85988562900", "8530138071"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1870"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "370"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "2c0a189d-1c16-fe8c-1f1f-51686eda2175", "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/35aaebfbff39d3323ac82a0e7e1193fb.jpg", "licenseNumber": "18397-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 283246, "legacyZapId": 3091042}, "medias": [{"id": "48781bfa687350f02d0b5e61f43739d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48781bfa687350f02d0b5e61f43739d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "49b8e4a7a1bc08416528b95ccc81c180", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/49b8e4a7a1bc08416528b95ccc81c180/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a81a116b2023e5309413257ec5d6d4db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a81a116b2023e5309413257ec5d6d4db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "daafb505b34d42d5f206982d275a9791", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/daafb505b34d42d5f206982d275a9791/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6805340530c2bb5a1664201a901a8b20", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6805340530c2bb5a1664201a901a8b20/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa28444877e432fba7cbd7525407e415", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa28444877e432fba7cbd7525407e415/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c22b3b12a5b36491a0052a52fff06e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c22b3b12a5b36491a0052a52fff06e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ec4b1518b0fbfc42682f5dc8635f0fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ec4b1518b0fbfc42682f5dc8635f0fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4796269af130197a6f8e1d52d7f25b6f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4796269af130197a6f8e1d52d7f25b6f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28d5c40cf098230bf4e0a5d120a252c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28d5c40cf098230bf4e0a5d120a252c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713e3569fc40f60fd180ac2018d5fb44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713e3569fc40f60fd180ac2018d5fb44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ab7594e604d68702a2e2bcd92dd313a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ab7594e604d68702a2e2bcd92dd313a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "236945aff8c3e043a87db604f1c46e33", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/236945aff8c3e043a87db604f1c46e33/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad9ec414547f703d48b6235711579e95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad9ec414547f703d48b6235711579e95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8eeb81b219ff7e633bd9be9db692eeb9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8eeb81b219ff7e633bd9be9db692eeb9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e970c132001446196f17ef1daef303eb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e970c132001446196f17ef1daef303eb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fbdf1f78a08ccc399d9bab4188fbd36d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fbdf1f78a08ccc399d9bab4188fbd36d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c71716b256994825f0dad6b3fe3887a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c71716b256994825f0dad6b3fe3887a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7cb3173ac724df2a11876a2f0f2d3ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7cb3173ac724df2a11876a2f0f2d3ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Rafael Rabelo Im\u00f3veis", "href": "/283246/rafael-rabelo-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Passar\u00e9", "street": "Rua D", "streetNumber": "300", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 63m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-passare-bairros-fortaleza-com-garagem-63m2-aluguel-RS1500-id-2555264616/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["17"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Quitinet com sala, 01 quarto, cozinha e banheiro.<br>Observa\u00e7\u00e3o: Seguro contra inc\u00eandio \u00e9 obrigat\u00f3rio.", "title": "Cod. 1390 - Quitnet com sala, 01 quarto e banheiro", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-19T17:16:19.149Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2559328773", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T19:05:36.243Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60181731", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "240", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.477362, "source": "GOOGLE", "lat": -3.72395}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Vila Tamari", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Vicente Pinzon", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "poisList": ["TS:Iate", "TS:Mucuripe", "TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Papicu", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Napadaria", "CS:SPecial", "CS:Cort Carnes Nobres", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo"], "complement": "Apartamento 1", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C\u00f3d 1390", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "advertiserContact": {"phones": ["8532311010", "85997980123"]}, "whatsappNumber": "85997980123", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "400"}, "yearlyIptu": "0", "price": "400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6e663b13-dc55-e824-561a-29757f6e2657", "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/0572bebd6636c0709ccb744e0ad31655.jpg", "licenseNumber": "00453-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 92592, "legacyZapId": 2606063}, "medias": [{"id": "35ea876321b4c30845de45d7c7e976ce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35ea876321b4c30845de45d7c7e976ce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "OLICARPE IM\u00d3VEIS", "href": "/92592/olicarpe-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Vicente Pinzon", "street": "Vila Tamari", "streetNumber": "240"}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 17m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-vicente-pinzon-bairros-fortaleza-17m2-aluguel-RS400-id-2559328773/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["472"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade <br>Galeria com 2 pavimentos <br><br>Loja 01 - 27,95m2<br>Loja 02 - 27,95m2<br>Loja 03 - 8,60m2<br>Loja 04 - 54,18m2<br>Loja 05 - 54,48m2<br>Loja 06 - 53,36m2<br>Loja 07 - 241,64m2<br>\u00c1rea total contru\u00edda: 472,16m2<br><br>IPTU individualizado por loja. Valor total em torno de: R$4.600,00<br><br>Medidor ENEL individualizado por loja. <br><br>\u00c1rea do terreno: 495m2<br><br>Im\u00f3vel pode ser usado para um curso, escrit\u00f3rio de advocacia, Farm\u00e1cia grande, cowork, cl\u00ednica, etc.<br><br>Endere\u00e7o: Avenida Alberto S\u00e1", "title": "Galeria com 2 pavimentos no Papucu em Fortaleza", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-30T05:35:08.404Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64419", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560758428", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-04-30T05:35:09.552Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175395", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1278", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47182, "source": "GOOGLE", "lat": -3.735883}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Papicu", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Papicu", "poisList": ["TS:Mucuripe", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Portugalia", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "SC:Ciclope\u00e7as Popular", "SC:Thesco Bike", "SC:Ald\u00eania Consultora Natura", "SC:Santur Viagens", "SC:Sport & Bike"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "62", "bathrooms": [7], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["472"], "advertiserId": "5fed8548-4097-168d-4013-e847929f64fa", "advertiserContact": {"phones": ["85992079577"]}, "whatsappNumber": "85992079577", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["GUARANTOR"], "monthlyRentalTotalPrice": "11000"}, "yearlyIptu": "4600", "price": "11000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "5fed8548-4097-168d-4013-e847929f64fa", "name": "Soluciona imobili\u00e1ria", "licenseNumber": "21454-J-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 709718, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "cf21195dd31874c8fcca6b1368be7074", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf21195dd31874c8fcca6b1368be7074/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f35a744b7cc27b4693492cfd3a76bf07", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f35a744b7cc27b4693492cfd3a76bf07/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Soluciona imobili\u00e1ria", "href": "/709718/soluciona-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Papicu", "street": "Avenida Engenheiro Alberto S\u00e1", "streetNumber": "1278"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 472m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-papicu-bairros-fortaleza-472m2-aluguel-RS11000-id-2560758428/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Condom\u00ednio Roseli Mesquita<br><br>Rua Coelho Neto, 850, \u00c1lvaro Weyne, Fortaleza/CE - CEP 60336-210<br><br>\u00c1rea: 30,00 m2;<br>2 Quartos;<br>1 Banheiro;<br>Cozinha americana;<br>Sala de estar.<br><br><br>Para maiores informa\u00e7\u00f5es, entre em contato:<br> (Fixo)<br> (WhatsApp)<br> -", "title": "Apartamento para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 550,00/m\u00eas - \u00c1lvaro Weyne - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-15T21:44:02.120Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "43628", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2544811789", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T04:17:19.753Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60336210", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Coelho Neto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alvaro Weyne", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "poisList": ["TS:\u00c1lvaro Weyne", "TS:Padre Andrade", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Farm\u00e1cia Independ\u00eancia", "PH:Farm\u00e1cia DROGAMANO", "CH:Sopai Hospital Infantil (Francisco S\u00e1)", "CH:UPA 24h (Pirambu)", "CH:Centro de Atividades SESI", "CH:Posto de Sa\u00fade Virg\u00edlio T\u00e1vora", "CH:Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "SC:PHD Embalagens", "SC:Di couro", "SC:Recamond", "SC:L DE SOUSA", "SC:Construs\u00e1"], "complement": "Apartamento 109", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0051", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "advertiserContact": {"phones": ["8531227982", "85987305793"]}, "whatsappNumber": "85987305793", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "550"}, "yearlyIptu": "0", "price": "550", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f9e6042a-c723-d6cc-9cf4-b4cafab0031f", "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/82b60271fa0327185613767379220da2.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 420299, "legacyZapId": 3520014}, "medias": [{"id": "87a0fe46cddf44d3fc25e5e0d26a3637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/87a0fe46cddf44d3fc25e5e0d26a3637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "139cc504ae926631234878ddf11401a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/139cc504ae926631234878ddf11401a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "07a5cd173e4d1b46da952326a9d81496", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/07a5cd173e4d1b46da952326a9d81496/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ad3b0273c1c2b1c8c07e7052cf127a4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ad3b0273c1c2b1c8c07e7052cf127a4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "834759fe54c8231359c558f528727db6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/834759fe54c8231359c558f528727db6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c02311bac9007e4dedc9b52d26c8d71f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c02311bac9007e4dedc9b52d26c8d71f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3ae2bc8000be28ffc004f51abf8b1ccf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3ae2bc8000be28ffc004f51abf8b1ccf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40b1d21542169bd89a2748ea08c3da0e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40b1d21542169bd89a2748ea08c3da0e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "da87d49f340e29c4dd08357d2d171a5a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/da87d49f340e29c4dd08357d2d171a5a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e26d09292028dd35535dc9a176f191b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e26d09292028dd35535dc9a176f191b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "20904c4b88b93c817cc06f92e1c450d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/20904c4b88b93c817cc06f92e1c450d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18c3d921e755ef5f81da73cb8b31dccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18c3d921e755ef5f81da73cb8b31dccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8a2e2cab33ed1e3ead1335794641c807", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2e2cab33ed1e3ead1335794641c807/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d982873325a6a63fb12fb35ea61f9f5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d982873325a6a63fb12fb35ea61f9f5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "MARTINS E OLIVEIRA EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS", "href": "/420299/martins-e-oliveira-empreendimentos-imobiliarios/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "\u00c1lvaro Weyne", "street": "Rua Coelho Neto", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-alvaro-weyne-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS550-id-2544811789/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["850"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O galp\u00e3o/dep\u00f3sito/armaz\u00e9m no bairro Itaperi/serrinha possui 850 metros quadrados e 2 banheiros, Pr\u00f3ximo a padaria O p\u00e3o e a Regional IV que fica na av Silas Munguba.<br>Estrutura metalica, expositores e prateleiras, guarda volumes e outros.", "title": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para aluguel com 850 metros quadrados em Itaperi - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-12-17T15:32:33.241Z", "floors": [], "unitTypes": ["SHED_DEPOSIT_WAREHOUSE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2545079994", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [5], "updatedAt": "2022-04-27T14:30:34.498Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60714430", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "250", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.539745, "source": "GOOGLE", "lat": -3.79153}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Tenente Renato Aguiar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Serrinha", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Itaperi", "poisList": ["BS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "TS:Avenida Sen Carlos Jereissati, SN - Aeroporto", "CS:Panificadora O P\u00e3o", "CS:Ponto do A\u00e7ai Mix", "CS:A\u00e7a\u00ed 1012", "CS:Panificadora Damasceno", "CS:Sol Sorvetes (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Dede Brasil", "PH:Farm\u00e1cias Aldesul (Serrinha)", "PH:Farm\u00e1cia Lidoya"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "GA1712", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["850"], "advertiserId": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "advertiserContact": {"phones": ["85999049956", "85988902533"]}, "whatsappNumber": "85988902533", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "8500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "8500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "08538-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85750, "legacyZapId": 3570758}, "medias": [{"id": "1b57d5766cd9efe1b5f9be931120111a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b57d5766cd9efe1b5f9be931120111a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2adcc3007c51a323b5782d7a8f33431", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2adcc3007c51a323b5782d7a8f33431/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "faaa1df1823e915de67a0dbaece977fb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/faaa1df1823e915de67a0dbaece977fb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e3eec3273f4207e8c764097258dacc1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e3eec3273f4207e8c764097258dacc1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1e861bde8cca69519ec7f5a63944d28", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1e861bde8cca69519ec7f5a63944d28/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9a3442439f08941c4a605a282b3f1dfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9a3442439f08941c4a605a282b3f1dfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bfee318634d1caab412177453e329a6a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bfee318634d1caab412177453e329a6a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "028d420ae5508e5cc067be11188fbae6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/028d420ae5508e5cc067be11188fbae6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec67bda1543e7e065a2e68827d584de5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec67bda1543e7e065a2e68827d584de5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "href": "/85750/cete-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Rua Tenente Renato Aguiar", "streetNumber": "250", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Serrinha"}, "name": "Galp\u00e3o/Dep\u00f3sito/Armaz\u00e9m para alugar, 850m\u00b2", "href": "/imovel/galpao-deposito-armazem-serrinha-bairros-fortaleza-com-garagem-850m2-aluguel-RS8500-id-2545079994/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["55"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCLENTE SALA COMERCIAL VIZINHO AO COLEGIO SANTA CECILIA.", "title": "EXCLENTE SALA COMERCIAL VIZINHO AO COLEGIO SANTA CECILIA.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-28T01:34:25.194Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23135", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549361765", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-28T18:39:40.881Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170078", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1950", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.495587, "source": "GOOGLE", "lat": -3.743508}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "Sala 10", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L224", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["55"], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "2800"}, "yearlyIptu": "0", "price": "2800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "29c2b33329811ea6e8ea8da514298f72", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29c2b33329811ea6e8ea8da514298f72/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cf666c24232a6afecce782686d7530d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cf666c24232a6afecce782686d7530d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c97e251096c2ab161450674d44d4dcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c97e251096c2ab161450674d44d4dcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4cb6ffcc04ec578685af4b1677b6c0c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4cb6ffcc04ec578685af4b1677b6c0c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora", "streetNumber": "1950"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 55m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-55m2-aluguel-RS2800-id-2549361765/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["351"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Galp\u00e3o com 351m\u00b2 (560m\u00b2 de \u00e1rea total), localizado na Av. Dom Manuel, um dos corredores comerciais mais movimentados da regi\u00e3o do Centro de Fortaleza, a um quarteir\u00e3o da Av. Her\u00e1clito Gra\u00e7a, pr\u00f3ximo ao Banco Central. Al\u00e9m do espa\u00e7o de galp\u00e3o, o im\u00f3vel possui 3 salas, 2 banheiros e estacionamento frontal para clientes. Agende sua visita e aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.766Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460726", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.836Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60060090", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "CS:Head Machine", "CS:Coxinha Express", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "94", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["560"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3200"}, "price": "3200", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "2b696d53f22147e8fd92f4667c18b6bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b696d53f22147e8fd92f4667c18b6bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b7e387e8185de4519a1a1a3f6dd4c2c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b7e387e8185de4519a1a1a3f6dd4c2c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a106ec37edfa0338272584cebf1e2334", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a106ec37edfa0338272584cebf1e2334/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "101aadd2aa60da2896eb6bc952873154", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/101aadd2aa60da2896eb6bc952873154/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bbf66329e0e2bf18c69684e0fd542f3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bbf66329e0e2bf18c69684e0fd542f3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 351m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-351m2-aluguel-RS3200-id-2541460726/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["24"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Excelente loja com \u00e1rea privativa 24m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Professor Costa Mendes.", "title": "IDEAL PARA O SEU NEG\u00d3CIO! Excelente loja com \u00e1rea privativa 24m\u00b2, lavabo. Localizado na Rua Professo", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-03T17:33:31.869Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2550190072", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-24T14:30:23.617Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416200", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "31", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.542261, "source": "GOOGLE", "lat": -3.758658}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Rodolfo Teofilo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Bom Futuro", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Porangabussu", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Borges de Melo", "TS:Vila Uni\u00e3o", "TS:Couto Fernandes", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Portela", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )"], "complement": "Loja C", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "L2798", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["24"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "600"}, "price": "600", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "990a1ae0b7f1113e16f328196c5e1d57", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/990a1ae0b7f1113e16f328196c5e1d57/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9f0ce8f8513e801d97af07c518bebf3c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9f0ce8f8513e801d97af07c518bebf3c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "904876261b93ac169e23223f7106ec03", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/904876261b93ac169e23223f7106ec03/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c0da7bc53f07ff82f71306fecdf0b48", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c0da7bc53f07ff82f71306fecdf0b48/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79c2505293089f8a6c8b936fad64d68c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79c2505293089f8a6c8b936fad64d68c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Rodolfo Te\u00f3filo", "street": "Rua Professor Costa Mendes", "streetNumber": "31", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 24m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-rodolfo-teofilo-bairros-fortaleza-24m2-aluguel-RS600-id-2550190072/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["COPA"], "usableAreas": ["170"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para quem est\u00e1 em busca de loja para iniciar ou expandir um neg\u00f3cio em local estrat\u00e9gico para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Fica no Centro de Fortaleza, na rua Floriano Peixoto, a poucos metros da Pra\u00e7a do Ferreira e bem pr\u00f3xima ao Shopping Lisbonense, regi\u00e3o de intenso fluxo di\u00e1rio de pessoas. Im\u00f3vel amplo, com 170m\u00b2, sal\u00e3o de loja, 2 banheiros, copa, cozinha e mezanino. Agende agora mesmo sua visita e venha conhecer o local do seu novo empreendimento de sucesso!", "title": "FORTALEZA - Loja de Shopping/Centro Comercial - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:21:40.382Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541461979", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:05.078Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60025130", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "CS:Deli Carnes", "CS:Boleria", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "1574", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["170"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "6500"}, "price": "6500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "3faf708f32515de167e3aa711ccaeb31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3faf708f32515de167e3aa711ccaeb31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "06ca2772dc2d2a83ee3daeda8b730640", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/06ca2772dc2d2a83ee3daeda8b730640/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "715ac2b167d469e6f884128bdfe96c54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/715ac2b167d469e6f884128bdfe96c54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "604b25c7ad35532ab35df1c9be91807a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/604b25c7ad35532ab35df1c9be91807a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dbf1148607f9a0c8632c023572a93461", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dbf1148607f9a0c8632c023572a93461/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d2b25b990c8abc4f8c87274af25ff46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d2b25b990c8abc4f8c87274af25ff46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 170m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-centro-bairros-fortaleza-170m2-aluguel-RS6500-id-2541461979/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["75"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade, apartamento com 3 quartos, 1 vagas de garagem, perfeito para quem busca conforto e seguran\u00e7a, im\u00f3vel fica \u00e0 poucos minutos da Washington Soares e Oliveira Paiva, f\u00e1cil acesso ao shopping Via Sul e Iguatemi, escolas, Bancos, entre outros, para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato conosco e venha fazer uma visita. -", "title": "Apartamento com 3 dormit\u00f3rios, 75 m\u00b2 - venda por R$ 180.000,00 ou aluguel por R$ 850,00/m\u00eas - Cajaze", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-07T04:40:33.051Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67600", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561815734", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-07T04:44:12.706Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60864240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "401", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.509714, "source": "GOOGLE", "lat": -3.798621}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Padre Paulino", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Cajazeiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Cajazeiras", "poisList": ["CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CS:Nogueira P\u00e3es", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Mundial Distribuidora", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Const\u00e2ncia T\u00e1vora", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes"], "complement": "Edif\u00edcio 4 Apartamento 304", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP0086", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["97"], "advertiserId": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "advertiserContact": {"phones": ["85987678802"]}, "whatsappNumber": "85987678802", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1200"}, "yearlyIptu": "363", "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "350"}, {"yearlyIptu": "363", "price": "180000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "350"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c3c5af16-9f38-0189-9d53-860a9697a9d7", "name": "RE/MAX ELEGANTE", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 763137, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "321a33cc8d892b63699eab7c08861194", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/321a33cc8d892b63699eab7c08861194/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dddf1f5ada136e8c78cb7ee2f5cc27b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dddf1f5ada136e8c78cb7ee2f5cc27b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6f29406f56846dbec415df2237f98b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6f29406f56846dbec415df2237f98b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46597739bf9dbab94343d334e419f793", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46597739bf9dbab94343d334e419f793/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "431b83f6ecff09a65fc7c0771bac742f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/431b83f6ecff09a65fc7c0771bac742f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09348914ec15824a6a51ce8a89ccab12", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09348914ec15824a6a51ce8a89ccab12/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a0008594477cb7158cd7ca5e702ddbef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a0008594477cb7158cd7ca5e702ddbef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "97ac657038f10754a156750559853a3a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/97ac657038f10754a156750559853a3a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c047e65853b0e8d50b91ad3db87e6a8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c047e65853b0e8d50b91ad3db87e6a8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1eea0c81f7eefbd0351390dea3214f3b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1eea0c81f7eefbd0351390dea3214f3b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb80fb5be7ee420d70156eecfb09968", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb80fb5be7ee420d70156eecfb09968/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e9891e96c13ae7a17e3ac3e589b3cb43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e9891e96c13ae7a17e3ac3e589b3cb43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ec7ebf3dcbcb9793dbb5012f60caa9be", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ec7ebf3dcbcb9793dbb5012f60caa9be/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0d6d3c88db890dc7c7f77781b50ed7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0d6d3c88db890dc7c7f77781b50ed7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb14819eea5712f8a1be9aa2c9bb9083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb14819eea5712f8a1be9aa2c9bb9083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad0b191805acb28b8a2be525e8f3020", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad0b191805acb28b8a2be525e8f3020/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "31b89d4af26f5ea8e1d1acd1872ec00f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/31b89d4af26f5ea8e1d1acd1872ec00f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b5cd77e2d2fab74f10d6e75bb8a9115", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b5cd77e2d2fab74f10d6e75bb8a9115/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "053c2ba7bf06b9f00a15b090ef94a77c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/053c2ba7bf06b9f00a15b090ef94a77c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96a4b7aa8de3bc0d856abf5b9b8a58c4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96a4b7aa8de3bc0d856abf5b9b8a58c4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54af53b73074344478f68c6ed4db612d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54af53b73074344478f68c6ed4db612d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ce2b701f98413aac9eb2952970361ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ce2b701f98413aac9eb2952970361ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4318fd3c54d07e6c3c652290d464024d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4318fd3c54d07e6c3c652290d464024d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a18fe99bcc13ae1520962269719d4a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a18fe99bcc13ae1520962269719d4a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "RE/MAX ELEGANTE", "href": "/763137/re-max-elegante/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Cajazeiras", "street": "Rua Padre Paulino", "streetNumber": "401"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para venda ou aluguel, 75m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-cajazeiras-bairros-fortaleza-com-garagem-75m2-venda-RS180000-id-2561815734/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["25"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "CONDOMINIO 290,38R$,BANHEIRO SOCIAL, 1 SALA, VENCIMENTO DO CONDOM\u00cdNIO 20 EM CONDOMINIO", "title": "SALA para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2019-12-02T19:12:24.512Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "10663", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2466680495", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T02:58:05.830Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2155", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.4811, "source": "GOOGLE", "lat": -3.777922}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Normatel", "SC:Newland", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SC:Caf\u00e9 das Artes"], "complement": "Edif\u00edcio Sl Apartamento 38", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L654", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["25"], "advertiserId": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "advertiserContact": {"phones": ["8532672276", "85996627124"]}, "whatsappNumber": "85996627124", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1090"}, "price": "800", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c0e20ffc-c019-844a-9919-36b8bdc42ccb", "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/ed25faba4ecbf9568fb8199b82137edc.jpg", "licenseNumber": "00694-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 72531, "legacyZapId": 2263506}, "medias": [{"id": "5423046315bb2e6a80650b62d3b3f08a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5423046315bb2e6a80650b62d3b3f08a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "618be1bf161328a3b7f72ee9525244ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/618be1bf161328a3b7f72ee9525244ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "LOC IMOVEIS ADMINISTRACAO LTDA - EPP", "href": "/72531/loc-imoveis-administracao-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "2155"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 25m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-25m2-aluguel-RS800-id-2466680495/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "PETS_ALLOWED", "GARDEN", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "NEAR_ACCESS_ROADS", "NEAR_SCHOOL", "NEAR_HOSPITAL", "NEAR_SHOPPING_CENTER", "NEAR_PUBLIC_TRANSPORT", "SECURITY_24_HOURS", "ADULT_GAME_ROOM"], "usableAreas": ["42"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Morar em um bairro residencial, perfeito para abrigar fam\u00edlias e ainda sim, ser local de progresso na cidade, agora \u00e9 poss\u00edvel! Nas proximidades do Condom\u00ednio Da Vinci voc\u00ea pode desfrutar de v\u00e1rios restaurantes, supermercados, farm\u00e1cias e ter excelentes vias de acesso para v\u00e1rios pontos de Fortaleza. O apartamento \u00e9 perfeito para quem procura por conforto e qualidade de vida; s\u00e3o 42m\u00b2 de \u00e1rea total, contendo 2 quartos, sala confort\u00e1vel e banheiro social que atende aos visitantes. Sua fam\u00edlia ainda tem a oportunidade de aproveitar tudo que o condom\u00ednio oferece: piscina, deck com churrasqueira, playground para a crian\u00e7ada se divertir, brinquedoteca, sal\u00e3o de festas, sal\u00e3o de jogos e uma linda \u00e1rea verde. Aqui a divers\u00e3o \u00e9 garantida! Esse ambiente \u00e9 ideal para acomodar as pessoas que voc\u00ea ama e construir hist\u00f3rias inesquec\u00edveis. N\u00e3o perca essa oportunidade, contate a 7Cantos e agende uma visita.]]>", "title": "", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-20T21:13:21.433Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "63409", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563615981", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-20T21:13:22.658Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840375", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "30", "level": "NEIGHBORHOOD", "precision": "APPROXIMATE", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494086, "source": "GOOGLE", "lat": -3.832735}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua A", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Casa do Chocolate", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Panificadora M&M", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:FTB", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24139", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["42"], "advertiserId": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "advertiserContact": {"phones": ["8540037654", "85994002470"]}, "whatsappNumber": "85994002470", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "SECURITY_DEPOSIT"], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "yearlyIptu": "50", "price": "955", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "195"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "6aea1890-014e-941d-06e4-90db3afb4a90", "name": "7Cantos", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1148e0406e6fc5aa34fc9f449f8a5b0b.jpg", "licenseNumber": "10138-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229366, "legacyZapId": 2925304}, "medias": [{"id": "ee3515df19714ec82db28b5f8811cf75", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee3515df19714ec82db28b5f8811cf75/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "61ab120bd88249b7f05569b328d7d6c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/61ab120bd88249b7f05569b328d7d6c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fd3486882d34c1f1e08a4bc797a45344", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fd3486882d34c1f1e08a4bc797a45344/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c61c63a007def69d1affb35ec0e759d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c61c63a007def69d1affb35ec0e759d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0607862490e3677c4031063754b74be6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0607862490e3677c4031063754b74be6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28df0a19980aafd4107037f9546e2863", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28df0a19980aafd4107037f9546e2863/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57adc8fdb0ca163d8b4555d764953acc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57adc8fdb0ca163d8b4555d764953acc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e06e37417074d89ed405bd24eacb5643", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e06e37417074d89ed405bd24eacb5643/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64860a4d917f5782d29e8212bae25e60", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64860a4d917f5782d29e8212bae25e60/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a19e51346c2c78a60c797f2ded5fd2f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a19e51346c2c78a60c797f2ded5fd2f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e07946360ad8aebea2d4e335f6262d04", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e07946360ad8aebea2d4e335f6262d04/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6775bf833c88f1fa5437677bf571b923", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6775bf833c88f1fa5437677bf571b923/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccc5165e38d6465c804b453e75c3cf1a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccc5165e38d6465c804b453e75c3cf1a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e67cb500bd78ee3a5387d070830c6936", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e67cb500bd78ee3a5387d070830c6936/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d32a1da4cefc932681e18bf437ee487", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d32a1da4cefc932681e18bf437ee487/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9e91c9e1020398f3cf68f3beb4f60a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9e91c9e1020398f3cf68f3beb4f60a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3b0c243e27db715731621fc1590f602", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3b0c243e27db715731621fc1590f602/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e7fc537ed2d15bb5dc31f3c67c158ef5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e7fc537ed2d15bb5dc31f3c67c158ef5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c1651545ea42a91e884399d5c4a85dbd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c1651545ea42a91e884399d5c4a85dbd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48b4e93439469e90a133e3744092eb4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48b4e93439469e90a133e3744092eb4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1b3e4439b11c8ea2b57e9ba04b4c8de", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1b3e4439b11c8ea2b57e9ba04b4c8de/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91d26f343699adbabc06144b14924bee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91d26f343699adbabc06144b14924bee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "7Cantos", "href": "/229366/7cantos/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Rua A", "streetNumber": "30"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 42m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-messejana-bairros-fortaleza-42m2-aluguel-RS955-id-2563615981/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GARAGE", "KITCHEN"], "usableAreas": ["250"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS CRECI 0967-J<br><br>\u00d3tima Casa 120m\u00b2, 3 quartos (sendo 1 su\u00edte), wc social, Porcelanato branco, sala, cozinha com arm\u00e1rio, \u00e1rea de servi\u00e7o, 02 vagas de garagem. H\u00e1 um Pr\u00e9dio de 2 andares de 150m\u00b2 nos fundos do im\u00f3vel.<br><br>Aluguel: R$ 1.900,00<br> RUA ALFREDO DE CASTRO 586 - MONTESE<br><br>-Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Montese Casa 250m\u00b2, 3 Quartos (sendo 1 su\u00edte), WC Social, Cozinha com arm\u00e1rio, 2 Vagas de garagem.", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.849Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549482429", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:41.800Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60420520", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Alfredo de Castro", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Montese", "poisList": ["TS:Couto Fernandes", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Porangabussu", "TS:Montese", "TS:Padre C\u00edcero", "CS:Panificadora Trigopan", "CS:Panificadora Guimaraes", "CS:Panificadora Raulino", "CS:Contrigo Damas", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "PH:Extrafarma (Gomes de Matos)", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Farm\u00e1cia Droga Lira", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "VP:Pet Shop Estilo Canino", "VP:Pet Maxx", "VP:Kanni + Veterin\u00e1ria", "VP:Domus Pet", "VP:Bichos & Bichos"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "766", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["250"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1900"}, "yearlyIptu": "115", "price": "1900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "69e381be5612dd7a793e89d5afdd6168", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69e381be5612dd7a793e89d5afdd6168/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db0464f8adc3dc367744905107c14939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db0464f8adc3dc367744905107c14939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e1187f69230732ee591eae468e45f1f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e1187f69230732ee591eae468e45f1f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3c5c6088792969fcb40afe614bd697c5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3c5c6088792969fcb40afe614bd697c5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4eb2041ece9ec891b57568e3088ad881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4eb2041ece9ec891b57568e3088ad881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "878b93511283ad296b3514a3433b9696", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/878b93511283ad296b3514a3433b9696/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e3c6db1c57d943f17f7a0b5c82cb3e3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e3c6db1c57d943f17f7a0b5c82cb3e3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "004045e61414bfde53da939944603a6b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/004045e61414bfde53da939944603a6b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15ce73f386da51c40842a91be41e127b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15ce73f386da51c40842a91be41e127b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c727ba98b632018c689267d09fb6da67", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c727ba98b632018c689267d09fb6da67/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3440538872a01f441e3b405421a49747", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3440538872a01f441e3b405421a49747/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ed40c9b205ba4b8be3b58402df4b08", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ed40c9b205ba4b8be3b58402df4b08/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7cb72fd664083210a250ffea0f8c3cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7cb72fd664083210a250ffea0f8c3cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14ad071f550bf4e3389fbad105e7bbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14ad071f550bf4e3389fbad105e7bbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d5626bbc4543fc1a701623231730d214", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d5626bbc4543fc1a701623231730d214/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "db2593fb3e280d3d3cb91a3ff7080e45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/db2593fb3e280d3d3cb91a3ff7080e45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f104ee113aca3b36b65e2e24b341add", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f104ee113aca3b36b65e2e24b341add/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a98a97e99df3bf0b64c2776f20df97b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a98a97e99df3bf0b64c2776f20df97b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4abb476aa0491a046c323a896f2b60c9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4abb476aa0491a046c323a896f2b60c9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2eff7f2e5ddaaad273266b729f9967b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2eff7f2e5ddaaad273266b729f9967b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Alfredo de Castro", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial com 3 Quartos para alugar, 250m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-3-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-250m2-aluguel-RS1900-id-2549482429/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["120"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa com 120m\u00b2 no Centro de Fortaleza, localizada na rua Princesa Isabel, pr\u00f3xima \u00e0 Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar e ao Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals. Im\u00f3vel com quarto, salas de estar e de jantar, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o e banheiro social. Agende sua visita!", "title": "FORTALEZA - Casa Padr\u00e3o - CENTRO", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.663Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462616", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.609Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60015060", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Centro", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:Seletivo Metropolitano", "BS:Parada linha 725", "BS:Parada do Circular 1", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Seletivo Metropolitano", "TS:Jos\u00e9 de Alencar", "TS:Moura Brasil", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Chico da Silva", "TS:Central - Chico da Silva", "CS:Confeitaria Le Chica", "CS:Mecadinho Diamante Verde", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "CS:FG Mercadinho", "CS:Deli Carnes", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "3607", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["120"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "950"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "39546d01b665ebf381a64e1bbc4cc12a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39546d01b665ebf381a64e1bbc4cc12a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2fb54c160f633a446643f71344d97aad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2fb54c160f633a446643f71344d97aad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adc956491a03f2ccb77af9ba19b75cd2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adc956491a03f2ccb77af9ba19b75cd2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d2dd57e7e4d476c39bf9336026df311", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d2dd57e7e4d476c39bf9336026df311/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cf024ebea22b75c2630b89b409267488", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cf024ebea22b75c2630b89b409267488/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a11302f8d0d563a4deef3bc7c9f62849", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a11302f8d0d563a4deef3bc7c9f62849/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be97541f68318202022bf19d2da1a3cd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be97541f68318202022bf19d2da1a3cd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Centro", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Casa com 1 Quarto para alugar, 120m\u00b2", "href": "/imovel/casa-1-quartos-centro-bairros-fortaleza-120m2-aluguel-RS950-id-2541462616/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["32"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga para moto. Pre\u00e7o campe\u00e3o", "title": "Excelente quitinete com op\u00e7\u00e3o de frente para o mar! Su\u00edte, sala, cozinha., \u00e1rea de servi\u00e7o, 1 vaga p", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-19T05:54:26.378Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "11540", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548342220", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-17T03:03:26.338Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60182322", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "1700", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.462826, "source": "GOOGLE", "lat": -3.722047}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Antonio Diogo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Praia do Futuro I", "poisList": ["TS:CFN (Mucuripe)", "TS:Iate", "TS:Mucuripe", "CS:SPecial", "CH:Consult\u00f3rio Sorriso Belo", "SC:Ritmel", "SC:Santur Viagens"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "L2220", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["32"], "advertiserId": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "advertiserContact": {"phones": ["8540110800", "85981840046"]}, "whatsappNumber": "85981840046", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "650"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "c1fee7e4-fa79-f695-7ce8-514a5578ca9d", "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e378c2d2bbef7af6dc70a643f5eac907.jpg", "licenseNumber": "01365-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 58187, "legacyZapId": 2551663}, "medias": [{"id": "b0aae4004b59187e9abe80202fb40ee8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b0aae4004b59187e9abe80202fb40ee8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed7f7d7b6a1a96a1e8b3342b85afdeff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed7f7d7b6a1a96a1e8b3342b85afdeff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a57147be4b8ba8e141ebd39f96798c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a57147be4b8ba8e141ebd39f96798c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "523606bed0f2c4cf816dcfc68d152212", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/523606bed0f2c4cf816dcfc68d152212/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7bc0659204e306622ea33d0909025c31", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7bc0659204e306622ea33d0909025c31/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32dd6bcedff3e5f97116fd458d9ce0c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32dd6bcedff3e5f97116fd458d9ce0c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "14a7dec09b021ccf7a0cea2884ace61f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/14a7dec09b021ccf7a0cea2884ace61f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Torres de Melo Neto LTDA", "href": "/58187/imobiliaria-torres-de-melo-neto-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Ant\u00f4nio Diogo", "street": "Avenida Cl\u00f3vis Arrais Maia", "streetNumber": "1700", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 32m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-antonio-diogo-bairros-fortaleza-32m2-aluguel-RS650-id-2548342220/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL E INVESTIR NO SEU FUTURO COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>ALUGO: Excelentes Pontos Comerciais No Bairro Conjunto Cear\u00e1, Pr\u00f3ximo a Avenida C e Pra\u00e7a UV3.\\n<br>Fica Localizado na Rua 303B, N\u00ba145 - Conjunto Cear\u00e1 II.\\n<br>- Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 500,00.\\n\\n- Valor Seguro Inc\u00eandio:R$ 240,00 (Valor Pago Anualmente).\\n<br>\u00d3tima localiza\u00e7\u00e3o!\\nPr\u00f3ximo a Avenida C e Avenida H,Hospital, Cl\u00ednicas,Bancos, Escolas, Polo de lazer, Supermercados e Restaurantes.\\n<br>\\nCARACTER\u00cdSTICAS DO PONTO:\\n- 01 Sala Ampla;\\n- 01 Banheiro.\\n<br>\u00c1rea total: 30 m\u00b2.\\n<br>INVISTA HOJE NO SEU FUTURO, ESTAMOS ANSIOSOS PARA LHES ATENDER!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp)\\nSujeito a Analise!\\n<br>CRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo:\\nAvenida C;\\nAvenida H;\\nPra\u00e7a da UV3;\\nSupermercado ERIVALDO;\\nSonhar Buffet e Decora\u00e7\u00e3o;\\nEspetinho Jaguaribe;\\nDescartect Embarlagens;\\nConjunto Cear\u00e1;\\nEscola Municipal Edilson Brasil Soarez - UV3.\\n", "title": "LOJA 04 RUA 303B N\u00ba 145 CONJUNTO CEAR\u00c1 - LO427", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-26T16:21:06.938Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560210805", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-09T02:01:38.395Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60530550", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Conjunto Ceara II", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Conjunto Cear\u00e1 II", "poisList": ["BS:Bom Jardim I", "BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Conjunto Cear\u00e1", "TS:Bom Jardim I", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Parque Albano", "CS:Skina do Sorvete", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CS:Le Gourmet", "CS:Puro A\u00e7a\u00ed Conjunto Cear\u00e1", "CS:Varej\u00e3o P\u00f3lo Center", "PH:Droga Nova Farm\u00e1cia", "PH:Barat\u00e3o dos Medicamentos", "PH:Farm\u00e1cia Oficial"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "LO427", "bathrooms": [], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "7b59cfac606f7a25ec94faec81d395b9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7b59cfac606f7a25ec94faec81d395b9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebfd275b818643fea9740bff5d4b9bc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebfd275b818643fea9740bff5d4b9bc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa183bfbb7cb25feeee26e77522e0e44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa183bfbb7cb25feeee26e77522e0e44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3bbb205470abdb676b51a4621ee516d3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3bbb205470abdb676b51a4621ee516d3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc0e67a111baa2cfd1d4976e6558b560", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc0e67a111baa2cfd1d4976e6558b560/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "65ebf07d3b558be1b13c7d291cec5195", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65ebf07d3b558be1b13c7d291cec5195/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6965bfbd4532ad0491471b08212faa89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6965bfbd4532ad0491471b08212faa89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f4be8d31f4cddbc15cfccea552ca5b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f4be8d31f4cddbc15cfccea552ca5b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dce9e2787f122b92a9c6f9a23d318759", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dce9e2787f122b92a9c6f9a23d318759/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9df3c727bf62fa6bc18b23fbb5b79ad9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9df3c727bf62fa6bc18b23fbb5b79ad9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Conjunto Ceara II", "street": ""}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-conjunto-ceara-ii-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2560210805/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala com excelente custo/benef\u00edcio no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, localizado em regi\u00e3o estrat\u00e9gica para neg\u00f3cios no bairro Aldeota. Fica na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, local de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os na cidade. Im\u00f3vel compacto, com 43m\u00b2, banheiro privativo, copa e piso de cer\u00e2mica. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.767Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460822", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.764Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 606", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "564", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d9a1bb0fb03d8b8214344b6462a51c6c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9a1bb0fb03d8b8214344b6462a51c6c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "96854a3fb88ee6ae6d8c5cb59990acd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/96854a3fb88ee6ae6d8c5cb59990acd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "152bb1277aac70db99813298280faff0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/152bb1277aac70db99813298280faff0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d23868750e53c9494579d2019c74725", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d23868750e53c9494579d2019c74725/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541460822/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["96"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente op\u00e7\u00e3o de apartamento em localiza\u00e7\u00e3o bastante valorizada no Meireles, um dos bairros mais nobres de Fortaleza. Fica na rua Monsenhor Cat\u00e3o, ao lado do Shopping P\u00e1tio Dom Luis, bem pr\u00f3ximo ao centro universit\u00e1rio FB Uni. Im\u00f3vel com 96m\u00b2, 4 quartos, sendo 2 su\u00edtes (1 revers\u00edvel), sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro para empregada, arm\u00e1rios em uma su\u00edte, nos banheiros e na cozinha, 3 boxes blindex, piso de cer\u00e2mica e 2 vagas na garagem. O condom\u00ednio disp\u00f5e de estrutura para o lazer com academia, playground, brinquedoteca e sal\u00e3o de festas. Agende j\u00e1 sua visita e aproveite!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-28T06:10:32.151Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560420722", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60175000", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Mucuripe", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Le Gumis", "CS:Fazendinha", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio T 3 Edif\u00edcio Terra\u00e7os Apartamento 2201", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "24617", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["96"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3415"}, "price": "2500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "915"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "68930394ec7b2a9d90e2fe6e524d3321", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68930394ec7b2a9d90e2fe6e524d3321/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "89e03f3c22a2ed5489187f75fda8e06e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/89e03f3c22a2ed5489187f75fda8e06e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c7b2ad67d30e5a0227fb3da9a42bb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c7b2ad67d30e5a0227fb3da9a42bb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd555bf628343a2b1f433d8e820c402c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd555bf628343a2b1f433d8e820c402c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c175785c0c20c0cd5c758cccf19dd3cb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c175785c0c20c0cd5c758cccf19dd3cb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e2aded3c304dbc41cac2f17afba069a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e2aded3c304dbc41cac2f17afba069a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d6568c42e522435003b186f56e4208e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d6568c42e522435003b186f56e4208e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aceaa16bef5749adf800342dc9d778fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aceaa16bef5749adf800342dc9d778fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "906cedb6017af9d98476d2d275624862", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/906cedb6017af9d98476d2d275624862/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a604b245a08bb085890dbbff1f1f7b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a604b245a08bb085890dbbff1f1f7b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2ef45fb695ef79ef598bf91ec9fb4e9f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2ef45fb695ef79ef598bf91ec9fb4e9f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64b945047c9d45753f87c2751701d6a0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64b945047c9d45753f87c2751701d6a0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a2d89551f35b69b9d21516f7f09eea0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a2d89551f35b69b9d21516f7f09eea0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f766814c20b40827dbecd46dfe92d2ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f766814c20b40827dbecd46dfe92d2ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dad0845ecd0fbe6a69dce0ed0ccbda25", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dad0845ecd0fbe6a69dce0ed0ccbda25/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8365fd87462f65e7e506819a900ae4da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8365fd87462f65e7e506819a900ae4da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "334ebc3b785cb73d133fee18c623ac62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/334ebc3b785cb73d133fee18c623ac62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d033285cd3b49e0b24974f42926ac8a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d033285cd3b49e0b24974f42926ac8a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "be709a5d1a3b504419b7ca929cbb6fdc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/be709a5d1a3b504419b7ca929cbb6fdc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f9026f8162a93cafd8399bedda1474ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f9026f8162a93cafd8399bedda1474ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0794015bad2ac8f9e703710879865ec8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0794015bad2ac8f9e703710879865ec8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": ""}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 96m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-96m2-aluguel-RS2500-id-2560420722/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PLAYGROUND", "SPORTS_COURT", "PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["72"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento no bairro S\u00e3o Gerardo, localizado na rua Vin\u00edcius de Morais, a poucos metros da Av. Bezerra de Menezes, bem pr\u00f3ximo \u00e0 ag\u00eancia do Banco do Brasil e ao supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Im\u00f3vel com 72m\u00b2, 3 quartos, sendo 1 su\u00edte, sala, cozinha com arm\u00e1rios, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, 2 boxes blindex, piso de cer\u00e2mica e 1 vaga na garagem. J\u00e1 o condom\u00ednio oferece estrutura com elevador, lavanderia, al\u00e9m de quadra poliesportiva, playground e sal\u00e3o de festas para o lazer. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - S\u00c3O GERARDO", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-23T19:42:13.076Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2563924830", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60325120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Sao Gerardo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "S\u00e3o Gerardo", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o \u00c9rico Mota", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Fortaleza descart\u00e1veis", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Edif\u00edcio A Apartamento 274", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "52039", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["72"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1882"}, "price": "1200", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "682"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "1cbfed797525c76d56f1f17a6240d017", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cbfed797525c76d56f1f17a6240d017/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "76a6f2a3eae840d5a5696b6bcc094953", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/76a6f2a3eae840d5a5696b6bcc094953/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b30f64b6c4fefb20e3d61493a867b92e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b30f64b6c4fefb20e3d61493a867b92e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "176150b32f2473852af570efdff73083", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/176150b32f2473852af570efdff73083/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d078bd3e312f94b4afd0ff3a347169c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d078bd3e312f94b4afd0ff3a347169c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9110891cdee509799ba8328dafdd083a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9110891cdee509799ba8328dafdd083a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29287fc464a22a3760498ae1f25f13ac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29287fc464a22a3760498ae1f25f13ac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f625c454561fdbab9b9274c8871509ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f625c454561fdbab9b9274c8871509ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "17a6448ef91a4767fc4c30dda48dfc73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/17a6448ef91a4767fc4c30dda48dfc73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c953848dcf1c98e4b7cba612dee9019", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c953848dcf1c98e4b7cba612dee9019/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "710a760d26867ebadde81b34f942e69d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/710a760d26867ebadde81b34f942e69d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cfbb976d84ffac03072630a0ea6d2289", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cfbb976d84ffac03072630a0ea6d2289/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1e753cb6b5c52363c284f9a1e7f3f298", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1e753cb6b5c52363c284f9a1e7f3f298/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10985c46264f9e8f6342b5277397b3bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10985c46264f9e8f6342b5277397b3bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Sao Gerardo", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 72m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-sao-gerardo-bairros-fortaleza-com-garagem-72m2-aluguel-RS1200-id-2563924830/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["ELEVATOR", "GARDEN", "INTERNET_ACCESS", "ELECTRIC_GENERATOR", "ALARM_SYSTEM", "SAFETY_CIRCUIT", "RECEPTION", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["34"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "A sala/conjunto est\u00e1 localizado no bairro Edson Queiroz com 34 metros quadrados e 1 banheiro<br>Possui espa\u00e7o jardinado.<br>Al\u00e9m disso sistema de alarme. Elevador que garante o transporte das suas malas e compras.", "title": "Sala/Conjunto para aluguel possui 34 metros quadrados em Edson Queiroz - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-04-19T16:53:29.623Z", "floors": [14], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": ["OFFICE"], "unitsOnTheFloor": 17, "legacyId": "", "id": "2517264103", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 7, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-04T12:59:38.630Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60811341", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3663", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.47993, "source": "GOOGLE", "lat": -3.788122}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Edson Queiroz", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Edson Queiroz", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "CS:MEAT PREMIUM co.", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Mercadinho Santa Edwirgens", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:Tim\u00f3teo Bike", "SC:Bicicletando Bike Shop", "SC:Anjo Azul"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "C262", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "advertiserContact": {"phones": ["8530667777", "85991023898"]}, "whatsappNumber": "85991023898", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "2658"}, "yearlyIptu": "86", "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "658"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "8ca290cb-3bf3-e743-ab92-4d37d426c164", "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/471dc29a7305df0e81fe85d3f34c3d7d.jpg", "licenseNumber": "00705-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 105202, "legacyZapId": 2565866}, "medias": [{"id": "de9cbe2018ffa9f26edf2a93a6a331a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de9cbe2018ffa9f26edf2a93a6a331a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "INCORPA ADMINISTRADORA DE IMOVEIS LTDA", "href": "/105202/incorpa-administradora-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Edson Queiroz", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "3663", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Sala Comercial para alugar, 34m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-edson-queiroz-bairros-fortaleza-com-garagem-34m2-aluguel-RS2000-id-2517264103/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GOURMET_BALCONY", "DEPOSIT", "BACKYARD", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["408"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "EXCELENTE DUPLEX COMERCIAL NO GUARARAPES, PR\u00d3XIMO AO IGUATEMI, TERRENO MEDE 720M\u00b2 SENDO 407M\u00b2 DE \u00c1REA CONSTRUIDA, DISP\u00d5E DE 4 QUARTOS (SENDO 1 SU\u00cdTE), VARAND\u00c3O COM ACESSO PELOS QUARTOS DO ANDAR SUPERIOR, 2 BANHEIROS SOCIAIS, ANTESSALA, SALA DE ESTAR E SALA DE JANTAR, VARANDA NA SALA, AMPLA COZINHA COM ARM\u00c1RIOS, \u00c1REA DE SERVI\u00c7O, DCE, POR\u00c3O, CASA COM DUAS FRENTES E VAGAS DE GARAGEM PARA PELO MENOS 15 CARROS.", "title": "EXCELENTE DUPLEX COMERCIAL NO GUARARAPES, PR\u00d3XIMO AO IGUATEMI, TERRENO MEDE 720M\u00b2 SENDO 407M\u00b2 DE \u00c1RE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.788Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548227023", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [15], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60810110", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "390", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.488894, "source": "GOOGLE", "lat": -3.762081}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Guararapes", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Guararapes", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus Unifor", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "CS:986 Shop Premium", "PH:Farm\u00e1cia Santa Cec\u00edlia"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "34453", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["408"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "10000"}, "yearlyIptu": "5464", "price": "10000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "0a03dec2766f581949108a000b649b01", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a03dec2766f581949108a000b649b01/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b6008720bd7dbb49990130cab5acea1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b6008720bd7dbb49990130cab5acea1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "adb28d44caa5bd8b8fa6e6bcb04c50ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/adb28d44caa5bd8b8fa6e6bcb04c50ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebacac95a882158248d8d270c2ff672b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebacac95a882158248d8d270c2ff672b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "040110bdcc99fbd362464e080324b30e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/040110bdcc99fbd362464e080324b30e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3280ec49ed4b5cf078f977c9b9502dec", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3280ec49ed4b5cf078f977c9b9502dec/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "57c7740a18f61df97892e11ec12449b0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/57c7740a18f61df97892e11ec12449b0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3173099e1d93d732c07406a36e69a73b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3173099e1d93d732c07406a36e69a73b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eacef61159f60af34cadbd3d285944f8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eacef61159f60af34cadbd3d285944f8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8932ddbfc0dc8f65444515cd0a428576", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8932ddbfc0dc8f65444515cd0a428576/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7893ef5794e06b1687b6172a03263204", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7893ef5794e06b1687b6172a03263204/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fa6d211fd0429e58e068e714371d28ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fa6d211fd0429e58e068e714371d28ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d350113c64fdc3fdd7a01788461ced24", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d350113c64fdc3fdd7a01788461ced24/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "275f01990fd197994fc04c3df9e32d06", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/275f01990fd197994fc04c3df9e32d06/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b1346ccdeb2ddf9a4c60a817c165f89a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b1346ccdeb2ddf9a4c60a817c165f89a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32c1a3f210724ae7d76c14f22145b7b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32c1a3f210724ae7d76c14f22145b7b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d5aac51705fc18f5041ac1908d98e76", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d5aac51705fc18f5041ac1908d98e76/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9c3bd229c89ab691a5cced871dcb515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9c3bd229c89ab691a5cced871dcb515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c910be3c716ee7e43a767f546cb91ebb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c910be3c716ee7e43a767f546cb91ebb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3d6cf0f6f86868fcac7090052c86797e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3d6cf0f6f86868fcac7090052c86797e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7f137f912338c5234f1a2cf7abd41b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7f137f912338c5234f1a2cf7abd41b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5ea0a3d453f6b21e2d4538cc4b59a226", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5ea0a3d453f6b21e2d4538cc4b59a226/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "60edd789051c477d9f0908a4599e7cac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/60edd789051c477d9f0908a4599e7cac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bad646f1577a3ee149422adb2c7e9032", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bad646f1577a3ee149422adb2c7e9032/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c32651f2d1b0b306d21dae141ef5587", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c32651f2d1b0b306d21dae141ef5587/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b59e2a639fcb684db3d331ff4084d05f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b59e2a639fcb684db3d331ff4084d05f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Guararapes", "street": "Rua Francisco Farias Filho", "streetNumber": "390", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Casa com 4 Quartos para alugar, 408m\u00b2", "href": "/imovel/casa-4-quartos-guararapes-bairros-fortaleza-com-garagem-408m2-aluguel-RS10000-id-2548227023/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": ["GARAGE", "INTERCOM", "KITCHEN"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS - CRECI 967J<br><br>\u00d3timo Apartamento, ao lado da Av. Alberto Magno, 40m\u00b2, 02 quartos, 1 Wc Social, Cozinha, \u00c1rea de Servi\u00e7o, <br> Pr\u00f3ximo \u00e0 Escolas, Farm\u00e1cias, , Churrascaria e ao EXTRA do Montese<br>quase esquina com a Rua ALBERTO MAGNO.<br><br>- Aluguel: R$ 700,00<br>- Rua Delmiro de Farias, 112 - Montese (C\u00f3d.234)<br>- Obs: Acr\u00e9scimo de R$ 100,00 para vaga de garagem (Opcional).<br>- Ligue agora e marque uma visita com um de nossos corretores: / WhatsApp", "title": "Montese Apto 50 m\u00b2 com 2 Quartos, Sala, Cozinha,1 Wc (C\u00f3d.234)", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-29T00:29:16.948Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "64337", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549483014", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T09:33:43.775Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60416030", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Delmiro de Farias", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Montese", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim Am\u00e9rica", "poisList": ["BS:Ponto de \u00d4nibus da Rodovi\u00e1ria de Fortaleza", "TS:Padre C\u00edcero", "TS:Porangabussu", "TS:Borges de Melo", "TS:Benfica", "TS:Couto Fernandes", "CS:Panificadora E Confeitaria Bom Gosto", "CS:Costa Mendes Delicatessen (Damas)", "CS:Mercantil Nossa Senhora Auxiliadora", "CS:Panificadora Piamarta", "CS:Contrigo Damas", "PH:Drogafelix (Montese)", "PH:Extrafarma (Expedicion\u00e1rios)", "PH:Pague Menos (Jo\u00e3o Pessoa )", "PH:Pague Menos (Borges de Melo)", "PH:Farmacia Pague Menos"], "complement": "Apartamento 105", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "234", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["50"], "advertiserId": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "advertiserContact": {"phones": ["8534911444", "85988631444"]}, "whatsappNumber": "85988631444", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "700"}, "yearlyIptu": "160", "price": "700", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "ed4928cf-c2bb-5bad-8047-a0b70c43a791", "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/5797e7e79d295a25b8e8506187bcde49.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 705288, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "5378e50ff2f30a3e85afb13eb60b5a69", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5378e50ff2f30a3e85afb13eb60b5a69/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "247d8c71ed7ba47fda13cdf921c57120", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/247d8c71ed7ba47fda13cdf921c57120/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e47ba375ecd84b0ec70e4a36c641d28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e47ba375ecd84b0ec70e4a36c641d28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "91accd7b744fc02828f1e2a58091e28d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/91accd7b744fc02828f1e2a58091e28d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cb198664673f9790aa8e326aa498984", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cb198664673f9790aa8e326aa498984/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ddaf9e8d722b3e5f9f815821f47a7531", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ddaf9e8d722b3e5f9f815821f47a7531/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67c3709464006f10d77793f8102080ed", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67c3709464006f10d77793f8102080ed/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e3a26a204d43dab5b80bc13c2889e7bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e3a26a204d43dab5b80bc13c2889e7bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aa14affa31399448433f298af2fad30e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aa14affa31399448433f298af2fad30e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc85385d3e0a18ea81c7b6fe3f176a7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc85385d3e0a18ea81c7b6fe3f176a7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8103adea7c048a30adbcfa32cd2b5bb6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8103adea7c048a30adbcfa32cd2b5bb6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "67a0a5d881c3869b2fb223d07619bcaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/67a0a5d881c3869b2fb223d07619bcaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f1148b4a2d3c15455b4fd0c8a53e9169", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1148b4a2d3c15455b4fd0c8a53e9169/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f207b4e14374cb14faee8e318609cc9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f207b4e14374cb14faee8e318609cc9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "652a48729c6fcbb9435d3c5ab400c993", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/652a48729c6fcbb9435d3c5ab400c993/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "IMOBILI\u00c1RIA FERNANDO FREITAS", "href": "/705288/imobiliaria-fernando-freitas/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Montese", "street": "Rua Delmiro de Farias"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-montese-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS700-id-2549483014/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["67"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "ALUGO: EXCELENTE APARTAMENTO NO BAIRRO J\u00d3QUEI CLUBE, PR\u00d3XIMO A AVENIDA AM\u00c9RICO BARREIRA.\\n<br>Condom\u00ednio Barcelona\\nFica localizado na Rua Belo Horizonte, n\u00ba:2830, Bairro J\u00f3quei Clube (BL.B Apto.223) .\\n<br>Valor de Loca\u00e7\u00e3o: R$ 1.190,00 (Incluso Condom\u00ednio).\\nValor Seguro Inc\u00eandio: R$ 310,00 (Valor Pago Anualmente).\\n\\n- \u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o !!!\\nPr\u00f3ximo a escolas, creches, lanchonetes, restaurantes, padarias, hospitais, mercearias, bancos, igrejas!\\n\\n<br>> CARACTER\u00cdSTICAS DO IM\u00d3VEL:\\n<br>* 03 Quartos (Sendo 01 Su\u00edte);\\n* 02 banheiros;\\n* 01 Sala;\\n* 01 Cozinha;\\n* 01 \u00c1rea de Servi\u00e7o;\\n* 01 Vaga de Garagem P/ Carro ou Moto.\\n<br>> Tamanho: 67 m\u00b2\\n<br>\\nA OPORTUNIDADE QUE VOC\u00ca ESTAVA ESPERANDO PARA ALUGAR SEU IM\u00d3VEL COM TODO CONFORTO E SEGURAN\u00c7A, S\u00d3 A F\u00c1CIL IM\u00d3VEIS TEM!\\n<br>Agende Sua Visita e Consulte Condi\u00e7\u00f5es:\\n / / (Oi Whatsapp).\\n(Sujeito \u00e1 Analise de Cr\u00e9dito)\\n\\nCRECI: 19071J\\n<br>Pr\u00f3ximo a:\\nAvenida Am\u00e9rico Barreira\\nNorth Shopping J\u00f3quei\\nRua Diamantina\\nSupermercado Pinheiro\\nTerminal do Lagoa\\nBanco 24 Horas\\nPanificadora Nossa Senhora da Guia\\nCentro Universit\u00e1rio da Est\u00e1cio (Campus Parangaba)\\nHospital e Maternidade Dra. ZIlda Arns Neumann (Hospital da Mulher)\\n<br> \\n", "title": "CONDOMINIO BARCELONA BLOCO B APTO 223 - AP512", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-27T05:42:55.281Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "67098", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560271189", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-04-27T05:42:57.370Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440192", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "TS:Parangaba", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Sousa Arag\u00e3o", "CS:Padaria e Mercadinho Martins", "CS:Boleria Sabor Real", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "AP512", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["67"], "advertiserId": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "advertiserContact": {"phones": ["85989132524"]}, "whatsappNumber": "85989132524", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1190"}, "yearlyIptu": "706", "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "290"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "cbb3ea42-b132-a740-a6f6-9592708a46c6", "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/17df24cb7b8dade5371ec3270cb024f9.jpg", "licenseNumber": "14891-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 540348, "legacyZapId": 3587262}, "medias": [{"id": "9966cd884d6d975a3e6a986084c22b83", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9966cd884d6d975a3e6a986084c22b83/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b9c1282cca118014aa7e4c243626cd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b9c1282cca118014aa7e4c243626cd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "35a279df5b17337f169c5e4751d2f7d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/35a279df5b17337f169c5e4751d2f7d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ffd4da91c4a601a3d077967a808f380c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ffd4da91c4a601a3d077967a808f380c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5f98d51bdd19d5243eeb9530f24d9f66", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5f98d51bdd19d5243eeb9530f24d9f66/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ebd5c23db14d04fb62d134afd9e5ad7b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ebd5c23db14d04fb62d134afd9e5ad7b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f8b0d1ea93bf833320d82d49a971a2c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f8b0d1ea93bf833320d82d49a971a2c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d06ee2f0a97856245544987fe697bc0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d06ee2f0a97856245544987fe697bc0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "13503be50a7cbcd9f25696fe1d06b8d4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/13503be50a7cbcd9f25696fe1d06b8d4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "478f1130e357703002960917a7058242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/478f1130e357703002960917a7058242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "23fb31d46d131aaab60839739e1d0a62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/23fb31d46d131aaab60839739e1d0a62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "eb01b488335e168837f938127de430d5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/eb01b488335e168837f938127de430d5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "003de38c3bb6b51c7640086a1b59bb3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/003de38c3bb6b51c7640086a1b59bb3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ba14550c2b847ef70bce05e940a4b93", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ba14550c2b847ef70bce05e940a4b93/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8d955f919be13d6f182f90950ba4b77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8d955f919be13d6f182f90950ba4b77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "108572435130f0e9abce68023f318a9b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/108572435130f0e9abce68023f318a9b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9bf1a879f9df196b5d074483b7580c50", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9bf1a879f9df196b5d074483b7580c50/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "013d2caff4d96dd9a1eed3729f32b6bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/013d2caff4d96dd9a1eed3729f32b6bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a176f87a5452decffde4c84ae28a0665", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a176f87a5452decffde4c84ae28a0665/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "15b75f34914570e7b0ef2ad1c9314d22", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/15b75f34914570e7b0ef2ad1c9314d22/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FACIL IMOVEIS GESTAO IMOBILIARIA EIRELI", "href": "/540348/facil-imoveis-gestao-imobiliaria-eireli/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 67m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-com-garagem-67m2-aluguel-RS900-id-2560271189/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["70"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "SALA. COZINHA, AREA DE SERVI\u00c7O, 02 QUARTOS(SENDO 01 SUITE), 02 BANHEIROS, VAGA NA GARAGEM.", "title": "ENCONTRE SEU IM\u00d3VEL AQUI!", "stamps": [], "createdAt": "2022-05-04T15:26:06.932Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "5699", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2561360752", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-04T15:38:13.637Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60450360", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "50", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.55321, "source": "GOOGLE", "lat": -3.734148}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Professor Anacleto", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Alagadico Novo", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Parquel\u00e2ndia", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Instituto dos Cegos", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Cruz Saldanha", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Dom Lino", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Padre Frota", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Louren\u00e7o", "CS:Companhia do P\u00e3o P\u00e3es & Doces", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:Padaria Parquel\u00e2ndia", "CS:Padaria Santa Cec\u00edlia", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa", "PH:Drogafor Empreendimentos", "PH:Pague Menos (Rodolfo Te\u00f3filo)", "PH:Pague Menos (Bela Vista)"], "complement": "Apartamento 405", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "148150", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["70"], "advertiserId": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "advertiserContact": {"phones": ["8532521022", "85989705539"]}, "whatsappNumber": "85989705539", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "850"}, "price": "850", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "41395131-8528-b569-bdf3-95fa7db1bb9c", "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/d757679845a675840b80de7b23ec1634.jpg", "licenseNumber": "00236-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 100270, "legacyZapId": 2874496}, "medias": [{"id": "6617022a4c515ee538f124ced1749d6d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6617022a4c515ee538f124ced1749d6d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ccd2328080996d6c667c265c756785bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ccd2328080996d6c667c265c756785bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fef8d3bb9783f0056da3d86fd8e154db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fef8d3bb9783f0056da3d86fd8e154db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "458f0643cefb01309cc4480d8ba86362", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/458f0643cefb01309cc4480d8ba86362/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "04f7894f83e19b05fd3e0be7334da939", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/04f7894f83e19b05fd3e0be7334da939/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "322f33879b2cfcef13616a2b5f9524b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/322f33879b2cfcef13616a2b5f9524b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bc7c2e57f1cc0843d551bce96fec5b46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bc7c2e57f1cc0843d551bce96fec5b46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "54fadf98439d707351d37ea92d337b71", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/54fadf98439d707351d37ea92d337b71/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84737ecb57dbb5d90469b46cc773311b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84737ecb57dbb5d90469b46cc773311b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6ffb9c1a33cbdbbe8b44da29f72d42f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6ffb9c1a33cbdbbe8b44da29f72d42f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b6b353f93d9a36a524a6d0b7200dcc2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b6b353f93d9a36a524a6d0b7200dcc2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2e69440efcf05696cbe6cba11d5322e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2e69440efcf05696cbe6cba11d5322e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98749bab4b7858826ab6bda368f61fe2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98749bab4b7858826ab6bda368f61fe2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a9014820f640e74686df3549210f54f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a9014820f640e74686df3549210f54f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6f1a6d239ead4499f3e105cc6a9c0057", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6f1a6d239ead4499f3e105cc6a9c0057/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f59609336cee8ee160e824ff70a5382", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f59609336cee8ee160e824ff70a5382/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4442075b75029d8130a03d4b69987005", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4442075b75029d8130a03d4b69987005/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "09861978505303a79d492b1ac108616b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/09861978505303a79d492b1ac108616b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64724de45ace4d423fabc5b829817471", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64724de45ace4d423fabc5b829817471/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25a0e12994a88fee7fd4925241e7c7e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25a0e12994a88fee7fd4925241e7c7e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8b6277649a4de9b73ed8f118bf328b4f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8b6277649a4de9b73ed8f118bf328b4f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e4d1f8ea909a9cebee224e056b776679", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e4d1f8ea909a9cebee224e056b776679/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "DCS IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/100270/dcs-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Alagadi\u00e7o Novo", "street": "Rua Professor Anacleto", "streetNumber": "50"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 70m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-alagadico-novo-bairros-fortaleza-70m2-aluguel-RS850-id-2561360752/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["PARTY_HALL", "KITCHEN_CABINETS", "AIR_CONDITIONING", "BALCONY", "SERVICE_AREA"], "usableAreas": ["141"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento em excelente localiza\u00e7\u00e3o no bairro Varjota, em uma das regi\u00f5es mais nobres e valorizadas da cidade. Fica na Av. J\u00falio Abreu, in\u00edcio da Av. Dom Lu\u00eds, em frente ao centro universit\u00e1rio FB Uni. Im\u00f3vel espa\u00e7oso, com 141m\u00b2, 3 quartos, sendo 2 su\u00edtes, sala, varanda, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, banheiro social, depend\u00eancia para empregada com banheiro, arm\u00e1rios nos quartos, na cozinha e nos banheiros, 2 ares condicionados, lumin\u00e1rias e 2 vagas na garagem. O condom\u00ednio disp\u00f5e de sal\u00e3o de festas para o lazer. Agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Apartamento Padr\u00e3o - VARJOTA", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-25T08:22:46.594Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2556063802", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160240", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Varjota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Varjota", "poisList": ["TS:Papicu", "TS:Mucuripe", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Iate", "CS:Padaria Primeira Linha", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Napadaria", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "VP:Faro Fino"], "complement": "Apartamento 302", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "22790", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["141"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3400"}, "price": "2000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1400"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "772051bcb97af87a1d9ada9264b32572", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/772051bcb97af87a1d9ada9264b32572/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c59a3bf733ee979c8e743afedcc1ab2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59a3bf733ee979c8e743afedcc1ab2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fca5698f75a7f26c01093271c717626b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fca5698f75a7f26c01093271c717626b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a07ae745abd4b1ce19b79600bf07e744", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a07ae745abd4b1ce19b79600bf07e744/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "992afc9ea6fa21ea0468299285f625c0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/992afc9ea6fa21ea0468299285f625c0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d3f29e5b36fef92af50c74524b8884c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d3f29e5b36fef92af50c74524b8884c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d7afbfd3946acb1ebebf6e164f1d3721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d7afbfd3946acb1ebebf6e164f1d3721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4c5a89acfa907a78cdc43f6f0e3ae83d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4c5a89acfa907a78cdc43f6f0e3ae83d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "530a2afa9845652acef76f7a2e44e515", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/530a2afa9845652acef76f7a2e44e515/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f14a325cbae82ac3d6d70173e036e973", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f14a325cbae82ac3d6d70173e036e973/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7d37801643b91b225241f55b585e65e4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7d37801643b91b225241f55b585e65e4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9fdf7bd9e1f1229ec4b3977c92b44467", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9fdf7bd9e1f1229ec4b3977c92b44467/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "edebbf03dbc1002fbd7e05728b563ff6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/edebbf03dbc1002fbd7e05728b563ff6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9d6401fd46578a66468c41173e2239fe", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9d6401fd46578a66468c41173e2239fe/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Varjota", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 141m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-varjota-bairros-fortaleza-com-garagem-141m2-aluguel-RS2000-id-2556063802/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["KITCHEN"], "usableAreas": ["92"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Casa residencial altos, medindo 92,50m\u00b2, composta de sala de estar, WC social, 03 quartos sendo 01 com varanda, cozinha com \u00e1rea de servi\u00e7os. Piso em cer\u00e2mica", "title": "CASA para aluguel, 3 quartos, J\u00f3quei Clube - FORTALEZA/CE", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-09T02:40:35.997Z", "floors": [], "unitTypes": ["HOME"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "23100", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2540648697", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-05-24T13:07:34.914Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60440205", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Joquei Clube", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube", "poisList": ["BS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "BS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "BS:Ponto: Rua Pernambuco", "BS:Jo\u00e3o Filho RUA Boa Vista,323", "BS:Parada Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes (IEFES)", "TS:320-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa/Centro - 323-Jo\u00e3o XXIII/Lagoa", "TS:024-Antonio Bezerra/Lagoa/Unifor", "TS:Juscelino Kubitschek", "TS:Parangaba", "TS:Ponto: Rua Pernambuco", "CS:Padaria Nossa Senhora da Guia", "CS:Uniboi", "CS:Boleria Sabor Real", "CS:Panificadora S\u00e3o Judas Tadeu", "CS:Central do Trigo", "PH:Farm\u00e1cia Brasileira", "PH:Dose Certa (Pra\u00e7a Parangaba)", "PH:Farm\u00e1cia Garcia", "PH:Pague Menos (Montese)"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "8645", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["92"], "advertiserId": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "advertiserContact": {"phones": ["8534622000"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "750"}, "yearlyIptu": "0", "price": "750", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d3494078-90ae-b335-737d-026ac10304e5", "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "licenseNumber": "00257-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 97103, "legacyZapId": 1974769}, "medias": [{"id": "65d525a51c21e8eea7d7941d9f576ff8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/65d525a51c21e8eea7d7941d9f576ff8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac7803a2f904868beb5245a800c96046", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac7803a2f904868beb5245a800c96046/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "28f9bd4f1371678332fde3fbb4e593cc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/28f9bd4f1371678332fde3fbb4e593cc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9e805a22f2ac9653cf17d605fd6f3b8b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9e805a22f2ac9653cf17d605fd6f3b8b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0de0ccbe7efaef1e29d77fe2edf2d1f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0de0ccbe7efaef1e29d77fe2edf2d1f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2a7ff035969ac3b1a3f55f4bc954e599", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a7ff035969ac3b1a3f55f4bc954e599/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "713979bab1236cc741b315acd2a594da", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/713979bab1236cc741b315acd2a594da/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5b895757129c4fcc66665a4fe9870242", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5b895757129c4fcc66665a4fe9870242/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f472a483c9b323d4b9c49665976a0fa2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f472a483c9b323d4b9c49665976a0fa2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3bed2628ffd5ab2cdec4e861b68199d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3bed2628ffd5ab2cdec4e861b68199d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a4cffeb0ec87c7665fab3f9e30d3ff44", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a4cffeb0ec87c7665fab3f9e30d3ff44/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e9bfa3b26e241320278f5bad24cce4c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e9bfa3b26e241320278f5bad24cce4c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c3410037ec9731703a00c9f8b9aa7a56", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c3410037ec9731703a00c9f8b9aa7a56/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "FZ IMOVEIS LTDA. - EPP", "href": "/97103/fz-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "J\u00f3quei Clube"}, "name": "Casa com 3 Quartos para alugar, 92m\u00b2", "href": "/imovel/casa-3-quartos-joquei-clube-bairros-fortaleza-92m2-aluguel-RS750-id-2540648697/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["45"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O edif\u00edcio residencial no bairro Boa Vista com 45 metros quadrados com 2 quartos e 1 banheiro<br>Vendo pr\u00e9dio residencial com 07 apartamentos, todos alugados com 02 quartos, sala, cozinha, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7o e garagem.<br>Fica pr\u00f3ximo av Alberto Craveira na rua larga. Aceitamos proposta!<br>Vendas : whatsapp", "title": "Edif\u00edcio residencial para venda tem 45 metros quadrados com 2 quartos em Boa Vista - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2020-12-04T12:49:46.388Z", "floors": [2], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 3, "legacyId": "", "id": "2504235926", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 2, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-01T03:11:15.538Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60861070", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "860", "level": "STREET", "precision": "RANGE_INTERPOLATED", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.519761, "source": "GOOGLE", "lat": -3.794925}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Paula Frassinetti", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>BOA VISTA", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Boa Vista", "poisList": ["CS:Nogueira P\u00e3es", "CS:Ludreamscakes", "CS:Panificadora e Cofeitaria S\u00e3o Jos\u00e9", "CH:Unidade de Acolhimento Adulto", "CH:CELAF", "SC:Borracharia S\u00e3o Matheus", "SC:Ateli\u00ea Gerlana Borges Nail Design", "SC:Super do Povo (Passar\u00e9)", "SC:Brasil Distribuidora", "SC:Supermercado Nidobox (Passar\u00e9)", "SU:EEFM Professora Maria Gon\u00e7alves", "SU:Escola de tempo parcial Odilon Gonzaga Braveza", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Padre Guilherme Waessen", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Sobreira de Amorim", "SU:Escola de tempo parcial Professor Jo\u00e3o Hipp\u00f3lyto de Azevedo e S\u00e1"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "7031220208", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "advertiserContact": {"phones": ["85999049956", "85988902533"]}, "whatsappNumber": "85988902533", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": []}, "yearlyIptu": "0", "price": "670000", "businessType": "SALE", "monthlyCondoFee": "0"}, {"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "57e8d942-fdf3-0c09-e95e-6cb83a8bfcf5", "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "licenseNumber": "08538-F-CE", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 85750, "legacyZapId": 3570758}, "medias": [{"id": "c91bb08d23419c74dced27494a95aaa3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c91bb08d23419c74dced27494a95aaa3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d128f5886853f9ae346602d85a352830", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d128f5886853f9ae346602d85a352830/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "66e8d8a6f41e151c694fe07ea321f4c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/66e8d8a6f41e151c694fe07ea321f4c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "210629f0810f4c6379939cd015380041", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/210629f0810f4c6379939cd015380041/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55facbb5e765fe70b82403a1ac401778", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55facbb5e765fe70b82403a1ac401778/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab5da2c7b04b7e9de7ce50105980c4e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab5da2c7b04b7e9de7ce50105980c4e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d3eb02314f4280b051057dd37f7d1cd0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d3eb02314f4280b051057dd37f7d1cd0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CETE IM\u00d3VEIS", "href": "/85750/cete-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "BOA VISTA", "street": "Rua Paula Frassinetti", "streetNumber": "860", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para venda ou aluguel, 45m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-boa-vista-bairros-fortaleza-45m2-venda-RS670000-id-2504235926/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["35"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Salas com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o!<br>Sala comercial com 35m\u00b2 com ar condicionado.<br>Ao lado do Detran da Messe jana.<br>IPTU Proprocional a loca\u00e7\u00e3o.Condom\u00ednio 150,00<br>Possu\u00edmos 02 salas 1.000,00 Cada.<br>Estacionamento rotativo.", "title": "Salas com \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o! Sala comercial com 35m\u00b2 com ar condicionado. Ao lado do Detran da Messe", "stamps": [], "createdAt": "2021-09-10T11:40:39.969Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "12588", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2534043394", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-15T19:40:12.261Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60840285", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "4597", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.494326, "source": "GOOGLE", "lat": -3.823929}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Frei Cirilo", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "BS:Ponto do \u00d4nibus Pasarela Messeja", "BS:Frotinha de Messejana", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:Economia Farma", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais"], "complement": "Edif\u00edcio Prox A Escada Sala 8", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L430", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["35"], "advertiserId": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "advertiserContact": {"phones": ["8532571900", "85997422783"]}, "whatsappNumber": "85997422783", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1150"}, "price": "1000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "150"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "40cc44ac-70ed-1a2d-c64f-ba8e6c36b17a", "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e86b620d103dc38f6f37fec0adbdc64c.jpg", "licenseNumber": "10461-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 52526, "legacyZapId": 2154744}, "medias": [{"id": "2a630d32ac86f060be2023afbafbac36", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2a630d32ac86f060be2023afbafbac36/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2357ed0408d1b1f000bb610d848d5c1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2357ed0408d1b1f000bb610d848d5c1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1edebc1ddb238f1c824492d6dabda70d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edebc1ddb238f1c824492d6dabda70d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f93dc68f2fced3f3e991f65b8516cf53", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f93dc68f2fced3f3e991f65b8516cf53/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3716afe41620e7ba8643871db2a399bd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3716afe41620e7ba8643871db2a399bd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9aecbcd6d84a814b05e4d7e6ac9a851b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9aecbcd6d84a814b05e4d7e6ac9a851b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "553790e3c743e33145f832a9a208b590", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/553790e3c743e33145f832a9a208b590/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40131e8a6a968a221412e0313a0780e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40131e8a6a968a221412e0313a0780e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e390726783846786aa65bf5846817e46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e390726783846786aa65bf5846817e46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "ALMEIDA & ABREU IMOBILI\u00c1RIA", "href": "/52526/almeida-abreu-imobiliaria/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Frei Cirilo", "streetNumber": "4597", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 35m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-messejana-bairros-fortaleza-35m2-aluguel-RS1000-id-2534043394/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["300"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente apartamento com 300m\u00b2, 3 su\u00edtes, living, cozinha, \u00e1rea de servi\u00e7o, DCE, varanda vista mar, piscina, playground, 2 vagas. Ed Lido.<br>Confira o v\u00eddeo desse im\u00f3vel no Canal do youtube da Alessandro Belchior Im\u00f3veis(https://youtu.be/UiSmsKiORQc).<br>OBS: No valor de aluguel, n\u00e3o est\u00e1 inclusa a taxa de condom\u00ednio.", "title": "APARTAMENTO para alugar na cidade de FORTALEZA-CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-14T09:07:28.566Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "58533", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2547861492", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-11T23:47:13.115Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "801", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.512986, "source": "GOOGLE", "lat": -3.719871}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Praia de Iracema", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Boleria", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil"], "complement": "Edif\u00edcio Lido Apartamento 400", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [3], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L12132", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["300"], "advertiserId": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "advertiserContact": {"phones": ["8534664343"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5500"}, "price": "5500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "61169048-ace0-3daa-e89c-3048088b59b5", "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/b1d8676de3598bd7f695590f435ff981.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 659440, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "57d0eef47bcabe03e0c1d03c0bec038f", "url": "https://youtu.be/UiSmsKiORQc", "type": "VIDEO"}, {"id": "c59cac27406367ebf4067e57a1c33c3d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c59cac27406367ebf4067e57a1c33c3d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "643ad55e2e028551d3a23697609855bf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/643ad55e2e028551d3a23697609855bf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9c486f31d7ce578a98e0a581aba8f900", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9c486f31d7ce578a98e0a581aba8f900/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bca851f7ad55799fab87cac61ebc542f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bca851f7ad55799fab87cac61ebc542f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25b7982e9f76c32d72585c8e856a7f2a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25b7982e9f76c32d72585c8e856a7f2a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3797a438eb7deca4b342eedefc155b62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3797a438eb7deca4b342eedefc155b62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "32011ff172f8111f19b81c59ccc411b2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/32011ff172f8111f19b81c59ccc411b2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55437c35279ce99dc254686d7656e25d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55437c35279ce99dc254686d7656e25d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ac1f2416d63e86466e9b9f1d5ae8df5b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ac1f2416d63e86466e9b9f1d5ae8df5b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f6c92de06c557233bf70e3e720ec62d6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f6c92de06c557233bf70e3e720ec62d6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e76535a437948c1aded4f48ed143fcf6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e76535a437948c1aded4f48ed143fcf6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "362734386df48247cc290faad348cf5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/362734386df48247cc290faad348cf5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aaa207658fd9bbdf3557ffe63ad2f595", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aaa207658fd9bbdf3557ffe63ad2f595/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "929239dbbdb9a21534810083d5de2da6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/929239dbbdb9a21534810083d5de2da6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "532fbfbd9354b4db1179d0ae115e327b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/532fbfbd9354b4db1179d0ae115e327b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "593559062b168220b6f87a1f81cdd44d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/593559062b168220b6f87a1f81cdd44d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58c111d45621387f43b32a0610deca89", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58c111d45621387f43b32a0610deca89/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5928941ab17716dbda86741215fd436b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5928941ab17716dbda86741215fd436b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7ccee210818d12d1c3f001e559e38ce4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7ccee210818d12d1c3f001e559e38ce4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "746afdb1a1663af05540f4f75f1225ca", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/746afdb1a1663af05540f4f75f1225ca/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29d99088ba59319207e9bcbddb2edccd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29d99088ba59319207e9bcbddb2edccd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ecb505faeb423e39e65071e4f45f1f59", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ecb505faeb423e39e65071e4f45f1f59/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8e38a91d58a77f6cc1c6cdbc86cc77fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8e38a91d58a77f6cc1c6cdbc86cc77fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6cf67d38b69eea4f17b31709d3542b68", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6cf67d38b69eea4f17b31709d3542b68/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cb6fa0671f1e3939a65f5917e59fd81c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cb6fa0671f1e3939a65f5917e59fd81c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52f79f9505eb526a5d0ab466d7e007c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52f79f9505eb526a5d0ab466d7e007c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90a1e6d0204ec8528f4eae9ee37677c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90a1e6d0204ec8528f4eae9ee37677c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "02c16fe65fc09e9489e4fc5e12e9019f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/02c16fe65fc09e9489e4fc5e12e9019f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1cc7bbadac6b32404ce6f51cdc671799", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1cc7bbadac6b32404ce6f51cdc671799/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5fea794bdf5fce5e1980b0b37ea7d036", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5fea794bdf5fce5e1980b0b37ea7d036/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a370237e5b0d3ecfe620153d9629b3a7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a370237e5b0d3ecfe620153d9629b3a7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "660f9ac35f4b3b6fb0560aef335cbd4d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/660f9ac35f4b3b6fb0560aef335cbd4d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf808dcedb2d7fdb13c5426aa30f9e17", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf808dcedb2d7fdb13c5426aa30f9e17/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9153f12bed5a535c3352739ef3eb9637", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9153f12bed5a535c3352739ef3eb9637/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d15d2f3be8123965c007f22233a7bdf7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d15d2f3be8123965c007f22233a7bdf7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a62557b430e8059d0f59a59f17bc3f77", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a62557b430e8059d0f59a59f17bc3f77/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5c8b6bdd276184a7393ab77430438ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5c8b6bdd276184a7393ab77430438ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b813a16ed7cf1b501a040b506bf0b6e7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b813a16ed7cf1b501a040b506bf0b6e7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "58b90b3a814364f0b0d7b95aa155bcd7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/58b90b3a814364f0b0d7b95aa155bcd7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Alessandro Belchior Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda", "href": "/659440/alessandro-belchior-administracao-de-imoveis-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Praia de Iracema", "street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "801"}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 300m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-praia-de-iracema-bairros-fortaleza-com-garagem-300m2-aluguel-RS5500-id-2547861492/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O BS DESIGN Corporate \u00e9 o primeiro edif\u00edcio classe A+ de salas comerciais localizado em Fortaleza no bairro Aldeota completas para seu neg\u00f3cio. Tr\u00eas porte coch\u00e8res, vias de circula\u00e7\u00e3o do estacionamento projetadas para dois ve\u00edculos em paralelo, estacionamento com servi\u00e7o de valet e sala vip de espera, biciclet\u00e1rio com vesti\u00e1rio.<br><br>Sala 401<br><br>Diferenciais<br><br>- Ilumina\u00e7\u00e3o das \u00e1reas comuns com sensor de presen\u00e7a<br>- \u00c1reas comuns entregues mobiliadas e decoradas<br>- Salas com predisposi\u00e7\u00e3o para piso elevado<br>- WC coletivos por pavimento, incluindo PNE<br>- Heliponto com sala vip far\u00e1 o acesso a\u00e9reo \u00e0s torres<br>- 25 Elevadores Inteligentes<br>- Acesso ao estacionamento por 3 vias<br>- 1527 vagas para carros e motos<br>- Irriga\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica dos Jardins<br>- Reuso de \u00e1gua dos ar-condicionados para irriga\u00e7\u00e3o<br>- Biciclet\u00e1rio com vesti\u00e1rio<br>- Green Parking - vagas exclusivas para carros el\u00e9tricos<br>- Piso elevado nos Pilotis<br>- Todas as vagas em subsolo<br>- Elevadores com sistema de antecipa\u00e7\u00e3o de chamada<br>- Elevadores sociais com frenagem regenerativa (sistema Kers)<br><br>Agende uma visita!<br>Mais informa\u00e7\u00f5es: -", "title": "Sala para alugar, 29 m\u00b2 por R$ 3.500,00/m\u00eas - Aldeota - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-11T15:40:19.808Z", "floors": [], "unitTypes": ["OFFICE"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "19644", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554333135", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-03-23T08:50:07.423Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60170001", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Papicu", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Pontes Vieira", "CS:Le Gumis", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Fazendinha", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Minimercado Bempertim", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Pharmapele"], "complement": "Sala 401", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "SA0023", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "advertiserContact": {"phones": ["8532248689", "85985055992"]}, "whatsappNumber": "85985055992", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3960"}, "yearlyIptu": "0", "price": "3500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "460"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "820cf10a-ec59-6246-6dc4-d991ff5af724", "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/f3b38878793e53b8ba791940b71c0856.jpg", "licenseNumber": "10460-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 98491, "legacyZapId": 2012837}, "medias": [{"id": "6e6db51db6658944bdae1e224ef8216b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6e6db51db6658944bdae1e224ef8216b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69c66f0841fcd057d41ad1e971b14e4e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69c66f0841fcd057d41ad1e971b14e4e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c6687a1c89e2e76cce8ebccfa436e881", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c6687a1c89e2e76cce8ebccfa436e881/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4150a2363169a6efc975d978a1e9f574", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4150a2363169a6efc975d978a1e9f574/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "69cbca7611af369cca114cbaf896439b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/69cbca7611af369cca114cbaf896439b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4aa6e975672516fd3fb4549460e824ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4aa6e975672516fd3fb4549460e824ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4264f0e3c03ef85c8679640a32221a5e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4264f0e3c03ef85c8679640a32221a5e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a89f86374e0ac18b269cb032e3ed14ae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a89f86374e0ac18b269cb032e3ed14ae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5d476895471325b11614c1dbbf466b45", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5d476895471325b11614c1dbbf466b45/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b9c09e5f2cb098309ed34a5d641fc5c6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b9c09e5f2cb098309ed34a5d641fc5c6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "547f7a7518c96187138f404ccd0812f6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/547f7a7518c96187138f404ccd0812f6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1edef1f11f2c67cad4cd0fcb1f54315a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1edef1f11f2c67cad4cd0fcb1f54315a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc9e97839d5e091c2a912edaa8e962f7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc9e97839d5e091c2a912edaa8e962f7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e1b8f3064553ef08f270c0577930f713", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e1b8f3064553ef08f270c0577930f713/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "19a12ed4832808f65a69a49dbe2583c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/19a12ed4832808f65a69a49dbe2583c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Ver Im\u00f3veis e Gerenciamento de Bens Ltda", "href": "/98491/ver-imoveis-e-gerenciamento-de-bens-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "Avenida Desembargador Moreira", "streetNumber": ""}, "name": "Sala Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/sala-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-30m2-aluguel-RS3500-id-2554333135/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": ["GATED_COMMUNITY", "ELECTRONIC_GATE", "PETS_ALLOWED"], "usableAreas": ["50"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento no bairro Meireles tem 50 metros quadrados com 1 quarto e 1 banheiroEncontra-se em um condom\u00ednio protegido por muros.", "title": "Apartamento para aluguel com 50 metros quadrados com 1 quarto em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-21T11:58:43.548Z", "floors": [1], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 2, "legacyId": "", "id": "2552386369", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 1, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-09T20:00:45.524Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60115190", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "689", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.507842, "source": "GOOGLE", "lat": -3.728606}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:SO \u00c1gua", "CS:Aquablu", "CS:Balu Doces", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "Q4VMM6", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": [], "advertiserId": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "advertiserContact": {"phones": ["8530510734", "85988122923"]}, "whatsappNumber": "85988122923", "bedrooms": [1], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": ["SECURITY_DEPOSIT", "INSURANCE_GUARANTEE", "GUARANTOR", "GUARANTEE_LETTER", "CAPITALIZATION_BONDS"], "monthlyRentalTotalPrice": "1350"}, "yearlyIptu": "0", "price": "1350", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 2, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "68eda2dc-f8c8-125e-a2c6-8c0692ccad8a", "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/cd201e0a2f5c9df2b3120bcb7e73bb78.jpg", "licenseNumber": "1181-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 75066, "legacyZapId": 2830423}, "medias": [{"id": "d94244b96cc715f06b4d433d15c4241c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d94244b96cc715f06b4d433d15c4241c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6c3788b69f20af770c12620534aacd2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6c3788b69f20af770c12620534aacd2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42223b30a38bd86cbec16b85b8740dc2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42223b30a38bd86cbec16b85b8740dc2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f7e05a3d584aa49309c7fe7ebc805ef4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f7e05a3d584aa49309c7fe7ebc805ef4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2f0223adfeca6d78bb7577d9efc301bc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2f0223adfeca6d78bb7577d9efc301bc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "39f74ec17aa58a37a0a67b9874ef902c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/39f74ec17aa58a37a0a67b9874ef902c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4fb8146a42cf5920c7a12b8101a737ba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4fb8146a42cf5920c7a12b8101a737ba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "abebb6465ab4005313aa934a1f049ffd", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/abebb6465ab4005313aa934a1f049ffd/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c513e1576b682778e957633d1ac3329b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c513e1576b682778e957633d1ac3329b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4244dbfad45f3c6dbeb65ae5d7491633", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4244dbfad45f3c6dbeb65ae5d7491633/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "177e9fde1c67db259751eb95b5288aac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/177e9fde1c67db259751eb95b5288aac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e417f3c7d757aad173a834d6a5ed5872", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e417f3c7d757aad173a834d6a5ed5872/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0c6c7edc4edbb267806c2c2e56dfe460", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0c6c7edc4edbb267806c2c2e56dfe460/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "967fa30d0d5ca08034b4b18e5062ffb0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/967fa30d0d5ca08034b4b18e5062ffb0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a9318107f610d61b96412b504b707fd4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a9318107f610d61b96412b504b707fd4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Imobili\u00e1ria Iguatu Ltda", "href": "/75066/imobiliaria-iguatu-ltda/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "Rua Monsenhor Bruno", "streetNumber": "689"}, "name": "Apartamento com 1 Quarto para alugar, 50m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-1-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-50m2-aluguel-RS1350-id-2552386369/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["38"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "VENHA ALAVANCAR SEUS NEG\u00d3CIOS COM ESTA BEL\u00cdSSIMA OPORTUNIDADE. TRATA-SE DE UMA \u00d3TIMA LOJA COM UM BANHEIRO LOCALIZADO NA AV WASHINGTON SOARES EM FRENTE A YPIOCA. N\u00c3O DEIXE ESTA OPORTUNIDADE ESCAPAR!", "title": "VENHA ALAVANCAR SEUS NEG\u00d3CIOS COM ESTA BEL\u00cdSSIMA OPORTUNIDADE. TRATA-SE DE UMA \u00d3TIMA LOJA COM UM BAN", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-18T08:11:33.162Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "48795", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2548229434", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-04-18T19:10:12.586Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60841032", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "8628", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.482077, "source": "GOOGLE", "lat": -3.826888}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Washington Soares", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Messejana", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Messejana", "poisList": ["BS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "TS:Auto Escola Cidade/Fort Motos", "CS:Panificadora M&M", "CS:Frigor\u00edfico Ponto do Carneiro", "CS:Casa do Chocolate", "PH:FTB", "PH:Farm\u00e1cia Gota Mais", "PH:Economia Farma"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "27010", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["38"], "advertiserId": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "advertiserContact": {"phones": ["2132333000", "2132333127"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1000"}, "yearlyIptu": "202", "price": "1000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "247edb33-e22d-bb8f-c4aa-4ecc6d387e4e", "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/9b2f66b35c1e8108e48e4ce2963c311f.jpg", "licenseNumber": "00253-J-RJ", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 70076, "legacyZapId": 10629}, "medias": [{"id": "bbf63d24d242497d4857e132d124f22d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bbf63d24d242497d4857e132d124f22d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c34fe881d21e503588c5512da9fe26c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c34fe881d21e503588c5512da9fe26c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "fc19ed351c80363aa0d39750f3c65ccb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/fc19ed351c80363aa0d39750f3c65ccb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f4019f69dead2f754a118e709a09ad7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f4019f69dead2f754a118e709a09ad7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a8ff0bf0ac6cc1ea44dadc2c8a3157aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a8ff0bf0ac6cc1ea44dadc2c8a3157aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "APSA - ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PREDIAL RIO DE JANEIRO", "href": "/70076/apsa-administracao-predial-rio-de-janeiro/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Messejana", "street": "Avenida Washington Soares", "streetNumber": "8628"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 38m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-messejana-bairros-fortaleza-38m2-aluguel-RS1000-id-2548229434/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no bairro Aldeota, uma das regi\u00f5es mais valorizadas da cidade, com intenso fluxo di\u00e1rio para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Fica no edif\u00edcio P e G Center I, localizado na rua Pereira Filgueiras, a poucos passos da Av. Bar\u00e3o de Studart, pr\u00f3ximo ao Hospital S\u00e3o Raimundo. Im\u00f3vel compacto, com 30m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. O empreendimento oferece estacionamento frontal para clientes. Aproveite o custo/benef\u00edcio e agende agora mesmo sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.584Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460719", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.569Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160150", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Centro", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:Head Machine", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Carrefour Drogaria"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 203", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "6787", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1098"}, "price": "650", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "448"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "93230a12163b5d05cfa01b9607824fae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/93230a12163b5d05cfa01b9607824fae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40f3756316ff42469d76f676b81c6aef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40f3756316ff42469d76f676b81c6aef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4959318c13ef5d9d5470e608e6655c29", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4959318c13ef5d9d5470e608e6655c29/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46eb009cccc59c48eaa6c27e6e562f37", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46eb009cccc59c48eaa6c27e6e562f37/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS650-id-2541460719/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "STREET", "amenities": [], "usableAreas": ["30"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente Loja Comercial em conjunto comercial!!<br>Somente uma unidade dispon\u00edvel!<br><br>Com 30 m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 1 WC!<br><br>Venha Conferir! -", "title": "Loja para alugar, 30 m\u00b2 por R$ 500,00/m\u00eas - Jardim das Oliveiras - Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-02-21T23:54:48.321Z", "floors": [], "unitTypes": ["BUSINESS"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "22340", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2552438792", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-02-22T00:31:44.005Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60821420", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Desembargador Feliciano de Ata\u00edde", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Jardim das Oliveiras", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "poisList": ["CS:MEAT PREMIUM co.", "CS:Ludreamscakes", "CH:Cl\u00ednica Doutora Maria Helena", "SC:Shopping Reserva Open Mall", "SC:MV Variedades", "SC:Mercadinho Passa Tempo", "SC:Linda de Viver Beauty", "SC:Ciclope\u00e7as S\u00e3o Francisco", "SU:Escola de tempo parcial Maria de Lourdes Ribeiro Jereissati", "SU:Escola estadual de educa\u00e7\u00e3o profissional Jaime Alencar de Oliveira", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Dona Lu\u00edza T\u00e1vora Promorar", "SU:Escola de tempo parcial Jos\u00e9 Carlos de Pinho", "SU:Escola de ensino fundamental e m\u00e9dio Mirian Porto Mota"], "complement": "Loja 7", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [0], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "LO0028", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["30"], "advertiserId": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "advertiserContact": {"phones": ["8540057676", "85989566313"]}, "whatsappNumber": "85989566313", "bedrooms": [0], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "yearlyIptu": "0", "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "b36e1c0c-3abd-7537-c4e3-ba6ee41688af", "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/dd496929cd29a3f65ff67ad8cffe4a57.jpg", "licenseNumber": "00777-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 44373, "legacyZapId": 1962252}, "medias": [{"id": "566fb7e0720b0856829046d3f78aebab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/566fb7e0720b0856829046d3f78aebab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d2021ced9417702e13fbd42a743fe27d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d2021ced9417702e13fbd42a743fe27d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "46fa09fe2dd6dccad053571a2cfd8a1d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/46fa09fe2dd6dccad053571a2cfd8a1d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "80a0aed36f9c9ea41b6959a9bd7a05c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/80a0aed36f9c9ea41b6959a9bd7a05c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22f337d1e8c2bb6b3da22b2ab998472b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22f337d1e8c2bb6b3da22b2ab998472b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95f755379ecd22f675346f11e3b4ffd9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95f755379ecd22f675346f11e3b4ffd9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3e704cdfdc869b3ed3ba36cf44682b95", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3e704cdfdc869b3ed3ba36cf44682b95/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7390739fd4b3bb9f597c495b4886949d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7390739fd4b3bb9f597c495b4886949d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "de498cc87fbf7d1531eb8e25e5664755", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/de498cc87fbf7d1531eb8e25e5664755/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1ad27b6922ea2337db4043d717a0ed99", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1ad27b6922ea2337db4043d717a0ed99/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "10e8c3b420c3b27085a4512c7710a263", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/10e8c3b420c3b27085a4512c7710a263/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "95e78cd9a837fc5da94a85ac1e6bf72d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/95e78cd9a837fc5da94a85ac1e6bf72d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1d7c8024b5f72c25fc09a6b6a654b206", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1d7c8024b5f72c25fc09a6b6a654b206/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16dfd07520e537ff4753c58599196cf9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16dfd07520e537ff4753c58599196cf9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "CIRO PAIVA, SOLUCOES IMOBILIARIAS S/S LTDA - ME", "href": "/44373/ciro-paiva-solucoes-imobiliarias-s-s-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"neighborhood": "Jardim das Oliveiras", "street": "Rua Desembargador Feliciano de Ata\u00edde", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros"}, "name": "Ponto Comercial para alugar, 30m\u00b2", "href": "/imovel/ponto-comercial-jardim-das-oliveiras-bairros-fortaleza-30m2-aluguel-RS500-id-2552438792/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["2044"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "(C\u00d3DIGO 1425) Excelente terreno plano de 2.045 m\u00b2, sem edifica\u00e7\u00f5es, com 02 frentes (1\u00aa Av. da Universidade e 2\u00aa Rua Carapinima). Pr\u00f3ximo ao IJF. F\u00e1cil acesso a Av. Domingos Ol\u00edmpio", "title": "Terreno Comercial p/ Loca\u00e7\u00e3o no Benfica de 2.044,5m\u00b2 por R$20.000,00", "stamps": [], "createdAt": "2020-07-31T15:33:08.479Z", "floors": [], "unitTypes": ["RESIDENTIAL_ALLOTMENT_LAND"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "7429", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2491196502", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-17T19:40:07.746Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60020180", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2176", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.535423, "source": "GOOGLE", "lat": -3.736445}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida da Universidade", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Benfica", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Benfica", "poisList": ["BS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "BS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "BS:Esta\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Sombra", "BS:Seletivo Metropolitano", "TS:S\u00e3o Benedito", "TS:Benfica", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "TS:Terminal Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "TS:Esta\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Bonfim", "CS:Coxinha Express", "CS:Deli Carnes", "CS:Panificadora Arax\u00e1", "CS:Panificadora Pamil", "CS:P\u00e3o da pra\u00e7a", "PH:Farmacia Pague Menos", "PH:Farm\u00e1cia Popular do Brasil", "PH:Farm\u00e1cia Cura Ativa"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "TE1425", "bathrooms": [], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["2044"], "advertiserId": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "advertiserContact": {"phones": ["85987550174"]}, "whatsappNumber": "85987550174", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "20000"}, "price": "20000", "businessType": "RENTAL"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "80326ad1-e320-3b76-78ce-0c8dd063b78b", "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/32e336a8cc1f835c9d376eb95c334139.jpg", "licenseNumber": "000860-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 28544, "legacyZapId": 2102996}, "medias": [{"id": "f1f5487a98ba93f61876e248ab8d5603", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f1f5487a98ba93f61876e248ab8d5603/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2c9df2384216725d5e474a3e57fc308", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2c9df2384216725d5e474a3e57fc308/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0a8871374dcdd5d40cda517f89174330", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0a8871374dcdd5d40cda517f89174330/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "98443698d2b0fdc514062668e16d3975", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/98443698d2b0fdc514062668e16d3975/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a90a5f0f9d8c8c6afeaa4772e6601ee", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a90a5f0f9d8c8c6afeaa4772e6601ee/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b60bf5ea7723c2bf2168753adf09ddce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b60bf5ea7723c2bf2168753adf09ddce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ad728e7fbe23195d7a32052997880e54", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ad728e7fbe23195d7a32052997880e54/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Seta Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda ME", "href": "/28544/seta-empreendimentos-imobiliarios-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Benfica", "street": "Avenida da Universidade", "streetNumber": "2176", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Lote/Terreno para alugar, 2044m\u00b2", "href": "/imovel/lote-terreno-benfica-bairros-fortaleza-2044m2-aluguel-RS20000-id-2491196502/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["36"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no Avenida Shopping e Office, situado em um dos principais e mais aquecidos corredores comerciais de Fortaleza, a Av. Dom Lu\u00eds. Regi\u00e3o bastante valorizada e considerada \u00e1rea classe A da cidade. Im\u00f3vel compacto, com 36m\u00b2, banheiro privativo e piso de cer\u00e2mica. Aproveite a oportunidade e as vantagens de ter seu neg\u00f3cio em um shopping com mix diversificado de lojas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o e estacionamento privativo para clientes. Agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - MEIRELES", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.553Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541460713", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.481Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60160230", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Uri Mercado", "CS:Le Gumis", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 0905", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "8293", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["36"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1262"}, "price": "900", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "362"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "144de8dc04411fe098a32d6b37c15f62", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/144de8dc04411fe098a32d6b37c15f62/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5019c64b4d8037024f144b1aa36d7eb2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5019c64b4d8037024f144b1aa36d7eb2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f40894fb3f92585d77360ddc63a790b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f40894fb3f92585d77360ddc63a790b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cdebf74c99096faf8a058c4a5e81952a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cdebf74c99096faf8a058c4a5e81952a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 36m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-meireles-bairros-fortaleza-36m2-aluguel-RS900-id-2541460713/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["BALCONY"], "usableAreas": ["68"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala comercial no edif\u00edcio Uno Medical & Office, localizado na Av. Pontes Vieira, bem pr\u00f3ximo \u00e0 Assembleia Legislativa do Cear\u00e1, regi\u00e3o de intenso fluxo para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel com 68m\u00b2, banheiro, varanda e 2 vagas na garagem. O empreendimento disp\u00f5e de estrutura moderna com 11 elevadores, estacionamento rotativo, gerador, 2 salas de reuni\u00e3o e audit\u00f3rio para 100 lugares. Aproveite a oportunidade!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - DION\u00cdSIO TORRES", "stamps": [], "createdAt": "2022-04-29T22:00:09.116Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2560692686", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:17.205Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135238", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Dionisio Torres", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Dionisio Torres", "poisList": ["TS:Pontes Vieira", "TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Fazendinha", "CS:Biscuiart Festas", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Farm\u00e1cia Sobreira", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "VP:Bichos & Cia"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 519", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "51622", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["68"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "3888"}, "price": "3400", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "488"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "e66ce3cbdd91e5df7aed2bc76208e118", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e66ce3cbdd91e5df7aed2bc76208e118/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "64a6ff7415297f31d91226ed8365a65f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/64a6ff7415297f31d91226ed8365a65f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0d809eb32f1fcbe8df24a2e7d88e2e0c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0d809eb32f1fcbe8df24a2e7d88e2e0c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8bc2d6903b841b8650f0a53a0d37ecbf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8bc2d6903b841b8650f0a53a0d37ecbf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ee0cb1998b122962ec698dc69815c7b4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ee0cb1998b122962ec698dc69815c7b4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1a8cab4887c03d92baa845b72bfa4760", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1a8cab4887c03d92baa845b72bfa4760/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "723056939024fcc2351860cee5647bdb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/723056939024fcc2351860cee5647bdb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2b0d067a1cf919f55c8274f2a042d47c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2b0d067a1cf919f55c8274f2a042d47c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "881bfc5e4c61294e0ddf9d387939d3e5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/881bfc5e4c61294e0ddf9d387939d3e5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3f2871294e92743ee61345a400b8034a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3f2871294e92743ee61345a400b8034a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8be8140661ef845d470d133ce6d9888f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8be8140661ef845d470d133ce6d9888f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "16b48246f210cd263025669bda359961", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/16b48246f210cd263025669bda359961/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c86d09b1424327f3903e49b8c18862a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c86d09b1424327f3903e49b8c18862a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"zone": "Bairros", "neighborhood": "Dion\u00edsio Torres", "street": "", "streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza"}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 68m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-dionisio-torres-bairros-fortaleza-com-garagem-68m2-aluguel-RS3400-id-2560692686/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": [], "usableAreas": ["43"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Excelente oportunidade para seu neg\u00f3cio! Sala no edif\u00edcio empresarial Ant\u00f4nio Carlos de Paula, situado na esquina da Av. Santos Dumont com a Rua Silva Paulet, regi\u00e3o caracterizada por ser um importante centro econ\u00f4mico e financeiro de Fortaleza, estrat\u00e9gica para com\u00e9rcio e servi\u00e7os. Im\u00f3vel compacto, com 43m\u00b2 e 1 banheiro. Aproveite o excelente custo/benef\u00edcio e agende j\u00e1 sua visita!", "title": "FORTALEZA - Conjunto Comercial/sala - ALDEOTA", "stamps": [], "createdAt": "2021-11-16T15:29:36.663Z", "floors": [], "unitTypes": ["COMMERCIAL_PROPERTY"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "62701", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2541462688", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [], "updatedAt": "2022-05-24T19:44:04.634Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60150161", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Head Machine", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Fiorella Panificadora e Confeitaria", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Pharmapele", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul"], "complement": "Edif\u00edcio S Apartamento 406", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [], "publicationType": "PREMIUM", "externalId": "2730", "bathrooms": [1], "usageTypes": ["COMMERCIAL"], "totalAreas": ["43"], "advertiserId": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "advertiserContact": {"phones": ["8532558888"]}, "whatsappNumber": "", "bedrooms": [], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "1390"}, "price": "950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "440"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "f060bc0a-ee24-9158-a856-e878deddd620", "name": "SJ IMOVEIS", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/452c4f5a15816d1d4268626a09da477f.jpg", "licenseNumber": "00350-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 67867, "legacyZapId": 1295309}, "medias": [{"id": "d89ad07f2e3691598fb2ffca99b16a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d89ad07f2e3691598fb2ffca99b16a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bea9c8cf6234646aba3a790d0b0374c8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bea9c8cf6234646aba3a790d0b0374c8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3df677e9965ed2143ff18f143e38b35", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3df677e9965ed2143ff18f143e38b35/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "68be5d3328437f31c73f71aeaddbc245", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/68be5d3328437f31c73f71aeaddbc245/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "SJ IMOVEIS", "href": "/67867/sj-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Im\u00f3vel Comercial para alugar, 43m\u00b2", "href": "/imovel/imovel-comercial-aldeota-bairros-fortaleza-43m2-aluguel-RS950-id-2541462688/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["57"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Apartamento com 01 quarto + 01 suite, sala, cozinha e wc social. <br>Agua e luz individuais<br>IPTU R$69,94/m\u00eas<br><br>*Valor sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "APARATAMENTO COM 02 QUARTOS NO BOM JARDIM", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-03T04:10:23.357Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "9412", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2553374804", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [0], "updatedAt": "2022-03-05T04:13:47.700Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60540252", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "3090", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.620995, "source": "GOOGLE", "lat": -3.78803}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Rua Bom Jesus", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Bom Jardim", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Granja Lisboa", "poisList": ["BS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "BS:Bom Jardim I", "BS:4368", "TS:Bom Jardim I / Bom Jardim Centro", "TS:Bom Jardim I", "CS:Panificadora Bom P\u00e3o", "CH:Maternidade Santa Terezinha"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "STANDARD", "externalId": "L4135", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["57"], "advertiserId": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "advertiserContact": {"phones": ["8530369936", "85989570080"]}, "whatsappNumber": "85989570080", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "500"}, "price": "500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "0"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "d900aed9-95c5-2794-de77-266b9affb663", "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/1fe31df553fac1cb15b2aa85408226fc.jpg", "licenseNumber": "00976-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87334, "legacyZapId": 2510791}, "medias": [{"id": "8834c1ba1175a67b303eb03935a7112c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8834c1ba1175a67b303eb03935a7112c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "dc3bfdcaccc09bf54b00d55100e87469", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/dc3bfdcaccc09bf54b00d55100e87469/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "775c1049c4dcfd5378f55bf64ad53f9e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/775c1049c4dcfd5378f55bf64ad53f9e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e64137d37f40f6c574dd4596e924e7c7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e64137d37f40f6c574dd4596e924e7c7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "495998b50edb20427321f91157ff2b2d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/495998b50edb20427321f91157ff2b2d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7e5ec4ffe4d510c85bb29158136d6d41", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7e5ec4ffe4d510c85bb29158136d6d41/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c7e52f98fac7de7b75113b2537344ae0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c7e52f98fac7de7b75113b2537344ae0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3153c635a39d551f75f972b2b0e1d7ad", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3153c635a39d551f75f972b2b0e1d7ad/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "40693fc656eb4e3d8eca754c80360674", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/40693fc656eb4e3d8eca754c80360674/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4887fd4f056c9dfbcd6a55f675f3df5d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4887fd4f056c9dfbcd6a55f675f3df5d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "203c0111a7c1f842bb0feb811b0f036d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/203c0111a7c1f842bb0feb811b0f036d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Mota da Costa Administra\u00e7\u00e3o de Im\u00f3veis Ltda ME", "href": "/87334/mota-da-costa-administracao-de-imoveis-ltda-me/", "rel": ""}, "link": {"data": {"city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Bom Jardim", "street": "Rua Bom Jesus", "streetNumber": "3090", "state": "Cear\u00e1"}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 57m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-bom-jardim-bairros-fortaleza-57m2-aluguel-RS500-id-2553374804/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 7587}, "page": {"widgets": [{"links": [{"data": {}, "name": "Aluguel", "href": "/aluguel/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "CE", "href": "/aluguel/ceara/", "rel": "INDEX"}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "", "rel": "INDEX"}], "header": null, "footer": null, "category": "BREADCRUMB"}, {"links": [{"data": {}, "name": "Im\u00f3veis \u00e0 venda", "href": "/venda/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Apartamentos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/apartamento_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/casa_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Casas de Condom\u00ednio para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/condominio_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Coberturas para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/cobertura_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Consult\u00f3rios para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/consultorio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Flats para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/flat_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Galp\u00f5es/Dep\u00f3sitos/Armaz\u00e9ns para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/galpao_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Im\u00f3veis Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/imovel-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Kitnets para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/kitnet_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Lotes/Terrenos para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/lote-terreno_residencial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pontos Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/ponto-comercial_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Pr\u00e9dios Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/predio_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Salas Comerciais para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sala_comercial/", "rel": ""}, {"data": {}, "name": "Sobrados para alugar", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/sobrado_residencial/", "rel": ""}], "header": {"data": {}, "name": "Veja tamb\u00e9m em Fortaleza", "href": "", "rel": ""}, "footer": {"data": {}, "name": "Veja mais im\u00f3veis para alugar em Fortaleza", "href": "/sitemap/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "category": "SEE_ALSO"}, {"links": [{"data": {}, "name": "<h4>Encontre im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</h4> <p>Veja nossa lista de propriedades para aluguel e encontre as melhores op\u00e7\u00f5es para alugar im\u00f3veis em Fortaleza. Conhe\u00e7a as diversas oportunidades de aluguel de im\u00f3veis, e alugue sua propriedade em  Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Consulte  nossas listas de propriedades para aluguel em diversos bairros e regi\u00f5es de Fortaleza. Veja im\u00f3veis para aluguel das melhores imobili\u00e1rias de Fortaleza - Cear\u00e1.</p> <p>Anuncie seus im\u00f3veis para aluguel em Fortaleza - Cear\u00e1</p>", "href": "", "rel": ""}], "header": null, "footer": null, "category": "CONTENT_FROM_LOCATION"}], "metaContent": {"robots": "INDEX, FOLLOW", "title": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, CE - Viva Real", "description": "Mais de 7.754 im\u00f3veis para alugar em Fortaleza, Cear\u00e1. Acesse as melhores ofertas de aluguel de im\u00f3veis em Fortaleza.", "primaryHeading": "Im\u00f3veis para alugar em Fortaleza - CE", "secondaryHeading": "", "shouldCountAds": false}, "uriFragments": {"unitSubTypes": [], "business": "RENTAL", "address": {"pois": [], "valuableZones": [], "poisList": [], "country": "Brasil", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "district": "", "zone": "", "neighborhood": "", "street": "", "streetNumber": "", "complement": "", "zipCode": "", "level": "Level_NONE", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013, "source": "GeoPointSource_NONE"}, "geoJson": "", "precision": "Precision_NONE", "name": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "source": "AddressSource_NONE", "confidence": "ConfidenceLevel_NONE", "ibgeCityId": "", "stateAcronym": ""}, "unitType": "UnitType_NONE", "usageType": "UsageType_NONE", "amenity": "Amenity_NONE", "propertyType": "PropertyType_NONE", "listingType": "USED", "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "bedrooms": 0, "advertiserId": "", "listingId": "", "condominiumUuid": "", "condominiumName": "", "advertiserLegacyId": 0, "pricingInfo": null, "condominiumShortUuid": "", "condominium": null, "unitTypeV3": "UnitType_NONE", "advertiser": {"id": "", "legacyVivaRealId": 0, "legacyZapId": 0, "name": ""}, "campaign": {"name": ""}, "pointRadius": ""}, "uriCategory": {"levels": ["CITY"], "name": "", "page": "RESULT", "portal": "VIVAREAL"}, "uriPagination": {"page": 25, "from": 2400, "size": 100, "total": 7754}, "link": {"data": {}, "name": "Fortaleza", "href": "/aluguel/ceara/fortaleza/", "rel": ""}, "condominium": null, "redirectRule": null}, "fullUriFragments": {"addresses": [{"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza", "point": {"lat": -3.73272, "lon": -38.527013}}], "business": "RENTAL", "listingType": "USED", "parentId": "null"}, "superPremium": {"search": {"result": {"listings": [{"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "BARBECUE_GRILL", "GYM", "SERVICE_AREA", "PLAYGROUND", "PARTY_HALL", "SPORTS_COURT", "CLOSET", "INTERCOM", "DINNER_ROOM", "ADULT_GAME_ROOM", "WATCHMAN", "SAUNA"], "usableAreas": ["112"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "O apartamento tem 112 m\u00b2, excelente localiza\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo a escolas e shopping.<br>Tem 03 quartos, sendo 02 su\u00edtes, banheiro social, com arm\u00e1rios fixos em todos os c\u00f4modos, aquecedor de \u00e1gua, box nos banheiros, varanda gourmet com churrasqueira e cortina de vidro, ar condicionado na sala, depend\u00eancia completa e 02 vagas de garagem.<br>Projeto lindo e super funcional, em um condom\u00ednio maravilhoso, ideal para voc\u00ea e sua fam\u00edlia.<br>O lazer \u00e9 completo com piscina adulto e infantil, deck com churrasqueira, sal\u00e3o de festas, brinquedoteca, quadra poliesportiva, playground e academia.<br>OBSERVA\u00c7\u00c3O: O apartamento ser\u00e1 alugado somente com os m\u00f3veis fixos.<br>Agende j\u00e1 uma visita e se encante!<br>Adriene Feitosa<br>Acompanhe nossas novidades atrav\u00e9s do instagram @adrienefeitosacorretora<br> <br><br><br>Chave do an\u00fancio: 699LXWnVqaQHhB8g", "title": "Apartamento para alugar em Fortaleza/CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-18T09:56:23.207Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "55562", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2555138222", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [2], "updatedAt": "2022-05-24T11:50:33.631Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60135280", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "GEOMETRIC_CENTER", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Aldeota", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Aldeota", "poisList": ["TS:Ant\u00f4nio Sales", "TS:Pontes Vieira", "TS:Papicu", "CS:Fazendinha", "CS:Finop\u00e3es", "CS:Le Gumis", "CS:Emp\u00f3rio Caf\u00e9", "CS:Biscuiart Festas", "PH:Farm\u00e1cia Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Santa Branca", "PH:Carrefour Drogaria", "PH:Roval Farm\u00e1cia de Manipula\u00e7\u00e3o", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1", "VP:Bichos & Cia", "VP:Faro Fino"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [2], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "AA45000BV", "bathrooms": [3], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["112"], "advertiserId": "07dba68d-732c-fe48-8a1e-44634442836a", "advertiserContact": {"phones": ["85996176851"]}, "whatsappNumber": "85996176851", "bedrooms": [3], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5290"}, "yearlyIptu": "135", "price": "4500", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "790"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "07dba68d-732c-fe48-8a1e-44634442836a", "name": "Adriene Feitosa", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/8c228cab4c56a9d151cf7cff5d7ff482.jpg", "licenseNumber": "", "showAddress": false, "legacyVivarealId": 642194, "legacyZapId": 0}, "medias": [{"id": "8a2e986161a45b270dcb94a08bd39eae", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8a2e986161a45b270dcb94a08bd39eae/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "85433f88fbc590ae740227c1b7923cc7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/85433f88fbc590ae740227c1b7923cc7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "12762f25e38c6b4359d570b1790e56bb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/12762f25e38c6b4359d570b1790e56bb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "48b6234141ef6b9e1a9664e1433b2521", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/48b6234141ef6b9e1a9664e1433b2521/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "961fb72395a99c3e703429df882ddfaf", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/961fb72395a99c3e703429df882ddfaf/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "42110eaf0937fbcddddb9e1ab01d6e84", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/42110eaf0937fbcddddb9e1ab01d6e84/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f5a85a7b123dc5f31a8d9f45a0680b81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f5a85a7b123dc5f31a8d9f45a0680b81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9ac7cc14d43c38e246c5763000bb7b43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9ac7cc14d43c38e246c5763000bb7b43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d14ae54adc1ade19d047a4dc5913d026", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d14ae54adc1ade19d047a4dc5913d026/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "571f365fb9e51c7d32766770d620c088", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/571f365fb9e51c7d32766770d620c088/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a2155a34af04db3b327916a65aab6e05", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a2155a34af04db3b327916a65aab6e05/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "af2c05e2823e7fee7e630f78af186c81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/af2c05e2823e7fee7e630f78af186c81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d436dce98bc65e0b2bacd94446eaed73", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d436dce98bc65e0b2bacd94446eaed73/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "90dcbab9cfe822529d0913cdab0ad0e8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/90dcbab9cfe822529d0913cdab0ad0e8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "067a2c3901cfc85587b09d6cf9a7f051", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/067a2c3901cfc85587b09d6cf9a7f051/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5e35a6d1b86987b02109b8e4a8d478a9", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5e35a6d1b86987b02109b8e4a8d478a9/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9553bb4383f54f6e33ad9ad5cbf676c3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9553bb4383f54f6e33ad9ad5cbf676c3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1b1459887222eb82a635d16c455d5980", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1b1459887222eb82a635d16c455d5980/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "aba770e55425a54b2c358460e3e468c1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/aba770e55425a54b2c358460e3e468c1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79372a0a97ee379c53218256fea7de7f", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79372a0a97ee379c53218256fea7de7f/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed2406c091aac8c68b7c7c270ca92538", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed2406c091aac8c68b7c7c270ca92538/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "df882a57ec1ff8e004d2e76188c334a1", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/df882a57ec1ff8e004d2e76188c334a1/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d9ba27bfeb056db191c184ff592ee248", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d9ba27bfeb056db191c184ff592ee248/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "22d8e7907a4a2340dbc36e52a8b43394", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/22d8e7907a4a2340dbc36e52a8b43394/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c236278468370a3af0716dfb5262ab9d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c236278468370a3af0716dfb5262ab9d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "617c71e009852b6ddd3458270924b2c2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/617c71e009852b6ddd3458270924b2c2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "557ebe21ab2d3d180b3818ad26006a6e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/557ebe21ab2d3d180b3818ad26006a6e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b8c75927d252b71d9015a44ab1a876d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b8c75927d252b71d9015a44ab1a876d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ab8e2ad2e8b49417db56790e73bc1683", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ab8e2ad2e8b49417db56790e73bc1683/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c8c84fea2fa3dba8f9741e5ae8fff842", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c8c84fea2fa3dba8f9741e5ae8fff842/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a74d831d04073735004c041dfa56e2d7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a74d831d04073735004c041dfa56e2d7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d59e6257794c94fd04b6d8bf2565ddba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d59e6257794c94fd04b6d8bf2565ddba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "949b759102871733ef12138315afa8db", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/949b759102871733ef12138315afa8db/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "3162ba6e6fadfbbb989c4abeb1dfabac", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/3162ba6e6fadfbbb989c4abeb1dfabac/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0bcaa0fec5215007d4996f721b47ab", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0bcaa0fec5215007d4996f721b47ab/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e04e3fe23bfccc7740819627353af875", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e04e3fe23bfccc7740819627353af875/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "52e492ad98849c814f9111bb88f43371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/52e492ad98849c814f9111bb88f43371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c5b0adb95ec91cd7832673da5e42065c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c5b0adb95ec91cd7832673da5e42065c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8629379c62d88d7f92537d76f11b576e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8629379c62d88d7f92537d76f11b576e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Adriene Feitosa", "href": "/642194/adriene-feitosa/", "rel": ""}, "link": {"data": {"streetNumber": "", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Aldeota", "street": ""}, "name": "Apartamento com 3 Quartos para alugar, 112m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-3-quartos-aldeota-bairros-fortaleza-com-garagem-112m2-aluguel-RS4500-id-2555138222/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "ALL", "amenities": [], "usableAreas": ["253"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Edifi\u00edcio Catamar\u00e3, apartamento com 253m\u00b2 com 3 su\u00edtes e gabinete com vista para o mar!<br>Apartamento espa\u00e7oso e luxuoso, com uma vista cinematogr\u00e1fica para a Beira mar. A poucos metros da praia.<br>Pr\u00f3ximo de bancos, supermercados, farm\u00e1cia, conveni\u00eancia, escolas e shoppings.<br><br>Aten\u00e7\u00e3o: Pre\u00e7os e disponibilidade sujeitos a altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio!", "title": "Apartamento para aluguel possui 253 metros quadrados com 4 quartos em Meireles - Fortaleza - CE", "stamps": [], "createdAt": "2022-01-25T12:01:24.784Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2549062142", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [4], "updatedAt": "2022-05-20T20:33:25.855Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165120", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "streetNumber": "2100", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "point": {"lon": -38.502607, "source": "GOOGLE", "lat": -3.724576}, "ibgeCityId": "", "zone": "", "street": "Avenida Beira Mar", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "CS:Balu Doces", "CS:Aquablu", "CS:SO \u00c1gua", "CS:P\u00e3o e P\u00e3es", "CS:Costa Mendes Delicatessen", "PH:Pharmapele", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca"], "complement": "", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [4], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "Catamar\u00e3 locacao", "bathrooms": [6], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["253"], "advertiserId": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "advertiserContact": {"phones": ["8530879696", "85991811667"]}, "whatsappNumber": "85991811667", "bedrooms": [4], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "15000"}, "yearlyIptu": "1155", "price": "13000", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "2000"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "31eae558-b2f9-c347-5822-46d323bcae3d", "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/e373261a69aceca02d94414c2f26707d.jpg", "licenseNumber": "13576-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 87494, "legacyZapId": 3069179}, "medias": [{"id": "ead075496c7b9da54b121ef7259283a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ead075496c7b9da54b121ef7259283a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1622ebd49c6a9aa5461a26b6b4012fcc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1622ebd49c6a9aa5461a26b6b4012fcc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e0f5ee0ced0a56b6bf29f8dbc9e1058d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e0f5ee0ced0a56b6bf29f8dbc9e1058d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3220acc7102e48489447dc0c24ad707", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3220acc7102e48489447dc0c24ad707/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "79eb04a0ba95ffc98e8c8a6cdc8a45fa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/79eb04a0ba95ffc98e8c8a6cdc8a45fa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cc2205c1c93e02a9eb89a0934256f371", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cc2205c1c93e02a9eb89a0934256f371/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "72dca9ba139afe97f897876a9076edfc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/72dca9ba139afe97f897876a9076edfc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b363fea657086c2f2055e4e4ae66c66d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b363fea657086c2f2055e4e4ae66c66d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d1e185370a7f74d14eaf625f9bc23a74", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d1e185370a7f74d14eaf625f9bc23a74/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "766393e67dcbe022c1f9e54c93f90e64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/766393e67dcbe022c1f9e54c93f90e64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2d688ff6a2dea5d8bf5562c81431aa1e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2d688ff6a2dea5d8bf5562c81431aa1e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "6fa6d420d40470c5df20fcd05c501ff7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/6fa6d420d40470c5df20fcd05c501ff7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c473e7806b0845c29407174a18e519a5", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c473e7806b0845c29407174a18e519a5/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "2c998363a558cfe827a9e00663ba5554", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/2c998363a558cfe827a9e00663ba5554/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f438f93438b5119cc769b3bce84e49b3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f438f93438b5119cc769b3bce84e49b3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "749f6a8266c7d5d7140c3681e9216684", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/749f6a8266c7d5d7140c3681e9216684/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "45fe2127871be511cf4a73af6d8d3165", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/45fe2127871be511cf4a73af6d8d3165/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7edeaccef8ba7d92bd8be9c813b3f3fc", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7edeaccef8ba7d92bd8be9c813b3f3fc/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "cd83138f4b8470a61fe5d615e119ebe4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/cd83138f4b8470a61fe5d615e119ebe4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ed0877531202926b0775d8ded8c25589", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ed0877531202926b0775d8ded8c25589/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "59374d92b47459ba0665af5501599977", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/59374d92b47459ba0665af5501599977/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0125d30f943e86df341bfec509d6bf43", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0125d30f943e86df341bfec509d6bf43/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "25da6d4b3b55a8f6a14798cc02bdec2b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/25da6d4b3b55a8f6a14798cc02bdec2b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "255a3cc55ccdb91e0621fdbe8034a588", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/255a3cc55ccdb91e0621fdbe8034a588/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b38b3a78b0c1fc4c2177a73a44fe7a52", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b38b3a78b0c1fc4c2177a73a44fe7a52/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "9b98e66701a81b812e8b1b69953a7299", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/9b98e66701a81b812e8b1b69953a7299/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e5eccc3c1d5f4d2b05e1b848d314d737", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e5eccc3c1d5f4d2b05e1b848d314d737/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e2cbb705ac5541fe7ac59ede75251186", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e2cbb705ac5541fe7ac59ede75251186/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "5a1fb7c66a38b1bb297645cb0f491aba", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/5a1fb7c66a38b1bb297645cb0f491aba/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "Roger & Tadeu Im\u00f3veis", "href": "/87494/roger-tadeu-imoveis/", "rel": ""}, "link": {"data": {"street": "Avenida Beira Mar", "streetNumber": "2100", "state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles"}, "name": "Apartamento com 4 Quartos para alugar, 253m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-4-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-253m2-aluguel-RS13000-id-2549062142/", "rel": ""}}, {"listing": {"displayAddressType": "NEIGHBORHOOD", "amenities": ["POOL", "FURNISHED", "ELEVATOR", "BALCONY", "GYM", "GARAGE", "AIR_CONDITIONING", "SERVICE_AREA", "PARTY_HALL", "KITCHEN", "INTERCOM", "LAUNDRY", "SECURITY_24_HOURS", "WATCHMAN"], "usableAreas": ["78"], "constructionStatus": "ConstructionStatus_NONE", "listingType": "USED", "description": "Por que esperar quando voc\u00ea pode morar neste apartamento mobiliado, com vista para o mar, a poucos metros do supermercado P\u00e3o de A\u00e7\u00facar?<br><br>- sala <br>- varanda<br>- banheiro social<br>- 2 quartos (1 su\u00edte)<br>- cozinha <br>- \u00e1rea de servi\u00e7o<br><br>Condom\u00ednio:<br>- portaria permanente<br>- interfone<br>- port\u00e3o eletr\u00f4nico<br>- piscina<br>- academia<br>- sal\u00e3o de festas<br>- recep\u00e7\u00e3o <br>- elevador<br>- 1 vaga de garagem<br><br>O melhor de tudo \u00e9 que est\u00e1 pr\u00f3ximo ao Jardim Japon\u00eas, Cart\u00f3rio do Mucuripe, ag\u00eancia Caixa Econ\u00f4mica Federal, restaurantes, barracas de praia, entre outros.<br><br>Agende uma visita e confira agora mesmo.", "title": "Apartamento Para Aluguel, Mobiliado, Vista Mar, Piscina - Meireles", "stamps": [], "createdAt": "2022-03-16T15:36:34.923Z", "floors": [], "unitTypes": ["APARTMENT"], "nonActivationReason": "NonActivationReason_NONE", "providerId": "60394", "propertyType": "UNIT", "unitSubTypes": [], "unitsOnTheFloor": 0, "legacyId": "", "id": "2554916500", "portal": "GRUPOZAP", "unitFloor": 0, "parkingSpaces": [1], "updatedAt": "2022-05-24T05:19:49.962Z", "address": {"country": "BR", "zipCode": "60165078", "geoJson": "", "city": "Fortaleza", "level": "STREET", "precision": "ROOFTOP", "confidence": "VALID_STREET", "stateAcronym": "CE", "source": "CORREIOS", "ibgeCityId": "", "zone": "", "locationId": "BR>Ceara>NULL>Fortaleza>Barrios>Meireles", "district": "", "name": "", "state": "Cear\u00e1", "neighborhood": "Meireles", "poisList": ["BS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Mucuripe", "TS:\u00d4nibus para Cumbuco", "TS:Papicu", "TS:Iate", "CS:Napadaria", "CS:Uri Mercado", "CS:Minimercado Bempertim", "CS:Cort Carnes Nobres", "CS:Padaria Primeira Linha", "PH:Farm\u00e1cia TeleJuca", "PH:Farm\u00e1cia i9", "PH:Pharmapele", "PH:Aldesul", "PH:Farm\u00e1cia Tele Juc\u00e1"], "complement": "Apartamento 2004", "pois": [], "valuableZones": []}, "suites": [1], "publicationType": "SUPER_PREMIUM", "externalId": "6398", "bathrooms": [2], "usageTypes": ["RESIDENTIAL"], "totalAreas": ["78"], "advertiserId": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "advertiserContact": {"phones": ["8540128000", "85987670200"]}, "whatsappNumber": "85987670200", "bedrooms": [2], "acceptExchange": false, "pricingInfos": [{"rentalInfo": {"period": "MONTHLY", "warranties": [], "monthlyRentalTotalPrice": "5549"}, "yearlyIptu": "1548", "price": "3950", "businessType": "RENTAL", "monthlyCondoFee": "1599"}], "showPrice": true, "resale": false, "buildings": 0, "capacityLimit": [], "status": "ACTIVE"}, "account": {"id": "fc5712e9-fa43-5098-d352-567837858f50", "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "logoUrl": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/vr.images.sp/6d95fd21823d8322664b0cd5f0c1b893.jpg", "licenseNumber": "00051-J-CE", "showAddress": true, "legacyVivarealId": 229277, "legacyZapId": 2707170}, "medias": [{"id": "204f1a34a33dd7e2e4c9af1d515ef721", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/204f1a34a33dd7e2e4c9af1d515ef721/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e6c61530d5b98e49777464d17f34b6b7", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e6c61530d5b98e49777464d17f34b6b7/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "238248b3ae497ecb718f13cd64cadbce", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/238248b3ae497ecb718f13cd64cadbce/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "1f35997f69951e0eb1a71830c9cb1ed4", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/1f35997f69951e0eb1a71830c9cb1ed4/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "7564a16f657fc169cf2b4a0e910171f0", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/7564a16f657fc169cf2b4a0e910171f0/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "c9edc6cc56f567f895726a85333d9d0d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/c9edc6cc56f567f895726a85333d9d0d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "29060154246051dc81e6f17e81201601", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/29060154246051dc81e6f17e81201601/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e145d4fd8ebeb93ccfeb866845f417a3", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e145d4fd8ebeb93ccfeb866845f417a3/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "ea685c5e541156a2276ad185285b834b", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/ea685c5e541156a2276ad185285b834b/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8ca58d66e07531fd9bb99822e9b4974a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8ca58d66e07531fd9bb99822e9b4974a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "55c3454cd0829250993e970ccdd504ef", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/55c3454cd0829250993e970ccdd504ef/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8362df1d16ad85a50a7dd01b2303518d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8362df1d16ad85a50a7dd01b2303518d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "84138b69d5e777ca9e7361ab353f7627", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/84138b69d5e777ca9e7361ab353f7627/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a50dce2c556f5b709eb1ef02d200601c", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a50dce2c556f5b709eb1ef02d200601c/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2b8116d39ba7b9ed14089b19edb4f81", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2b8116d39ba7b9ed14089b19edb4f81/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "748dc9ffc530e301ead6c55a4b8a8ef6", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/748dc9ffc530e301ead6c55a4b8a8ef6/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "d68cfca0d586d1d5f6abe7c76a4c4ef8", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/d68cfca0d586d1d5f6abe7c76a4c4ef8/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "a3e3c2b347b37e33a9cef3e04e97c92d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/a3e3c2b347b37e33a9cef3e04e97c92d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "11222d517f180910722ce52db4590a64", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/11222d517f180910722ce52db4590a64/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "e407796e6dc8a88b0339a6d2b92c97ff", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/e407796e6dc8a88b0339a6d2b92c97ff/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "bf2db716316db5f3979a4f29016553a2", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/bf2db716316db5f3979a4f29016553a2/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "b2e887b23aed3ed37408f5a46892e12e", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/b2e887b23aed3ed37408f5a46892e12e/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "0022b7c2f3b6ce6fc7377f098d524706", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/0022b7c2f3b6ce6fc7377f098d524706/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f2819e86c2f1d19f57ae9dbb5ac49f46", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f2819e86c2f1d19f57ae9dbb5ac49f46/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "4b265e850983a73500d5ce86dbdc8fbb", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/4b265e850983a73500d5ce86dbdc8fbb/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "8c8e3cb7b09c85a962e39249b99185aa", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/8c8e3cb7b09c85a962e39249b99185aa/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "18bd411d3ec312c0bafb57f33266854a", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/18bd411d3ec312c0bafb57f33266854a/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}, {"id": "f250d703fde1e0e5879d2703adbd477d", "url": "https://resizedimgs.vivareal.com/{action}/{width}x{height}/named.images.sp/f250d703fde1e0e5879d2703adbd477d/{description}.jpg", "type": "IMAGE"}], "accountLink": {"data": {}, "name": "A PREDIAL IM\u00d3VEIS LTDA EPP", "href": "/229277/a-predial-imoveis-ltda-epp/", "rel": ""}, "link": {"data": {"state": "Cear\u00e1", "city": "Fortaleza", "zone": "Bairros", "neighborhood": "Meireles", "street": "", "streetNumber": ""}, "name": "Apartamento com 2 Quartos para alugar, 78m\u00b2", "href": "/imovel/apartamento-2-quartos-meireles-bairros-fortaleza-com-garagem-78m2-aluguel-RS3950-id-2554916500/", "rel": ""}}]}, "totalCount": 167}}}